<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="45340" huntingZoneId="0" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Histoire du clan des Consos racontée par Nandu, Gardien de la vision des Consos&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le jour où Balder a péri, notre histoire est morte avec lui. Sa disparition entraîna la destruction des archives de Balder, un édifice au passé chargé de sens, et celle de la terre dans laquelle plongeaient ses fondations. Seuls quelques enfants survécurent. J'étais l'un d'eux.&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Fermer le livre&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="2" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Les adultes parlaient souvent de Balder, de l'inquiétude qui se lisait sur ses traits, et de son incapacité croissante à exprimer de la joie. Lok venait souvent lui rendre visite. Je crois que l'humeur maussade de Balder lui pesait. Il trouvait toujours le moyen de le secouer un peu ou de lui changer les idées d'une manière ou d'une autre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je n'avais jamais vu le visage de Lok se départir de son sourire... jusqu'à ce jour. &lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Fermer le livre&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Le son résonne encore dans mes oreilles... un rugissement grondant et roulant comme un interminable coup de tonnerre. Bornu, mon père, vint me prévenir que nous devions prendre la fuite. Alors que nous traversions la place du phare, j'eus le temps d'entrevoir Lok. Il travaillait aux côtés d'une équipe de Castanics sur un genre d'engin arcanique dont émanait de la fumée. Sa peau était noire de suie et son regard trahissait son chagrin et sa peur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'aperçus également un personnage ténébreux... un homme à la barbe pointue... il souriait. &lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Fermer le livre&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Nos parents nous dissimulèrent dans les grandes chambres fortes des archives. Ils croyaient vraiment être en mesure de revenir nous y chercher plus tard, mais quelques instants après la fermeture des portes, le sol fut agité de secousses comme un mugato qui s'ébroue. Le séisme s'amplifia, nous balançant comme des fétus de paille du sol au plafond. J'en ressortis la tête bourdonnante, frappé de surdité... et dans un état proche du coma. Les portes de la chambre forte étaient de guingois.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dans leur entrebâillement, j'aperçus un personnage immense nimbé de flammes bleues, qui de ses mains enflammées s'affairait à refermer une plaie béante déchirant le ciel. C'était Balder.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Page suivante&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Fermer le livre&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Ce sont les dieux qui vinrent à notre secours, nous nourrirent et prirent soin de nous... car eux seuls pouvaient accéder à l'endroit où nous nous trouvions. Je les revois encore discutant à côté de la grande lance de Lok, qui était tombée près des archives. Nul d'entre eux ne restait bien longtemps parmi nous, en dehors de Mystel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quand ma surdité finit par se dissiper, elle m'enseigna l'usage des dépositaires et m'apprit quels étaient mes devoirs en tant que chef de ma tribu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je n'avais alors que neuf ans.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Page précédente&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Page suivante&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Fermer le livre&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0" voiceTypeId="0">A vos autres demandes, je n'ai qu'une chose à répondre&amp;nbsp;: nous protégeons l'héritage de Balder, mais nous n'en avons pas le monopole. Vous êtes libre d'explorer notre refuge, mais tâchez de le faire avec respect, en gardant en tête que cet endroit est un domaine sacré, et que ses secrets sont bien protégés.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si tout comme moi vous souhaitez découvrir la nature du dernier legs secret de Balder, aidez-moi à trouver des personnes dignes de participer à cette quête. Notre curiosité ne sera pas satisfaite avant que les conditions posées par Balder n'aient été remplies.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Page précédente&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Fermer le livre&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
