<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0">У Клаона было видение магического ритуала, проведенного в Скарвуде. И сейчас ему нужна твоя помощь. Он говорил о чужаках, творивших магию над парящими камнями. И назвал имя их главаря - Гаркиора, - но не смог выведать, зачем они пришли в Скарвуд.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Клаон считает, что тебе следует уничтожить камни и ликвидировать Гаркиора. Его просьба была исполнена. При следующей встрече Клаон признался, что видение рассеялось, но предчувствие нависшей над всеми опасности так и не ушло. Но теперь известно имя нового врага - Потомки Лока.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;! Клаон хочет поговорить с тобой. Кажется, он отправился в лагерь Арона!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="202" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="4">Рад видеть тебя, &lt;PCNAME&gt;. То, с чем мы столкнулись, находится за гранью моего понимания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Увы, я всего лишь скромный деревенский мистик. Когда мне требуются ответы, я стараюсь найти их в Мире Грез. И вот, в Мире Грез я увидел Скарвуд, и вторгшихся в него чужаков.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кто они?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я не знаю. Они совершали какой-то обряд с парящими камнями. Они устанавливали {@LinkCreature:2#209#осколки Водоворота}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И я почувствовал исходящий оттуда... голод. Я видел щупальца, которые протянулись из центра портала прямо в лесную чащу. И того, кто стоял за всем этим... Я услышал его имя в своем видении - {@LinkCreature:2#259#Гаркиор}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Останови его и уничтожь осколки!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="202" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Никогда раньше не видел подобных существ. И никогда не слышал о Потомках Лока.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мое видение потускнело, значит, есть надежда на то, что тебе все же удалось остановить это безумие. Хотя, боюсь, самое страшное все еще ждет нас впереди.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не теряй бдительности, &lt;PCNAME&gt;, и прими мою благодарность.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="202" villagerId="1024">
        <Page social="0">Хотел бы я знать, что именно эти порталы высасывают из леса? И с какой целью?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так много вопросов... Когда ты вернешься, надеюсь, мы сумеем найти ответы.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
