<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="43" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0">Серсин попросила вас отнести рукопись Кугая Леандру, чтобы тот ее перевел. Леандр не нашел никаких упоминаний о брате. Однако в тексте говорилось о демоне по имени Караша, стоящем за силами тьмы на острове, и о Локе - боге, которого давно считали мертвым.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Леандр и Серсин согласились, что вне зависимости от того, кому служит Караша, его нужно убить.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Отнеси эту рукопись Леандру. Его разум способен разглядеть порядок в хаосе. Мы должны разгадать этот секрет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Доставь рукопись Леандру, прежде чем тот, кто командовал Кугаем, узнает о случившемся. Грегор следит за тем, чтобы южный путь был свободен от... затруднений. Сейчас это самая быстрая дорога назад на заставу.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="4">Как приятно встретить лицо, не тронутое клинком и не искаженное магией.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Демоны, судя по всему, не выходят из ущелья, но остерегайся орканов, патрулирующих подъем.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="4">С возвращением, &lt;PCNAME&gt;. Чем я могу тебе помочь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Рукопись? Это может быть тот прорыв, которого мы так ждали! Давай ее скорее!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О нем здесь ни слова. Увы.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Об Эллеоне?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да. Однако здесь говорится о Караше, который копит силы для каких-то зловещих целей. Постой... это не может быть правдой. Это невозможно! Лок мертв!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси этот текст Серсин. Что бы ни воображал Караша, нужно его остановить. Убить, если точнее.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В чем дело?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Большинство демонов - это наемники, готовые служить кому угодно. Тот, кто подчинил Карашу своей воле, должен быть крайне опасен. В этой рукописи утверждается невозможное, этого не может быть! Карашу, тем не менее, нужно остановить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кроме того, он несет ответственность за... то, что случилось с Эллеоном.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1025">
        <Page social="4">Что удалось выяснить Леандру?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, это правда. Лок погиб во время Войны Богов. Он не может стоять за этим! В рукописи в самом деле так написано? Любопытно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Леандр считает, что Карашу нужно остановить".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">С этим я полностью согласна.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Верус говорит, что до Караши можно добраться через святилище на северо-западе, так что теперь мы знаем, каким будет наш следующий ход.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Во имя Эллеона и Федерации, Караша должен умереть.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
