<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="41" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="203" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="203" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Василиски отложили множество яиц. Звериный дол уже и так кишит этими тварями, и новые нам не нужны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты соберешь хотя бы малую часть их яиц, мы, во-первых, уменьшим число новых василисков, а во-вторых, сможем провести кое-какие эксперименты. Эти яйца обладают большой магической силой. А значит, могут оказаться нам очень полезны.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="203" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Отлично! То есть фу-у-у... Но взгляни на эти яйца. Они довольно мягкие, а если присмотреться, можно заметить, что внутри что-то шевелится. Возможно, маленькие василиски вот-вот вылупятся!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Благодаря этим яйцам я смогу завершить создание эликсира воскрешения. Так, сначала нужно создать опытный образец. Дай мне одну минуту!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Смешивает ингредиенты и получает какое-то вещество.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Готово! Я создал свой первый эликсир воскрешения! Я был бы рад впервые испытать его на тебе и выказать тем самым свое почтение, но, к сожалению, жизнь пока не покинула тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Облизывает губы.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, ты можешь проверить эликсир в действии, если используешь его на какой-нибудь {@LinkCreature:203#1023#Неудачливой жертве}. Вот, возьми.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="203" villagerId="1009">
        <Page social="0">Ты наверняка найдешь яйца в Гнезде Чудища.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="203" prevId="3" villagerId="1023">
        <Page social="0">(Безжизненное тело уже успело частично покрыться мхом. Смерть наступила очень и очень давно. Вы открываете флакон и выливаете эликсир в рот мертвеца.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="5" villagerId="1024">
        <Page social="0">После того, как вы вливаете эликсир, тело вдруг растворяется! Подпрыгнув от удивления, вы начинаете изучать землю в том месте, где оно лежало, но от него остались лишь фрагменты костей. Быть может, это тело лежало слишком долго.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хм-м-м... А может, эликсир, который дал вам Парлан... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как бы то ни было, нужно вернуться и обо всем рассказать.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Что же, не было еще такого, чтобы эликсир сработал с первого раза. Это было лишь первое испытание, и оно уже дало свои плоды.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возможно, в будущем мы все же сможем оживлять жертв василисков.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
