<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="32" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="76" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="76" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="4">Эти аргоновые... штуковины... в общем, у меня есть подозрение, что они оказывают эффект на формирование и развитие осколков итериса. Мне необходимо изучить хотя бы одну, но я не венатор. Можешь отправиться к Южной платформе-телепорту и послать мне оттуда сообщение, когда там станет безопасно?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как мне с тобой связаться?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Платформы резонируют в одном частотном спектре с центральным телепортом в Канстрии. Проще не бывает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как только вокруг платформы станет безопасно, дай мне знать, и я отправлюсь туда.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="249" prevId="2" villagerId="1101">
        <Page social="6">(Никаких признаков опасности нет.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Стоит известить Шерку.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="249" prevId="3" villagerId="1016">
        <Page social="6">Сюрприз! Я не Шерка.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прости, но у меня есть прямой приказ беречь ее жизнь любой ценой. Тут слишком опасно для нее, поэтому пришла я.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо. Что делаем дальше?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="6">К югу отсюда находится Илитьерский извлекатель маны. Он бьет лучами энергии в сторону органических структур, мы их называем циазмовыми капсулами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Шерке нужен фрагмент одной из этих капсул. Сломай одну, подбери кусок и возвращайся ко мне.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="6">Вот этот подойдет. Шерка будет довольна.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как надумаешь возвращаться в Канстрию, воспользуйся платформой-телепортом.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="249" villagerId="1016">
        <Page social="0">Илитьерский извлекатель маны! Циазмовые капсулы прямо под ним. Просто ориентируйся на лучи в небе. Ты их не пропустишь.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="76" prevId="5" villagerId="1022">
        <Page social="6">Этот образец прольет свет на многие вопросы. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надеюсь, тебе не пришлось сражаться?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ну, келба устроили на меня засаду".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Келба? Возле капсул? Ну это просто... странно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, это они модифицируют осколки, хм... Над этим стоит подумать. В любом случае, спасибо за помощь!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
