<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2032">
        <Page social="0">Шаманка кирийцев Кизар оказалась проницательной, но немного не в себе. Вряд ли на нее можно было положиться, но она стала для вас единственной возможностью заполучить работающую архидеванскую управляющую подвеску.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кизар знала о вас очень многое.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2032">
        <Page social="1">Откуда я знаю что? Стой! Тебя прислали архидеванцы?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что это у тебя? Сломанная управляющая подвеска? Как можно было умудриться ее сломать? Их же специально делают с защитой от идиотов!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну ладно, что сделано - то сделано. Единственный способ починить подвеску - использовать какой-то супер-сильный клей. Так сказать... суперклей!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо. У тебя есть такой клей?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Честно признаться, нет, &lt;PCNAME&gt;. Архидеванцы должны думать, что сломанные подвески нельзя починить. Иначе я им окажусь больше не нужна. Однако с прибытием Авангарда мне нет нужды здесь оставаться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Итак. Чтобы сделать волшебный клей, нужен волшебный рог. Например, рог деванца. Уверена, что ты сможешь добыть несколько штук.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Есть у меня одна идея..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2032">
        <Page social="1">Рога, чудесные рога! "Рог есть остроконечное образование на головах у различных животных, состоящее из рогового чехла из кератина и других протеинов, нарастающего вокруг костного стержня." Ха!  Цитата! Знаешь откуда?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Здесь у вас у всех с головой не в порядке?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" villagerId="2032">
        <Page social="0">Раз рог, два рог и забился под порог?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Этого недостаточно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кто не принесет рога - не получит пирога! Больше рогов, меньше врагов!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2032">
        <Page social="1">Нечего так кривиться, &lt;PCNAME&gt;. Я годами торчала в этой дыре, чтобы помочь тебе в твоем великом задании. Но раз уж ты здесь, то мы можем отправляться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговорим снаружи, идет?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Но как мне тебя отсюда вытащить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Думай поскорее, действуй пошустрее! Это неправильный вопрос. А правильный вопрос такой: как мне тебя отсюда вытащить, когда ты медленнее улитки?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что? Я не медленнее улитки!.."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2036">
        <Page social="1">Как вы меня так быстро нашли? Я не вернусь назад! Тебе меня не заставить...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, постой, это же ты. Как тебя зовут? Что ты ищешь? Я уже спрашивала тебя про любимый цвет?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне нужно починить эту подвеску. Помнишь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Сломанная управляющая подвеска? Как можно было умудриться ее сломать? Их же специально делают с защитой от идиотов!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мы уже это обсудили!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Я не могу тебя учить. У тебя совсем нет терпения. Тебе нужен клей? Ты получишь свой клей.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Наконец-то!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
