<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="37" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="4">Никто не должен знать то, что я тебе сейчас скажу, - некоторые наши офицеры увлеклись идеями культистов. Самаэль не единственный, кто исчез без следа после начала кампании.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне нужен доброволец, чтобы собрать их личные вещи.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чтобы вернуть их семьям?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Не раньше, чем мы их изучим. Большинство из них придется уничтожить, а мы объявим, что их владельцы пали смертью храбрых. Федерация не может позволить себе запятнать свою репутацию связью с культистами. Имена предателей можешь узнать у Мадрагата. Он расскажет, чьи вещи нужно собрать.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="225" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Если ты пытаешься напугать меня, тебе придется постараться получше. Я видел поистине страшные вещи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Офицеры собирались в Сокровищнице фолиантов. Бедные глупцы думали, что их не бросят, но для Акии и Теркасии незаменимых нет.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="4">(На кольце выгравирована эмблема Валькионской Федерации. Единственное слово, которое можно прочитать, - "секретарь".)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1030">
        <Page social="4">(Похоже, это какие-то секретные документы.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1026">
        <Page social="4">(Это знаки отличия корпуса контрразведки. Наверное, его сотрудники скрывались здесь, чтобы избежать ареста.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="225" prevId="4" villagerId="1028">
        <Page social="4">Думаю, ты уже догадываешься, что об этом стоит помалкивать? Из-за предательства Самаэля вся армия сейчас на взводе, и штаб не желает, чтобы эта информация просочилась. Как только я уничтожу улики, все станет на свои места.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Просто нужно дождаться дальнейших распоряжений. Отправляйся к Рендальфу и узнай, есть ли у него задание для тебя.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="225" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="4">Вот и ты! Прости, что пришлось просить тебя о таком. Уверен, это было непросто.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
