<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="52" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Легендарный кузнец Мурак попросил вас добыть материалы для его новой мастерской. Когда вы принесете их, Мурак выкует совершенное оружие: Факел Богов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, приходи в мою мастерскую. Мне нужны материалы. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;—Мурак.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="411" prevId="2" villagerId="5001">
        <Page social="1">Если бы Горнило богов уцелело, я бы уже ковал, но здесь мне понадобятся определенные материалы. Мне нужны Частица Огня, Частица Льда и Осколок ледника.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что значит: "Зачем?" Кто из нас легендарный кузнец? Вот и хорошо. Чтобы сплавить обломки реликвии с Эссенцией Ядра, нужен обжигающий жар, а затем ледяной холод. Теперь ясно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Разерскую крепость в Долине пиков. У великанов и их вождей есть Частицы Льда и Огня. А осколок ледника? Собери их под мостом между Обугленными снегами и Утесом Морозного когтя.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="411" prevId="3" villagerId="5001">
        <Page social="1">Прекрасно, теперь я могу закончить свое величайшее творение!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="411" villagerId="5001">
        <Page social="0">Мне нужны материалы.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="411" prevId="4" villagerId="5001">
        <Page social="1">Возьми это, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Добавь немного эссенции тьмы и получишь Факел Богов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Келсаик произошел из тела Сикандера, поэтому магия смертных не причинит ему вреда. Но Факел Богов сможет проделать брешь в его защите.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми столько факелов, сколько сможешь унести. Эссенцию тьмы ты найдешь в Эбеновой Башне. Все ясно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не уходи пока, &lt;PCCLASS:lcase&gt;! Возьми Тотем очищения у Гаикуса. Он поможет тебе справиться с чудовищами Эбеновой Башни.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="79" prevId="6" villagerId="1102">
        <Page social="1">Тотем очищения? Что, они отправляют какого-то дурака исследовать Эбеновую Башню?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А, тебя? Тогда вперед!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Правда, никто еще не использовал их в самой башне, я сделал их для защиты от черного дыма, который временами ветер приносит в Хабере. Думаю, башня заполнена таким же дымом, только он там гуще.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
