<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Эллеону понадобились доказательства того, что Самаэль предал Валькионскую Федерацию. Узнав, что вам все известно, Самаэль с помощью Брука подстроил ловушку, но вам удалось ее избежать.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Приветствую, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я думаю, что должен быть способ доказать вину Самаэля, но в одиночку это будет сделать нелегко.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Давай встретимся в Городе Колес.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слава Федерации!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С уважением, Эллеон.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1166">
        <Page social="4">Спасибо, что так быстро.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Самаэль отправил в Остгарат юстициаров, своих лучших агентов. Впервые он собрал в одном месте всех своих людей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы обязательно должны выяснить, что он задумал. Прямо спросить, конечно, не удастся, но есть ведь и другие способы, да?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я позабочусь об этом".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Твой энтузиазм радует, но все не так просто. Самаэль не зашел бы так далеко, не будь он самую малость параноиком.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он не пошлет в Остгарат человека, которому не доверяет, но вот если это сделает кто-то из командования...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори со жрицей Кьебел. Возможно, ей удастся поспособствовать твоему назначению.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1167">
        <Page social="4">Рекомендательное письмо?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ради правосудия - все что угодно. Мы просто скажем Самаэлю, что Остгарату нужны твои уникальные навыки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Генерал не такой дурак, чтобы перечить Велике. Ей не нравится, когда смертные отвергают ее... м-м... советы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А стремительный взлет твоей карьеры отмечают многие. Мы наблюдаем за ней с большим интересом.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1137">
        <Page social="4">Так что, Кьебел теперь занимается распределением войск? А мне казалось, молитвы Велике должны отнимать все ее время.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ей следовало бы оставить военные дела солдатам. Ведь я же не падаю перед статуей каждое утро, не так ли?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Однако, если ты имеешь твердое намерение попасть в Остгарат, я не стану тебе препятствовать. Кто я такой, чтобы игнорировать приказы богини.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1166">
        <Page social="4">Кьебел как всегда проницательна. Она проявляет большой интерес к многообещающим молодым солдатам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Остгарат и разведай обстановку. Поговори с офицерами в Гавани Головорезов и разыщи Джелену.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У нее талант появляться в самых интересных местах.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="12">Ты из Валькионской Федерации? Я-то уже начал думать, что это миф.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наши дети еще ждут, что Федерация придет и защитит нас от работорговцев, но ведь они скоро станут слишком взрослыми, чтобы верить сказкам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наши силы ничтожны. Мы все это понимаем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И нет, я не видел никого по имени Джелена.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1007">
        <Page social="4">Ты никуда не уйдешь, правда? На днях мимо нас прошла колонна солдат, но они не остановились здесь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сказали, у них приказ. Они отправились на Остров Мистмур.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Странное место для юстициаров, не так ли?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Знаешь что-нибудь о Казуурском синдикате? Гулы и деванцы работают сообща, разыскивая информацию о какой-то реликвии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Даже если бы я что-то знал - а это не так - я не настолько глуп, чтобы с ними связываться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда они приглашают тебя на обед, весьма вероятно, что ты и окажешься главным блюдом.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1014">
        <Page social="4">Федерация то, Федерация это... Без разницы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как по мне, Федерация забыла обо всех, кто не занят в сражениях с аргонами. Гавань Головорезов... ик!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ик! Извини... меня слегка тошнит... ик!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Держись!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Все в порядке. Да!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не теряй бдительность. Обстановка в городе сильно напряжена. Тут еще эти моряки, которые объявились пару дней назад. Какие-то они странные - даже для этого города! Ик!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="62" prevId="7" villagerId="1018">
        <Page social="4">О, &lt;PCNAME&gt;. Тебе удалось оценить здешнюю обстановку?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"О, да".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Нужно разобраться с этими  загадочными "моряками". Должно быть, они очень странные, раз выделяются в Гавани Головорезов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но пока сосредоточь внимание на юстициарах. Свяжись с Джеленой. Она прячется где-то на окраинах гавани. Мы должны разузнать, каковы их цели. Самаэль послал их сюда не просто так.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А все, что ему на пользу, - нам во вред.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="62" prevId="11" villagerId="1035">
        <Page social="4">Рада тебя видеть, &lt;PCNAME&gt;. Брук и юстициары определенно замышляют что-то на Острове Мистмур. Недавно мне удалось перехватить несколько сообщений. Они зашифрованы, но один только объем свидетельствует о масштабах их планов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В первую очередь тебе следует как можно больше разузнать об этом. А я попробую перехватить больше сообщений из лагеря "Заступник".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:62#1038#Баликонус} переправит тебя на остров.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="62" prevId="12" villagerId="1038">
        <Page social="4">Лагерь "Заступник"? Он находится в глубине Острова Мистмур. Мимо ты не пройдешь, но дорога может оказаться опасной. Пираты Красной плети находятся в союзе с Казуурским синдикатом и считают этот остров своим домом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На этом острове погибло немало душ. К тому же они торгуют невольниками. Боюсь, сострадания здесь днем с огнем не сыскать.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="12" prevId="13" villagerId="24">
        <Page social="4">Так, так, так... кого я вижу! Не удивлен твоему появлению, &lt;PCNAME&gt;. Вечно ты везде суешь свой нос...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, ты можешь оказаться полезным юстициарам. У меня тут небольшая... эм-м... дипломатическая миссия. Не хочешь присоединиться? Это даст тебе шанс наглядно показать свою боевую доблесть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ха! Мне даже удалось произнести это без улыбки.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="9" villagerId="1">
        <Page social="0">Как сказал один мудрец: нужно зрить в корень. Власти можно добиться многими путями, &lt;PCNAME&gt;, а историю пишет победитель.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К примеру, сейчас нам приходится иметь дело с весьма неприятными типами - но ведь это всего лишь бизнес, и какая разница какими путями мы получаем то, что нам нужно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди за мной и держи оружие наготове. Мистмур бывает весьма недружелюбен.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="212" prevId="14" villagerId="1033">
        <Page social="8">Не бойся - это всего лишь гулы. Не на обед идем, а по делу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы здесь ради одной очень важной реликвии, я попрошу тебя добыть ее и принести мне.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Гулы хотят держать ситуацию под контролем, поэтому выбрали место подальше от любопытных глаз. Воспользуйся телепортом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И хотя бы в этот раз постарайся сделать то, что тебе говорят.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="212" prevId="16" villagerId="1035">
        <Page social="4">Что-то тут не так... Слишком просто, &lt;PCNAME&gt;. Брук вполне мог устроить ловушку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найдем мы реликвии или нет, нужно будет быстро разузнать, что замышляют юстициары и выбраться отсюда живыми.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У нас нет ни одной лишней минуты. Используй {@LinkCreature:212#1030#телепорт} чтобы попасть на место встречи в Таинственных джунглях.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я постараюсь прислать подмогу, но до тех пор тебе стоит рассчитывать только на себя. Будь осторожнее!</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="212" prevId="17" villagerId="1030">
        <Page social="4">(Этот телепорт переносит вас на место встречи в Таинственных джунглях.)</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="212" prevId="18" villagerId="1035">
        <Page social="4">Повезло, что удалось выбраться оттуда живыми. Итак, взглянем на то, что мы получили от Брука.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Что же это? Вот оно как: Самаэль все знал с самого начала - это была ловушка! И тщательно разработанная. Кто бы мог подумать, что Самаэль способен все продумывать на столько шагов вперед. Не стоит и дальше недооценивать врага! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Самаэль наверняка захочет нам отомстить за случившееся. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Медлить нельзя!</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="212" villagerId="1035">
        <Page social="0">Нам нужны доказательства - нечто неопровержимое. У нас ничего не получится, если не удастся справиться с угрозой, о которой тебя предупреждала Велика.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
