<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="51" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="1">Хранилище Мудрости записывает то, что было. Полагаю, что твоего друга в Бастионе {@LinkCreature:71#1101#Алаиса} больше интересует то, что будет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чтобы поблагодарить его за возможность поговорить с тобой, я расскажу, где в Убежище Балдера мой клан поместил {@LinkCreature:230#1095#Хранилища Видений}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выслушай пророчества, что хранятся в них, а затем расскажи Алаису, что тебе удалось узнать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не нужно быть пророком, чтобы предсказать, что он с ума сойдет от радости.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1095">
        <Page social="1">(На хранилище написано: "Мистель, богиня судьбы, предупредила бога Балдера, что смертоносная сила вскоре обрушится на царство богов и нанесет разрушительный удар по небожителям. Опасаясь, что само солнце не сможет пережить грядущих разрушений, Балдер призвал мудрых барака под предводительством верховного старейшины Верникуса и его сына Нанду".)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Дальше идет текст на незнакомом языке.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1096">
        <Page social="1">(На хранилище написано: "Мудрые барака построили храм, в котором сохранили дар Балдера, Зеркало Солнца.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если в мире воцарится тьма или ему будут грозить враги, праведный герой войдет в храм и возьмет зеркало, чтобы сразиться за истину".)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Дальше идет текст на незнакомом языке.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1097">
        <Page social="1">(На хранилище написано: "Барака беспокоились о том, что вся их мудрость не поможет распознать праведного героя. Но богиня судьбы Мистель развеяла их страхи, сказав, что имя героя будет выбито на {@LinkCreature:226#1102#кенотафе}, а у самого героя будет ключ".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Дальше идет текст на незнакомом языке.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1098">
        <Page social="1">(На хранилище написано: "Мистель добавила: «Я дарую вашему клану долголетие, чтобы вы своими глазами увидели этот день. Пока Узор Балдера сияет в небе и светит Солнечный Маяк, вы будете защищены. Пока не откроется храм, вы не постареете ни на один день»".)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Дальше идет текст на незнакомом языке.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="71" prevId="3" villagerId="1101">
        <Page social="1">Что-что показал тебе {@LinkCreature:230#1047#Нанду}?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так это Балдер приказал барака построить храм? Раньше мы уже встречали такие пророчества.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И эту часть об Узоре Балдера - знаках и линиях в небе. А вот Солнечный Маяк - это что-то новое. Такая мощь... столь древняя, столь безграничная. В Мистериуме должны как можно скорее об этом услышать.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="71" villagerId="1101">
        <Page social="0">Ты что-то ищешь. Это очевидно.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
