<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="84" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1605">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1605">
        <Page social="0">Хорошо. У нас есть алкагест, оружие, которое можно зачаровать, и немного сырья.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Давай начнем.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1605">
        <Page social="3">Зачарование делает хорошее оружие еще лучше, но работает только с предметами, которые поддаются зачарованию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На каждую попытку зачарования оружия потребуется как минимум четыре единицы сырья. Для зачарования сапог или шлема - два. При этом сырье должно быть той же ступени, что и зачаровываемый предмет, или выше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Для зачарования высокоуровневых предметов может понадобиться больше сырья. Но пока не будем забегать вперед.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ясно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">По поводу алкагеста... здесь главное - ступень. Для зачарования потребуется (10 + ступень предмета) единиц алкагеста на каждую попытку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь попробуем: открой меню зачарования, нажав кнопку "T". Щелкни правой кнопкой мыши по предмету, который хочешь зачаровать. Автоматически будет выбрано нужное количество сырья и алкагеста. Чтобы совершить одну попытку зачарования, нажми кнопку "Зачаровать".</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1605">
        <Page social="0">Все понятно? Хорошо! Ты - просто умница.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Зачаровывать действительно довольно просто. Хороший  &lt;PCCLASS:lcase&gt; всегда старается зачаровать свое снаряжения по максимуму. Надеюсь, что это тебе поможет.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
