<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="45" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Вам удалось возродить лес Тиркай и помочь Ясрин и Мистериуму в исследовании аргонов в Питомнике аргонов. Роналт заинтересовался жизненной энергией, исходящей от некоторых аргонских зданий, и попытался провести очистку аргоновых животных, но потерпел неудачу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы видели, как маленькие аргоны переходят в другие формы, включая неодушевленные здания. Мистериум попросил вас узнать об этом побольше. Вы должны были встретиться с Ясрин, но не смогли ее найти.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">(Это послание от Ясрин.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я изучаю аргонов в Питомнике аргонов. Мне нужна твоя помощь.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="245" prevId="2" villagerId="1022">
        <Page social="4">Ясрин? Она занималась здесь реагентами, но потом ушла, чтобы осмотреть какие-то аргонские постройки.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="245" prevId="3" villagerId="2001">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Надеюсь, я не сильно помешала, но мне просто нужна была твоя помощь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нет, мне было приятно увидеть твое письмо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я узнала об этих аргонских зданиях такие вещи, что сама Элину пробудилась бы и заплакала.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я сделала кое-какие заметки для Митиэля. Он уже давно исследует аргонов. Можешь отнести это ему?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="245" prevId="4" villagerId="2002">
        <Page social="4">Я весь внимание. Чем могу помочь?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это от Ясрин".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Я ознакомлюсь с этим. С тобой хочет встретиться Роналт. Найди его.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="245" prevId="5" villagerId="2003">
        <Page social="4">Каждый из нас исследует какую-то часть того, что осталось после аргонов, - растения, животные, даже строения, превращенные во что-то ужасное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Купан нашел здесь место, где остались куски аргонской брони. К сожалению, у него возникли какие-то проблемы, так что он не откажется от твоей помощи.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="245" prevId="6" villagerId="2004">
        <Page social="4">Все верно. Я могу достать все что угодно - от супа до орехов. Кажется, я хочу есть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я жду, когда прибудут части доспехов, но они почему-то немного запаздывают.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надеюсь, на повозку никто не напал. Ты не можешь поискать груз? Его должен был сопровождать Чуримон.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А я пока поищу чего-нибудь на обед.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="245" prevId="7" villagerId="2005">
        <Page social="9">Тебя прислал Купан? Мы спасены!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У нас застряло заднее колесо, и когда я увидел монстров, то побежал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Можешь взглянуть на повозку?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="245" prevId="8" villagerId="2012">
        <Page social="0">(Чуримон прав. Заднее колесо застряло.)</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="245" prevId="9" villagerId="2005">
        <Page social="8">Она уехала, я проследил. Ох уж эти зачарованные повозки!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К счастью, груз Купана мы не потеряли. Передай ему, что мы скоро будем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Послушай, когда будешь в Лагере "Безумие", навести меня. У нас там лучшие специалисты по аргонам.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="245" prevId="10" villagerId="2009">
        <Page social="4">Благодарю за помощь с повозкой. Работа Чуримона важна для нас всех.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Между прочим, он снова хотел с тобой поговорить.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="245" prevId="11" villagerId="2011">
        <Page social="9">Послушай, &lt;PCNAME&gt;, я случайно набрел на новое место для исследований. Мне нужно, чтобы {@LinkCreature:245#2009#Роналт} взглянул на него. Я не хочу, чтобы его по пути убили, поэтому прошу тебя проводить его к новому &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7023#-6907, -47629, -3938&amp;type=1&amp;name=Research Site"&gt;месту для исследований&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. И чем быстрее, тем лучше!</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="245" prevId="12" villagerId="2009">
        <Page social="4">Что случилось? Я никогда не видел {@LinkCreature:245#2011#Чуримона} таким взволнованным.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Новое место для исследований, говоришь? Звучит заманчиво. Отправляйся в путь. Встретимся в этом новом &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7023#-6907, -47629, -3938&amp;type=1&amp;name=Research Site"&gt;месте для исследований&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="245" prevId="13" villagerId="2010">
        <Page social="10">Это ужасно! Если мои расчеты верны, то аргонификации может подвергнуться все что угодно. Абсолютно все.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возвращайся в лагерь, а по пути найди для меня несколько &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7023#813, -53203, -3631&amp;type=1&amp;name=Argonized Plants"&gt;аргоновых растений&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Со всем этим нужно разобраться, а то мы все превратимся в аргонов.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="245" prevId="14" villagerId="2009">
        <Page social="10">У нас есть все, что нужно. Приступим.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="245" villagerId="2009">
        <Page social="0">Аргоновые растения! Мне нужно несколько образцов!</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="245" prevId="15" villagerId="2009">
        <Page social="4">Весь смысл в том, чтобы наложить частоты аргонификации друг на друга и заставить их рассеяться. Ну, это в теории.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А вот и зелье. Мы испробуем его на каком-нибудь несчастном аргоновом создании и посмотрим, что произойдет.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="245" prevId="17" villagerId="2028">
        <Page social="1">(Использовать зелье Роналта.)</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="245" prevId="18" villagerId="2009">
        <Page social="4">Это не совсем то, чего мы ожидали. Что-то не так, но что именно? Отнеси Митиэлю заметки по этим исследованиям. Может быть, он поймет, где я ошибся.</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="245" prevId="19" villagerId="2002">
        <Page social="4">Даже несмотря на то, что результат оказался не тем, на что мы надеялись, Роналт был на правильном пути. Я думаю, тебе следует поговорить с Ясрин и Рансиеном в Трех Башнях.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси Рансиену записи Роналта. Он сможет ответить на твои вопросы.</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="245" prevId="20" villagerId="2021">
        <Page social="4">Ищешь {@LinkCreature:245#2001#Ясрин}? Ее здесь уже нет. Она в Трех Башнях.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
