<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="52" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Тулса удерживает Горнило богов, потому что обломки реликвии, которые питает сила Ядра, бесполезны без Горнила богов и легендарного кузнеца Мурака. Отправляйся в Горнило богов и попробуй спасти Мурака.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Тулсе нужно Горнило богов, поэтому его армия и захватила всю Долину Проклятых. Даже если ты не сможешь освободить Горнило богов, ты можешь спасти легендарного кузнеца Мурака... если он еще жив.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ученик, который сбежал оттуда, когда Тулса нанес свой удар, сейчас в Хабере. Поговори с примипилом Хабере.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="79" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="4">Как Тулса осмелился осквернить эту землю? Кайа назвала Хабере своей родиной, и я буду драться до конца, чтобы не пустить сюда так называемых "богов смерти"! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но зачем ты здесь? Сбежавший ученик? Теперь, когда пришел в сознание, конечно... можешь поговорить с ним.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="79" prevId="3" villagerId="1100">
        <Page social="4">Тулса захватил Расплавленные покои, место, которое давало жар для главной печи. Он попытался вынудить нас сотрудничать, но кузнец Мурак и его инженеры-аманы отказались.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тогда Тулса убил всех инженеров одним лишь взмахом руки! Словно затушил свечи...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;После этого я мало что помню, но думаю, что Мурак сбежал. Там поднялась такая неразбериха. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они заставили нас поднять щиты вокруг Расплавленных покоев. Я был уверен, что нас убьют, когда мы закончим, поэтому я сбежал раньше.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="79" prevId="4" villagerId="1007">
        <Page social="4">Мертвые аманы? Порабощенные ученики? Какой ужас!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но у меня хорошие новости. Мы спасли еще одного беглеца - человека-ученика у западных ворот Хабере.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Сходи и узнай, что ему известно. Вдруг он сможет рассказать, как аргоны перевозят пленных... Если это так, то попробуй освободить их!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="52" villagerId="1">
        <Page social="0">Я не хочу быть обузой! Я просто хотел предупредить всех о Горниле богов!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Там Тулса! Тулса, бог смерти!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты уже это знаешь? О. Да уж, полезное предупреждение...</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="79" prevId="5" villagerId="1101">
        <Page social="4">Я рад, что кто-то смог донести весть. Все инженеры-аманы мертвы, но Мурак, легендарный кузнец, выжил! Он прячется где-то в Горниле богов, ведь он знает его, как свои пять пальцев.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нужно спасти его..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Чтобы попасть в Расплавленные покои, нужно пробраться сквозь щит, который их окружает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, тот, который поставили мы. Солдаты Тулсы нас заставили! И они следили за тем, чтобы мы выполнили работу на совесть, так что легко туда не пробраться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К счастью, я смог захватить с собой чертежи. Отнеси их инженеру Гаикусу. Может, он найдет уязвимое место.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="79" prevId="7" villagerId="1102">
        <Page social="4">Давай посмотрю... неплохо сделано. Да, хороший щит...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя нет! Только посмотри! Все следы магии сходятся на этом камне, видишь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Уничтожь его, и ты внутри! В общем, чудовищная, чудовищная ошибка.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Или нет? Осматривая щит, эту уязвимость заметить невозможно, если только ты не очень маленького роста... Ах эти хитрюги-попори! Они специально оставили возможность туда проникнуть! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чтобы мы смогли разрушить щит?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Абсолютно точно, мы можем разрушить его! Взгляни, просто разрушь вот этот камень. Это довольно прочная штука, но у тебя ведь большой опыт в уничтожении чего угодно, правда? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И еще - увидишь там Мурака, передай, что у меня его 20 золотых!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="464" prevId="8" villagerId="5013">
        <Page social="4">Сбежать? Ха! Нам нужно уничтожить Тулсу, &lt;PCCLASS:lcase&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если мы будем убивать всех его слуг, у нас на это уйдет целая вечность, но мы можем помешать Тулсе использовать мою мастерскую! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прикрой меня, а я пока уничтожу управляющее устройство! Нужно пожелать Тулсе успехов в борьбе со взбесившейся, пышущей огнем мастерской! Ха-ха-ха!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="411" prevId="9" villagerId="5001">
        <Page social="1">Это последний! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А все эти смерти... считай их расплатой за моих учеников, Тулса! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так что, у тебя есть обломки реликвии... но горнилом мы воспользоваться теперь не сможем. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но, что самое главное, им не сможет воспользоваться и Тулса. Но всегда есть другой способ. Я попробую переплавить их в мастерской.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
