<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1115">
        <Page social="0">Нивек попросил вас защитить живущих на острове поросят, убив Векаса, злобное дерево.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бой оказался не из легких, но вы смогли одержать победу и расправиться с Буйным древнем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы отправились дальше на юг к Форпосту у башни и повстречали трибуна Адрию.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1115">
        <Page social="4">Поддерживать боевой дух здесь весьма непросто. Мы потеряли много людей, но уцелевшие приобрели неоценимый опыт.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Основная опасность здесь - это бешеный древень Векас! Я вынужден охранять дорогу, но у меня так и чешутся руки добраться до него и порубить в щепки!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажи, что ты уже умеешь. Сможешь расправиться с Векасом в одиночку?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1115">
        <Page social="4">Славная битва, &lt;PCNAME&gt;. Не все это понимают, но здесь нам приходится рассчитывать только на верных товарищей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поднимись на холм к Форпосту у башни и передай Адрии мою благодарность!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">А, новый рекрут!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я тебя понимаю, мне тоже сразу захотелось увидеть Остров Зари, когда мне о нем рассказали!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это Северный дозор, лагерь защитников Форпоста у башни. Мы ожидаем от тебя повторения былых успехов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай по этой дороге и поговори с трибуном Адрией в Форпосте у башни. Спорю, ей не терпится услышать твой доклад.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="4">Добро пожаловать на Остров Зари, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наша задача здесь - защищать исследователей от любых опасностей, с которыми они столкнутся.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Здесь ты встретишь множество бывалых, кому уже скоро пора возвращаться домой. Перенимай их знания, пока не поздно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мой адъютант Джорхон передаст тебе следующий приказ.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
