<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="47" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Пока вы с Тамуром обсуждали военные действия, прибыл вестник с приказом для вас отправиться в Лес Тиркай. Аргоны недавно отступили. Они бросили крупный исследовательский центр и оставили полностью трансформированный ландшафт.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Приказ:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;[Кайатор] Доложить командиру Тамуру о ходе аргонской войны.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1088">
        <Page social="4">Давно не виделись, &lt;PCNAME&gt;. Как ты? Командир Тамур ждет тебя.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5005">
        <Page social="0">Добро пожаловать, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Федерация в долгу перед тобой за уничтожение Тулсы. Но аргоны - куда более серьезная угроза, вот теперь и Лес Тиркай пал под их натиском. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Пожалуй".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Чем дольше это тянется - тем меньше у нас остается шансов. Кайатор выстоял только благодаря Кайе, но даже она не может сдерживать их бесконечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Обсудим наши дальнейшие шаги с моими адъютантами?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="528" prevId="4" villagerId="5005">
        <Page social="4">Аргоны, может, и отвели основные силы от Тиркая, но это не значит, что мы с легкостью сможем вернуть эти земли.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Именно так".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Я отправляю тебя к Верге на Аванпост следопытов. Он знает, что делать. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Уже иду".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Перед уходом подойди к {@LinkCreature:528#5011#Укенулу} - получишь подарок от Федерации.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="528" prevId="5" villagerId="5011">
        <Page social="0">Это тебе на всякий случай, &lt;PCNAME&gt;. Мне думается, скоро ты найдешь этому подарку отличное применение.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="247" prevId="6" villagerId="2001">
        <Page social="4">Буду рада помочь, &lt;PCNAME&gt;. Прибереги свой пыл для лучшего случая, и ничего не бойся.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:247#2002#Ясрин} в Белоснежном лесу введет тебя в курс дела.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="247" prevId="7" villagerId="2002">
        <Page social="8">Когда-то это место кишело аргонами, затем они исчезли. Но что они оставили за собой...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы могли бы изучать это всю жизнь, но у нас нет столько времени.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Они испортили землю, воду, даже воздух. Чувствуешь, как все неправильно? Я пытаюсь все очистить, а для этого мне необходимо знать, насколько они все испоганили. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принеси-ка мне несколько зараженных грибов. И эссенцию из этих аргонифицированных существ.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="247" prevId="8" villagerId="2002">
        <Page social="0">С этим я могу сделать тебе немного очистительных сфер.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="247" villagerId="2002">
        <Page social="0">Проблема в том, чтобы обернуть заражение против самого себя...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не так уж легко, зато... эффективно.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="247" prevId="9" villagerId="2002">
        <Page social="9">Озеро Тиркай - главный источник свежей воды здесь, и оно тоже не слишком свежее. Я продолжу делать сферы - используй их, как сможешь, для очистки озера. Потом будет еще одна задачка...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Какая?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Когда закончишь с озером, найди Чениел, вождя фей. Нам понадобится помощь, чтобы привести в порядок все, что разрушили аргоны.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="247" prevId="11" villagerId="2005">
        <Page social="0">(Труп выглядит как-то неправильно - есть в нем что-то странное.) &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Может, в нем причина заражения озера? Сфера должна помочь с этим.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="247" prevId="11" villagerId="2006">
        <Page social="0">(Этот труп определенно заражен. Возможно, он влияет на озеро. Стоит применить к нему сферу.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="247" prevId="11" villagerId="2007">
        <Page social="0">(Ты удаляешь аргонское заражение с трупа при помощи сферы.)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="247" prevId="12" villagerId="2003">
        <Page social="8">Озеро снова очистится? К сожалению, это лишь часть беды. Наши древа жизни погибают. Скоро и мы погибнем без них.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ясрин прислала тебя вовремя и ты еще успеешь помочь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если хочешь, Шеми отведет тебя к древу.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="247" prevId="15" villagerId="2004">
        <Page social="8">Я не могу пойти, но я могу показать тебе. Смотри - они совсем рядом, справа...&lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7023#-14543, -27587, -943&amp;type=1&amp;name=there"/&gt;&lt;/font&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="247" prevId="16" villagerId="2003">
        <Page social="8">Древа в порядке, и тень смерти больше не довлеет над нами. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Розалин с Научной станции "Гибельный рык" считает, что феи помогут восстановить Тиркай.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="247" prevId="17" villagerId="1004">
        <Page social="8">Великолепно, &lt;PCNAME&gt;. Пока феи помогают нам очищать эти земли, мы можем быть уверены, что следы нашествия аргонов скоро останутся в прошлом. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Доложи {@LinkCreature:247#2001#Верге} на Аванпосте следопытов о проделанной работе.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="247" prevId="18" villagerId="2001">
        <Page social="4">Феи в безопасности? Готова поспорить, что без тебя не обошлось, &lt;PCNAME&gt;. Ясрин тоже захочет об этом услышать. Кажется, она ушла в Питомник аргонов.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
