<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="493" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Фрая, новое воплощение Ядра, вернулась в Аллемантею и, с помощью своей силы выследила Акашу. Вы с Эллеоном отправились в Фирмаунт, прорвались в Убежище Акаши и сразились с ней.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Здравствуй, &lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы спасли Ядро, но Акаша и Тулса не остановятся до тех пор, пока не превратят Аллемантею в руины.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Фрая говорит, что Тулса скрылся, но Акаша все еще находится в Фирмаунте. Как бы хотелось перерезать ей горло, но последний бой забрал все мои силы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне нужна твоя помощь. Нужно еще раз пойти на штурм! Давай покончим с Акашей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Встретимся в Шурском Резервном Лагере в Фирмаунте.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеон.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="204" prevId="2" villagerId="1101">
        <Page social="5">Фрая говорит, что Убежище Акаши находится глубоко под землей. Догадайся, кто нашел телепорт, который приведет нас туда? Ну же, ладно тебе... не стоит аплодисментов. Земного поклона будет достаточно. Ха!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Еще один момент: в последние несколько дней было много похищений. Что бы Акаша ни замышляла, ей для этого нужны жертвы.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чего мы ждем?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Именно. Не стоит давать ей время на обдумывание очередного побега!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди прямо к {@LinkCreature:204#1501#телепорту}.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="493" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Чувствуешь темную энергию, как она пульсирует? Жутко, да?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это магия аргонов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У Акаши есть аргоны?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Возможно да, а возможно у аргонов есть Акаша. Это неважно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Аргоны - это только одна из наших проблем. В Убежище Акаши повсюду стоят запертые ворота, ключи от которых хранят в себе ее самые страшные создания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Турион носит с собой ключ от первых ворот. Аданок, ее самый кровожадный служитель, охраняет вторые. Вперед! А я подумаю, что нам делать дальше.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="493" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="5">Таких солдат, как ты, по пальцам сосчитать, но ты не зазнавайся. Мы должны пройти через Надаима, Воителя Чумы, чтобы открыть третьи ворота. А потом мы навестим старого друга Караша!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Караша? Демона с Острова Зари?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Именно. Этот дьявол измотал меня тогда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если Акаша решила воскресить Карашу... Может быть, она знала, что мы придем сюда? Складывается ощущение, что она дразнит нас.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя это неважно. Это не первое наше сражение.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="493" prevId="5" villagerId="1005">
        <Page social="5">Чувствуешь эту энергию? Она здесь намного сильнее, чем при входе. Это, наверное, телепорт, который перенесет нас к Акаше!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Будем надеяться, что это не билет в один конец...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
