<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="31" huntingZoneId="32" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="232" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="232" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="4">В лагерь наемников каким-то образом поступает регулярное пополнение, и мы не знаем, каким маршрутом и откуда к ним приходят новобранцы. В итоге, сколько бы наемников мы не уничтожили, их число не сокращается.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Однако наемники становятся практически беспомощными, если лишаются своих командиров.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надо только узнать, где эти командиры расположились. Здесь список секторов, которые необходимо прочесать. Только пусть Узаир сначала подтвердит эту операцию.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="232" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Мне самому нравится план Нашвы - отличная идея, - но никто из разведчиков, которых мы посылали в эти сектора, так и не вернулся.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя тебе, возможно, и повезет. Твоя цель - командующий {@LinkCreature:32#20#Бааларк}. Разделайся с ним прежде, чем наемники придумают для нас очередную пакость.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="232" prevId="3" villagerId="1003">
        <Page social="4">Наконец-то этот гад получил по заслугам. Клянусь кровью солдат, которых он убил: его голова будет висеть на пике целую неделю - на праздник воронам и в качестве наглядного урока для его наемников.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это прекрасная новость для всех нас. Не могу дождаться, когда сообщу Нашве о том, что ее план сработал.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="232" villagerId="1003">
        <Page social="0">Лагерь наемников находится к северу отсюда. Поспеши, у нас не так много времени.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
