<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="0">Рениш, Искатель из Верхнего Дозора, собирал сведения о том, как архидеванцы укрощают демокронов и управляют ими. Родос сказал, что его бойцы могут помочь, ведь они направились на западный архидеванский аванпост.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="1">Я разговаривал с разведчиками, и у меня есть новости о передвижениях архидеванцев.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Судя по тому, что тебе сказал Мадад, сейчас - идеальный момент.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И где мне найти архидеванца, которого можно допросить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">К западу отсюда, у горячих источников Хина. Разведчики покажут тебе дорогу. Первый из них, Гаку, уже ждет у западной вершины.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми мой знак. Покажи его разведчикам в доказательство того, что ты от меня.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Понятно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2048">
        <Page social="1">Стой! Ни шагу дальше!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Родос передал мне вот это".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">А, так это о тебе он говорил. Что тебе нужно?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Покажи, где искать архидеванцев".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">У меня тут дел по горло, но по дороге ты встретишь других разведчиков, которые помогут тебе. Отправляйся на запад. Ты увидишь их, когда подойдешь поближе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Там ты найдешь Родерана. Покажи ему знак Родоса, и он укажет тебе на врага.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Понятно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2034">
        <Page social="1">Ну давай, Дорман. Скажи, сколько у них мистиков, и мы...&lt;BR&gt;Эй! А ты что здесь делаешь? Тебе тут не место!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня прислал Родос. Вот его знак".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Секретное задание, да? У меня тоже. &lt;PCNAME&gt;, познакомься с Дорманом. Дорман, это &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дорман как раз рассказывал мне о тренировочном лагере архидеванцев дальше по дороге. Ему не понравилось, как там с ним обращались, и он подумывает перейти на нашу сторону. А болтай-трава, которой я его пичкаю, ему только на пользу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати говоря, между нами... у меня закончился ее запас, а у Дормана еще явно остались секреты. Может быть, у тебя найдется немного?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что такое болтай-трава?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Если ее высушить - то просто пряность. Но в свежем виде она развязывает язык - а в нашем деле без этого никуда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне надо стеречь Дормана, чтобы он не улизнул. Может быть, ты сходишь к ручью и наберешь болтай-травы? Она растет у водопада. Пяти листьев мне хватит.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Договорились".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2034">
        <Page social="1">Отлично! Держи, Дорман. Приятного аппетита!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пока он не доест, от него не будет никакого толку. Итак, зачем Родос отправил тебя сюда? Подозреваю, не за болтай-травой.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вообще-то, мне надо допросить архидеванца".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ну, в тренировочном лагере их полно, но я так понимаю, что ты не собираешься разговаривать с ними со всеми одновременно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай по дороге на запад и найди Донела.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажи ему знак, и он тебе поможет.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо, Родеран. Приятно познакомиться, Дорман!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" villagerId="2034">
        <Page social="0">Ну как, удалось найти болтай-траву?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2014">
        <Page social="1">Тс-с... тихо! Дальше по дороге и за тем холмом - враги.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебя прислал Родос? Что тебе нужно?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Допросить архидеванца".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Удачи тебе. В дюжине шагов отсюда ты найдешь сколько угодно архидеванцев, но выманить одного будет не так-то просто.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У них здесь тренировочный лагерь, и кроме парфианских предателей, там полно демокронов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Именно поэтому я здесь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">О! Хм. Ладно, теперь я понимаю. Тебя прислали Искатели, да?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но я могу сэкономить тебе время. Они не заговорят. Даже болтай-трава не развяжет им языки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но ты можешь попробовать, мешать не буду. Только когда закончишь, посмотри, чтобы они за тобой не увязались. Выходи из их лагеря через северный проход и отыщи Садурана. Он поможет тебе вернуться.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="7" villagerId="2047">
        <Page social="1">Прочь с глаз моих!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я мог уже шесть раз убить тебя. Что тебе нужно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, и если ты - замаскированный архидеванец, то готовься к смерти.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У меня задание от Родоса. Вот его знак".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хм...&lt;BR&gt;Ладно. Но тебе все равно не следует тут ошиваться. Ты привлекаешь слишком много внимания. Возвращайся в лагерь, да поживее.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Задание еще не выполнено".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Сомневаюсь, что ты узнаешь что-то новое, если снова проберешься в тренировочный лагерь. Может быть, я смогу тебе помочь? Что тебя интересует?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как эти амулеты управляют демокронами?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Такие амулеты я уже видел. Кромаг как-то принес целую горсть и сказал, что это трофеи, которые он забрал у убитых архидеванцев. Если кто и знает, как они работают, так это он.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай на север через мост, сверни налево, и найдешь Кромага. Ищи ходячую и говорящую гору со здоровенным мечом... в общем, не разминетесь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Эм-м... конечно. Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="182" prevId="8" villagerId="2015">
        <Page social="1">Если Родос когда-нибудь доверится человеку, то это будет этот человек - Кромаг! Кромаг Непобедимый! Кромаг... Неудержимый! Истребитель... истребителей!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А теперь расскажи мне, малыш, что истребитель истребителей Кромаг может для тебя сделать?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне удалось добыть вот эти амулеты..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ха! Отлично! Когда-нибудь ты сравняешься силой с Кромагом, который сильнее... всех силачей!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, эти амулеты позволяют архидеванцам призывать и управлять демокронами. Это как свисток... для собак. Собачий свисток!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"На юге архидеванцы ими не пользуются".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Наверное, вашим южным архидеванцам не нужна такая армия. Армия, которой противостоит Кромаг... противостоятель... армиям.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что мне делать дальше?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
