<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="50" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Шандра Манайя взяла Пламя Сикандера и удалилась в свое логово. Там вы убили ее, тем самым положив конец Аргонской войне. Умирая, она успела произнести имя - "Манахан".</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Кайа пришла в Канстрию за новостями о Шандре Манайя. Ей необходимо рассказать о Пламени Сикандера.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="76" prevId="2" villagerId="1040">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;! Что произошло?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Шандра Манайя найдена?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да, и у нее Пламя Сикандера".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Так вот зачем аргонам понадобилось тело Келсаика. Я и представить не могла, что часть Сикандера останется в Келсаике, и уж тем более не могу представить, что королева аргонов собирается с ним делать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Манахан, как ты посмел создать существо столь бессердечное... Теперь я понимаю, за что Арун и Шара заточили тебя.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Стоп... кто такой Манахан?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Манахан - это древнее имя, &lt;PCNAME&gt;... имя, которое стоит забыть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Думай лучше о предстоящей задаче. Пламя Сикандера - это воплощение самой силы творения. Представь Ядро, только в тысячу раз сильнее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И в руках Шандры Манайи, Пламя будет не только творить, но и разрушать. Выследи Шандру Манайю и отбери у нее Пламя Сикандера любой ценой!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5009">
        <Page social="1">Волна боли и гнева прокатилась по миру. Я знаю - Шандра Манайя мертва. Аргонской войне положен конец.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Весь мир обязан тебе самим своим существованием. У тебя вышло то, что не было по плечу ни богу, ни смертному. Слава тебе, &lt;PCNAME&gt;, горе аргонов, гибель богов, защитник Валькионской Федерации!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скоро мы разберемся, зачем Шандре Манайя понадобилось Пламя Сикандера. У меня есть подозрения, но главное - это то, что все ее планы погибли вместе с ней.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
