<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="50" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0">Серсин послала вас найти какую-нибудь связь между кариагонами и дисковыми жнецами. Вы вернулись с уликами, которые доказывали существование заговора последователей бога предательства Лока.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Эллеон был прав. Дела в Ущелье Скверны сложнее, чем нам казалось сначала. Если хочешь чего-то добиться, умей использовать подвернувшиеся возможности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На востоке обитают существа, про которых нужно побольше разузнать. {@linkcreature:13#6#Кариагоны} редко обходятся без прислужников. Здесь они поработили обычно мирных терронов. Они работают сообща с {@linkcreature:13#7#дисковыми жнецами}, которые окружили лагерь. Надо полагать, что-то их связывает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей столько, сколько потребуется, но разберись.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1025">
        <Page social="4">Гм... очень неожиданно. Это точные копии одного древнего предмета.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе когда-нибудь рассказывали легенду о Локе, &lt;PCNAME&gt;? Если пророчество сбылось и вернулось темное божество, то демоны - меньшая из наших проблем.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Лок?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да, Лок, бог предательства. Эти жетоны не просто управляют существами, они разлагают их изнутри. И они совсем недавно изготовлены. Похоже, что это касается не только Острова Зари.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сегодня тебе многое удалось сделать, но, боюсь, это только начало.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" villagerId="1025">
        <Page social="0">Мы должны узнать, какая связь между кариагонами и дисковыми жнецами. Пожалуйста, доведи дело до конца.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
