<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">По словам Эллеона, Потомки Лока сотрудничали с Самаэлем потому, что он поклялся воскресить Лока, если они помогут ему обрести божественные силы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Самаэль хотел похитить силу Велики при помощи проклятого копья древнего бога Гидда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вместе с Эллеоном вы не дали попасть проклятому копью в дурные руки и использовали его как доказательство предательства Самаэля.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;наконец-то прибыл в Гавань Головорезов (проблемы с погодой), есть свежие новости от Велики о планах "С". Свяжись со мной как можно скорее. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Э.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="62" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="4">Самаэль убедил Потомков Лока, что он может воскресить Лока и заручился их помощью.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кроме того, он перебросил войска из Южного Аруна для защиты Потомков. Без этих войск Аркадия оказалась окружена врагами, а в Попории началась гражданская война.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Самаэль и Потомки ищут проклятое Копье Гидда, которое, по преданиям, может подчинять богов и похищать их силу. Нам удалось узнать, что копье находится у гулы Казуурского синдиката {@LinkCreature:12#23#Слогеша}. Отбери у него это копье! Такой сильный артефакт не должен попасть в руки Самаэля.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="212" prevId="3" villagerId="1035">
        <Page social="4">Слогеш был просто гулой. С чего бы это гуле шифровать свои записи? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С другой стороны, на каждый замок найдется своя отмычка!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, {@LinkCreature:12#7#Гулы-буяны} Слогеша смогут это расшифровать. Скорее!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="212" villagerId="1035">
        <Page social="0">Мы не можем пытать книгу, чтобы она раскрыла нам свои секреты. Но прочитать ее как-то нужно, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="212" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">А вот и ключ! Расшифровать книгу теперь будет легче легкого. С таким любой справится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот книга. Работай быстрей, потому что у нас мало времени.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="212" prevId="6" villagerId="1035">
        <Page social="4">Это доказательство того, что юстициары связаны с Казуурским синдикатом? И что копье Гидда в руках гулы? Великолепно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Где?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот это да! Лабиринт Азарела просто кишит гулами. Пробраться туда будет очень непросто. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Расскажи {@LinkCreature:62#1036#Эллеону}, что мы узнали. Самаэль либо что-то готовит, либо заметает следы. В любом случае, надо спешить.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="212" villagerId="1035">
        <Page social="0">Ты же знаешь, как пользоваться шифром с ключом? Просто сопоставляй буквы в книге с буквами в ключе.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="62" prevId="7" villagerId="1036">
        <Page social="4">Что мы выяснили? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Посмотрим... Самаэль и Акиа тайно встречались, а Кутмашук охранял проклятое копье Гидда. Все ясно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Лабиринт Азарела. Мы разделимся на случай, если мы вычислили не всех юстициаров.  Давай встретимся в {@LinkCreature:209#1031#лагере у лабиринта}.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="209" prevId="9" villagerId="1031">
        <Page social="4">План Самаэля ясен. С копьем он сможет подчинить Велику и с легкостью захватить Город Колес. Велика - ключ ко всему Южному Аруну: кто контролирует ее, контролирует и всю провинцию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы не можем этого допустить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно найти {@LinkCreature:209#1030#путь} к убежищу Кутмашука.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="209" prevId="10" villagerId="1030">
        <Page social="4">(Из этого телепорта очень странно пахнет. Похоже на запах Кутмашука - используй телепорт и войди в его убежище.)</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="209" prevId="11" villagerId="1031">
        <Page social="4">Копье Гидда... теперь мое! Ха-ха, зря вы мне доверились!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, шучу - всегда хотел разыграть кого-нибудь и прикинуться злодеем. Это копье - просто копия, и довольно топорно сделанная. Похоже, гулы хотели перехитрить Самаэля. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но, будь оно копией или нет, это копье и зашифрованная книга доказывают вину Самаэля.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="209" villagerId="1031">
        <Page social="0">Если Самаэль и Потомки Лока получат Копье Гидда... нет, этого просто не должно произойти! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Велика стала бы их первой целью, но не последней.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
