<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2015">
        <Page social="0">Вы отыскали доказательство того, что архидеванцы управляют демокронами, но Кромаг его сломал. Чтобы починить сломанное устройство, вы отправились к величайшей шаманке парфианцев.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2015">
        <Page social="1">Такие амулеты есть не у всех архидеванцев, а только у тех, кто владеет черной магией. Наверное, это жрецы. Каждый из них носит управляющую амулетами подвеску.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты уверен, что это жрецы?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Есть простой способ это проверить. Отправляйся в тренировочный лагерь за поворотом и перебей всех встреченных архидеванских жрецов. Если у них будут подвески, то Кромаг будет прав!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И почему это не пришло мне в голову?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Наверное, хитрости в тебе меньше, чем в Кромаге Хитром!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это так. И где же мне искать этих жрецов?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Тебе повезло! Они собрались в дальней части лагеря. Их защищает дюжина-другая парфианских солдат, так что тебя ждет славная битва!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да уж. Прямо мечты сбываются."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2015">
        <Page social="4">Тебя до сих пор не прикончили! Похоже, Кромаг тебя недооценил.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну как, удалось добыть подвеску?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот она".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" villagerId="2015">
        <Page social="0">Тебе удалось добыть управляющую подвеску? Нет? Кромаг не удивлен. Поначалу в бою каждый может струсить! Попробуй еще раз - может, смелость придет к тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И можешь даже не просить, Кромаг не отправится за подвеской вместо тебя. Такие вещи каждый должен делать самостоятельно.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2015">
        <Page social="1">Какая маленькая. Что за странная ирония - мы так страдаем из-за одной крошечной безделушки.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И что нам с ней делать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Один из нас - и Кромаг имеет в виду Кромага - испытает ее на себе.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Но почему именно ты?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Это станет испытанием выносливости... а быть может, и самого рассудка! Кромагу будет неловко, если ты попробуешь и превратишься в столб из чего-нибудь... очень неприятного.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К тому же, Кромаг герой! А герои всегда готовы рискнуть!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ну хорошо. Рискуй".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2015">
        <Page social="1">Кромагу никогда не было так больно! Словно в тело впились тысячи клинков! Она вытягивает волю к жизни!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мамочка!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эм-м... кхм. Она... не сработала. И, похоже, сломалась. Но главное, что Кромаг выдержал испытание своей несгибаемой мощи и остался несгибаемым! Истории о Кромаге будут рассказывать у походных костров!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У нас она была всего одна, дубина!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Спокойно, спокойно. Все будет хорошо...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У Кромага есть новый план, лучше прежнего!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Просто скажи, где найти еще одну".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Если пройдешь дальше по дороге, то найдешь аванпост, на котором архидеванский мистик Диона наблюдает за обучением демокронов. Если у нее самой нет такой подвески, то она наверняка знает, у кого есть. Но у тебя не получится отнять ее силой. Кромаг уже пробовал. Однако Кромаг знает другой способ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Продолжай".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Вестовые армии архидеванской империи постоянно приносят Дионе доклады. Убей вестового, оденься в его форму и отдай Дионе сломанную подвеску. Скажи, что тренировочному лагерю нужна новая. Или она отдаст тебе свою подвеску, или скажет, где ее взять.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это... на самом деле умный план".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2041">
        <Page social="1">Сколько тебе лет, дитя? Замечательно. Трудиться должны все парфианские рабы до единого.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну, у тебя есть для меня сообщение? Или мне выпотрошить тебя и прочитать по кишкам?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Простите, госпожа! Я служу совсем недавно! Вот оно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">В следующий раз поторопись, раб.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А это еще что такое? В тренировочном лагере сломали управляющую подвеску? Вот придурки! Как будто мне заняться больше нечем!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну ладно. Передай это шаманке Кизар.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай на восток, и найдешь пещеру. Кизар живет в ней. Отдай ей эту эссенцию демокрона, и она сделает подвеску взамен сломанной.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо. Эм-м... слава Лакану?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" villagerId="2041">
        <Page social="0">Ты не из парфианцев... Ты из тех пришельцев с юга! Тем приятнее будет посмотреть, как тебя разорвут на куски арахнены-надзирательницы!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="182" prevId="7" villagerId="2032">
        <Page social="1">Никакой ты не вестовой. Ты не из архидеванцев, не из парфианцев и даже не из кирийцев. Ты даже не барака из Верхнего Дозора, верно? Дай-ка я взгляну на тебя...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, теперь все ясно... Герой с далекого юга явился в забытый богами уголок мира, чтобы принести мир нашей неспокойной земле. Духи рассказали мне о твоих делах и твоих желаниях...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...&lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я... понимаю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
