<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">Обнаружив деванцев в Магс-Кулкаре, вам удалось сразить вожака живодеров Крашара и отобрать жетон Лока. Теперь у вас есть доказательство того, что деванцы и Потомки Лока как-то связаны с недавним вторжением живодеров.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="4">Обычно живодеры не столь агрессивны - ни разу не было, чтобы они взяли и вырезали целую деревню.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лизадор сейчас ведет за ними наблюдение на их территории. Возможно, ей будет что рассказать тебе, если ты ее навестишь.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="206" prevId="2" villagerId="1041">
        <Page social="4">Тебя прислала Созия? Хорошо. Мой разведчик, Этия, сообщила что у живодеров есть какое-то особенное оружие.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твоя задача - раздобыть парочку образцов у {@LinkCreature:6#2061#Часовых-живодеров} и {@LinkCreature:6#2051#Жнецов-живодеров}. Посмотрим, что там такого необычного.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="206" prevId="3" villagerId="1041">
        <Page social="4">Не знаю - те же палки и камни, ничего особенного. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Этия сейчас около Магс-Кулкар, к югу отсюда. Может, тебе удастся выяснить у нее, что же она нашла такого особенного в их оружии.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="206" villagerId="1041">
        <Page social="0">Давай теперь взглянем на оружие другой группы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принеси пару образцов, взятых у {@LinkCreature:6#2061#Часовых-живодеров} и {@LinkCreature:6#2051#Жнецов-живодеров}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="206" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="4">Если бы она еще читала мои отчеты... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я говорила, что видела тяжелые {@LinkObject:33#ящики}, которые кулкари повезли в Магс-Кулкар. Про это особенное оружие я и писала, а не про те каменные штуки, которыми они пользуются сейчас.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эх, вот бы туда пробраться и раздобыть парочку образцов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Тебе нужно оружие?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да, а еще {@LinkCreature:6#7031#Крашар}, их вожак. Он-то наверняка знает, откуда у них эти ящики.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но что-то я сильно сомневаюсь, что он добровольно расскажет тебе об этом...</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="206" prevId="6" villagerId="1006">
        <Page social="4">Деванцы? Полные ящики деванцев?! А Крашар мертв? Да мне-то что, лишь бы у тебя была нужная информация.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот, что мне удалось узнать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Герб? Жетон? Прежде никогда не слышала, чтобы живодеры носили жетоны... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На нем же герб Лока! Живодеры ведь не имеют ничего общего с Локом - во всяком случае, такого раньше никогда не было.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Живее. Нужно сообщить в Лагерь заступников, что деванцы и Потомки Лока связаны с живодерами! Передай это Кревану.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="206" villagerId="1006">
        <Page social="0">Удалось что-нибудь узнать? Ну что же ты, необходимо как можно скорее узнать, что тут происходит!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="206" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Герб Лока! Он был на Крашаре? Это... это очень странно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я даже не пойму, что это может означать. Но обязательно выясню.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="206" villagerId="1021">
        <Page social="0">Удалось узнать что-нибудь о тех живодерах?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
