<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="33" huntingZoneId="42" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="242" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="242" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="5">Покажи эти перья {@LinkCreature:242#1034#Пенуче}. Он точно скажет, принадлежат ли они меконари.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="242" prevId="2" villagerId="1034">
        <Page social="5">Да, это перья меконари. Но не просто перья, заметь. Это крыльевые перья, на которых написаны клятвы. Они ими обмениваются во время особой церемонии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если мы нашли эти перья здесь, то это значит, что меконари связали себя клятвой с какими-нибудь здешними созданиями - возможно, с теми нагами, у которых мы и нашли эти перья.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе предстоит найти ответы на следующие беспокоящие нас вопросы: кто и почему?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="242" prevId="3" villagerId="1006">
        <Page social="5">Ко всему прочему, теперь у нас проблемы еще и с меконари. Прекрасно. Как насчет того, чтобы убить еще нескольких {@LinkCreature:42#1020#Меконари-кровопускателей}, а заодно и {@LinkCreature:42#230#Дагонитов-храмовников}? Если найдешь какие-то доказательства союза между ними, немедленно возвращайся сюда с докладом.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="242" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="4">Итак, наги и меконари заключили союз? Именно такие доказательства мы и рассчитывали получить. Отличная работа, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Перескажи Дариму на третьем уровне наш разговор. Он весьма умен.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="242" villagerId="1006">
        <Page social="0">Тебе удалось найти то, что мы ищем? Нам нужны доказательства того, что наги и меконари заключили союз.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="242" prevId="5" villagerId="1035">
        <Page social="5">Меконари и наги? Дела все хуже и хуже. Теперь понятно, почему в последнее время наги так осмелели.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подожди немного. Мне нужно осмыслить эту информацию и решить, что делать дальше.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
