<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="415" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Выжившие члены экспедиции, должны собраться на берегу и найти командира Эллеона.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="415" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Я становлюсь слишком стар для этого, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Рифы, погода и враги на утесах... все пошло наперекосяк.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Совсем не триумфальная высадка, которую планировал командир Эллеон.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам нужно собраться и убраться с этого берега! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Начнем же!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Рад это слышать. В первую очередь надо заняться ранеными. Ты знаешь, что нужно: осмотреть их и перевязать раны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наши лекари тоже где-то на берегу, но непонятно сколько их выжило и где они. Мне нужна полная информация. Поговори с врачами, отнеси им лекарства и бегом ко мне!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="415" prevId="3" villagerId="1050">
        <Page social="4">Возвращаю им дыхание, которое украло море. Скажи Адуну, что у нас в основном утонувшие и наглотавшиеся морской воды.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="415" prevId="3" villagerId="1051">
        <Page social="4">У тебя бинты с собой? Хорошо. Скажи Адуну, что в глубинах водится кто-то с острыми зубами. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Продолжай свою работу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Примерно половина войск добралась до берега, но лишь четверть из них может хоть как-то сражаться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Передай Адуну, что все живые уже на берегу.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="415" prevId="3" villagerId="1052">
        <Page social="0">Что за идиот отправил лекарей на одном корабле, а их лекарства на другом?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О! Вот почему ты здесь. Я заберу лекарства - и скажи Адуну, что мне нужно больше.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="415" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Взгляни на этот берег, &lt;PCNAME&gt;. Способных сражаться бойцов мало, и они далеко друг от друга. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отправлю раненых, которые могут ходить, помочь медикам. Нам нужно подготовиться к бою. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нас атакуют?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Пока нет, но разве это похоже на безопасный берег?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Командир Эллеон отправился вперед с разведчиками, но он продолжает считать, что за его спиной бойцы экспедиции. Нам нужно установить контакт с ним и перегруппироваться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но я не могу отправить тебя к нему, пока ты выглядишь как не до конца утонувшая крыса. Интендант Попомин выдаст тебе снаряжение, которое выбросило на берег. Поспеши, &lt;PCNAME&gt;!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="415" prevId="7" villagerId="1007">
        <Page social="4">Не убивай меня! Я - мирный человек!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А, погоди - ты же из наших! Просто ты не хрипишь и не выплевываешь из легких морскую воду, как все остальные, так что я не сразу... да, неважно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно снаряжение? Прости, но на берег не выкидывало ничего для &lt;PCCLASS:lcase&gt;, разве что центурионы что-то нашли. Спроси у них.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="415" prevId="8" villagerId="1053">
        <Page social="4">&lt;font color='#FF0000'&gt;&lt;PCCLASS&gt;&lt;/font&gt;! Снаряжение для тебя? Я посмотрю.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эй, тебе повезло! Примерь-ка вот это.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не скажу, что оно в идеальном состоянии, но защитить тебя сможет.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="415" prevId="9" villagerId="1053">
        <Page social="4">Теперь ты выглядишь как настоящий &lt;PCCLASS:lcase&gt;, а не как утопленник.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к адъютанту и скажи ей, что на берегу остались только раненые.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="415" prevId="10" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ха! Штормы и кораблекрушения! Этих врагов нельзя убить сталью!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня осталась лишь горсточка бойцов. Остальные на берегу?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Боюсь, что нет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Столько жертв, а мы еще даже не выбрались с берега. Никогда еще видел, чтобы шторм налетал так быстро.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Мы рассеяны, а бойцы перепуганы до смерти. Попробуй вернуть их в мир живых, чтобы у меня появились хоть какие-нибудь варианты - и быстро. Думаю, надвигается прилив.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="415" prevId="11" villagerId="1055">
        <Page social="4">Я - солдат, а не рыба. Если выберусь отсюда живым, перееду в пустыню. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня прислала адъютант".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да? Ну, так передай ей, что она можно кричать сколько угодно, но это не прекратит дождь и не добудет нашу провизию со дна океана.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дать тебе совет? Начинай молиться. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А что-нибудь более материальное?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я слышала, как кто-то ревел с вершины вон того утеса. Отправляться туда без подготовки будет самоубийством.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="415" prevId="11" villagerId="1056">
        <Page social="4">Если ты можешь бегать и сражаться, почему ты не с Акраком или Эллеоном? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня прислала адъютант".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Она? Скажи ей, что наше снаряжение находится в полном беспорядке, но даже не думай, что мы начнем его разбирать. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Почему же?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Когда мы соберем все то немногое, что выбросило на берег, начнется самое опасное. Надо наступать, а что нас там ждет - совершенно непонятно.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="415" prevId="12" villagerId="1003">
        <Page social="4">Значит, мы не можем идти вперед, но не можем и оставаться тут. Напомни мне, зачем нужны помощники?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В любом случае, это решение Акрака, а не мое. Расскажи ему все немедленно.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="415" prevId="14" villagerId="1002">
        <Page social="4">Клянусь богами, &lt;PCCLASS:lcase&gt;, да ты сможешь сражаться! Пора заняться делом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я хочу попросить тебя найти Эллеона. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Командира?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да, командир Эллеон с несколькими разведчиками отправился в пещеру как раз перед началом шторма. Он и не подозревает, насколько у нас все плохо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеон - лучший боец из всех, кого я видел, так что я уверен, что он жив и в полном порядке, но мне нужно знать, удалось ли ему что-то обнаружить. А ему нужно знать, что большая часть экспедиции кормит рыб, и только часть высадилась на берег.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
