<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870301'/&gt;&lt;BR&gt;Мирван была не слишком дружелюбна, но вы начали выполнять задание. Помогая Мирван, вы узнали про беженцев, на которых нападали орканы во временном лагере.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870301'/&gt;&lt;BR&gt;Этот жетон - доказательство признательности Риды за твои услуги и ее санкция на выполнение заданий.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажи его Дерину, он выдаст тебе задание.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="4">Бумаги?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хм. Тебя прислала сама Принцесса Рида. Занятно. Видимо, она считает тебя хорошим партнером для Мирван, нашего лучшего разведчика. Быть может, вдвоем вы сможете решить нашу проблему с Орканами-налетчиками.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мирван здесь. Пожалуйста, помоги ей чем можешь - и больше меня не беспокой.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1034">
        <Page social="4">Итак... ты из этих... ну, я точно не знаю, кто ты. Но если принцесса тебе доверяет, думаю, я тоже могу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Только помни: будешь мешаться, пощады не жди.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Я не подведу.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Увидим.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Итак, принцесса хочет, чтобы мы работали вместе. Вот и хорошо. Вот твое первое задание.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно, чтобы кто-то отвлек орканов, чтобы я смогла незаметно выбраться отсюда и разведать их позицию в Затерянном лесу. Так что тебе предстоит убивать орканов в этих краях. Пока они разбираются с тобой, у меня будут развязаны руки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если после этого ты еще будешь дышать, пойди поговори с управляющим лагеря беженцев. Им нужна любая помощь.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">Говорят, у орканов какая-то суматоха. Твоя работа?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хорошо. Хорошо! Итак, чем я могу тебе помочь?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Моя задача - помочь вам.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ну конечно! Отлично! Итак... Гмм...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А, да! Тебе надо поговорить с Ансини.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она только что из Затерянного леса, и дела ее не очень хороши.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1019">
        <Page social="4">Я... такое ощущение... часть меня... пропала... Просто... пропала.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Тише, тише.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ты пытаешься... меня утешить? Не поможет. Моя сестра-близнец пропала. Пропала!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь услышать мою историю? Вот и хорошо. Мы жили в лесу, обрабатывали свое маленькое поле. Как-то справлялись. Потом пришли орканы. Они искали фей и медведей. Мы решили, что наше маленькое поле не стоит наших жизней, поэтому сбежали.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но куда бы мы ни пошли, везде были орканы. Десяток раз мы чуть не погибли, переходили из одного лагеря беженцев в другой, получали помощь, где могли. Но потом наткнулись на Нервного медведя. Его ранили орканы, и он был очень зол. Мы побежали в разные стороны, и я потеряла сестру. Мы договорились, что если потеряемся - встречаемся здесь, поэтому я просто пошла потом сюда. И вот я здесь - а ее нет.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Продолжай.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ее зовут Райана... Я опросила всех в лагере, но никто ее не видел. Как ты думаешь, есть шанс, что она еще жива? Я очень надеюсь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, &lt;PCNAME&gt;, помоги моей сестре добраться до лагеря! Она должна быть где-то рядом с лагерем, но там много Нервных медведей и Беспокойных фей, одной ей не пробраться! Убей их. Убей их, чтобы моя сестра и другие беженцы смогли добраться сюда!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И если увидишь сестру, скажи ей, что я здесь!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="87" prevId="6" villagerId="1020">
        <Page social="4">Все бесполезно, коллега. Добраться до лагеря беженцев невозможно... я пыталась.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что? Сестра тебя прислала? О, как я рада, что она в безопасности! Она - все, что у меня есть. А я - все, что есть у нее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Орканы забрали нашу ферму, гнали нас через лес... феи и медведи пытались убить нас. Мы бежали, прятались, питались орехами и ягодами... но мы были вместе! А потом мы повстречали Калидо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это фермер, возвращавшийся с рынка. Он рассказал нам, что случилось с Пора-Элину... сказал, что нам надо попасть в лагерь беженцев.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Я слушаю.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Калидо помог нам выбраться из Затерянного леса. Но потом сказал, что ему надо кое-что сделать, и вернулся. А мы с Ансини побежали дальше. А потом медведь разлучил нас.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но теперь я знаю, что она жива, и даже знаю, где она! И все благодаря тебе, &lt;PCNAME&gt;. И благодаря тебе я теперь смогу добраться до лагеря по свободной от фей и медведей тропе! Спасибо. Теперь я смогу отправиться в лагерь сама... и, наконец, встретиться с сестрой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но меня волнует судьба Калидо, &lt;PCNAME&gt;. Ему нужна помощь, так же, как она была нужна нам с сестрой. Пожалуйста, помоги ему, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="87" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Эти две девчушки в порядке? Хорошо. Я надеялся, что у них все будет хорошо, после того, как мы расстались...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Какова здешняя ситуация?&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Отправив девушек в лагерь беженцев, я вернулся сюда, чтобы помочь построить стену для сдерживания орканов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но в стене необходимо было оставить проход для беженцев, и орканы постоянно проникают через него, чтобы нападать на их лагеря. Они тебе, наверное, встречались по пути сюда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Почетный караул проделал впечатляющую работу по охране стены, но вряд ли они смогут еще долго продержаться. Мы ничего не слышали из города и не получали подмоги.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В этом лагере стало опасно. У Келлехер, впрочем, есть план. Она здесь старший офицер. Ну... Боюсь, она здесь единственный офицер. Тебе стоит с ней поговорить.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="87" prevId="8" villagerId="1015">
        <Page social="4">Не думаю, что ты - наша смена. Ладно. По крайней мере, ты не просто еще один голодный рот. Мы рады любой помощи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нашей задачей было возвращение потерянных припасов, но потом все пошло наперекосяк. Мы потеряли связь с нашими сборщиками, а потом и с солдатами, которых я за ними послала.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты можешь помочь, отправившись в Затерянный лес, найдя там Хасрана и вернув моих солдат... и припасы!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="87" prevId="9" villagerId="1002">
        <Page social="4">Тебя послала Келлехер?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Да.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хорошо, я уже начал думать, что нас считают погибшими.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо, &lt;PCNAME&gt;. Вот, возьми. Это все, что у меня есть. Надеюсь, тебе пригодится.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
