<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ведущий исследователь из Бастиона попросил вас нанести ему визит и помочь распутать пророчество, связанное со смертью бога Балдера.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Давно не виделись, &lt;PCNAME&gt;. Возможно, ты уже не помнишь меня.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твои таланты могли бы помочь нам разгадать загадку, которая задерживает нашу работу в Веритасе. Пожалуйста, разыщи меня в Санктум Мистериуме в Аллемантее, и я расскажу тебе все подробности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С уважением, {@LinkCreature:72#1111#Ришан} &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что все это значит?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1111">
        <Page social="1">Рад тебя видеть. Говорят, с Тулсой покончено? Очень хорошо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, перейдем к делу. {@LinkCreature:71#1101#Алаис}, наш ведущий исследователь в Бастионе в Убежище Балдера, попросил найти кого-то... скажем так, искушенного в делах богов. Я сразу же подумал о тебе.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Убежище Балдера?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Это не слишком известное за пределами Аллемантеи место.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Оно было домом богов Балдера и Дзерены, и именно там Балдер был убит. Красивый край, полный сокровищ, но Алаис не в силах разгадать его тайны.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А при чем тут я?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">В любой библиотеке Алаис чувствует себя как дома, но в поле теряется. А ты... Тебе доводилось стоять лицом к лицу с богами!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:71#1101#Алаис} уверен, что это очень важно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но прежде чем идти дальше, тебе нужно подтвердить свою личность при помощи определителя за моей спиной. Дополнительная осторожность никогда не помешает!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1446">
        <Page social="1">Помню, помню - это ведь тебе удалось погасить ссору между мной и моей сестрой. Говорят, на поле битвы тебе сопутствует удача.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но ты остаешься солдатом, а я - принцесса своего народа, избранная богами за могущество и мудрость. С тем, что нужно сделать в Убежище Балдера, я могу справиться сама.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твое предназначение - бой, а не охрана горстки археологов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"По крайней мере позволь тебя проводить".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Нет!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я могу себя защитить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К тому же, я не полечу на пегасе!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1445">
        <Page social="1">(Вы замечаете строчку, написанную позже остальных.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Солнце будет ждать двоих: сильное дитя земли и мудрое дитя воздуха. При помощи силы и мудрости они пробудят долгожданную надежду".</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="71" prevId="5" villagerId="1114">
        <Page social="1">Спасибо, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе же не пришло в голову открывать это?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нет, принцесса".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я, как принцесса элин, служу проводником воли Дзерены. Когда она посылает мне пророчество или видение, я записываю его здесь. Некоторые тексты - весьма личные.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, спасибо, &lt;PCNAME&gt;. Мне было бы очень неловко, если бы это попало... не в те руки.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="71" prevId="6" villagerId="1101">
        <Page social="1">Элсин из Блаженного озера рассказала о твоем достойном поведении при встрече с {@LinkCreature:226#1105#кенотафами}, описывающими твои деяния. Тебе, должно быть, кажется, что это было очень давно, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твоя связь с этими кенотафами стала причиной того, что ты здесь. Когда Балдер умер, другие боги запретили смертным входить в его убежище. Теперь же этот запрет снят, и лишь одна часть Убежища Балдера осталась закрытой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В твоих силах снять печать со входа в Храм Балдера, но тебе понадобится кое-кто еще.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Принцесса Рида?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Рида? Да. Это может быть и Рида, и ее сестра.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подойдет любая из них. Насколько я понял, Рида весьма несговорчива?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Они обе довольно упрямы".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Арин больше занята политикой, так что, я думаю, с Ридой у нас будет больше шансов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чтобы открыть храм, нужно "дитя земли" - это будешь ты - и "мудрое дитя воздуха". Эту роль сыграет Рида.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы должны будете действовать вместе. Ты сможешь ее убедить?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="71" prevId="7" villagerId="1114">
        <Page social="1">Вместе? Хм-м. Я думала об этом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, я доверюсь твоему мастерству. Ты будешь защищать меня, пока я не выясню, как открыть храм. Должно быть, Дзерена сказала {@LinkCreature:71#1101#Алаису}, что мы придем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ты знаешь об этом месте?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это был дом Балдера".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Не только Балдера, но и Дзерены, покровительницы элин. Убежище наполнено природной красотой Дзерены и добротой Балдера. Создания Балдера и по сей день ухаживают за священной землей и защищают ее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А кроме того, это хранилище знаний. Клан барака следит за архивом, оставшимся в храме от древней империи великанов. Я слышала, что некоторые из барака помнят еще те времена, когда умер Балдер.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подумай о том, что это значит.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что они... очень старые?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Настолько старые, что давно должны были умереть! Но та сила, что поддерживает в них жизнь, и сравниться не может с тем, благодаря чему стоит сам храм.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это наследие Балдера. Если мы отправимся в убежище вместе, я должна быть уверена, что ты отнесешься к нему с уважением.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Узнай у Алаиса, что мы должны сделать... и не забывай об уважении, хорошо?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="71" prevId="8" villagerId="1101">
        <Page social="1">Рида согласна? Отлично! Элсин была права насчет тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убежище уже многому нас научило. Кто знает, какие тайны хранит храм?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чем быстрее мы откроем его, тем раньше сможем узнать его секреты и поставить их на службу Федерации.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
