<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="215" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="0">Активный дементалит одним прикосновением может лишить разума. Бедорам предложил взорвать зловещий артефакт и познакомил вас с Джеленой, опытным подрывником.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бомба Джелены сломала камень, а вы расправились с его защитником-вампиром. Джелена была поражена тем, что вампир оказался замешан в таком деле. Она сказала, что когда-то это были благородные существа. Подрывница попросила вас выяснить, что с ними произошло.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И вскоре вы узнали дурные вести. Бедорам разобрал руны, которыми был покрыт сломанный дементалит. Это были знаки культа Лока. Атака оказалась не случайной.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все это было частью большого плана.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="215" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="4">К дементалитам не стоит прикасаться без крайней нужды. Чтобы уничтожить их, требуется изрядная магическая сила, а риск безумия слишком высок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Однако я знаю, кто может нам помочь. Джелена!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она - валькионский следопыт  и мастерски обращается со взрывчаткой. Сейчас она как раз где-то неподалеку. Отыщи ее, &lt;PCNAME&gt;. Работать с ней - просто взрыв удовольствия.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="215" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Это ты меня ищешь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно уничтожить {@LinkCreature:15#21#дементалит}? Это возможно, но может оказаться не так-то просто.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если бы план разрабатывала я, то непременно поставила бы стражу у столь мощной реликвии. Я дам тебе бомбу, но тебе следует приготовиться к битве.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="215" prevId="3" villagerId="1020">
        <Page social="4">Тебе удалось уцелеть? Что ж, похоже, в историях про тебя была доля истины. Ладно, не важно. Что произошло у камня?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вампиры? Позволь мне взглянуть...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Странно. Почему вампиры оказались в этом замешаны? Они много веков мирно жили в королевстве. С другой стороны, Леандр говорил мне, что вампиры тесно связаны с магией крови. Впрочем, не будем заниматься досужими домыслами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси этот осколок Бедораму. У меня от него мурашки по коже.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" villagerId="1020">
        <Page social="0">Ты так быстро? Тебе удалось взорвать {@LinkCreature:15#21#дементалит}?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1027">
        <Page social="4">Позволь мне внимательнее осмотреть осколок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На нем есть письмена... Но это не имеет смысла! Почему на осколке символы Лока? Ведь он давным-давно мертв и позабыт.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты слышал о Потомках Лока?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Культ, посвященный мертвому богу? Это странно, но может прояснить некоторые моменты. Культы процветают в разрозненных сообществах, черпая силы в недовольных. Этот хаос может оказаться лишь началом чего-то большего.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Передай эти новости префекту Пака. Скорее!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="215" villagerId="1027">
        <Page social="0">Необычный камень нужно отнести Бедораму.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="67" prevId="6" villagerId="1007">
        <Page social="4">Дементалит? Магия крови? Культ? Природа явно за что-то наказывает меня...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но зачем вампирам помогать культу? Они здесь счастливы. Мы все счастливы! Это какая-то ерунда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но я совсем забыл о приличиях! Я не сделал самого главного!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чего именно?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Не поблагодарил тебя и Бедорама, конечно же! Вы спасли мой город от гибели или еще худшей участи. Даже не знаю, как тебя отблагодарить!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Боюсь, что это действительно так. Со всеми этими напастями нам пришлось залезть в долги, чтобы жизнь в районе продолжалась своим чередом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но ты можешь сказать {@LinkCreature:215#1012#Бруку}, как я тебе благодарен, и он обязательно наградит тебя!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="215" prevId="8" villagerId="1012">
        <Page social="4">У тебя было задание. Теперь оно выполнено. И что теперь, устраивать в Велике парад в твою честь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, мне предписывается выдать тебе скромную награду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми, и ожидай дальнейших указаний... если, конечно, генерал Самаэль сочтет, что нуждается в твоих услугах.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
