<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="426" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="426" prevId="0" villagerId="2001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="426" prevId="0" villagerId="2001">
        <Page social="4">Тупица Лото! Как любой настоящий торговец я уважаю жадность, но он просто бросился в тот... тот... неважно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы с Лото подумали, что можем стянуть из баз вещи, которые аргоны оставили, когда бежали. Но аргоны вовсе никуда не бежали!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Идти за Лото для меня самоубийство, но для такого опытного солдата, как ты...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слушай, я понимаю, что проблема двух торговцев сейчас не самое главное, но у меня больше никого нет кроме Лото. Если увидишь его, сможешь проводить его ко мне?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="426" prevId="2" villagerId="2002">
        <Page social="4">Кто здесь? О, солдат! Дай угадаю: ты разведчик армии Федерации. Что же, мне приятно, что меня поддерживает армия.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если бы вы с товарищами зачистили несколько ближайших залов, я был бы очень признателен. Не даешь пасть рыночной экономике, а?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Все не так просто".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Постой... С тобой никого нет?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как? Аргонов в последний раз видели здесь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И... сама королева аргонов может выглянуть в любой момент из-за угла?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я и говорю: все не так просто".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Возможно, я был... немного опрометчив, и, пожалуй, это место не так уж безопасно для торговца. Все же, если я зашел так далеко, значит, в моей идее что-то было.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Предлагаю сделку, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Ты собираешь глаза аргонов, а я возвращаюсь той же дорогой, которой пришел.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Почему глаза? Как бы это помягче сказать... Считается, что они обладают определенными лечебными свойствами.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="426" prevId="3" villagerId="2002">
        <Page social="4">Ты снова здесь! Видишь? Мы оба живы! Вероятно, эти "Аргонские Залы" - не такое уж и опасное место. Может быть, собрать еще немного...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет-нет, не смотри так на меня! Мы заключили сделку, и я сделаю, как обещал. Все, ухожу! Удачи с королевой аргонов! И пожелай мне удачно продать эти глаза в Кайаторе!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="426" villagerId="2002">
        <Page social="0">Аргоны - просто помогают мне делать бизнес. Чтобы добиться успеха, иногда нужно рискнуть.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
