<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="191" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="191" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="0">Родос хотел найти способ освободить парфианцев от влияния архидеванской магии. Тирен, исследовательница Мистериума и член Авангарда, изучила архидеванские печати и сказала, что парфианцев еще можно спасти. Обрадованный Родос поклялся отомстить Дуриону.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="191" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="4">Последние слова Джитта все изменили. Мы не можем просто истреблять парфианцев. Надо найти другой способ.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я совсем не разбираюсь в магии. Найди кого-нибудь, кто в ней разбирается, и выясни, что можно сделать.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="191" prevId="2" villagerId="2109">
        <Page social="4">Если архидеванское заклятье развеивается перед смертью, то мы, возможно, сумеем снять его и с живых. Но нужно найти точку фокуса заклятья. Это ключ к решению...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Печать! Осмотри погибших парфианцев. Забери все, что покажется тебе необычным.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="191" prevId="3" villagerId="2109">
        <Page social="4">Я чувствую злую силу...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне нужно немного времени, чтобы это изучить.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="191" prevId="4" villagerId="2109">
        <Page social="4">Я чародей, а не солдат.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Заклинание, превращающее в демокронов, обратить нельзя, но мы можем освободить пленников от власти архидеванцев...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возможно.&lt;BR&gt;Мы должны попробовать, но для этого нужно заручиться помощью барака.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="191" prevId="5" villagerId="2108">
        <Page social="4">Я не разбираюсь в магии, но я понимаю Тирен. Ее слова вселяют в меня надежду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дурион заплатит за то, что обратил против меня моих же собратьев!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
