<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1107">
        <Page social="0">Тебя официально признали солдатом Федерации. Тебя вызвали в Велику на встречу с командиром Сеиром, он управляет войсками Валькионской Федерации.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сеир был тобой впечатлен и предложил вступить в ряды Федерации, но командующий армией Самаэль не очень тобой доволен. Он считает твои заслуги случайным стечением обстоятельств.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1107">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, тебе удалось себя показать на Острове Зари. Командир Сеир хочет встретиться с тобой. Отправляйся в штаб Федерации и найди Уриэллу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она покажет тебе, куда идти. Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1101">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;? Я уже где-то слышала это имя, или мне кажется? Ох! Да, ты же из тех новобранцев, которые помогали людям на острове! Такой странный этот остров... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ой, прости меня. Я отвлеклась. Пожалуйста, проходи. Командир Сеир уже ждет тебя.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1102">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;? Всегда рад встрече с такими смышлеными солдатами!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В провинции Аркадия сложная ситуация: это не аргонский фронт, поэтому гарнизон там небольшой, и нам понадобятся воины, которые готовы проявить инициативу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Позволь мне официально поприветствовать тебя в рядах Валькионской Федерации!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1102">
        <Page social="4">Рассказы о твоих подвигах на Острове Зари быстро распространяются, &lt;PCNAME&gt;. Федерации сейчас как никогда нужны хорошие бойцы. Как ты отнесешься к новому поручению?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"С удовольствием, сэр!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Замечательно. Командир Самаэль расскажет о твоем новом задании. Рад был встрече с тобой, &lt;PCNAME&gt;. С нетерпением жду докладов о твоих действиях!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1137">
        <Page social="4">В принципе, ты молодец... если считать убийство парочки поросят достижением. Но у нас тут действительно серьезные проблемы, и нам нужны настоящие солдаты. В Аркадии началось восстание, торговые пути с северными землями стали опасны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты этим не займешься, много людей может погибнуть. Не обращай внимание на мелочи: всегда старайся понять общую картину. На этот раз тебе понадобится нечто большее, чем просто удача.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
