<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="11" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1007">
        <Page social="0">Вы прошли испытание Орина, чтобы узнать секрет пространственно-временных разломов и вторжения демокронов. Но Дурион, принявший обличье Мадада, похитил высшего старейшину Верикама и Скрижаль Орина. Архидеванца очень заинтересовала Золин, сумевшая воспротивиться действию темной магии.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1007">
        <Page social="1">Возможно, ты сможешь утолить мое любопытство и ответить на вопросы о себе и своих спутниках, &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы не из наших краев. Для чего вы явились к нам? Вы - исследователи новых земель? Завоеватели?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Архидеванцы напали на нас, и мы намерены остановить их".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Меня беспокоит, что архидеванцы нашли способ преодолеть штормовой барьер, но должен признать, я рад, что мир не кончается за привычными границами. Конечно, об этом ходили легенды, но до нынешнего дня не было никаких доказательств.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Битвы с армией архидеванской империи - для нас дело привычное. Ты хочешь узнать, как сражаться с ними?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я с радостью выслушаю все, что вам известно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хе-хе. Верхний Дозор - это вместилище знаний, &lt;PCNAME&gt;. Чтобы рассказать все, что нам известно, не хватило бы и сотни жизней.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что же касается сражений с архидеванцами... я расскажу все, что тебе НУЖНО знать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Видишь вот эту книгу?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ошибаешься. Ты ее не видишь. Ибо это не книга, но воплощение воли Орина. Ее можно читать до скончания веков и не понять ни единого слова, если только сам Орин этого не пожелает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И даже тогда нельзя предсказать, в какой форме тебе откроется знание.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты не боишься, коснись книги и сконцентрируйся на ответах, которые ищешь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я не боюсь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="1">Вторжение архидеванцев&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Много веков назад архидеванские колдуньи изучили темные секреты магии крови и с ее помощью изменяли свой облик.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Маги крови передавали свои знания другим, и те использовали магию в своих зловещих целях, меняя живых существ в угоду своим капризам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но настал день, и пришел Дурион. Он увидел в магии крови оружие для покорения, а в покорении - средство для познания все новых и новых областей темного искусства. Начался нескончаемый цикл безумия и смерти.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не желая ограничиваться Северным Аруном, Дурион воспользовался магией крови, чтобы пробить штормовой барьер и захватить весь оставшийся мир. Он принял обличье..."&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Перевернуть страницу и продолжить чтение.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="814" prevId="3" villagerId="2008">
        <Page social="1">(Символы, которыми испещрены кубы, выглядят для вас бессмыслицей. Все, кроме одного.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В этом что-то есть..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Знай, смертный, что знание Орина сокрыто в этом Кодексе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Перед тобой раскроется истина - во благо или во зло.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но истина бесполезна, если не принять ее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Знание бесполезно, если не влечет за собой поступки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;ТАК КАКАЯ ЖЕ ИСТИНА ПРЕДВАРИТ ТВОИ ПОСТУПКИ?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кто такой Дурион? Как мне найти его?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">У этой истины есть цена.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жизнь чужака.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жизнь наставника.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И жизнь друга.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;ТЫ ЗАПЛАТИШЬ ЭТУ ЦЕНУ?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Если не я, то кто?.."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="814" prevId="4" villagerId="2001">
        <Page social="1">Тебе удалось выжить, а это значит, что Орин пожелал дать тебе ответы. Скажи, что Орин показал тебе?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Лишь этот символ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="814" villagerId="2001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="814" prevId="5" villagerId="2001">
        <Page social="1">Этот символ? Почему именно этот?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Он... почему-то показался мне важным..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Обычно Орин не дает ответы в виде загадок. Один символ, у которого есть множество значений, без уточняющего контекста? Непохоже на бога знаний.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это все, что тебе открылось?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Орин говорил... о цене".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">О! Очень хорошо. В таком контексте символ будет проще расшифровать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но у него все равно остается много значений. Гость, иностранец, чужеземец...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;чужак...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я... я думаю, что это ты, Верикам".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="814" prevId="7" villagerId="2104">
        <Page social="1">Не-е-ет! Под личиной Мадада скрывался Дурион? А Мадад мертв?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я доберусь до тебя, Дурион! Я вырежу тебе сердце ржавой пилой!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Успокойся, Родос. Нам нужен план".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">У меня есть план!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я прорублю себе путь через архидеванцев армии Дуриона.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я сровняю с землей Аркс-Умбру и превращу ее в кладбище!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А потом я разрежу Дуриона на части, похороню их под завалами камней и разожгу на них костер!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я... пожалуй, я подожду, пока ты успокоишься".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="814" prevId="8" villagerId="2106">
        <Page social="1">Кто это был? Похоже, что Родос знает его. Но даже в битве с аргонской королевой я не чувствовала такого могущества... и такой злобы!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я не... постой! А где Дугал?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Он остался охранять вход в сокровищницу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы должны рассказать ему, что случилось. Мадад в каком-то роде был его наставником...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я это сделаю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
