<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="38" huntingZoneId="54" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="4">Нам нужно, чтобы кто-то проник в сад и не позволил аргонам завладеть Вечным Цветком!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но сперва скорее поговори с Дораном, у Мистериума есть что-то, что, по их словам, тебе поможет.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="254" prevId="2" villagerId="1010">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, Мистериуму интересно узнать, как аргоны проникли в сад Исрен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми это следящее устройство и пронеси его в сад. Оно передаст нашим исследователям необходимую информацию об аргонах, с которыми ты столкнешься.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Таким образом, если нам придется отправить еще один отряд в...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ой! Я уверен, у тебя все получится.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="254" prevId="3" villagerId="1037">
        <Page social="4">Все готово? Вход - впереди слева.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Следуй за мной, я провожу тебя. Постарайся не заблудиться.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="254" prevId="4" villagerId="1039">
        <Page social="4">У тебя получилось! Этот телепорт и твой ключ перенесут тебя в сад.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я вижу, что сразу за входом все спокойно, однако дальше тебя ждут неприятности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы рассчитываем на тебя, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Найди и уничтожь все, что аргоны туда отправили.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="254" prevId="5" villagerId="1037">
        <Page social="4">Мы с Дораном наблюдали за тобой, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я счастлив знать, что сад и Вечный Цветок теперь в безопасности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Знаешь, кто еще был бы рад услышать эту новость? Тансерил в Скитера-Фэй. Сходи, расскажи ему!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="81" prevId="6" villagerId="1028">
        <Page social="4">Ты спас не только священный мемориал нашей королевы, но и источник магии фей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не могу даже предположить, что бы случилось с Силивудом и с Шарой, если бы ты не остановил аргонов. А ты можешь предположить?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Давай будем надеяться, что никогда этого не узнаем.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
