<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="27" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="4">Думаю, здесь твоя работа закончена. Пока тебя не было, ко мне приходил гонец - он искал тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не забывай то, чему тебе пришлось научиться, помни, что все твои действия - часть единого целого, и постарайся не погибнуть. Слишком уж много здесь было смертей...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Рамун с твоими приказами явится сюда с минуты на минуту.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1038">
        <Page social="4">Эй! Эй, ты! Я ищу бойца по имени &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это ты? Хорошо, хорошо. Долго же я за тобой гоняюсь. Центурион Незиир приказал всем свободным бойцам явиться на большую... "операцию по умиротворению", как он это называет. С языка начальства это переводится как "на нас прут толпы духов-стражников, а мы не знаем, что с этим делать".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты найдешь центуриона, если отправишься по этой дороге, а затем поднимешься на холм... там и увидимся!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Готовься к бою, &lt;PCNAME&gt;. Я поручаю тебе разобраться с этими {@LinkCreature:13#304#Больными норуками}. Исследователи попросили нас добыть для изучения кровь ослабленных духов и зверей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты у меня в подчинении, так что слушай мой приказ. Убей столько, сколько потребуется. И собери их сыворотку. Закончив, доложи &lt;font color='#660000'&gt;префекту Ашаку&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1119">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Поздравляю с победой! Жаль, с каждым днем больных зверей становится все больше. Мы стараемся убивать как можно меньше обитателей Острова Зари, но для того чтобы понять, что происходит, приходится кем-то пожертвовать.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" villagerId="1119">
        <Page social="0">У тебя пока маловато сыворотки для исследований. Тебе придется собрать больше крови {@LinkCreature:13#304#Больных норуков}. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я и подумать не мог, что Незиир поручит эту работу зеленому новобранцу. Я спрашивал у него лучших, а не тех, что останутся.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
