<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Пережившие шторм в Пределе Бурь разбежались во все стороны. Теперь они возвращаются, чтобы заново отстроить свои дома, но сложно сказать, получится ли у них хоть что-то.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вокруг полно нежити, а лед не тает даже в погожий день. И это еще не самое неприятное.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот как?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">К сожалению, обитатели Акарума не могут предугадать, откуда ждать нового удара. Будет ли это Тулса? Мятежники? Или погода этого кошмарного края... Беженцы, ставшие бременем для Акарума, оказались последней каплей. Некоторые селяне, например, Арво, убеждают других не помогать обездоленным.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это очень печально. Пусть жители Акарума и жили обособленно, но даже в самые тяжелые времена они ценили сотрудничество и сострадание.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эта эмблема принадлежала одной из старейшин Акарума, павшей в бою при первом нападении Тулсы. Отнеси ее Арво и постарайся переубедить ее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="73" prevId="2" villagerId="1011">
        <Page social="4">От нас и так требуют слишком многого. Мы не отворачиваемся от соседей - мы отворачиваемся от будущих врагов! Они в любой момент могут переметнуться на сторону предателей!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С тех пор как мой муж погиб, сражаясь с мятежниками, моя жизнь потеряла смысл. Тогда, чтобы почтить его память, я решила посвятить себя служению Акаруму, следуя заветам предков. Так, как это делали наши старейшины...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как та, которой принадлежало вот это?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Откуда это у тебя? Это эмблема моей тети. Она славилась своей храбростью... и добротой. Тетя погибла, выводя из боя группу раненых воинов...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наверное, горе заставило меня направить злобу не на тех, на кого следовало. Ты поможешь мне исправить то, что я натворила?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="73" prevId="3" villagerId="1015">
        <Page social="4">Я не желаю говорить о беженцах с берега. С меня довольно того, что Арво постоянно наседает на меня со своей болтовней о ресурсах и возможных врагах. Мне это надоело!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Арво больше так не считает".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Серьезно? Интересно, как тебе удалось ее переубедить?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, я не против поделиться припасами, если эта сумасшедшая баба не будет мне докучать.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="4">Ты в себе? Слушай, нам едва хватает сил, чтобы позаботиться о самих себе. Знаешь Бешеную Арво?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Думаю, ей уже лучше".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">"Лучше" - понятие относительное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, если Арво согласна помочь, и я не стану отказываться. Скажи Карине, что я помогу беженцам.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ого! Я просто поражена, &lt;PCNAME&gt;. Арво уже несколько месяцев не давала нам покоя. Бедняжка...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы должны сообщить новости жителям Предела Бурь. Ты можешь отнести это письмо на Научную станцию в Ледяной бухте и отдать Грону?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="231" prevId="6" villagerId="1015">
        <Page social="4">Хм. Что ж, должен признать, я удивлен. Акарум месяцами не обращал на нас внимания. Но лучше поздно, чем никогда. Спасибо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отправлю гонца в Акарум, чтобы обговорить детали с Карине. И раз уж ты здесь, может быть, ты поможешь нам? Сейчас, когда здесь повсюду бродит нежить, нам пригодится любая помощь.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
