<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="29" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Атель-акаад подозрительно затих. Хоть тут и остается их арьергард и все такое, обычно они более агрессивны. Они что-то затевают.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Единственный способ узнать что именно - это заполучить донесения разведчиков, {@LinkCreature:25#2031#Деванских повелителей смерти}, которых оставили для прикрытия. Отправляйся вперед и найди способ заполучить их.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="225" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Это все донесения? Гм-м... Вот это интересно. Проклятие Лока! Так это просто затишье перед бурей. Они собирают силы перед атакой. Нам нужно подкрепление! В одиночку с таким не справиться. Расскажи об этом Рендальфу. Возможно, он что-нибудь придумает. И скажи ему, пусть поторопится.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="225" villagerId="1009">
        <Page social="0">Необходимо отсеять весь мусор. Принеси больше донесений разведчиков! Нам нужна вся информация, которую можно достать!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1027">
        <Page social="10">Эй, вообще-то я здесь, Кулетта! Посыльные и официальные запросы не нужны. Хм-м-м. Я в пяти метрах от тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что там такого важного, что... Оу, это правда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Оссугонские вожди собирают всех оставшихся культистов для нападения на этот редут! Мы не можем потерять наш опорный пункт. Я немедленно запрошу подкрепление.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо за помощь, &lt;PCNAME&gt;. Слушай, если у тебя найдется немного времени...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
