<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="20" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="220" prevId="0" villagerId="1039">
        <Page social="0">Юстициары приказал тебе уничтожить прячущихся в Темных рудниках поставщиков оружия.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты пускаешься в погоню за подозрительным человеком в капюшоне, но, когда вы оказались рядом, гипнотическая энергия заполнила зал, и начался бой! Прежде чем тебе удалось прикончить Прячущего лицо, вмешалась Джелена и вы обнаружили, что Прячущий лицо не кто иной, как загипнотизированный Эллеон.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вся история с базой в Темных рудниках оказалась лишь чьим-то продуманным планом, в случае успеха которого, Эллеон бы погиб от твоих рук.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В Велике тебе показалось, что Самаэль явно хотел, чтобы Эллеон погиб.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="220" prevId="0" villagerId="1039">
        <Page social="4">Теперь, когда у нас есть оружие, мы можем заняться его происхождением. Мы слышали о ком-то, кого они называют Прячущий лицо - довольно известный контрабандист оружия. Пока тебя не было, я его отыскал. Если ты пройдешь через &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7003#-30657.6289,-34483.0313,-1932.3782&amp;type=1&amp;name=Door of Dimension"&gt;телепорт&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; в Залах Вечной Тьмы, то найдешь его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей Прячущего лицо и доложи {@LinkCreature:65#1100#Бруку} в Чебике, что дело сделано.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Будет сделано!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="8">Слушай внимательно, &lt;PCNAME&gt;. Прежде всего нужно уничтожить Прячущего лицо - кем бы он ни был. Это основная угроза для Федерации. Если бы не наш мудрый командир Самаэль, сейчас половина наших врагов уже стояла бы лагерем за воротами Велики.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выполняй свой долг. Убей Прячущего лицо!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="421" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Это была ловушка! Проклятье! Джелена снова была права.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот что мы сделаем. Иди и доложи, что Прячущий лицо сбежал. Не нужно им давать знать, что вы поняли, кто я такой. Посмотрим, как они отреагируют на это и что будут делать дальше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы встретимся снова в Велике.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="65" prevId="3" villagerId="1100">
        <Page social="4">Ты что? Он сбежал? Как же ему удалось скрыться? Как? И где раны на твоем теле?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну ничего, появятся. Генерал Самаэль даже слушать не будет - просто выпустит тебе кишки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убирайся отсюда и доложи генералу.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1137">
        <Page social="12">Он не мертв? Разве Люпус не сказал, что тебе нужно убить его любой ценой? У нас был единственный шанс.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Зато лагерь врага уничтожен".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Ха! Да какая теперь разница?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Просто... Просто выйди вон! Проклятье!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1166">
        <Page social="4">Он разозлился, да? Даже несмотря на то, что тебе удалось уничтожить целый лагерь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я так и думал. Он хотел избавиться от меня. Лагерь был лишь частью плана!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это значит, что мы на правильном пути. Самаэль защищает Потомков Лока - но почему?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Возможно, его подкупили?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Сомнительно. Самаэль груб, но "честь" для него не пустое слово. Он никогда не примет взятку, хотя это не означает, что он не возьмет что-нибудь сверх положенного.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если мы хотим во всем разобраться, нам понадобятся доказательства. Нужно продолжать расследование, но осторожно. Самаэль тебя явно подозревает.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
