<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Эллеон рассказал о том, как продвигается сражение с Тулсой. Фрая сказала, что Тулса сбежал в Северную Шару, и хотела, чтобы вы присоединились к войскам Кайатора и покончили с ним. Командир Тамур, временный командир Кайатора, согласился, однако ситуация быстро изменилась. В Кайаторе появился генерал Канмур: он был распят, а его рога были отрезаны одним из приспешников Киллиана. Убитый горем Тамур поклялся отомстить.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Приказ]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе надлежит немедленно вернуться в Аллемантею. Эллеон сообщает о выдвижении значительных сил нежити в Северную Шару.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это может быть Тулса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам срочно нужен кто-то, кто уже сталкивался с Тулсой, чтобы во всем разобраться. Подробности расскажу на месте.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;-Командир Аллемантеи Фрая</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Благодарю тебя, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеон сообщил об армии нежити, которая пришла в Северную Шару. Агенты Мистериума на местах подтвердили это и добавили, что энергетический след армии подтверждает то, что во главе ее стоит Тулса.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Тулса пошел на север?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Судя по всему, поражения в Эссении оказалось недостаточно, чтобы обратить его в бегство.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Северная Шара слишком важна, нельзя отдать ее Тулсе. Силы Кайатора связаны аргонами - они не могут воевать на два фронта.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам надо остановить Тулсу, и нам нужна твоя помощь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"С радостью!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Мы знали, что на тебя можно положиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Свяжись с войсками Кайатора. До возвращения генерала Канмура там руководит командир Тамур, так что поговори с ним.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А! И еще, &lt;PCNAME&gt;, не дай Тулсе скрыться на этот раз. Отправь его обратно в мир Грез!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="84" prevId="3" villagerId="1150">
        <Page social="4">Добро пожаловать в самый ад!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты &lt;PCNAME&gt;? Наслышан о тебе! Собираешься сразиться с Тулсой?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Таков план".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Следуй за мной! Я познакомлю тебя с Кайатором.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Следовать за Тамуром в город.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="84" prevId="4" villagerId="1184">
        <Page social="1">Убийство генерала Канмура - большая потеря для нас всех. Нужно преподнести все правильно, дабы избежать ненужных разговоров в войсках.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди Рагнара и Гарука! Скажи им встретиться со мной в штабе. Я прикажу Кариме пропустить тебя. Поскорее!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="1151">
        <Page social="4">Что? Убит?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я... я не могу поверить, что Канмур мертв - а его рога! Его рога исчезли! Непростительно!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне жаль, что пришлось принести такие плохие новости".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Такое оскорбление снести нельзя. Я доложу в штаб. Мы обязаны отомстить!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="84" prevId="6" villagerId="1152">
        <Page social="4">Говори скорее, &lt;PCCLASS:lcase&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Канмур мертв? Его рога забрали? Клянусь богами, это зашло слишком далеко!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, да, мы должны перегруппироваться. Я немедленно отправляюсь в штаб! Спасибо за информацию.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="84" prevId="7" villagerId="1153">
        <Page social="4">Никто не может пройти без разрешения. Извините.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, погоди, ты же &lt;PCNAME&gt;. Командир Тамур приказал пропустить тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу прощения. Тебя ждут внутри.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Место: &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=3#-6244.4409,3616.4551,4475.9458&amp;type=1&amp;name=Office trespassing"&gt;Штаб Кайатора&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="410" prevId="8" villagerId="5005">
        <Page social="4">Братья и сестры, мы понесли тяжелую утрату. Мой отец, генерал Канмур, мертв.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что еще хуже, его рога исчезли - это непростительное оскорбление.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тем не менее, идет война, и медлить нельзя - даже ради моего отца.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Каковы будут приказы?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Осквернив тело моего отца, они оскорбили всю нашу расу!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они хотят вывести нас из себя, а я хочу, чтобы они были в ужасе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы найдем того, кто это сделал, и причиним ему такую боль, что крики его будут слышны в мире Грез!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="410" prevId="9" villagerId="5005">
        <Page social="4">Киллиан! Трусливый глупец! Тебе от меня не спрятаться!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поднять все наши силы! Любой, кто не сражается с аргонами, должен теперь заняться Киллианом!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я оторву ему голову и насажу ее на кол рядом с могилой моего отца!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Киллиан - не основная угроза..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Как ты можешь так говорить? Ты видел, что они сделали!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это не просто оскорбление меня, &lt;PCNAME&gt;, это оскорбление всех аманов. Это преступление не может быть не отомщено.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса не угрожает нам, но Киллиан по глупости бросил перчатку, и теперь мы не отступим!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Но Тулса..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">К-Кайа!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Смирно! Воительница стоит пред нами!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="410" prevId="10" villagerId="5009">
        <Page social="4">Приветствую тебя, &lt;PCNAME&gt;. Твои похождения и доблесть мне известны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Смерть Канмура - большая трагедия для Тамура и всех аманов, но это провокация, а не угроза. Тамур и его армия не должны преследовать Киллиана. Их упрямая гордость ослабит Кайатор в тот момент, когда мы меньше всего можем себе это позволить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты пришел остановить Тулсу. Помоги мне, и я помогу тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принимаешь мое предложение?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Конечно, Воительница".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Спасибо, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулсе нужен Силванот, а также Амена-Кватла, где покоится бог Сикандер.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сикандер - могущественный бог, но его не следует пробуждать раньше времени.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я приказала Канмуру поговорить с Исренией, которая наблюдает за Сикандером из Дрожащего леса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Киллиан убил Канмура, а это значит, что Киллиан и Тулса работают заодно. Это меня пугает. Я - воительница, а не стратег, как Тулса.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что мне нужно сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Отправляйся в Дрэгонфолл. Если они убили Канмура, Исрения в опасности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Центурион Такиб был лучшим другом Канмура. Немедленно найди его! Только он поможет нам найти Исрению.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
