<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Командир Тамур приказал вам и Хасмине проникнуть в Аргонию, устроить диверсии в глубоком тылу аргонов, а также восстановить сообщение с Канстрией. Канстрия была отрезана от других городов, когда аргоны окружили город и разрушили летную платформу, но вы добрались до города самостоятельно. Магистрат попросил вас найти пропавших разведчиков. Хасмина привела вас к ним и показала переносчики войск аргонов. Вы собрали жетоны павших разведчиков и вернулись в Канстрию с плохими новостями.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Обсудите с {@LinkCreature:248#2011#Хасминой} операции в тылу Аргонии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хасмина - человек опытный и хорошо знает местность. Она посвятит тебя в детали задания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;-Тамур.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="248" prevId="2" villagerId="2011">
        <Page social="4">Слушай, м-м, я хотела поблагодарить тебя за спасение. Я не думала, что смогу выбраться живой из Трех башен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но у нас мало времени. Бои здесь немного утихли, так что попробуем провести операцию в тылу у аргонов. Для начала нужно наладить сообщение с Канстрией. Мы потеряли с ними связь после последнего нападения аргонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Встретимся на окраине города.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="249" prevId="3" villagerId="2013">
        <Page social="4">Видишь эти красные колонны? Это Канстрия. Где же стража и дозорные?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Такая близость каласов к городу беспокоит меня. Думаешь, аргоны всех перебили? Мы опоздали?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="2001">
        <Page social="12">Солдаты Федерации? Бальзам на мои раны!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что здесь произошло?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Аргоны что-то сделали с нашей летной платформой. Она не работает, и мы отрезаны от мира. Мы отправили гонцов в Хановарскую цитадель, но так от них пока нет вестей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слушай, тебе нужно поговорить с членом магистрата. Возьми это письмо. Там моя рекомендация. Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="249" prevId="5" villagerId="2002">
        <Page social="1">Новые лица... Значит ли это, что Федерация решила помочь провинции?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Не совсем. Это мы пришли сюда помочь вам".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Хм-м. Целтан за тебя поручился. Мне этого достаточно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Послушай, все это время мы не сидели сложа руки. Я приказывал всем свободным воинам попробовать связаться с войсками Федерации, но еще никто не вернулся. Если ты их найдешь, или хотя бы узнаешь, что с ними случилось, нам станет спокойнее. Поможешь нам прояснить ситуацию?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="249" prevId="6" villagerId="2003">
        <Page social="4">Я все слышала. Я-я готова идти. На севере отсюда есть маленькое укрытие. Я там пряталась, когда была маленькой. Если разведчики живы, готова поклясться, они скрываются там.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пойдем в &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=8001#65883, 25758, 4896&amp;type=1&amp;name=Hill Near Melgatol Portal"&gt;Мелгатолский портал&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Я сначала пойду проверю одно место, а потом встретимся с тобой на холме, с которого виден портал.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="249" prevId="7" villagerId="2005">
        <Page social="4">Видишь порталы? Вот откуда аргоны получают подкрепления. Если бы только у нас было такое осадное орудие...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе... в смысле, нам... надо подойти и посмотреть поближе. Пошли, пока я не испугалась.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="249" prevId="8" villagerId="2010">
        <Page social="10">Посмотри вниз! Там активный портал. Из него появляются войска и идут на Хановарские предместья. Как много...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Идем. Надо уходить. Скорее!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Постой, разве это не разведчики Канстрии?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Да.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прости. Я растерялась.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьмем их жетоны.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="249" prevId="9" villagerId="2002">
        <Page social="13">Мертвы? Все?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я, конечно, подозревал, но все же надеялся... что они вернутся живыми и невредимыми.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="249" villagerId="2002">
        <Page social="0">Ну что, нашлись разведчики?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я хочу порадовать их товарищей хорошей новостью, так что, пожалуйста, побыстрее.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="249" prevId="10" villagerId="2006">
        <Page social="4">Я слышал ваш разговор с членом магистрата. Как жаль, что все разведчики погибли. Они выполняли мой приказ. Черт побери!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Они погибли, выполняя свой долг".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Правильно. Они погибли смертью храбрых. Нужно рассказать их близким, может быть им станет легче. Но все это только после того, как удастся наладить контакт с внешним миром.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо за жетоны. Только настоящие солдаты знают, как много это значит.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
