<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="4" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Кастаника использует дуригнит для магических щитов и своих знаменитых сверкающих огней, поэтому когда их запасы подошли к концу, вас послали в Фирмаунт. Там обнаружилось, что нежить заполонила шахты, в которых его добывают. Вам удалось добыть немного дуригнита, но остановить нежить в шахтах Фирмаунта вам оказалось не под силу.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ты видишь эти красные огни? Их питает дуригнит. И его же используют для магического щита, защищающего от атак Кастанику.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;До тебя, вероятно, и раньше доходили эти слухи, &lt;PCNAME&gt;, так что нет нужды это скрывать. Дуригнит почти на исходе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Перед тем, как мы поднимем панику во всем городе, взгляни на этот список... как бы это сказать... "альтернативных поставщиков".</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="5">Дуригнит? Это что-то новенькое. Но, сдается мне, что ты здесь не из-за какой-то там магической вулканической породы... я угадала? Тебе нужно что-то... еще. Что-то большее. Верно, симпатяшка?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вообще-то только дуригнит".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Эм-м-м. Оглянись... разве тут нет ничего погорячее, м-м?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Послушай! Правда. Только дуригнит".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Жа-а-аль.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, у меня и вправду есть пару кусочков... дары былой любви, скажем так.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Странные слухи ходят о дуригните. Когда твои хозяева решат проблему поставок, я жду плату в ответ. Двойную.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1042">
        <Page social="0">Дуригнит? Если ты здесь, то слухи не врут, да? Дуригнит на исходе, значит... щиты, значит...оу!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да ради бога, бери, все, что есть! Мне пока нужно подготовить караван. Не хочу оказаться поблизости, когда на Кастанику опустится тьма...</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1038">
        <Page social="0">Я так знала, что рано или поздно кто-то явится за дуригнитом. Просто не ожидала, что это будешь ты, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня есть немного. Не знаю, хватит ли этого, но... всегда рада помочь!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="4">Вообще-то, &lt;PCNAME&gt;, дуригнит мне нужен самому - для моих световых скульптур. Без них здесь будет, как в... Велике!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но щиты города - это особый случай.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бери все, что есть. Я слишком люблю свой город, чтобы оставить его без защиты. Только что ты будешь делать, когда и этот дуригнит закончится?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="61" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Этого хватит на несколько дней... может, на неделю, если постараться, но это временные меры.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Люди начинают догадываться, что в Кастанике не так безопасно, как кажется. Нам нужно оптимальное решение. А, значит, придется отправиться в Фирмаунт. Разузнай у Дады, бригадира, почему прекратились поставки дуригнита.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="61" villagerId="1001">
        <Page social="0">Нам жизненно важен дуригнит, &lt;PCNAME&gt;. Если, конечно, ты не хочешь увидеть, как гаснут огни Кастаники и опускаются щиты.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="204" prevId="7" villagerId="1119">
        <Page social="5">Эй, ты! Разве ты не знаешь, что сюда лучше не соваться?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что именно из "аварийная зона" тебе непонятно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может, ты хочешь, чтобы они тебя схватили?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А "они" это кто?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Нежить, конечно! Вся шахта кишит этими тварями. Они схватили... скрутили... моих лучших ребят, а многие из них... и вовсе пропали. Погоди... так ты же из Федерации! Ты сможешь помочь!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Две шахты, так? Вначале отправляйся на &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#95358.7734,52169.5352,2236.8047&amp;type=1&amp;name=Delthin Mine"&gt;Рудник Делтин&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;, а потом - на &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#98148.4609,51347.4570,2173.8384&amp;type=1&amp;name=Tansin Mine"&gt;Рудник Тансин&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Найди моих ребят! Разузнай, что тут вообще происходит!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1125">
        <Page social="5">(Тележка пуста.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1126">
        <Page social="5">(Дно вагонетки покрыто обломками костей.)</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1127">
        <Page social="0">(Внутри лежат сломанные лопаты и кирки.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1128">
        <Page social="0">(Дно тележки покрыто остатками дуригнита.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1129">
        <Page social="5">(Табличка с надписью "Собственность добывающей корпорации Фирмаунта".)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1130">
        <Page social="5">(Подвеска с портретом женщины.)</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1131">
        <Page social="5">(Журнал пропитан кровью - ничего не разобрать.)</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1132">
        <Page social="5">(Семейный портрет.)</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="204" prevId="14" villagerId="1119">
        <Page social="5">Все мертвы? Я... так и думал... Погоди, дай секунду... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все, извини. Мне придется как-то сообщить об этом их семьям... Придется организовать похороны... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но, полагаю, ты здесь не из-за шахтеров, а из-за прекратившихся поставок дуригнита, так? Дуригнит где-то там, внизу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Могу предположить, что его забрали {@LinkCreature:4#1051#Деванские боевые големы} и {@LinkCreature:4#1052#Павшие деванские заградители}.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="204" villagerId="1119">
        <Page social="0">Если они все мертвы, постарайся принести какие-то личные вещи или хоть что-то, что их семьи смогут предать земле.</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="204" prevId="18" villagerId="1119">
        <Page social="4">Теперь дуригнита хватит на несколько месяцев.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дальше этим займется Изольда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А мы можем больше не переживать за щиты и красные огни Кастаники. Надо бы как-нибудь там побывать. А то столько о ней рассказывают...</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="204" villagerId="1119">
        <Page social="0">С первого взгляда не ясно, но у дуригнита невероятная сила.</Page>
    </Text>
    <Text id="22" huntingZoneId="61" prevId="20" villagerId="1001">
        <Page social="5">Мы займемся этим прямо сейчас, &lt;PCNAME&gt;. Силами армии Мечей Кайи мы захватим шахты и вытурим оттуда нежить. И вернем себе бесперебойное снабжение дуригнитом. Это задача первостепенной важности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, да, жизни шахтеров не менее важны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Помнишь весь тот дуригнит, что мы заняли? Передай всем, что вскорости мы все вернем.</Page>
    </Text>
    <Text id="23" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1029">
        <Page social="5">Да я потерплю. Это ведь добродетель, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я считаю, что большую часть добродетелей сильно переоценивают, но терпение... терпение мне по душе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда придет мой черед, можно мою долю дуригнита... принесешь лично ты?</Page>
    </Text>
    <Text id="24" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1042">
        <Page social="4">Если бы не возня со сборами, духу моего тут уже не было, &lt;PCNAME&gt;. А теперь ты говоришь, что все в порядке.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но не разбирать же теперь барахло. Мало ли что...</Page>
    </Text>
    <Text id="25" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1038">
        <Page social="4">Конечно, я хочу вернуть свой дуригнит... но как подумаю о тех бедных шахтерах!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твои хозяева, должно быть, от радости из штанов выпрыгивают, что так все разрешилось с дуригнитом, а до скорбящих семей им и дела нет, ведь так?</Page>
    </Text>
    <Text id="26" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1100">
        <Page social="4">Задержки, извинения, задержки, извинения... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Нежить захватила шахты" - как правдоподобно! А на деле, небось, снабженцы набивают карманы на черном рынке.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, я рад, что город в безопасности. Но я не могу закончить эту скульптуру, пока твои хозяева не вернут мне дуригнит, который я отдал в приступе дурацкого патриотизма!</Page>
    </Text>
    <Text id="27" huntingZoneId="61" prevId="23" villagerId="1001">
        <Page social="5">Даже если они не видят ситуацию в целом, &lt;PCNAME&gt;, я рада, что ее видишь ты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Благодаря тебе, у нас снова есть дуригнит - а это самое главное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот знак нашей признательности - на память о Кастанике.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
