<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="216" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="0">План Джелены позволил вам проникнуть в особняк. Джелена смогла обезвредить поднимающие тревогу ловушки, а вы убили графа и графиню вампиров. Отыскав машину, производящую дементалиты, вы подорвали ее, превратив в груду деталей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жрица Потомков Акия поклялась отомстить вам за ваше вмешательство. Вы убили ее питомца-арахнена, но ей самой удалось сбежать. Вы же с Джеленой за время совместных приключений успели крепко подружиться.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="216" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="4">Знатные вампиры пользуются телепортом, чтобы тайно являться в особняк и покидать его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они думают, что это безопасно, ведь телепорт подчиняется их крови. Но благодаря тебе, эта кровь у нас есть!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Каждый должен взять по флакону. Увидимся на другой стороне!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="488" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Тс-с! Они прямо в конце этой лестницы!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чувствуешь щекотку? Сзади, там, где шея? Должно быть, это исходит волшебство от их устройства. Вот это мощь! Надо поторопиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну что, все на месте?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="488" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">От вас будет много шума, но я отключу устройства, поднимающие тревогу. Встретимся у лестницы вниз.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если кто-то встанет на твоем пути, убивай без раздумий.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="488" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Нанеси визит вежливости {@LinkCreature:488#10#герцогине Тирании} и {@LinkCreature:488#13#герцогу Волперону}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда они будут мертвы, я открою храмовую дверь. И мы сможем покончить с этим безумием.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="15" villagerId="4">
        <Page social="0">Хорошо. Пришло время разделаться с устройством. Можешь петь песню, можешь считать от одного до бесконечности - что угодно, чтобы занять разум. Самое главное - уничтожить цель.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="216" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="4">Неужели это и вправду конец Зловещего Особняка?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы прикончили герцога и герцогиню и разрушили машину дементалитов. Неплохо для одного дня, верно? Мы славно потрудились!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, теперь я наконец-то смогу прилечь и передохнуть? Ну да, конечно...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
