<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="36" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="236" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="236" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="18">Я подозревал тенебрара довольно долгое время. И на всякий случай дал задание разведчику приглядывать за ними.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся на встречу с Пастином и выясни, что происходит.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="236" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="5">Хм-м? О, Тарнан отправил тебя за сведениями?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, посмотрим. Я наблюдал за Тенебрара-жрецами уже несколько дней. Они произносят заклинание за заклинанием. Некоторые уже падают от усталости.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не знаю, зачем они это делают, но я уверен, что их чары влияют на всех животных поблизости. Нельзя позволить им продолжать это.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="236" prevId="3" villagerId="1028">
        <Page social="10">Это было непросто. Спасибо, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь, когда мы остановили эти заклятья, нужно выяснить, почему тенебрара внезапно изменили свое поведение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поищи документы в их лагере. Посмотрим, удастся ли тебе найти подсказку.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="236" prevId="4" villagerId="1111">
        <Page social="1">(В шкафчике лежит свиток.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Прочитать свиток.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="2">(В свитке написано:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса не оставил вас, вы просто сами сделались слабы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вам нужно перегруппироваться и восстановить силы, прежде чем двигаться дальше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;-Киллиан.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="236" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="9">Киллиан? Похоже, что он привлек вождей тенебрара на свою сторону. Это многое объясняет. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К несчастью, это значит, что он хуже, чем я думал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Введи Тарнана в курс дела, пожалуйста.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="236" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="10">Киллиан?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, это ужасно. Мне нужно срочно доложить об этом Мелрасе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо. Без твоей помощи мы бы не получили эти... ужасные известия.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
