<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="16" huntingZoneId="701" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="210" prevId="0" villagerId="2008">
        <Page social="0">Элеса рассказала вам о том, чем можно заняться на пляжной вечеринке.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="210" prevId="0" villagerId="2008">
        <Page social="4">Итак, с чего же начать?..&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ага! Прежде всего поговори с малышом-попори по имени Лангон, который стоит перед таверной. Он научит тебя строить сооружения из песка. Это настоящий художник!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="210" prevId="2" villagerId="2010">
        <Page social="4">Привет! Видишь эти песчаные замки? Я их сам построил! Могу и тебе показать, как это делается. Хе-хе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Начни с того, что наберешь на берегу мокрого песка, а потом делай то же самое, что я делаю сейчас. Когда закончишь, получится замок из песка.&lt;BR&gt;Попробуй, &lt;PCNAME&gt;! Построй, скажем, три песчаных замка, и мы посмотрим, что у тебя получается.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="210" prevId="3" villagerId="2010">
        <Page social="6">Ну что, получается?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Весело, правда? Хе-хе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это детское занятие - для таких, как я. Я хочу поиграть в игру, которую проводит Вамель, но для этого я слишком мал. Это недалеко, за той оградой. Попробуй!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="210" prevId="4" villagerId="2005">
        <Page social="4">Добро пожаловать, &lt;PCCLASS:lcase&gt;! Хочешь сыграть в игру? Что ж, тогда ты по адресу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что это за игра, спросишь меня ты?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она называется "Разбей арбуз"!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И как играть в "Разбей арбуз"?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Тебе что, ни разу не приходилось играть в "Разбей арбуз"? Тогда у тебя появится новая любимая игра!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно разбить три арбуза, пока не кончилось время. Это кто угодно может сделать, даже закрыв один глаз, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поэтому, чтобы было интереснее, ты все это делаешь с повязкой на глазах.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, и не слушай арбузы. Они будут пытаться убедить тебя, что они не арбузы. Но я ручаюсь тебе, что они врут.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="210" prevId="5" villagerId="2005">
        <Page social="4">Что думаешь? Все как я тебе и говорил, правда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь сыграть еще раз или предпочитаешь новую игру? Если спросишь меня, я могу посоветовать "Береговые пушки" Челтона, прямо на пляже.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="210" prevId="6" villagerId="2001">
        <Page social="4">Добро пожаловать, &lt;PCRACE:lcase&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это тир береговых пушек! Правила простые.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прежде всего, если тебе интересно, я приготовлю для тебя одну из тех пушек, что ты видишь на берегу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А затем ты будешь стрелять по чудовищам. Стрелять! Стрелять! Стрелять! Красные стоят дороже синих!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Запомни: красный - хорошо, синий - не так хорошо. Хорошо? Тогда давай приступим.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="210" prevId="7" villagerId="2001">
        <Page social="4">Ну как тебе?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ха-ха. Не волнуйся. Продолжай практиковаться, и у тебя все получится, обещаю!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь попробовать что-то новое? Отправляйся на другой край пляжа и поговори со Стефанной.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="210" prevId="8" villagerId="2011">
        <Page social="4">Привет! Меня зовут Стефанна. Уверена, что тебе доводилось слышать обо мне: знаменитой на весь мир визажистке и дизайнере одежды. Нет? Ну да, не все интересуются миром моды...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так что же привело тебя ко мне? Я знаю, что в это время года любят загорать кастаники, но не похоже, чтобы тебе был нужен загар, &lt;PCNAME&gt;. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня больше интересуют развлечения".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Гм. Развлечения. Ох! Поговори с моим партнером Долме. Он резчик по рогу, и сейчас он устроил выставку своих рогов. Ступай и познакомься с ним!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="210" prevId="9" villagerId="2004">
        <Page social="4">Приветствую. Ты мне кого-то напоминаешь. Мы уже встречались? Ха!&lt;BR&gt;Если ты ищешь, как развлечься на этой пляжной вечеринке, то ты по адресу. Скажу тебе честно, все эти пушки, арбузы и замки из песка нужны только для того, чтобы тянуть деньги из туристов. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А что ты делаешь на празднике?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я занимают традиционным искусством - резьбой по рогу. Это единственное важное занятие на этой пляжной вечеринке. Я могу изготовить для тебя нечто особенное, &lt;PCNAME&gt;, а заодно показать, как это делается. Прежде всего, нам нужна подходящая кость. Принеси мне зуб бородавочника.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="210" prevId="10" villagerId="2004">
        <Page social="4">О да, отличный образец!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А теперь подожди немного, пока я его для тебя обработаю. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо. С нетерпением жду результата!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">...готово!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Правда, отлично получилось?.. Ну, не знаю, чего еще можно ждать от маленького зуба бородавочника.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, это все равно не бесполезный мусор. Отнеси его Рамси в "Слезу гадюки" - таверну на пляже - и получишь бесплатный напиток!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="210" villagerId="2004">
        <Page social="0">Добудь зуб, и я сделаю для тебя нечто замечательное.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="210" prevId="11" villagerId="2007">
        <Page social="4">Ой! Как мило! Это мне?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Какая тонкая работа! Ты хочешь мне его отдать? Спасибо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, это мой подарок тебе. Это меньшее, что я могу сделать для тебя. И ели ты хочешь получить еще, приноси мне эти замечательные резные безделушки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Веселого праздника!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
