<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0">Приборы исследователей обнаружили новую темную магическую сущность. Заинтересованный Леандр предложил вам отправиться в Святилище Юриана, где концентрация магии была сильнее всего.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Там вы нашли Губитель Демонов - меч, принадлежащий Эллеону. Эрия, которая, кажется, влюблена в Леандра, подтвердила, что это меч командира экспедиции, но оружие поражено порчей волшебством демонов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="4">Наши первые результаты не показали ничего необычного в существах, населяющих остров, но мы обнаружили какую-то новую энергетическую сущность.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори об этом с Эрией. Она отлично разбирается в таких вещах... правда она довольно своенравна. Будем надеяться на лучшее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Своенравна? Он назвал меня своенравной? Он, случайно, не в зеркало смотрел, когда произносил это? Пф-ф.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, ему можно. В конце концов, у него брат пропал... или того хуже. Что у тебя для меня есть?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это последние результаты измерений".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Давай посмотрим...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Потрясающе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это не магия духов и не тайное волшебство. Нечто зловещее. Что-то к западу отсюда...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кажется, это... Святилище Юриана. Я чувствую, как оттуда течет энергия. Темная и зловещая сила.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, надеюсь, это как-то поможет несчастному, упрямому и бессердечному глупцу.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="4">Что сказала Эрия?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хм-м... Вот как? Святилище Юриана, да? Это все, что она сказала?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Она... надеется, что это нам поможет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Любопытно. Темная энергия, значит.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наши разведчики обнаружили сборище орканов на юге, но я не уверен, что это они стали ее источником.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И что мы будем делать дальше?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Разве это не очевидно? Мы должны осмотреть {@LinkCreature:213#1036#Святилище Юриана}. Встретимся прямо в храме.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Только не приведи на хвосте орканов. Наша цель - исследование, а не драка.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1036">
        <Page social="4">Хм-м. Кажется, мне знаком этот меч, но я не узнаю исходящей от него энергии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси его Эрии. Она наверняка сможет определить источник таинственной порчи, поразившей клинок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И поспеши, &lt;PCNAME&gt;. Медлить нельзя.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" prevId="5" villagerId="1021">
        <Page social="4">Этот меч...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О нет! Это же Губитель Демонов, клинок Эллеона!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он был в святилище? Но как столь темная энергия смогла попасть в клинок? Не понимаю...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но самое плохое не это... Эллеон любил этот меч. Он бы ни за что не расстался с ним по своей воле. Я боюсь за нежное сердце Леандра.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Значит, Эллеон мертв?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Надеюсь, что нет! Природа сохрани!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С уверенностью я могу сказать только то, что меч насыщен темной, демонической энергией. Крайне мощной. Это тревожит меня, &lt;PCNAME&gt;. Очень тревожит.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
