<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Деревню лесорубов заполонила волна беженцев из Дивного леса и Леса Забвения. Сказочный народ Дивного леса ополчился на людей, и даже ходили слухи, что в Скарвуде применялась темная магия.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сказочный народ Аркадии нападает на лесорубов - поставки древесины Велике под угрозой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вам приказано явиться к командиру гарнизона Самаэлю.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1137">
        <Page social="4">И где тебя носит, &lt;PCNAME&gt;?! Или ты не знаешь, что приказы надо исполнять немедленно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так вбей себе это в голову!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты НЕМЕДЛЕННО отправляешься в Аркадию. Сказочный народ совсем не дает жизни лесорубам, и вот уже несколько дней мы не получаем от них повозки с грузом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Троюс расскажет, как попасть в Деревню лесорубов. Поторапливайся!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1107">
        <Page social="4">Самый быстрый способ добраться до Деревни лесорубов - верхом на пегасе. Самаэль ведь приказал прибыть туда как можно скорее, верно? Ступай к Аделе, нашему распорядителю полетов. Кажется, вы уже встречались. Она научит тебя держаться в седле.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ну что, полетели? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выбери &lt;B&gt;Отправиться в полет&lt;/B&gt;, чтобы открыть карту Южного Аруна и укажи нужное место.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе ведь в Деревню лесорубов, верно? Это к северу от нас.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="60" prevId="5" villagerId="1014">
        <Page social="4">Мне здесь нужен не один &lt;PCCLASS:lcase&gt;, а как минимум дюжина! Ладно. Будем считать, что ты у нас - первая ласточка.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы ни разу не срывали поставок леса Велике, даже когда почти вся наша армия ушла на аргонский фронт. Но сейчас, увы, это невозможно. Феи и кентавры крепко взялись за дровосеков, и мы не в состоянии защитить всех. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Клаон валится с ног, ухаживая за толпой больных беженцев, которым с каждым днем становится все хуже. Помоги ему, хорошо?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="60" prevId="6" villagerId="1039">
        <Page social="4">Дровосеки не могут работать, сказочный народ буйствует, нам не хватает припасов... Мы на грани хаоса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Беженцы во всем рассчитывают на меня. И с каждым днем их приходит все больше. Запасы лекарств подходят к концу... как и мои силы...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но у меня есть идея: можно попробовать получить целебный отвар из дивного красоцвета. Ты не поищешь его для меня? Он растет на лугу за северным мостом.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="60" prevId="7" villagerId="1039">
        <Page social="4">Надеюсь, красоцвет оправдает мои надежды.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так, хорошенько все перемешаем...</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="60" villagerId="1039">
        <Page social="0">Пожалуйста, поторопись, &lt;PCNAME&gt;. Состояние беженцев ухудшается на глазах. Только дивный красоцвет способен предотвратить начало эпидемии!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="60" prevId="8" villagerId="1039">
        <Page social="4">Ищи тех, кому хуже всего, и давай им отвар. Чем больше пациентов его выпьет, тем ниже риск дальнейшего распространения болезни.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="60" prevId="10" villagerId="1040">
        <Page social="4">Что со мной? Мне так плохо. Не могу подняться. Зачем мы пришли сюда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я совсем без сил, хочу забыться и умереть!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="60" prevId="11" villagerId="1041">
        <Page social="4">Так... холодно. Нет... сил...</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="60" prevId="12" villagerId="1042">
        <Page social="4">Помогите! Сделайте что-нибудь! Хоть что-нибудь!</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="60" prevId="13" villagerId="1043">
        <Page social="4">Боль... невыносимая боль. Умоляю, пусть она уйдет.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="60" prevId="14" villagerId="1039">
        <Page social="4">Я был прав - отвар решил нашу проблему! Конечно, есть немного странные побочные эффекты, но, думаю, я найду способ очистить смесь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А пока стоило бы доставить наше лекарство центуриону Верусу в Лесной форпост - чую, скоро и до него докатится волна беженцев. Это к северу от города.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Положитесь на меня".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Верус знаком с одним попори из Дивного леса - Маоном, - который пользуется уважением среди фей. Нам понадобится такой союзник, чтобы положить конец нападениям на лесорубов.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="202" prevId="15" villagerId="1004">
        <Page social="4">А, зелье от Клаона. Этот лагерь вскоре может понадобиться, чтобы разместить беженцев, так что запас лекарств нам не помешает. Вот только не знал, что у Клаона так хорошо идут дела со снабжением.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В любом случае, благодарю за доставку. Может, и я могу оказать какую-нибудь ответную услугу?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня интересует Маон".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Маон, вот как. Мы с ним давние друзья. Он отлично знает лес, знаком со сказочным народом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но с тех пор, как начались неприятности, он старается держаться подальше от людей. Найти его можно в хижине к западу отсюда. Он живет там вдвоем с сыном. Славный малыш.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
