<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="18" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Вы разрушили регулятор штормового барьера и вернулись в Верхний Дозор вместе с Пэйсеном, Родосом и Халраном за секунды до уничтожения лаборатории.&lt;BR&gt;Хэганд предположил, что теперь получится вновь запустить телепорт, и сказал, что эта честь принадлежит вам. Как только новый Камень Относительности стал на место, устройство заработало, и в небо ударил мощный луч света. Открылся портал, и мгновение спустя из него появились подкрепления из Велики.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Золин пропала?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не переживай. Мы найдем ее и вернем в целости и сохранности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но сначала нужно запустить телепорт. На поле боя нас преследуют неудачи, поэтому нам не помешает подкрепление.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хэганд объяснит, что нужно сделать.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо, я с ним поговорю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">С возвращением, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне сообщили о вашей потере, и я обещаю: Верхний Дозор сделает все возможное, чтобы отыскать Золин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Однако сейчас нам надо заняться телепортом. Полагаю, созданы все условия для его активации. Эта честь по праву принадлежит тебе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу, помести Камень Относительности в гнездо, и телепорт Верхнего Дозора вновь откроется.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"С радостью. Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="183" prevId="4" villagerId="2114">
        <Page social="4">Кто открыл телепорт? &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я с самого начала знал, что тебя ждут великие дела, но ты продолжаешь превосходить мои ожидания!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне нужно возвращаться в Велику, но я не мог отказать себе в удовольствии своими глазами увидеть родину барака.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Помоги Дугалу зачистить территорию. Пока вы здесь, я не сомневаюсь в нашей победе в этой войне!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Так точно, сэр. Спасибо, сэр".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="183" prevId="5" villagerId="1020">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Можно тебя на пару слов?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прежде всего я хочу поблагодарить тебя. У Верхнего Дозора появилась надежда!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но новый этап войны только начинается... и тебе в нем отведена крайне важная роль. Так говорится в пророчестве Мистель.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нам еще многое нужно сделать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
