<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Джелена сообщила, что Эллеон и его отряд пропали в Темном соборе, и позвала вас на помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В Темном соборе вы встретились с Рунхой - тоже следопытом - и узнали, что Эллеон и его солдаты гнались за жрицей Потомков и прошли через портал, но тот закрылся. Вы помогли Рунхе создать новый проход в Убежище Культистов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Послание из Велики. Немедленно возвращайся в Тулуфан.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Барух</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="66" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Тебя искал гонец. Кажется, его зовут Брурун. Он на той стороне площади.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="66" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Ты - &lt;PCNAME&gt;? Если нет, то проходи мимо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну, если ты - и впрямь ты... Джелена передала для тебя послание. Эллеон погнался за Потомками Лока и пропал. Доложи Баруху и отправляйся.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеону нужна твоя помощь!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="66" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="4">Эллеон... пропал? Надеюсь, он жив. Когда Элсин обо всем узнала, она немедленно отправилась к Темному собору. Археологам не стоит соваться в такие места в одиночку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с центурионом Орлайт в Лагере крестоносцев. Она должна знать, куда отправилась Элсин.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="225" prevId="5" villagerId="1006">
        <Page social="4">Элсин говорила, что пойдет к Кафедральному редуту. Должно быть, она уже там. Что до Эллеона, от него не было вестей с тех пор, как он вошел в собор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он гнался за жрицей. Акбар? Саския? Как же ее звали?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="225" prevId="6" villagerId="1022">
        <Page social="4">А, &lt;PCNAME&gt;. Новости и до тебя дошли? Эллеон пропал в соборе вместе со своим отрядом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знаю, что ничего не могу сделать, но сидеть, сложа руки тоже не получается.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Наверное, сражения лучше оставить воинам?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Твоя правда. Воспользоваться твоей помощью и впрямь разумнее. Пожалуйста, спаси их.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Первым о пропаже Эллеона доложил префект Рендальф. Ищи его у Редута Заступника. Он расскажет обо всем подробнее.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="225" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="4">А, так вот как ты выглядишь, &lt;PCNAME&gt;. Это ведь благодаря тебе поймали предателя Самаэля, да гниет он вечно? Какая честь! Чем я могу помочь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеон? Он провел отряд через портал, который мы нашли на нижнем уровне... а потом проход закрылся. Никто не может через него пройти. Рунха работает над этим, но пока не преуспела.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ей наверняка пригодится помощь.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="225" prevId="8" villagerId="1023">
        <Page social="4">Добро пожаловать, &lt;PCNAME&gt;! К несчастью, чтобы восстановить портал, нужны весьма необычные - и очень редкие - компоненты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скорее всего, Потомки закрыли портал с другой стороны, но открыть его все-таки можно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Понадобятся "памятные знаки жертвы" - такие носят {@LinkCreature:25#8011#Нуркрасид}, {@LinkCreature:25#8021#Валурсус} и {@LinkCreature:25#8031#Масакрад}. С этими знаками мы сможем восстановить телепорт.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="225" prevId="9" villagerId="1023">
        <Page social="4">Знаки у тебя? Великолепно! Теперь используем {@LinkObject:31#камень призыва} в доме капитула.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Осторожнее - некоторые камни призыва охраняют чудовищные твари.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="225" villagerId="1023">
        <Page social="0">Мне нужны три памятных знака жертвы, которые носят {@LinkCreature:25#8011#Нуркрасид}, {@LinkCreature:25#8021#Валурсус} и {@LinkCreature:25#8031#Масакрад}. Всех троих придется убить.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="225" prevId="10" villagerId="1023">
        <Page social="4">Портал открыт! Отлично!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но поторопимся. Кто знает, что творится там!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
