<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="52" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Эллеон рассказал вам, как можно проникнуть в Эбеновую Башню, убежище Тулсы. Но, чтобы пройти путем Эллеона, понадобился особый ключ: кристалл, который находился в руках Киллиана, бога ужаса. Эллеон и Джелена отправились с тобой в дом Киллиана - Лабиринт Ужаса. В бою Эллеон своим телом закрыл вас от магического заряда. Возможно, это стоило ему жизни...</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, похоже, нам предстоит снова сражаться плечом к плечу. Тулса и Киллиан пробудили Келсаика, но, благодаря тебе, до конца он им не подчиняется.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Келсаик сейчас рядом с Тулсой... это опасно, но дает нам определенное преимущество. Мы с Джеленой знаем, где находится Тулса: в Долине пиков, что в Лоркаде.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам нужно поговорить наедине. Увидимся в мастерской кузнеца.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Искренне твой, Эллеон.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="411" prevId="2" villagerId="5002">
        <Page social="4">Давно не виделись, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса, Киллиан, а теперь и Келсаик. Нам удается выбирать себе могущественных врагов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Знаешь ли ты что-нибудь об Эбеновой Башне? Это древняя крепость.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса находится в ней, а может, и Келсаик тоже... Но Тулса дал ключ от этого места только одному существу. Знаешь, кому? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Киллиану?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Точно! Чтобы попасть в Эбеновую Башню, нам нужен кристалл с посоха Киллиана. И если нам придется забрать кристалл с его холодеющего трупа, я не расстроюсь. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Так что, сначала Киллиан. Он в Лабиринте Ужаса. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но перед тем, как выступать, поговори с Джеленой. У нее есть для нас что-то особенное.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="79" prevId="3" villagerId="1103">
        <Page social="1">Ух ты, &lt;PCNAME&gt;, я вижу, у тебя появилось новое снаряжение - и новые шрамы. Они тебе идут.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми это. Это зелье воли. Инженер Гаикус и я сделали его в избытке, так что обращайся к нему, если оно закончится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лабиринт Ужаса получил свое название не просто так. Войди в него без зелья, и твой мозг вытечет через уши!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В общем, тебе пора отправляться в лабиринт. Ставлю пару золотых на то, что Эллеон уже там.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="252" prevId="4" villagerId="1105">
        <Page social="1">Мы только что сняли печать, и Джелена пошла вперед. Пошли!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="476" prevId="5" villagerId="1019">
        <Page social="1">Я не позволю Эллеону умереть. Ни за что!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знаю, что Эллеон захочет, чтобы я оставила его и пошла с тобой, но он не в силах спорить. Я чувствую себя ужасно... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ничего. Я справлюсь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Я знаю, что справишься, &lt;PCNAME&gt;. Я буду ждать в Хабере подробного рассказа. Так что ступай и убей этого бога!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="476" prevId="6" villagerId="1021">
        <Page social="1">Вы вытащили кристалл, который служит пропуском в Эбеновую Башню.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="79" prevId="7" villagerId="1103">
        <Page social="1">Если ты жив, то... Да! Да! Да! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Эллеон? Живой, но его жизнь висит на волоске. Но это же Эллеон! Он всегда выкарабкивался.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но мы с Эллеоном сейчас не в состоянии сражаться, как видишь. Передай наш "привет" Келсаику, ладно?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
