<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="0">Вы отдали Риде зелье Арин, но проделки сестры только разозлили принцессу. Рида сообщила, что ее армией овладел демон. Вы убили демона, Рида согласилась вернуться, а в Пора-Элину вновь воцарился мир. Надолго ли?</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="4">Что ж, зелье готово, осталось только напоить им мою сестрицу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Можно, конечно, просто вырубить ее и влить эликсир прямо в горло, но это так... недипломатично.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди Рупеуша во Временном лагере к востоку от Пора-Элину. Он - прекрасный дипломат. И он устроит встречу с Ридой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так, наверное, будет лучше.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как скажете".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Но ни под каким видом не говори Рупеушу о зелье. Он слишком честен, благороден и все такое. Узнает - ни за что не согласится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Будь... аккуратнее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="223" prevId="2" villagerId="1050">
        <Page social="4">Ты хочешь увидеть принцессу Риду? Могу я поинтересоваться, зачем?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Понятно. Ну что ж, если эта нелепая война закончится, я буду только рад.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты говоришь правду, я устрою тебе встречу с кем-нибудь из ее приближенных. Хорошо?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да, конечно!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Очень хорошо. Фрейлины Риды живут в Благословенном лесу. Одна из них будет тебя ждать. Расскажи ей обо всем, и ничего не скрывай!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;От нее будет зависеть, встретишься ли ты с Ридой.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="223" prevId="3" villagerId="1031">
        <Page social="4">Что бы там ни говорила Арин, она явно рассказала не все.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-34006.2383,57783.6563,782.0027&amp;type=1&amp;name=Princess Rida"&gt;Принцесса Рида&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt; не желала ссоры. Она здесь не виновата!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"О чем ты?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Здесь поработали иные силы. Госпожа хочет остановить катастрофу, а не испортить все еще сильнее!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты действительно желаешь мира, то проходи. Поговори с &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-34006.2383,57783.6563,782.0027&amp;type=1&amp;name=Princess Rida"&gt;принцессой Ридой&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt;, но постарайся слушать беспристрастно. Прошу тебя лишь об этом.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="223" prevId="4" villagerId="1043">
        <Page social="4">Зря вы суетились с этим зельем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Неужели Арин всерьез думала, что оно сработает? А ты? Думаешь, я тебя за это похвалю?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что тебе нужно? Что тебе нужно на самом деле?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я хочу примирить вас".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Серьезно? А для пущей убедительности ты хочешь меня опоить? Да еще и тем же пойлом, которым Арин опоила всех голосовавших.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если такова помощь Федерации, то мне она не нужна. Кроме того, во всем виновата не я, а она.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да, но армия-то у вас".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Все должно было быть совсем не так. Я просто хотела подбодрить свой народ и напугать ее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Демон {@LinkCreature:23#101#Рокаси Безумный} заколдовал мое войско и превратил его в стадо разъяренных безумцев. И теперь они жаждут крови.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;До сих пор мне удавалось их сдерживать, но сколько я смогу еще продержаться?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это нужно остановить".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Конечно нужно! Но для этого нужно снять заклятие с моих солдат. Найди {@LinkCreature:23#101#Рокаси Безумного} и вырежи его сердце! Уничтожь чудовище - и я напишу Арин письмо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай же!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="223" prevId="5" villagerId="1043">
        <Page social="4">Мерзкая тварь мертва? Хорошо. Но я и теперь не собираюсь расшаркиваться перед Арин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Передай ей это письмо. Если она прекратит свои подлые штучки и поможет мне расколдовать войско, мы помиримся и королевство вновь станет единым. Справедливо?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="223" villagerId="1043">
        <Page social="0">Как там демон {@LinkCreature:23#101#Рокаси}, еще не сдох?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="223" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Она выпила зелье? Все позади?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что? Она меня раскусила?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но вообще она права. Нужно помочь ее войску. Пожалуй, я знаю, какое зелье их спасет.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0">Ну? Зелье сработало? Она упала в обморок? Я победила?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она еще не получила зелье, не так ли?</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="223" prevId="8" villagerId="1044">
        <Page social="4">Я тебя удивила? Я умею летать на крыльях ветра.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лекарство почти готово, но, к несчастью, мы с Арин еще не совсем примирились.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я все еще стою за белку, и вновь собираю тех, кто меня поддержит. Впрочем, на сей раз для демонов дорога закрыта!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И я хочу видеть тебя на стороне белок!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="223" prevId="10" villagerId="1002">
        <Page social="4">Рада слышать, что Рида и не собиралась нападать на Пора-Элину.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не волнуйся о беличьих ушках. В следующий раз я просто приготовлю зелье посильнее!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Быть может, попробуем по-другому?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Зачем? Зелья меня ни разу не подводили.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну, до сих пор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как бы то ни было, я сообщила Лиенин о твоей неоценимой поддержке, &lt;PCNAME&gt;, и она хотела поговорить с тобой перед отъездом.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="68" prevId="11" villagerId="1007">
        <Page social="4">Принцесса Арин говорит, что твоя помощь ей здорово пригодилась, &lt;PCNAME&gt;. И принцесса Рида тоже отзывалась о тебе очень хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе удалось предотвратить государственный кризис, и королевство попори благодарит за это Федерацию. Благодаря тебе в Пора-Элину Валькионскую Федерацию начали уважать.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
