<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="84" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1029">
        <Page social="0">Узнав про взрывчатку у Кирии, вы встретились с кладовщиком Рутгаром, а потом научились отдыхать и использовать чармы у Милен.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1029">
        <Page social="4">УЗНАВ, КАК УПРАВЛЯТЬСЯ С БОМБАМИ, ТЕБЕ СТОИТ ПОГОВОРИТЬ С ДРУГИМИ БОЙЦАМИ ГАРНИЗОНА.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;СТУПАЙ К РУТГАРУ, ОН ВСЕХ ЗНАЕТ.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">О, привет, рекрут!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я - Рутгар. Судя по твоему виду, ты только что от Кирии. Если хочешь, могу тебе дать бинты или любые другие расходуемые предметы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не выходи из лагеря без полной сумки зелий и всего такого. Нет ничего зазорного в том, чтобы быть наготове.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"КИРИЯ СКАЗАЛА... гм, а с кем мне еще поговорить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Думаю, тебе сначала стоит немного отдохнуть. Ты умеешь пользоваться костром?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Милен! Научишь рекрута пользоваться костром?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1049">
        <Page social="4">Сражения - это тяжелый труд, и даже самого опасного бойца можно довести до полного изнеможения. А усталый солдат - бесполезный солдат!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты будешь сражаться, не отдыхая время от времени у костра, твоя &lt;font color='#660000'&gt;бодрость&lt;/font&gt; будет падать. А чем ниже твоя бодрость, тем меньше у тебя будет HP и MP.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты можешь узнать свой уровень бодрости, наведя указатель мыши на &lt;B&gt;значок в виде сердца&lt;/B&gt; в верхней части экрана. Все понятно?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да. И как же мне все поправить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Найди &lt;font color='#660000'&gt;костер&lt;/font&gt; в своей сумке. Если его у тебя нет, купи у Рутгара. Щелкни по нему правой кнопкой мыши, чтобы использовать, а затем встань рядом, чтобы отдохнуть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой у огня, пока уровень твоей бодрости не поднимется до 120%, а затем поговори со мной снова, и я продолжу объяснения.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1049">
        <Page social="4">Ну, как себя чувствуешь? Прилив свежих сил?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Костер можно использовать сколь угодно часто, если рядом нет другого и если ты не сражаешься.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В него можно подбрасывать &lt;font color='#660000'&gt;дрова&lt;/font&gt;, чтобы он &lt;B&gt;горел подольше&lt;/B&gt;. А еще на нем можно сжигать чармы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чармы?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Чармы, вроде этого &lt;font color='#660000'&gt;чарма натиска&lt;/font&gt;, можно использовать только во время отдыха.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори со мной, когда попробуешь &lt;font color='#660000'&gt;использовать чарм во время отдыха у костра&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="64" prevId="5" villagerId="1049">
        <Page social="4">В верхней части экрана появляются значки, показывающие активные чармы и другие эффекты. Чтобы увидеть описание, подведи курсор мышки к значку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Одновременно можно использовать до трех чармов, но будь внимательнее. Если использовать новый чарм, он заменит собой уже использованный того же типа, хочешь ты того или нет.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Понятно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">И еще одно. Время действия чармов ограничено, а их эффект слабеет, если твоя бодрость истощена.&lt;BR&gt;Если ты сражаешься, старайся отдыхать у костра раз в &lt;B&gt;30 минут&lt;/B&gt;, этого должно хватить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кроме того, на мини-карте отображаются костры, разожженные другими, они тоже сгодятся.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
