<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1014">
        <Page social="0">Дугал попытался связаться с Сеиром, чтобы запросить подкрепление, но потерпел неудачу.&lt;BR&gt;Вы отправились на встречу с Гармом, смотрителем телепорта Верхнего Дозора, чтобы узнать, почему не работает коммуникатор Мистериума. Гарм рассказал, что телепорт Верхнего Дозора по какой-то причине закрыт.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1014">
        <Page social="4">У меня кое-что для тебя есть, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пока вы с Омеросом беседовали, заходил твой друг Дугал и передал для тебя записку.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Мистериум? Коммуникатор? Я не знаю, о чем ты говоришь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С тех пор, как много лет назад перестал работать наш телепорт, Верхний Дозор оказался отрезан от остального мира.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Попасть во внешний мир, не миновав штормовой барьер, невозможно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нет ничего невозможного".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Не сомневаюсь, что ты разбираешься в телепортах лучше меня. Барака сделали тысячи попыток вернуть наш телепорт к жизни, и ни одна не увенчалась успехом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно искать другой путь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я могу хотя бы взглянуть на ваш телепорт?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Конечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Гармом, хранителем телепорта Верхнего Дозора.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В нашем городе никто лучше него не разбирается в телепортах.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если кто-то и может тебе помочь, так это Гарм.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="1016">
        <Page social="4">Я всегда мечтал отправиться в путешествие за пределы Вал-Орина и повидать мир.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я провел бесчисленное множество экспериментов с Камнем Относительности, но так и не смог ничего добиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь я просто стою и наблюдаю, причем скорее даже за своими опытами, чем за телепортом.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты уверен, что ничего нельзя сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Моя теория заключается в том, что Камень Относительности израсходовал весь запас энергии, пытаясь пробиться через штормовой барьер. А теперь штормовой барьер ослаб, но Камень Относительности уже не может его преодолеть.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Может быть, существуют другие Камни Относительности?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да... такое возможно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай в Зал Знаний. Барака хранят там записи о наших открытиях, сделанных за все время существования города. Я уже пытался найти нужные сведения, но может быть, тебе повезет больше.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо. Я постараюсь найти ответы".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Хочу тебя предупредить. Чтобы попасть в Зал Знаний, требуется особое разрешение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Риманом, чтобы получить его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А если ты сможешь найти способ добыть Камни Относительности, то я советую набрать сразу несколько камней. Нет никакой гарантии, что все получится с первого раза.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И возьми вот это в знак моей благодарности.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Все будет хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
