<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="89" huntingZoneId="72" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Подозрительный зов]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В воздухе витает загадочная энергия. Нужно поговорить с таинственным человеком по имени Карерас рядом с платформой в Аллемантее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1169">
        <Page social="0">Хм-м-м... Чувствую поступь победителя, но...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты хочешь чего-то большего, так?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В жизни множество дорог, но притворяясь праведником все время, ты многое теряешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь узнать об этом больше? Отправляйся в Агору и нанеси визит Эригару. Он расскажет тебе, как сделать жизнь более интересной.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1158">
        <Page social="0">Более интересной, значит?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жизнь становится однообразной, когда все, что ты делаешь, это выполнение чужих распоряжений. Несмотря на то, распоряжения ли это богов или смертных.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Закон и порядок был придуман только для того, чтобы сильные повелевали слабыми. Такие талантливые люди, как ты, не должны позволять другим приказывать, что тебе делать. Ни смертным, ни богам, никому!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жесткие слова, я знаю, но разве тебе не надоело прислуживать всем подряд? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Надоело".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хочешь узнать, как вырваться из пут, наложенных на нас богами?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Напиши &lt;font color='#FF0000'&gt;декларацию разбойника&lt;/font&gt;, заявив, что на тебя не распространяются законы, написанных смертными и богами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разбойники могут атаковать людей, и быть атакованы. Уверен, тебе не захочется идти другим путем. Пускай выживают сильнейшие!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Есть только одно исключение: за нами следит Дзерена и другие боги. Но это мелочи - ошибки прощаются, если попросишь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Давай сюда!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Чем больше ты пишешь деклараций разбойника и чем чаще вступаешь в драки, тем сильнее растет бесчестье. В зависимости от того, насколько ты бесчестен, возрастает шанс прогневать богов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Небольшая цена за свободу, я считаю.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Остальное узнаешь из этой книги. Помни, выбор за тобой, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
