<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1042">
        <Page social="0">Исла попросила вас убить Дакариуса - вожака Потомков - и постараться разузнать, где находится их крепость. Вам удалось победить Дакариуса и раздобыть записи Потомков, в которых говорится об использовании телепорта.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Воспользовавшись им, вы оказываетесь в Арсенале бастиона Лока - в Лесах Забвения! В разговоре со служителями культа вы узнаете, что Потомки собирают оружие и энергию. Они считают, что могут воскресить самого Лока! Вы передаете эту информацию Исле, а она, в свою очередь, лично Дейвену.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1042">
        <Page social="4">Нам удалось добыть чуть больше информации. Оказывается, местный лидер - некто {@LinkCreature:6#7041#Дакариус}. Если ты сможешь проникнуть туда и убрать его с дороги, это внесет разлад в их ряды и они станут уязвимыми.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А еще это наш шанс собрать хоть какую-то информацию о Потомках.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я сделаю это".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Хорошо. За этим явно стоит Дакариус. Когда убьешь его, найди Алтарь Мучений. Если в личных вещах Дакариуса не окажется ничего полезного, по логике, их секреты следует искать у Алтаря. Особенно меня интересует местоположение их бастиона.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="420" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="0">Ты еще кто? Не видел тебя здесь раньше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А... ты, должно быть, из телепорта. Что, тупицы из Федерации по-прежнему там околачиваются? Ха! Им и в голову никогда не придет, что мы в Лесах Забвения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С нашей стороны все идет по плану. Мы собираем оружие и войска с рекордной скоростью, а наши чародеи невиданными темпами собирают энергию. Мы точно опережаем график!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="420" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="0">Эй, салага! Почему так долго? Тетра в ярости!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты что, хочешь узнать ее гнев?! Никто ведь не говорит, что жизненную силу нужно отбирать у других. Твоя кровь для магии тоже сгодится...</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="420" prevId="2" villagerId="1004">
        <Page social="0">Наши силы собраны в Бастионе Лока, подальше от назойливых взглядов, но уже скоро нам не нужно будет прятаться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наш знаменитый "союзник" сдержал слово и оставил наших врагов уязвимыми. Если все пойдет хорошо, Аркадия будет первой провинцией, в которой мы посеем хаос.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может, тогда наши молитвы будут услышаны и Лок воскреснет. Представь только вечную благодарность бога!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="420" prevId="3" villagerId="1005">
        <Page social="4">Почему вся мерзость скрывается под личиной добродетели? А, забудь. Что вообще тут нужно новобранцам? Никогда здесь раньше не видела твою тупую рожу, а та, другая рожа, и того тупее... Пожалуй, надо набирать в войско верующих классом повыше.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Какая другая рожа?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">А? Так ты не с ней? Поищи ее рядом с телепортом. Ходит тут, глазками хлоп-хлоп на все, как будто не знает, как это все сюда попало.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Доставь ее, что ли, куда ей там нужно. У меня нет времени с вами тут нянчиться! Нет, ну что они в вас, идиотах, нашли?!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="420" prevId="6" villagerId="1006">
        <Page social="4">Тебя так долго не было, что я забеспокоилась и пошла за тобой. Видела, как ты проходишь через телепорт. Это место просто невероятное! Что же за секреты здесь хранятся?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот что мне удалось узнать..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Они собирают силы? Зачем?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты, должно быть, шутишь. Не думают же они и в самом деле воскресить Лока! Это же бред. Чтобы это сделать, нужно столько силы, что смертным и не снилось - серьезно, нужна сила, сравнимая с божественной.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тем не менее, они собирают оружие. Но зачем? Они точно готовятся к битве. Мы тоже должны подготовиться. Я сообщу Дейвену. Пожелай мне удачи!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
