<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="50" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="1">Истории, которые я услышал, нужно передать будущим поколениям. К счастью, у нас есть для этого необходимые средства: {@LinkCreature:230#1058#Хранилища Древностей}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Твердыню Архива и заговори с Хранилищами Древностей, которые ты там найдешь. Они запишут твои слова.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1058">
        <Page social="1">(На хранилище появляются слова: "Богиня Элину много веков укрывала от мира попори и элин, а затем перенесла их в окрестности Пора-Элину и пропала. Элин и попори присоединились к Валькионской Федерации, чтобы сразиться с аргонами".)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1059">
        <Page social="1">(На хранилище появляются слова: "Могучая империя эльфов пала, когда Цветок Жизни вырвался из-под их контроля. Лишь создание живого артефакта, названного Ядром, спасло континент от разрушения. Потрясенные тем, что едва не погибли, высшие эльфы были вынуждены вступить в Валькионскую Федерацию, когда аргоны вплотную подошли к Аллемантее".)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1060">
        <Page social="1">(На хранилище появляются слова: "На {@LinkCreature:226#1102#кенотафе} в Блаженном озере выбито имя &lt;PCNAME&gt;. Акаша, Киллиан и Тулса пали от руки героя, не ведающего страха, и в ужасе содрогнулись и смертные, и боги".)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Неожиданно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">(На хранилище появляются новые слова: "Одержав победу над Келсаиком, извращенной личиной бога Сикандера, &lt;PCNAME&gt; не чувствует удовлетворения от победы, потому что...")&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(На этом месте слова тускнеют.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1061">
        <Page social="1">(На хранилище появляются слова: "Нижний Архив был тем местом, где великаны поклонялись богу солнца Балдеру и богу знаний Орину. Собирающие знания миролюбивые великаны со временем превратились в барака. Но лишь немногие барака остались здесь. Многие отправились в Аллемантею, а некоторые, наверное, до сих пор живут в Балдероне, городе барака в Северном Аруне, который волшебством заблокировали деванцы.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1047">
        <Page social="1">Немногим выпала такая завидная участь, &lt;PCNAME&gt;. Ты и творишь историю, и помогаешь ее записывать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возможно, через много веков подобный тебе герой будет стоять здесь и размышлять, чего может достичь один смертный, если ему хватит умений, устремленности и мудрости.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
