<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="17" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Адрия и Тейл поблагодарили вас за доблестную службу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они послали вас к распорядителю полетов, и на пегасе вы отправились в головокружительное путешествие в Велику. Когда вы прибыли на место, вас лично поприветствовал сам легат Троюс.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Новости о твоих подвигах быстро распространяются, &lt;PCNAME&gt;. И доходят до высокопоставленных лиц.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к &lt;b&gt;советнику Тейлу&lt;/b&gt;, он желает поговорить с тобой.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">От имени Валькионской Федерации я выражаю благодарность за службу. Адрия, Серсин и Леандр очень высоко отзываются о тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Федерации нужны хорошие солдаты. После смерти Караши здесь станет гораздо спокойнее. Так что пора тебе отправляться в Велику!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Есть, сэр!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">{@linkcreature:213#1001#Талеб} поможет тебе вернуться в Арун.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он на той стороне шатра.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Я ждал тебя, &lt;PCNAME&gt;. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы решили выпустить приказ, согласно которому ты отправляешься в дальние гарнизоны с проверкой. Это поможет тебе искать Эллеона, не вызывая подозрений. Но это не означает отмену всех уже полученных заданий.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Между нами, думаю, что тебе понравится слетать на пегасе в Велику. По дороге открываются отличные виды.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Распорядитель полетов Лейана поможет тебе забраться в седло.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="4">Обычно мы используем пегасов для путешествий на дальние расстояния, например, на континент или в нашу столицу, Велику.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нажми на &lt;font color='#660000'&gt;кнопку "Отправиться в полет"&lt;/font&gt; и выбери место назначения. Как видишь, все просто. Для первого полета своим местом назначения ты можешь выбрать &lt;B&gt;Велику&lt;/B&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, пожалуйста, отключи все свои магические устройства на время взлета и набора высоты.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1107">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Я тебя ждал.&lt;BR&gt;Меня зовут Троюс. Позволь, я первым поприветствую тебя в славном городе Велике!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Честно говоря, мне не приходилось раньше видеть таких бумаг. Но при этом они в полном порядке. Командир Сеир был впечатлен, потому и послал меня сюда, ждать твоего прибытия.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
