<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="9" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Доказательства, которые вы собрали, оказались чрезвычайно важны для Искателей из Верхнего Дозора.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы с боем пробились к Верховному Искателю Джениаму, который разрешил вам пройти в Верхний Дозор.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Дугал сейчас в пути, но можно обсудить это с Мададом.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Конечно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2107">
        <Page social="1">Вижу, что тебе удалось добиться успехов, &lt;PCNAME&gt;. Ты собираешься в Верхний Дозор?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Тогда не теряй времени. Ступай немедля.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне не нравится, что я бросаю вас здесь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Если мы отправимся по этой дороге всем нашим лагерем, то понесем большие потери. Нам нужны подкрепления. "Бывают дороги, по которым не идут; бывают армии, на которые не нападают; бывают местности, из-за которых не сражаются".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Заручись для нас помощью, и тогда мы сможем выбраться из ловушки, в которую сами себя загнали.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2012">
        <Page social="1">Приветствую. Я - дозорный Дюром, командир этого отряда Искателей. Полагаю, что ты из тех чужеземцев, что прибыли в долину. Какое у тебя дело к Искателям?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Рениш прислал меня. Мне нужно попасть в Верхний Дозор".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Что ж, тебе повезло. Верховный Искатель поручил мне организовать отступление в город повстанцев. Когда они выйдут на ведущую в Верхний Дозор дорогу, мы воспользуемся осадной машиной, чтобы расчистить путь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я могу сообщить об этом друзьям?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Я отправлю гонца к Ренишу, чтобы он подготовил лагерь к выступлению.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А тебе надо поговорить с Карламом, который стоит рядом с парфианской баррикадой. Он проводит тебя до следующего аванпоста, откуда относительно безопасно можно добраться до Верхнего Дозора.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2063">
        <Page social="1">Осторожнее! Не привлекай внимания. Передовые отряды парфианцев совсем недалеко отсюда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты хочешь мне что-то передать?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Дюром сказал, что ты можешь проводить меня..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хм. Я не разделяю уверенности Дюрома. Как видишь, этот участок дороги надежно удерживают парфианцы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Советуют поговорить с дозорным Дюромом. Возможно, он пересмотрит свое решение.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2012">
        <Page social="1">Я не ожидал снова тебя здесь увидеть. Что-то случилось?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Дорога перекрыта".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хм... Тогда тебе надо сделать выбор. Есть одна тропа... Ни мы, ни враги не суемся туда - там слишком много Равнинных гризли, а иногда встречаются и Равнинные мугато. Тропа идет параллельно этой дороге и выходит на нее как раз за вражескими позициями.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты можешь отправиться по ней, а если разгонишь там хищников, то мы проведем и беженцев из лагеря - так будет гораздо безопаснее.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2049">
        <Page social="1">Приветствую! Я - Искатель Теркад. Я видел, как ты действуешь. Должен сказать, что восхищаюсь твоим мастерством и отвагой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что же заставило тебя пробивать себе путь через стаи свирепых зверей к нашей позиции?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я ищу верховного Искателя Джениама".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Верховный Искатель наблюдает за нашими действиями с вершины холма.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай по дороге на восток, и вы с ним никак не разминетесь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо. И удачи тебе".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
