<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">После смерти генерала Канмура богиня Кайа попросила вас взять на себя его миссию. Тулса появился в Северной Шаре, продемонстрировав подозрительно большой интерес к яйцу, в котором покоится спящий бог Сикандер. Кайа приказала вам найти Исрению, духа, заключенного в Посохе Исрен, и проследить, чтобы Тулса не пробудил Сикандера.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ваше расследование в Дрожащем лесу показало, что Тулса наносит удары по Федерации, чтобы отвлечь ее силы от своей персоны. Вы предотвратили попытку меконари спрятать Посох Исрен и освободили Исрению. Исрения предупредила вас, что Сикандеру угрожает большая опасность, и попросила принести к нему.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Канмур отправлялся в Дрожащий лес на встречу с Исренией.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь Канмур мертв, а Исрения пропала. Кайа уверена, что миссия Канмура была слишком важна.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйтесь в Дрэгонфолл и поговорите там с префектом Гази. Продолжите миссию Канмура и завершите ее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="80" prevId="2" villagerId="1016">
        <Page social="1">Что? Канмур мертв? Это невозможно! Как? К-Киллиан! Этот изверг!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как он мог так унизить столь благородного солдата?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У нас нет времени горевать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Конечно. Прошу прощения. Генерал Канмур был мне как отец, но долг прежде всего.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он чего-то опасался - я впервые увидел его испуганным. Он предпринял дополнительные меры безопасности. Сказал, что если с ним что-то случится, мне надлежит отправить кого-нибудь к Такибу в Гарнизон дрожащих, чтобы завершить его миссию. Думаю, что тебе нужно отправиться туда.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="255" prevId="3" villagerId="1017">
        <Page social="1">Я опасался этого. Канмур, похоже, знал, что умрет. Проклятие! Я должен был пойти с ним!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я выпотрошу того, кто его убил!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что Канмур здесь делал?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Извини, но я просто в ярости по поводу генерала.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он искал Посох Исрен. Рассказывал что-то о встрече с какой-то девицей - он должен был встретиться с ней наедине и не позволил никому пойти с ним.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Знаешь, наши разведчики обнаружили странный отряд в лесу. Уверен, что это те, кто его убил. Он пропал примерно в то же время.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Его охрана отправилась на поиски, но теперь они тоже пропали.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Посох отсюда недалеко. Он в Небесных листьях.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Канмур что-нибудь оставил?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Да, донесение, но его охрана взяла его с собой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это нехорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам необходимо узнать, что было в этом донесении. Охрана, может и погибла, но возможно донесение еще при них.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="255" prevId="4" villagerId="1152">
        <Page social="1">(На солдате - герб Канмура.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Он умер от множества ранений.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хоть бы оно оказалось здесь..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">(Вы нашли донесение!)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Пропитанное кровью, донесение практически нечитаемо.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="255" prevId="5" villagerId="1153">
        <Page social="1">Это еще что? Почему оно покрыто кровью?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эй, да это же моя подпись! Эту информацию про Посох Исрен запрашивал генерал Канмур!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как она попала к тебе?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мертвы? Все? Ужасная потеря для Федерации.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А что с Нейрой?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нейрой?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Да, с Нейрой. Она - мой командир.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Исрения пропала после того, как вокруг Посоха появился странный щит. Канмур отправился разузнать, что именно произошло.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда он не вернулся, Нейра отправилась с его охраной к Посоху.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="255" villagerId="1153">
        <Page social="0">Хочу попасть домой. Я бы там давно был, если бы не Нейра. Как я скучаю по Аллемантее.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="255" prevId="6" villagerId="1154">
        <Page social="4">Спокойно. Нам ничего не угрожает, хотя все отважные солдаты Канмура мертвы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это он организовал спасательную операцию?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что? Убит? Кайатор наверняка кипит!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Канмур был добрым другом и отличным солдатом. Удалось узнать, что он искал?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кайа отправила меня закончить его работу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ясно, впечатляет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Его смерть не должна оказаться напрасной.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Исрения заключена внутри щита, созданного этим устройством. Сикандари называли его Ишлангу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На первый взгляд, дизайн аргонский, однако оно питается магией сикандари и меконари. Остается только молиться, что они не работают вместе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жрецы должны погибнуть, однако надо проявлять осторожность - Раугахарк не простой сикандари. Да направит Кайа наше оружие!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="255" prevId="8" villagerId="1154">
        <Page social="1">Отличная битва, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Магия больше не питает этот хитрый агрегат. Выключи его и освободи Исрению.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она должна знать, что делать дальше.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="255" prevId="9" villagerId="1030">
        <Page social="4">Спасибо за освобождение! Мне жаль, что я не смогла спасти Канмура, но сила Киллиана превосходит мою.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь мы должны остановить их нечестивый ритуал, пока еще не поздно!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что за ритуал? Почему?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Моя госпожа Исрен любила Сикандера больше жизни. Она отдала Посоху часть своей души, поэтому я тоже его люблю! Когда Исрен умерла, Сикандер заснул глубоким сном неподалеку от Амена-Кватлы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса и Киллиан хотят его пробудить, но если их ритуал будет успешен, Сикандер вернется в виде Келсаика, чудовищного монстра, а не в виде бога, которого мы знали и любили.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Меня не должны заметить, иначе Тулса убьет меня. Позволь мне спрятаться внутри тебя и мы спасем Сикандера.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В путь!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
