<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="83" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1136">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1136">
        <Page social="0">Слушай, ты случайно не собираешься в Мастерскую в Велике? Я жду, когда они мне сделают оружие... сможешь спросить у Сантии, когда оно будет готово?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если, конечно, ты там будешь в ближайшее время.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1098">
        <Page social="0">Ох, зачем же ты меня покинула, Велика... Не слушай меня. Я почти забыла об оружии для Джефална. У меня завал, и я была бы очень признательна, если бы кто-нибудь взял материалы у Туры и чертеж у Бабура, а потом помог обработать руду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты справишься? Не волнуйся, остальное я сделаю сама, это не займет много времени, но дело пошло бы куда быстрее, если бы руду уже обработали.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1190">
        <Page social="0">Привет! Я заведую реагентами и компонентами, компонентами и реагентами! Звучит так, будто это одно и тоже. Вообще-то, да, но все считают их разными.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В любом случае мы используем их для разных целей. Но у меня есть и то, и другое, на все случаи жизни! Что тебя интересует?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1196">
        <Page social="0">Чертежи, чертежи... Я по уши в чертежах! Ты прямо настоящая тряпка. Ха! Ха-ха!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ха? Э-э... специфический юмор торговцев чертежами. Не обращай внимания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, это чертеж, который тебе нужен.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1098">
        <Page social="0">Отличная работа. Возьми этот чертеж оружия в подарок.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" villagerId="1098">
        <Page social="0">Куда ты смотришь? У тебя руки откуда растут?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну, я не увидела в них материалов, поэтому предположила, что ты не можешь их поднять.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
