<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">После того, как Кулкари-живодеры напали на Долину титанов к югу от Деревни лесорубов, префект Дейвен отправил вас уладить проблему и восстановить мир.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали срочного задания&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Живодеры пробились вглубь Долины титанов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Отправляйтесь к префекту Дейвену в Деревне лесорубов - он даст задание.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="60" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Ты тут по поводу живодеров? Мы разместили пост у ранчо "Два дуба", но я не знаю, как долго они там смогут продержаться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди через южные ворота, прямиком к ранчо. Разыщи {@LinkCreature:206#1010#Петрину}. Ей лучше знать, чем ты сможешь им помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="206" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="4">Ты здесь, чтобы помочь нам? Хорошо. Живодеры на вид туповаты, но не обольщайся. Недооценишь их - они тебя выпотрошат, как цыпленка. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но при всей своей сообразительности они всегда следуют за своим вожаком. Его зовут {@LinkCreature:6#7051#Смулч}. Если мы сможем его достать, с остальными будет легче справиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Будь осторожнее. Одним ударом он может голову проломить.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="206" prevId="4" villagerId="1010">
        <Page social="4">Да ты что?! Тебе удалось с ним справиться? С ним покончено?! Я посылала своих лучших солдат и их изрубили в капусту! А тут появляешься ты и убиваешь его, словно муху!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет, ну я не то чтобы посылала тебя на верную погибель, конечно, нет. В смысле, я... верила в тебя с самого начала. Просто Дейвен очень хорошо о тебе отзывался.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слушай, ну раз уж так все вышло, не согласишься ли сделать еще одно одолжение?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Какое одолжение?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну, у нас тут все теперь под контролем, но вот ранчо "Эхо" просит о помощи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы тут пока встанем на ноги, а ты отправляйся на ранчо и посмотри, может, сможешь им чем-то помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="206" prevId="5" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ух-х, какое подкрепление! Отправляйся на восток, к тому, что осталось от Колчестера. Разыщи там {@LinkCreature:206#1003#Созию}. У нее там как раз не хватает рук.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="206" prevId="6" villagerId="1003">
        <Page social="4">Если ты здесь не для того, чтобы помочь, - выход там. Бездельникам здесь не место. Не в это время.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если тебя прислали в подкрепление, найди выживших в городе. Приведи их сюда. И поторапливайся.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="6" villagerId="1">
        <Page social="0">На помощь! Сюда!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="206" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="4">Тебе удалось помочь стольким пострадавшим! Прошу, возьми это.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы не сумели бы спасти их без твоей помощи.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
