<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1016">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1016">
        <Page social="4">Если мы найдем оковы разума посильнее, то сможем извлечь из них заклинание подчинения разума. Нужные нам оковы есть у {@LinkCreature:25#1032#Костяных защитников}.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="225" prevId="2" villagerId="1016">
        <Page social="4">Вот и ты! Пока тебя не было, пришло письмо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне удалось найти заклинание для извлечения.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Оковы у меня".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Превосходно. Если мы извлечем заклинание, найти способ ему противодействовать - пара пустяков. Отнеси оковы Дейгану. Никто не справится с этим лучше него. И, пожалуйста, передай ему при встрече это письмо.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="225" villagerId="1016">
        <Page social="0">Если мы извлечем заклинание из этих оков, мы найдем способ защититься от него.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1020">
        <Page social="4">Если мы поймем, как противодействовать этому заклинанию, мы сможем оказать сопротивление культистам. Неплохой план! Займусь этим прямо сейчас.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А это что за письмо? Какая-то тарабарщина... Подожди-ка. Подписано Давиной.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И что это значит?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Давина - моя двоюродная сестра. Проходит службу в отряде Эллеона. Интересно, с какой целью она отправила письмо, которое невозможно прочитать. Может быть, Элсин сможет перевести его - она знает много чудных языков, а если верить слухам, то и сама придумала парочку новых.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="225" prevId="5" villagerId="1022">
        <Page social="4">Это странно. Я придумала этот шифр для Эллеона и Леандра. Если подпись настоящая, выходит, Эллеон рассказал об этом шифре кому-то еще. Давина - двоюродная сестра Дейгана, тогда, должно быть, она родная сестра Джелены. Тут все просто.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Мы нашли подвал Темного собора. Я собираюсь идти внутрь".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О боги! Это было написано перед их уходом... Давина вошла туда намного раньше своей сестры и Эллеона!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
