<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="702" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="219" prevId="0" villagerId="7000">
        <Page social="0">Вы встретились в Вольноземье с Лейном и Дигори и узнали у них про праздник Рутсток.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="219" prevId="0" villagerId="7000">
        <Page social="0">Каждый год в это время мы устраиваем праздник Рутсток, на котором собираем последние зимние овощи, прежде чем заново распахать поля под весеннюю посевную.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На этом празднике много веселого, но мне больше всего нравится готовить свежую еду - и есть ее, конечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь сначала осмотреть ферму? Здесь, на ферме Лейна, мы особенно гордимся нашими грязекорнями.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, что я тебе скажу. Принеси мне грязекорень, и я научу тебя его готовить.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="219" prevId="2" villagerId="7000">
        <Page social="4">Отлично! Очень хороший грязекорень. Из него выйдет славный салат из грязекорня.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Его можно приготовить в салатной миске. Миллия покажет, как.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="219" villagerId="7000">
        <Page social="0">Принеси тот, что тебе понравится.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="219" prevId="3" villagerId="7006">
        <Page social="4">Секрет готовки в том, чтобы использовать правильную посуду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если не знаешь, какую, то загляни в рецепт.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми этот рецепт и продукты и сделай салат самостоятельно. Это проще простого!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="219" prevId="5" villagerId="7000">
        <Page social="4">Это точно твой первый салат из грязекорня? Он такой вкусный, будто у тебя вся жизнь ушла на оттачивание мастерства!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, раз тебе так легко дался салат из грязекорня, мы можем перейти к более сложным блюдам!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Редкие ингредиенты и рецепты постоянно можно найти на празднике и на фермах. Главное - смотреть в оба! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем еще можно заняться на ярмарке?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ну, если готовка - это не твое, то ты можешь отправиться на Бамараму.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Лейном. Он посвятит тебя в детали.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="219" villagerId="7000">
        <Page social="0">Внимательнее читай рецепт, что я тебе дала, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="219" prevId="6" villagerId="1030">
        <Page social="4">Добро пожаловать! Добро пожаловать! Надоело играть в повара? Тогда ты в нужном месте. Бамарама - это самое интересное место Рутсток.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Здесь ты можешь наблюдать за увлекательными поединками, а если повезет, то и выиграть немного денег! Правила крайне просты: выбирай бойца, и если он победит, то выиграешь и ты!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поскольку ты пока новичок, я, возможно, даже подскажу тебе. Хочешь попробовать? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Может быть, но я еще хочу посмотреть ярмарку".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Пока не хочешь? Ну хорошо. Возвращайся, если передумаешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А если тебе больше по душе действовать самостоятельно, зайди на ферму Дигори. До встречи!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="219" prevId="8" villagerId="1009">
        <Page social="4">Добро пожаловать на мою ферму!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Желаешь испытать крепость своей руки - а вернее, ноги, - в игре "Мощный удар"? Тогда ты обратился по адресу!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В этой игре тебе нужно пнуть как можно больше стогов за отведенное время, но не выпинать их за границы площадки!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь попробовать, чтобы проникнуться духом игры? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Пожалуй".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="219" prevId="9" villagerId="1009">
        <Page social="4">Что думаешь? Сложнее, чем кажется, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может, хочешь сыграть еще раз? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В другой раз".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хе-хе. Ну хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скажи, &lt;PCNAME&gt;, ты знаешь мою младшую сестренку Рахлаэ? У нее есть садик небесных лотосов. Обязательно спроси ее о нем!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="219" prevId="10" villagerId="7001">
        <Page social="4">О, привет. Тебя прислал мой брат Дигори?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Боюсь, он сыграл с тобой шутку. Да, я выращиваю небесные лотосы... но добраться до моего сада можно только по этой лестнице.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, я знаю, он растет только на очень большой высоте, но его все равно стоит выращивать, ведь небесный лотос делает еду потрясающе вкусной.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми. Проделав такой путь, обидно будет уходить без угощения, даже если садоводство - это не для тебя. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
