<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="27" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">В Велике вы встретились с командиром Сеиром и жрицей Кьебел, которые быстро ввели вас в курс дела о критической ситуации в Аллемантее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вас отправили в столицу высших эльфов для встречи с командиром Фраей, одним из величайших героев высших эльфов. Фрая объяснила, что идет борьба за власть, и понадеялась на то, что помощь извне стабилизирует обстановку.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вас ждет новое назначение в Велике, немедленно отправляйтесь туда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;По прибытии сразу же доложите командиру Сеиру.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="5">С возвращением, &lt;PCNAME&gt;. Рад видеть тебя. Слышал о тебе много хвалебных отзывов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Из Аллемантеи пришла просьба о помощи - от одного из наиболее прославленных командиров, личности не менее известной, чем Фрая.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я не могу предоставить подробную информацию, но тебе следует вести себя крайне учтиво.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Еще с тобой хотела поговорить Кьебел, прежде, чем ты уйдешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1167">
        <Page social="5">У тебя отлично получается, &lt;PCNAME&gt;. Богиня Велика повелела довести до твоего сведения, что тень, которая угрожала ее городу, теперь нависла над пустыней и она темнее, чем прежде. Будь осторожнее в Аллемантее, а более берегись опасности, что таится в тени.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1132">
        <Page social="5">Добро пожаловать в Аллемантею, &lt;PCNAME&gt;! Полет прошел успешно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жемчужина пустыни благодарна тебе за помощь, и я тоже.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наверное, тебе интересно, зачем тебя вызвали.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Очень интересно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Власть в Аллемантее поровну разделена между Федерацией, старейшинами и Мистериумом. И равновесие весьма хрупко. Нам нужен был кто-то незаинтересованный в местной политике, и твою кандидатуру одобрили все три стороны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистериум доволен твоей работой в Небесных холмах, а твои командиры превозносят твою хитрость и отвагу.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А старейшины?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Скорее не против, чем в восторге. Но, в любом случае, это большое достижение. Хочу, чтобы у тебя было правильное понимание ситуации и не было заблуждений.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С тобой хочет поговорить Фрая. Она не только наш лучший боец, но и истинный пример для подражания. Но сперва разыщи {@LinkCreature:72#1103#Аршада}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="72" prevId="5" villagerId="1103">
        <Page social="5">Приветствую, &lt;PCNAME&gt;! Фрая ожидает тебя внутри.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="518" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ура! Наконец-то прибыл новый друг Эллеона! Добро пожаловать в Аллемантею! Твое появление очень кстати.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Город столкнулся с определенными сложностями. Для решения некоторых из них нужен ловкий помощник со стороны. Распределение власти в этом городе чем-то похоже на танец. Он очень сложный, требует полной слаженности партнеров, а если кто-то оступается, то болеть потом будет очень долго.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="518" prevId="7" villagerId="1001">
        <Page social="5">Поскольку ты не из местных, у тебя есть определенная свобода действий. Однако не все здесь верят в тебя. В любом случае, твои действия отразятся на нас всех.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не подумай только, что я как-то давлю на тебя.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
