<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1015">
        <Page social="0">Вы с {@LinkCreature:71#1114#Ридой} сняли вторую храмовую печать у Озера Дзерены. Перед тем, как вы отправились на встречу с предводителем Консоса, Рида посоветовала вам не слишком доверять Мистериуму и не раскрывать ему всех секретов храма.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1015">
        <Page social="1">{@LinkCreature:230#1024#Алаис} проводил принцессу Риду в обсерваторию у Верхнего Архива.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми свитки из хранилища. Уверена, Алаис будет зачарован их содержанием.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Удачи, &lt;PCNAME&gt;. Было очень приятно работать с тобой.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;! Насколько я понимаю, тебе удалось узнать, как провести церемонию?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Позволь, я взгляну... Множество исторических наблюдений, но их мы оставим на потом... Ага! Вот и описание церемонии!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ритуал очищения. Как интересно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А где Рида?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Отдыхает у Озера Дзерены.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Думаю, это последний рубеж обороны храма. Я отправлюсь в Твердыню Архива и расскажу обо всем Нанду, предводителю Консоса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не сомневаюсь, что впереди еще куча формальностей.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что это за место?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ну, это скорее лагерь, чем крепость. Но мы думаем, что под Архивом Балдера в этом месте находится убежище.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Или, по крайней мере, находилось раньше. Смерть Балдера привела к катастрофам и разрушениям, но некоторым из барака удалось укрыться в нем и выжить. Среди них был и Нанду, который тогда был еще ребенком.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но хватит разговоров об истории. Отправляйся к Озеру Дзерены и открой храм.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1082">
        <Page social="1">Церемония? Конечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я нашла печать - здесь, в этом шатре, - но чего-то не хватает. Мы должны очиститься!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне понадобится лунный лотос. Ты сможешь его собрать?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="4" villagerId="1082">
        <Page social="1">Да, этого хватит. Теперь стой и не шевелись.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, Дзерена! Общей кровью, чистой водой и священным цветком я призываю твое очищающее прикосновение. Сделай нас чистыми. Подготовь к грядущим испытаниям!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дело почти сделано. Я войду в печать. А ты действуй снаружи.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" villagerId="1082">
        <Page social="0">Цветы лунного лотоса можно найти возле водоемов.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="230" prevId="5" villagerId="1082">
        <Page social="1">Я открыла... эм-м, "мы" открыли Храм Балдера!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я исполнила то, что открылось мне в видении, а тебе представилась возможность вновь проявить свой героизм.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надеюсь, что мы правильно поступили, открыв храм для Алаиса и его дружков из Мистериума.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это лучшие ученые Федерации".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Твоя подруга Элсин - отличный ученый, но кто здесь командует. Алаис.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, Мистериум заботится только об одном - о самом Мистериуме.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они не делятся своим могуществом с другими. Не принимай как данность, что их цели совпадают с целями Федерации.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="230" prevId="7" villagerId="1053">
        <Page social="1">Вы с принцессой сняли последнюю печать? Великолепно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как я и подозревал, есть еще одна формальность. {@LinkCreature:230#1047#Нанду}, предводитель Консоса, отдаст тебе ключ от дверей храма. Много веков клан Консос ждал этого момента, так что без церемоний тут не обойтись.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж. Ступай и разыщи Нанду! Тайны Храма Балдера ждут нас!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
