<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="7" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870701'/&gt;&lt;BR&gt;Вы выследили и убили вождя орканов, Рато. Вы отдали красное сердце Рато Арин, чтобы уничтожить его раз и навсегда.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870701'/&gt;&lt;BR&gt;Я только что видел огромного оркана, взбирающегося на холм к западу, и одного из наших следом за ним!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, этот большой оркан - скорее всего тот самый Рато, которого ты ищешь. Но он не единственный оркан в округе, так что тебе придется прорубать себе дорогу к нему.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="4">Ох, &lt;PCNAME&gt;, это ты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я... я думаю, я не справилась. Это был не Рато.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я использовала все, что могла, но это даже был не Рато! Теперь у меня не осталось ничего для настоящего сражения!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Проклятье! Я так хотела придушить Рато собственными руками... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Ты сделала все, что могла.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Я... спасибо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дело в том, что я точно знаю, где скрывается Рато. Если ты пойдешь по этой дороге через холм, найдешь разведчика попори по имени Белгун. Рато рядом с ним!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слушай, &lt;PCNAME&gt;! Я знаю, я относилась к тебе как к зеленому новичку, но с тех пор я увидела, что ты можешь. Тебе придется самостоятельно остановить Рато.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу тебя, это единственная возможность. Расправься с Рато и восстанови мир в Пора-Элину!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Бедная Мирван. Она и правда использовала все свои силы в битве с Рато - а его-то там и не было.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Насколько я знаю орканов, Рато, скорее всего, прячется за рядовыми.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но его недостаточно просто убить - тебе придется достать камень, который он съел, источник его силы. Если ты не разрушишь этот камень, он просто окажется в чьих-нибудь еще руках - точнее, желудке, - и все это повторится где-нибудь еще.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты сможешь убить Рато и доставить этот камень Принцессе Арин, она сможет его уничтожить. И удачи!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1030">
        <Page social="4">Итак, это источник силы Рато? Больше его нет. Пора-Элину снова станет раем - я клянусь!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не знаю, как отблагодарить тебя, &lt;PCNAME&gt;... Это мелочь по сравнению с тем, что было тобой для нас сделано, но, пожалуйста, прими этот дар в знак благодарности за спасение Пора-Элину.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" villagerId="1030">
        <Page social="0">Расправься с Рато, спаси Пора-Элину!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
