<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="36" huntingZoneId="5" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="205" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="205" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">Я верю тебе, &lt;PCNAME&gt;. Надеюсь, мое мнение о тебе было не слишком поспешным, но у меня нет выбора - мне больше некому доверять.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знал, что как только мы разобьемся на племена, нам придется очень туго, но никто не хотел меня слушать. Знаю, за всем этим стоял эгоизм.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Помоги мне сделать первый шаг. Чтобы восстановить порядок, отправляйся на Пруд Великой Лягушки, это к юго-западу отсюда. Избавься от {@LinkCreature:5#7#Туванги-боевого лягушника}.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Убить вождя, чтобы восстановить порядок?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Вожаки намеренно стоят на пути к объединению, разве нет? Великий вождь Моонг прогнал меня. Если тебе нужны доказательства, найди &lt;font color='#660000'&gt;огромную плиту, на которой он выгравировал свои приказы&lt;/font&gt;. Когда найдешь ее и удовлетворишь свое любопытство, принеси ее мне.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И не забывай о вождях.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="205" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="0">О, отлично, тебе удалось найти плиту. Посмотрим... да, об этом куске я тебе и говорил. Здесь сказано... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, нет! Только не это! Великий Вождь Моонг увидел сон... и теперь он намеревается поработить всех не-туванги... Он принимает решения за все племя из-за... СНА? Он, что, Аруном себя возомнил?! Шарой?! Он, что, титан?! Перекроить мир из-за простых снов?!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ух, как я зол!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="205" villagerId="1003">
        <Page social="0">Если ты принесешь мне плиту целиком, я расскажу тебе обо всех его планах, а то, знаешь ли, сложно изучить то, чего у тебя нет.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
