<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Брук приказал казнить Джелену, выбрав палачом вас. Но вместо того, чтобы принести Бруку ее голову, вы решили все рассказать Джелене, которая после этого сбежала.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы вернулись к Самаэлю в Велику как раз в тот момент, когда он читал полный упреков рапорт Брука о ваших действиях в Пополионе. Наказания вы избежали, но Самаэль теперь пристально за вами наблюдает.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Брук отдал приказ казнить изменницу Джелену. Он также рассчитывает, что вы разыщете Джелену и принесете ему ее голову.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="216" prevId="2" villagerId="1032">
        <Page social="4">Что?! Брук отдал приказ об устранении? Устранении меня?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Какая... прелесть. "Принеси мне ее голову?" Кто может сказать такое!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поверь мне, я не предательница. Жаль, нет времени объяснять. Если вкратце: давняя неприязнь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что ты будешь делать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">А что мне еще остается? Убегу, конечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Доложи, что найти меня не удалось. Тебе даже врать не придется. Закрой глаза секунд на пять.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И до встречи. Обещаю, она еще состоится.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="215" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Что?! И тебе хватило ума ее упустить? Непозволительная промашка!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне все равно, какие у тебя были заслуги в Зловещем Особняке. Эта ошибка навсегда останется пятном на твоей карьере!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1012">
        <Page social="4">Сложно поверить, что она сбежала, не оставив и следа. Уверен, ты лжешь - по глазам вижу. Отмечу это в рапорте.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пускай теперь с тобой разбирается генерал Самаэль. Немедленно ступай к нему. Когда он прочтет мой рапорт, наверняка арестует тебя, как предателя.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1137">
        <Page social="4">Я прочел рапорт Брука, &lt;PCNAME&gt;. Там сказано, что из-за тебя сбежала предательница.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А с другой стороны, тебе удалось предотвратить проблемы в том регионе. Что же мне с тобой делать? Как непросто все.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, приказы были выполнены. Пока я не стану ничего делать. Но в будущем, если Брук прикажет прыгать, сразу спрашивай, насколько высоко - и прыгай еще выше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вольно.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
