<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Фрая, командующая силами Аллемантеи и возлюбленная Кайдуна, отправила вас в Акарум, чтобы выяснить, кто стоит за нападением армии повстанцев. На первый взгляд казалось, что Кайдун сам ведет мятежников в атаку, но Фрая полагала, что повстанцев подстрекает кто-то еще. На шеях мятежников вы обнаружили странные управляющие кристаллы. При помощи них вы получили у подручного Кайдуна по имени Гуфран средство от наложенного проклятья. Гуфран рассказал вам, что настоящего Кайдуна пленил Тулса. Тот, кого считали Кайдуном, на самом деле был слугой Тулсы, принявшим его облик. Убив слугу, вы доказали невиновность Кайдуна.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Следует немедленно вернуться в штаб Аллемантеи для получения новых указаний.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С уважением, Фрая</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">А, &lt;PCNAME&gt;! Хорошо, что тебе удалось так быстро добраться сюда. Федерация многим обязана тебе, и все же я хочу попросить тебя еще об одной услуге.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты знаешь, &lt;PCNAME&gt;, что на первом месте для меня стоит Федерация, а на втором - Аллемантея.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;То, что я попрошу тебя сделать, не оценит ни Аллемантея, ни Федерация, но это... мой долг. Я прошу тебя поверить мне. И не рассказывать ни одной живой душе.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="518" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Старейшины подозревают, что Кайдун, командующий Вестонии, взбунтовался и присвоил всю силу Ядра. Я знаю Кайдуна. Он никогда бы так не поступил. Но из-за наших... отношений... мое мнение посчитают предвзятым. Старейшины Аллемантеи меня не послушают. К тому же Кайдун - аман.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если я неправа, то сама поведу армию, чтобы сокрушить его. Но я чувствую сердцем, что Кайдун невиновен.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Отправляйся на пегасе в Акарум. Сейчас это ближайшее место к землям, занятым повстанцами, куда можно безопасно долететь. Там ты встретишь агента Мистериума Харул. Ей можно доверять. Она поможет найти нужные нам доказательства.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1110">
        <Page social="5">Может быть, Кайдун и не предатель, но это его армия, и мы не можем просто так отбросить этот факт.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Здесь, в Акаруме, живет несколько бывших солдат Кайдуна. Может быть, они что-то скажут?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А что насчет других селян?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Неплохая мысль. Чем больше мы узнаем, тем лучше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Удачи тебе, и постарайся не замерзнуть. Надеюсь, тебе удастся вытянуть из них больше, чем мне.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="5">Предатель! Кайдун - предатель! Он обманул нас, заставил думать, что он герой, а сам замыслил мятеж! Теперь его армия несет лишь хаос и смерть!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="5">Да, когда-то я служил в армии Кайдуна. Он был отличным командиром, достойным уважения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И потому я казнил бы этого предателя быстро и безболезненно. Из уважения к тому, кем он был когда-то.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1100">
        <Page social="5">Не могу поверить, что войско повстанцев ведет генерал Кайдун. Конечно, оно похоже на его армию. Есть много общего.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но эти мятежники... в них есть что-то очень странное. Что-то... неправильное.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1023">
        <Page social="5">Неважно, чья эта армия, Кайдуна или нет. Почему Штаб Аллемантеи не разделается с мятежниками раз и навсегда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они убивают нас. Они убили мою семью!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="73" prevId="6" villagerId="1110">
        <Page social="5">Привычная картина. Что ж, теперь ты в курсе дела. Время распивать чаи прошло.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы смогли прикончить несколько повстанцев, но и сами понесли большие потери. Если в ближайшее время мы не добьемся решительного успеха, жители утратят веру в силы Федерации, и вряд ли это обрадует Аллемантею.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я могу взглянуть на тела мятежников?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Чтобы увидеть, что в них "неправильного"? Ну что ж. Осмотри тела и расскажи, что тебе удастся обнаружить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но сначала нужно избавиться от {@LinkCreature:32#1#Сиранских бойцов} и {@LinkCreature:32#3#Сиранских берсерков} в Кошмарном проходе на Горе Тираннас. Это ускорит дело. К тому же, местному населению станет немного спокойнее.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1025">
        <Page social="5">(На шее трупа вы видите странный кристалл. От него исходит жутковатое свечение.)</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1026">
        <Page social="5">(На шее трупа вы видите странный кристалл. От него исходит жутковатое свечение.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1027">
        <Page social="5">(На шее трупа вы видите странный кристалл. От него исходит жутковатое свечение.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1028">
        <Page social="5">(На шее трупа вы видите странный кристалл. От него исходит жутковатое свечение.)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="73" prevId="11" villagerId="1110">
        <Page social="4">У мятежников были эти кристаллы? Будь я проклята! Кто-то ими управляет!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси кристаллы на наблюдательный пост и покажи Нании, чародейке Мистериума. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если кто-то и сможет нам помочь, то только она. Но ни слова не говори о Фрае!</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="73" villagerId="1110">
        <Page social="0">Удалось узнать что-нибудь?</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="232" prevId="15" villagerId="1010">
        <Page social="4">Где они были? Странно. Обычно их помещают прямо в мозг.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Обратить их действие возможно, но это непросто. Для того чтобы снять эффект с кого-то одного, попавшего под контроль, потребуется четыре кристалла.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Очень хорошо. Сделай шаг назад. Сейчас все будет готово.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="232" villagerId="1010">
        <Page social="0">Что происходит?</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="232" prevId="17" villagerId="1010">
        <Page social="5">Пришлось поторопиться, так что зелье получилось слабым. Тебе придется измотать жертву, прежде чем его использовать. Так снять эффект будет проще.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Могу я дать тебе совет?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Гуфран был лучшим солдатом Кайдуна. Сиранская магия сделала его еще массивнее, но, если ты с ним справишься, то наверняка узнаешь ценные сведения.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Где его искать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">{@LinkCreature:32#16#Гуфран} должен быть в глубине лагеря армии повстанцев.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И не забудь: зелье сработает, если он будет тяжело ранен или лишится сил.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="31" villagerId="1">
        <Page social="0">Я... что?.. Это был сон?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет? О... о, Кайа!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Умоляю... я не хочу вновь попасть под действие заклинания. Отведи меня в &lt;A href="markmap:loc=32#-27702,-85642,5819&amp;icon=1&amp;name=near the Redoubt"&gt;Редут&lt;/A&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу. Мне нужно прилечь.</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="232" prevId="19" villagerId="1024">
        <Page social="5">Мы отправились из Аллемантеи на поиски Ядра. Но мы попали в плен - и Кайдун тоже, - и Тулса наложил на нас свое проклятье.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Значит, Кайдуном управляют?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Настоящего Кайдуна забрал Тулса. Я не знаю, где он сейчас. {@LinkCreature:32#17#Тиран Кайдун} с Горы Тираннас - это слуга Тулсы Натаркан, надевший доспех Кайдуна.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что же нам делать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Единственный способ обелить имя Кайдуна - сразить самозванца и показать всем, что это не он. Убей Натаркана и принеси его голову.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы докажем, что вовсе не Кайдун развязал эту войну.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А после мы отыщем Кайдуна и вызволим его.</Page>
    </Text>
    <Text id="22" huntingZoneId="232" prevId="21" villagerId="1010">
        <Page social="4">Что это у тебя? Голова Гуфрана? Тебе не удалось использовать зелье?!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О... нет... Это не Кайдун! Я так и знала!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;То есть, я сомневалась, что Кайдун может нас предать. Отнеси эту голову Харул в Акарум. Поторопись!</Page>
    </Text>
    <Text id="23" huntingZoneId="232" villagerId="1010">
        <Page social="0">Ты еще здесь? Как все прошло?</Page>
    </Text>
    <Text id="24" huntingZoneId="73" prevId="22" villagerId="1110">
        <Page social="4">Фрая была права! Какое облегчение!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажи голову остальным, и мы очистим доброе имя Кайдуна!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И Фрая наверняка захочет об этом узнать. Отправляйся к ней, когда репутация Кайдуна будет восстановлена.</Page>
    </Text>
    <Text id="25" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1001">
        <Page social="5">Кайдун - не предатель? И ты можешь это доказать?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот, взгляни".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Ого! Я... это что, голова? Что ж... Ну да, доказательство. Прямо здесь. У тебя в руках.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно. Я поняла. Это не Кайдун.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я, пожалуй... схожу, подышу.</Page>
    </Text>
    <Text id="26" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1009">
        <Page social="5">Говорят, тебе удалось покончить с Кайдуном? Жаль, я сам не успел до него добраться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой, что значит, это был не Кайдун?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Взгляни на это".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Один из прислужников Тулсы. Хм-м... но откуда у него доспех Кайдуна? Как ты думаешь, генерал еще жив?</Page>
    </Text>
    <Text id="27" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1100">
        <Page social="5">Я так и знал! Я знал, что происходит что-то странное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И где же самозванец?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот он".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Гм. Не сказал бы, что это было необходимо. Но, по крайней мере, у нас есть доказательство, что это не Кайдун. Фрая будет рада.</Page>
    </Text>
    <Text id="28" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1023">
        <Page social="5">И что? Какое мне дело до чести Кайдуна? Мятежники перерезали мою семью. Мне все равно, кто их вел - это ничего не меняет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И эта голова не поможет селянам, которых убивают тут и там.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я знаю. Мы делаем все, что можем".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Значит, этого недостаточно. Люди продолжают гибнуть, несмотря на все ваши усилия.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Аллемантея должна прислать войска.</Page>
    </Text>
    <Text id="29" huntingZoneId="518" prevId="25" villagerId="1001">
        <Page social="5">Я не сомневалась ни на миг. Спасибо за доказательство его невиновности и восстановление доброго имени.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А что насчет других мятежников?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Чтобы покончить с ними, понадобится поддержка Мистериума.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если эти кристаллы так сильны, как ты говоришь, то их уже не спасти.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но в этом и состоит долг солдата. Отдать свою жизнь, чтобы спасти остальных.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
