<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="20" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1137">
        <Page social="0">Самаэль проверяет информацию о новых Потомках, которые скрываются где-то в Темных рудниках. Он направил тебя в Чебику, чтобы вместе с юстицарами вы смогли что-нибудь разузнать. Но долгие поиски не принесли никаких результатов. Хотя тебе и удалось выяснить, что какие-то основания слухи под собой имели.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сами юстициары считают, что угроза абсолютно реальна.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1137">
        <Page social="4">Для командира Сеира эти Потомки Лока - как заноза в одном месте. Он попросил у меня кого-то поопытней, но, я думаю, ты справишься с этим.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поступило сообщение о лагере Потомков в Темных рудниках. Отправляйся к примипилу Джакариану в Чебику и передай ему, что я поручил тебе это задание. Уничтожьте лагерь и перебейте главарей.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="65" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="12">Мне жаль, что такой долгий путь был проделан зря, но я уже был в Темных рудниках и ничего подозрительного не обнаружил. Просто старая шахта, которую когда-то построили великаны. Ничего особенного.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты можешь смело возвращаться в Велику. Отличная работа!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо, но нужно все проверить".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Как хочешь. Люпус еще в рудниках, разбирается с ходячими мертвецами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты можешь помочь ему. Сходи к западным воротам и поговори с Кусбертом.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="65" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="4">Рад тебя видеть, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Юстициарам пригодился бы лишний боец в Темных рудниках. Ступай к холму и поговори с Люпусом.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="220" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">Я рад любой помощи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет времени рассказывать, в чем эти бедняги провинились, просто ступай и убей {@LinkCreature:20#30012000#Зомби-невольников}. Если удастся что-то обнаружить - принеси Риналу. Он прячется в Залах Мрака.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На разговоры времени нет - нам нужно многое сделать. Мы должны докопаться до тайны Потомков. Вперед!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="220" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="12">Слава богам! Я потерял счет времени здесь! Подожди, ты не юстициар... как тебе удалось меня отыскать?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем неважно. Неважно. Что у тебя там?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Записи, которые я нашел у Зомби-невольников".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Это... невероятная находка. Здесь рассказано о тайном оружии Потомков, которое они планируют использовать, чтобы захватить шахту!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слушай, &lt;PCCLASS:lcase&gt;, очень важно, чтобы эта информация попала к Талфрину как можно быстрее. Он в Усыпальнице в Залах Теней.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скажи ему, что оружие находится в Залах Теней. Не теряй времени!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="220" villagerId="1028">
        <Page social="0">Талфрин, Усыпальница, Залы Теней - вперед!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="220" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Тайное оружие, говоришь? На втором ярусе...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне нужно, чтобы ты спустился туда и как можно быстрее! Найди это оружие, или что у них там.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси находки Джесперу в центральный лагерь на третьем ярусе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все ясно? Бегом, солдат!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="220" prevId="8" villagerId="1037">
        <Page social="0">(Внутри этого ящика старый молоток.)</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="220" prevId="8" villagerId="1038">
        <Page social="0">(В ящике лежат ржавые ножницы.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="220" prevId="9" villagerId="1039">
        <Page social="4">Это не похоже на тайное оружие, совсем не похоже. Может быть у них есть что-то... еще?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я думаю, что неспроста найти это оружие так непросто.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Думаю, нам еще повезет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="8">Что? Это невозможно. Только взгляни на это оружие! Какой кошмар!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="220" villagerId="1039">
        <Page social="0">Удалось отыскать оружие?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
