<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="29" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="5">Тебе доводилось слышать о тертасе? Это главный ингредиент мощного успокоительного, которое можно использовать и на животных, и на людях - смотря, чего ты хочешь добиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тертас растет на диких землях к северу от лагеря, и даже животные там спокойнее обычного.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если же ты принесешь мне его плоды, мы можем посадить тертас и в других местах. Может, тогда местные звери, которые словно с цепи сорвались, станут более смирными.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1013">
        <Page social="5">Отлично. Позволь, я достану семена из плода.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот так. Теперь осталось дождаться, пока семена прорастут. Если посадить их слишком рано, ничего не выйдет, а для того чтобы они проросли, понадобится сила духов!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси семена Эрлону, он сможет помочь ускорить этот процесс.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="229" villagerId="1013">
        <Page social="0">Успокаивающий эффект этих плодов нужно видеть своими глазами. Принеси мне их, и я тебе его продемонстрирую!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="229" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="5">Да, тертас и в самом деле обладает удивительными усмиряющими свойствами. Самые свирепые существа, отведав его плодов, превращаются в миролюбивых обитателей леса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но чтобы прорастить семена, требуется сила духов. Наберись терпения. Ростки появятся совсем скоро.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
