<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="26" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="69" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="69" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Сегодня в деревне что-то тихо. Обычно наш лучший рассказчик плетет здесь свои небылицы, но сейчас его нигде не видно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе раньше доводилось слышать о нем? Если Порун ушел, наверняка что-то случилось. Жители города будут благодарны, если ты его поищешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он частенько наведывается в Лагерь у перекрестка. Попробуй поискать его там.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="226" prevId="2" villagerId="1026">
        <Page social="5">Песнь природы хорошо здесь слышна. Говорят, что жизнь возникла в Блаженном озере, и, если сохранять полную тишину, то можно услышать, как Шара видит сны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В городе, конечно, с тишиной проблемы. Эти мерзкие туристы повсюду. Есть тайна, которую я пытаюсь разгадать, но в этих лесах подстерегают такие опасности, против которых мое перо для письма бессильно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я могу как-то помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Если только я пойму эту землю лучше, я уверен, что мое вдохновение вернется. Однажды я нашел старое надгробие. На нем была надпись, но я не удосужился ее прочитать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты найдешь эту надпись и последуешь ее указаниям, узнаешь тайну, которая могла бы вернуть мне необходимое вдохновение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с {@LinkCreature:226#1006#Нарденом}. Он расскажет, где найти надгробие.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="226" prevId="3" villagerId="1006">
        <Page social="5">Порун разучился рассказывать небылицы? Жаль. Так что ты там ищешь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А! По описанию похоже на {@LinkCreature:226#1018#надгробие хранителя леса}. Не совсем понятно, какая ему от этого польза. Но ты можешь сходить и взглянуть.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1018">
        <Page social="5">(Надпись гласит: "Истина открыта лишь тем, кто отринул все предубеждения".)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="226" prevId="5" villagerId="1026">
        <Page social="5">Тебе удалось его найти? Что там написано? Ох, у меня хвост дрожит от волнения!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как интересно! Этот камень стоял там многие годы, скрытый от чужих глаз. Как печально и в то же время красиво! Мне кажется, внутри меня рождается новая история!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо, &lt;PCNAME&gt;. Тебе удалось снова разжечь огонь в моей душе. Теперь я облеку этот огонь в слова.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
