<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="27" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Войска Тулсы угрожают башням в Эссении, которые Федерация использует, чтобы остановить продвижение аргонов. Вам пришлось отправиться в Эссению, чтобы восстановить магические щиты для защиты башен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Добравшись до башни, контролируемой противником, вам удалось остановить войска Тулсы, но щит уже был разрушен.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Башни в Эссении были нашей лучшей защитой от продвижения аргонов, пока войска Тулсы не захватили их. Кто знает, какие у Тулсы на них планы?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если верить Мистериуму, щиты вышли из строя как раз перед прибытием войск Тулсы. Если у Тулсы получится вновь активировать эти щиты, он получит защиту, а мы потеряем эти башни навсегда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Трию, Раэрен выдаст тебе приказ о выступлении.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="70" prevId="2" villagerId="1013">
        <Page social="4">Подкрепление? Замечательно. Думаю, не стоит надеяться, что с тобой пришел батальон руникаров? Нет? Жаль, жаль.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Войска Тулсы закрепились в крепости, битком набитой мистическими оберегами и прочими средствами волшебной защиты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разыщи Рорисе, проектировщицу крепости. Она расскажет тебе, как там все работает.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="70" prevId="3" villagerId="1026">
        <Page social="4">Обычно щиты в крепости черпают энергию из Ядра, но мы их отключили. У войск Тулсы нет такого источника энергии - только сам темный бог. В этом их сила... и, возможно, их слабость.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лубдок командовал чародеями во время первой волны. Он сейчас в Кастра Мистериуме в Безмолвных холмах, пытается понять, как нашим войскам обойти щиты.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="227" prevId="4" villagerId="1027">
        <Page social="4">Если Тулса использует свою силу, чтобы дать энергию щитам крепости, то они будут вынуждены искать способ как-то активировать щиты Ядра. Если это произойдет, лазутчики, которых я послал туда, погибнут.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты доберешься до Станции освобождения достаточно быстро, то Велнен может успеть остановить лазутчиков до того, как они доберутся до крепости.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И поосторожнее - на дороге к Долине спокойствия полно {@LinkCreature:27#2#Древних големов-мечников}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="227" prevId="5" villagerId="1008">
        <Page social="4">С радостью остановил бы их, но они уже ушли. Без сомнения, они уже на полпути к крепости.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не хотелось бы, чтобы они погибли из-за запоздавшего приказа. Если тебе удастся с боем добраться до них, одолев {@LinkCreature:27#3#Древних големов-копейщиков}, то ты сможешь их спасти.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="227" prevId="6" villagerId="1023">
        <Page social="5">Предупрежден - вооружен, а нам еще многое предстоит сделать. Мы все еще можем помешать Тулсе получить контроль над крестом Ядра.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Моя группа нанесет отвлекающий удар. Тебе необходимо проникнуть в северо-восточную часть крепости и найти крест Ядра.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А где его искать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Крест Ядра располагается внутри большого {@LinkCreature:227#1028#укрывающего камня}. Активировав камень, ты сможешь забрать крест. Если он будет у нас, мы значительно ослабим их защиту и одновременно увеличим собственное преимущество.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В Мистериуме мы называем это синергическим эффектом.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="227" prevId="7" villagerId="1031">
        <Page social="4">(Пол усеян осколками. Очевидно, воины Тулсы не хотели, чтобы вам достался крест Ядра. Найдите и уничтожьте {@LinkCreature:27#6#Безжалостных искарагардов} и {@LinkCreature:27#7#Диких искарагардов}. Посмотрите, можно ли у них забрать что-нибудь стоящее.)</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="227" prevId="8" villagerId="1023">
        <Page social="4">Отлично. Теперь, когда крест Ядра в наших руках, Тулсе придется сильно постараться, чтобы щит работал. Это еще не победа, но, по крайней мере, теперь у нас есть шанс.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси крест Раэрену в Трию. Теперь все будет зависеть от этих высокооплачиваемых умников.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="227" villagerId="1023">
        <Page social="0">Крест Ядра был для нас самой большой проблемой. Теперь, когда он в наших руках, легионы Тулсы станут уязвимы.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="70" prevId="9" villagerId="1013">
        <Page social="4">Замечательное устройство. Без сомнения, мудрецы в Аллемантее намочат штаны от восхищения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что касается тебя, то тебе сегодня удалось спасти множество жизней и дать нам возможность идти дальше. Ты - хороший солдат, &lt;PCNAME&gt;. Нам повезло, что ты на нашей стороне.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
