<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0">Вы познакомились с хранителем леса Маоном, который пользуется уважением у сказочного народа Дивного леса. Маон устроил встречу с Лилликс - предводительницей фей. Она рассказала, что с Серави, вождем единорогов, произошли странные метаморфозы, после которых он нарушил перемирие между сказочным народом и Деревней лесорубов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;По просьбе Лилликс вы дали Серави настойку, которая прояснила его разум. Серави пообещал сделать все возможное, чтобы восстановить мир. Аналогичную клятву дал и Волосс, лидер кентавров.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0">Это Клаон послал тебя найти Маона? Прекрасно, может хоть ему удастся достучаться до здравого рассудка фей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Маон сейчас, скорее всего, в своей хижине. Это сразу за западным мостом - доверься карте.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Стоп! Чуть не забыл! Передай ему этот букет. Он весьма ценит эти цветы.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="202" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="0">Дивные красоцветы! Кто бы мог подумать... Как много от них пользы!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но нет, тебе не обмануть меня - ты здесь по поручению Клаона! Так-так... значит, он хочет прекратить кровопролитие... тогда ему стоило бы поговорить с Лилликс.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Лилликс - кто это?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="202" prevId="3" villagerId="1002">
        <Page social="4">Эссенция красоцветов! Какой чудесный подарок! Решить нашу проблему будет очень непросто, но Маон верит в тебя, значит, и я могу тебе доверять.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Раньше мир между сказочными существами и лесорубами поддерживал {@LinkCreature:2#206#Серави}. Но затем его словно подменили. Теперь он настраивает сказочный народ против народов Федерации.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это можно как-нибудь изменить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Вообще-то... да! Ай да Маон! Эссенция красоцветов - вот наш шанс!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас Серави крайне агрессивен, но если распылить эссенцию рядом с ним, его разум достаточно прояснится, чтобы он вспомнил прежнего себя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Послушай, &lt;PCNAME&gt;, {@LinkCreature:2#206#Серави} - единственный, кто может восстановить мир. Все в твоих руках.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="202" prevId="4" villagerId="1037">
        <Page social="0">Во имя Исрен, наваждение спало... Благодарю тебя! Клянусь, я сделаю все, чтобы вновь восстановить мир, который царил между нашими народами. Уверен, Федерация и лесорубы стремятся к тому же.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да начнется исцеление - Волосс должен разнести призыв к миру среди сказочного народа. Вот, возьми мою слезу в качестве доказательства моего благословения.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="202" prevId="5" villagerId="1012">
        <Page social="0">Если Серави дал тебе столь ценный дар - собственную слезу, - значит, и я должен тебя послушать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хорошо, &lt;PCRACE:lcase&gt;. Я попрошу сказочный народ быть терпимее к лесорубам. Хотел бы я, чтобы и они обладали толикой твоего благородства.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
