<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Мадад посоветовал вам обратиться к Искателям-барака, чтобы заручиться поддержкой города барака, Верхнего Дозора. Вы решили помочь Искателям выполнить их задание, чтобы заслужить доверие.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Посоветуйся с Родосом.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2008">
        <Page social="1">Не могу поверить, что архидеванская шпионка была прямо у нас под носом!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Тебе надо успокоиться".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Да, пожалуй, это верно. Что было, то было. Надо подумать о том, что делать дальше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Архидеванцы окружили нас, но не атакуют. Я прикажу разведчикам выяснить, чего ждут наши враги.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А тебе стоит посоветоваться с Мададом. Он не боец, но я не знаю никого, кто был бы его умнее.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2107">
        <Page social="1">Хм... "Если окружаешь войско противника, оставь открытой одну сторону". Архидеванцы в буквальном смысле приперли нас к стенке, но действуют так, словно нам есть, куда отступить... почему они так делают?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что такое? Ты - &lt;PCNAME&gt;, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чем могу помочь?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Родос сказал, что ты можешь дать мне совет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Я дам тебе тот же совет, что и ему. Отправляйся в Верхний Дозор. Дорога свободна, но это значит, что на ней, скорее всего, устроена засада. Мы не можем отступить по ней всеми силами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но есть другой способ. Отправить в Верхний Дозор гонца и попросить о подкреплении, чтобы прорвать кольцо.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ясно. Как мне туда попасть?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Верхний Дозор тоже осажден, хотя и в лучшем положении, чем мы. Но вы все - чужеземцы, и стражники не пропустят вас за ворота.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как же мне попасть в город?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">За тебя кто-то должен поручиться...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А! Да! Искатели! Если докажешь, что тебе можно доверять, они помогут попасть в город.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Ренишем. Он здесь, в лагере.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2011">
        <Page social="1">О, ты из этих чужеземцев... Что навело тебя на мысль встретиться со мной при столь необычных обстоятельствах?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне нужно попасть в Верхний Дозор".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Это весьма распространенное желание.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Увы, я не могу тебя обрадовать. Повсюду архидеванские шпионы, и Искатели не могут ставить безопасность города под угрозу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе не пройти через заставу, если только...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Если только не что?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Искатели пытаются выяснить, каким образом архидеванцы могут управлять демокронами. Если мы сможем вмешаться и освободить демокронов, а лучше натравить их на хозяев, то армия архидеванской империи будет сильно ослаблена.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но до сих пор нашим исследователям не удалось узнать ничего нового. Если ты добудешь для нас кое-какие данные, то это пойдет на пользу и нам, и тебе.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Эм-м... тебе нужны данные? Какие данные?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">В первых рядах архидеванцев сражаются парфианцы - ставшие предателями сородичи кирийцев. Однако демокроны не обращают на них внимания, хотя обычно нападают на всех, кто ниже их ростом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выясни причины этого, и задание Искателей будет выполнено. Они вернутся в Верхний Дозор, а ты сможешь отправиться с ними.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2011">
        <Page social="1">Это загадочные амулеты, но их необычность ничего не говорит об их предназначении... или о том, что тебе можно доверять. Извини, но ты же понимаешь, что архидеванский шпион мог с легкостью получить такие амулеты, а затем сочинить подходящую гипотезу, чтобы нас обмануть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно найти более очевидное объяснение поведения демокронов. Возможно, тебе в этом поможет Мадад.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Если это необходимо... что ж, хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" villagerId="2011">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2107">
        <Page social="1">Я слышал, что сказал тебе Рениш. Что за упрямый болван! "Не обладая совершенным знанием, не сможешь пользоваться шпионами". А совершенным знанием этого Искателя природа явно обделила! "Сочинить подходящую гипотезу", ну конечно же...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что ты мне посоветуешь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Очевидно, Рениш не пойдет на сотрудничество, пока не будет убежден, что ты - не замаскированный архидеванец. Тебе нужно это доказать.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И как мне это сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">"Сомневаешься - читай инструкцию!"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Очевидно, архидеванцы понимают, зачем нужны эти амулеты, иначе они бы не раздавали их бойцам. Заставь кого-то из них объяснить, как работают амулеты, а потом расскажи об этом Ренишу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К счастью, у Родоса есть кое-какие сведения, которые тебе помогут.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Понятно..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
