<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="701" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="7000">
        <Page social="0">Вы помогли клану Консос, убравшись в храме Балдера.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="7000">
        <Page social="4">Я могу дать тебе возможность помочь нам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Коль храм свинарника грязнее, то пламя Балдера тускнеет". Тебе приходилось слышать эту поговорку?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нет. Что она означает?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Это очень старая поговорка, в которой говорится о том, что между храмом и солнцем существует божественная связь. Когда храм захламлен и полон пыли, свет солнца... слабеет. Это сложно, и послушники годами учатся, чтобы понять это.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К сожалению, у нас слишком мало жрецов, чтобы поддерживать в храме надлежащую чистоту.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, могу я попросить тебя помочь убраться в храме?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это важное дело. Я помогу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="7000">
        <Page social="4">Спасибо. Это многое для нас значит. Лишь немногие соглашаются, когда узнают, что для почитания Балдера требуется как следует поработать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, воспользуйся телепортом, чтобы попасть в храм, и поговори с Давором.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="451" prevId="3" villagerId="7000">
        <Page social="4">Рад познакомиться, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Меня зовут Давор, и я отвечаю за храмовые подвалы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сегодняшняя задача - очистить подвалы от вредителей. А именно, от ленивцев. Они перелезают через стены, чтобы добраться до воды в фонтане, и оставляют после себя ужасный беспорядок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочу предупредить, эти ленивцы весьма агрессивны. Но если ты воспользуешься нашим автоматом-уборщиком "ЖУКОГОН-8000", то работа окажется не слишком сложной.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как работает этот автомат?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Очень просто. Воспользуйся пультом управления, и ЖУКОГОН-8000 последует за тобой, по пути убирая ленивцев. Однако он не отличается сообразительностью, так что лучше его направлять, атакуя тех, кого должен истребить ЖУКОГОН-8000.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Используй пульт управления, когда будешь готов.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="451" prevId="4" villagerId="7001">
        <Page social="4">Привет, &lt;PCNAME&gt;! Спасибо за помощь клану Консос в храме.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Меня зовут Нахад. Я ухаживаю за храмовыми садами с помощью своих автоматов - Садовых големов. Их основная задача - сдерживать древней, пока я работаю по саду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К сожалению, как и многое другое в этом храме, автоматы очень старые и постоянно ломаются. У меня сейчас нет времени ими заниматься. Кто-то рисует граффити на стенах храма, и я должен выяснить, кто.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты сможешь починить Садовых големов, то очень мне поможешь, &lt;PCNAME&gt;. А потом помоги им расправиться с Тяжеловесным древнем.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="451" prevId="5" villagerId="7002">
        <Page social="4">Вампиры... что ж, это не удивительно. Свет солнца ослабляет их, так что они могли задумать нанести ответный удар и осквернить храм.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Граффити - лишь часть этого замысла. Они нападают на нас, когда мы по делам покидаем храм, а в округе то и дело пропадают селяне. Теперь же у них хватило наглости пробраться в сам храм!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я должен рассказать об этом Ренми. А ты поднимайся по лестнице и поговори с Кодаром.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="451" prevId="6" villagerId="7003">
        <Page social="4">Добро пожаловать, &lt;PCNAME&gt;! Ренми рассказывал о тебе. Благодарю за визит.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, помоги мне, избавившись от змей в Центре храма.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что мне нужно сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Это очень просто.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кару тебе объяснит. Обычно Кару сам занимается этими вредителями, но феи не всегда отличаются надежностью. Тем не менее, поговори с ним, прежде чем приступать к делу. Он может дать полезный совет.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="230" prevId="7" villagerId="7000">
        <Page social="4">С возвращением, &lt;PCNAME&gt;. Надеюсь, заботы тебя не слишком утомили?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Монахи сказали, что твоя помощь оказалась неоценимой. Они надеются, что ты поможешь им и в следующем году.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тем временем, мы хотим выдать тебе особую награду в знак нашей признательности.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
