<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870401'/&gt;&lt;BR&gt;Вы помогли солдатам, собиравшим в Затерянном лесу припасы, и получили новую информацию о планах орканов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870401'/&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, мне надо вернуться в лагерь. Повозка стоит дальше по дороге, справа. Пожалуйста, собери припасы, разбросанные здесь, и доставь их Кетрату.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1026">
        <Page social="4">О, кто-то наконец сюда добрался! Боюсь, что поздно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Что случилось?&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Орканы. Они захватили припасы, которые мы собрали... и моих солдат. Меня оставили умирать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Можешь выследить их и помочь моим товарищам освободиться?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" villagerId="1026">
        <Page social="0">Времени мало. Давай, не тяни.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1040">
        <Page social="4">Спасибо. Я пытался вернуться к Кетрату, но орканы патрулируют лес, было слишком опасно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я сбежал от орканов... ускользнул, пока они отвлеклись. Но я видел, куда они увели остаток отряда... и собирался помочь. Похоже, ты - та помощь, которая им нужна.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не беспокойся обо мне. Теперь я справлюсь, ведь путь свободен. Доберись до лагеря орканов и освободи моих друзей!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1041">
        <Page social="4">Ты за нами!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я в порядке, но помоги, пожалуйста, моему другу Милио. Я слышал его крики, значит, его держат где-то неподалеку от этого лагеря.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отправляюсь обратно в лагерь сборщиков припасов. Не волнуйся, со мной все будет хорошо.&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="87" prevId="6" villagerId="1042">
        <Page social="4">Эсере жив? И Кетрат тоже? Значит, это был не полный разгром...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Где они?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Возвращайся в лагерь.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Я отправлюсь туда, и мы объединим с ними силы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прежде чем я уйду... думаю, у меня есть полезная для тебя информация. У Орканов в Затерянном лесу есть определенная субординация. Обращай внимание на отряды с какими-то красными знаками. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей этих орканов, собери знаки и покажи их Лапау... если он еще жив. Никто больше него не знает об орканах. Если кто-то может объяснить смысл этих красных знаков, то это Лапау.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="87" prevId="7" villagerId="1009">
        <Page social="4">Привет! Как идет сопротивление?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что это у тебя? Ааа, клеймо орканов! Орканы их используют для обозначения рабов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хм, а вот это интересно. Они магические! Хозяин передает силу рабу через клеймо!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Спрячься где-нибудь.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хе-хе! Смешно! Я и так прячусь от орканов! Просто я умею это делать лучше всех!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, привет! Твой приятель?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="87" villagerId="1009">
        <Page social="0">Здесь нет ничего для тебя интересного!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="87" prevId="8" villagerId="1037">
        <Page social="4">Хорошая работа, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я тут пока кое-что изучила. Это было не просто нападение на обоз с провизией. У орканов есть вождь, и этот вождь отправил их в поход на Пора-Элину.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это орканы, а значит, они пошли напролом. Грубая и неуклюжая тактика.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Но, к сожалению, эффективная.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Так. Слушай, у меня есть для тебя новое поручение. У меня есть еще один разведчик глубоко в тылу орканов. Он ищет ахиллесову пяту - какое-нибудь слабое место орканов, которое мы сможем использовать, чтобы изгнать их из Затерянного леса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе придется провести еще одну диверсию для меня. Справься с этим, заслужишь мое уважение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А пока, вот. Считай это наградой за скорость.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
