<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="49" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1036">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1036">
        <Page social="1">Всякий хочет своими руками прикоснуться к такой святыне, как Убежище Балдера. Место, где во имя спасения мира умер Балдер, имеет огромное духовное значение... и мы можем на этом сыграть!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Конечно, мы не станем выносить отсюда сами руины, а вот растения - другое дело...&lt;BR&gt;Понимаешь мой намек?&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"К сожалению, да. Тебе опять что-то нужно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Именно так. А конкретно, мне нужна &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7015#-14741.8672,86906.8828,-441.2695&amp;type=1&amp;name=Lamenting Grass"&gt;осока&lt;/a&gt;&lt;/font&gt;. Это растение произрастает лишь рядом с Копьем Лока - тем самым оружием, которым Лок в битве поразил Балдера и Шакана. В тот злосчастный день копье застряло в земле, и пребывает там до сих пор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В общем, набери немного травы в бутылку, я налеплю этикетку с какой-нибудь глубокомысленной надписью вроде "Даже на месте гибели продолжается жизнь", и сувенир из Убежища готов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ужасная пошлость, конечно, но во время войны люди падки на подобный сентиментальный бред.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="1">Видишь? Собирать траву гораздо проще, чем убивать богов... и это сравнение у меня получилось совершенно случайно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми эту награду, а если надумаешь собрать еще травы, приноси мне.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" villagerId="1036">
        <Page social="0">Главное в продажах - вовремя выйти на рынок. Сейчас Убежище Балдера у всех на устах, и это наш шанс разбогатеть. Отправляйся к Копью Лока и набери травы. Что может быть проще?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
