<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="34" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="83" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="83" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="4">Экономика Блеклого камня зависит от торговли жуткими осколками. Мы бы, может, и хотели заняться чем-нибудь другим, но в Аллемантее так хорошо платят за осколки, что любая другая работа становится невыгодной.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но источники сырья со временем истощаются.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы отправили кое-кого по Ледяной тропе на разведку. Ты можешь связаться с Дио? Узнай, нашел ли он новые перспективные места для раскопок.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="234" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="4">Да, да. Все хотят знать, где будут новые раскопки. Если честно, существующие шахты почти истощены, но есть надежда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми мой отчет. Я все подробно описал. И будь осторожнее! Джунайдарцы легко перережут тебе горло за эти сведения.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="83" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Это плохо. Двигаясь в этом направлении, мы попадем на территорию вендиго. Нам придется больше сражаться, чем заниматься добычей руды.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси этот отчет Претору Нунаду и спроси, считает ли он это возможным.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наша жизнь состоит из испытаний. Я только надеюсь, что мы не откусим больше, чем сможем проглотить. И что нас самих никто не съест.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="83" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="4">Хм-м-м. Да, это возможно. Но нежелательно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вендиго представляют иную опасность, нежели джунайдарцы. Если нам придется вести работы, одновременно сражаясь, мы потеряем много жизней.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, магистрат вынес решение. Я подготовлю войска.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
