<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="99" huntingZoneId="10" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Альптинус положил конец разрушительной борьбе фракций за древние реликвии, составив Курсус Хонорум, правила поведения, которыми должны руководствоваться гильдии. При помощи реликвий он создал из разрушенного храма парящий замок, который использовал в качестве базы, насаждая свои правила.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Преступник Грубер, которого все считали исправившимся, предал Альптинуса и Хранителей Света, украл одну из реликвий и похитил исследователя из Мистериума.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, действуя в качестве представителя Хранителей Света, побеждает Грубера и спасает исследователя, заслужив свое место в Воздушном замке.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Приветствую, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я - Хранитель Света Шарн. Наши общие знакомые рассказали мне о твоей доблести и тяге к справедливости.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне бы хотелось обсудить с тобой одно дело, если у тебя, конечно, есть время побеседовать со мной и нашим предводителем, Альптинусом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Назови мое имя Лукану, распорядителю полетов, он тебе поможет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дело довольно срочное, но если у тебя слишком много других забот, я пойму.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;! А мне как раз хотелось знать, пригласили ли тебя! Хранитель Света Шарн сказал, что к нему придут лучшие из лучших. Вижу, ты уже здесь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Собираешься к башне Накатам?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;В чем вообще дело?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">В крепость Хранителей Света не так-то просто попасть. Немногие из распорядителей полетов знают путь туда. Но я с готовностью помогу. Шарн говорит, это важно. А если еще и тебя пригласили...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скажем так, это будет удивительный полет. Ну, все готово?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;У меня все готово.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хорошо. Держись крепче!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="210" prevId="3" villagerId="3001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, хорошо, что ты здесь. Я - Хранитель Света Шарн. Надеюсь, ты сможешь нам помочь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наш орден весьма горд, поэтому мне не так-то просто обращаться к тебе с подобными просьбами. Наш предводитель, Альптинус, расскажет тебе все подробности, я же хочу поведать тебе об ордене перед вашей встречей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наша история тесно переплетена с историей башни Накатам, с нее и начну. Здесь некогда стоял древний храм, в котором хранились могущественные реликвии. У тебя найдется несколько минут, чтобы про них послушать?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Конечно. Иначе меня здесь бы не было.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">За контроль над этим местом боролись несколько фракций, которые надеялись заполучить эти реликвии. Но не все были завоевателями. Мистериум прислал команду исследователей, среди которых была дочь Альптинуса, Эли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда Эли ранили во время боя между соперничающими гильдиями, Альптинус понял, что тут нужно ответственное руководство, тогда и был создан наш орден.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы взяли под контроль храм, Эли же использовала реликвии, чтобы поднять его ввысь. Построив на его фундаменте башню Накатам, мы составили Курсус Хонорум, чтобы определить, кто сможет сюда попасть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это уже Альптинус расскажет. Ты найдешь его у одного из наблюдательных постов.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="210" prevId="4" villagerId="3002">
        <Page social="0">А, &lt;PCNAME&gt;. Очень хорошо, что тебе удалось принять наше приглашение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы с Шарном уже поговорили, так что историю нашего ордена ты представляешь. Именно она и привела нас к нынешнему положению. Я надеюсь, ты сможешь исправить одну из наших ошибок.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Я с радостью помогу.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хорошо, хорошо. Когда я работал над Курсус Хонорум, то надеялся, что главы гильдий смогут призвать своих последователей к порядку и придерживаться строгих моральных правил. Но всегда есть и те, что радуются боли, которую причиняют остальным. Чтобы бороться с ними, существуют Хранители Света.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;До вчерашнего дня мы считали одним из своих главных успехов перевоспитание главаря разбойников Грубера. Он стал своим в нашем ордене, но теперь мы понимаем, что это было лишь частью его плана. Вместо того, чтобы отречься от своей банды, он тайком восстанавливал ее, ожидая возможности напасть.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;То есть?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Вчера Грубер со своими бойцами напал на отряд Хранителей Света и похитил реликвию, доверенную Мистериуму, а также одного из исследователей. Я не знаю, что еще он планирует сделать, но предательство Грубера может означать начало новой войны между фракциями. Мы должны остановить это, и чем скорее, тем лучше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Раньше бы мы сами со всем разобрались. Но сейчас наши силы слишком рассредоточены, и мы не знаем, кому теперь можно доверять. Потому нам и нужны такие, как ты, кого посылают нам сами боги.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Шарн расскажет тебе о задании подробнее, я же назначаю тебя представителем ордена.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="210" prevId="5" villagerId="3001">
        <Page social="0">С возвращением, Хранитель Света. Задание у тебя простое. Реликвия, которую похитил Грубер со своей бандой, удерживала башню Накатам в воздухе. Мы считаем, что он собирается обрушить ее, но пока не представляем, каким именно образом.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;И где этот Грубер?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Если он собирается опустить башню на землю, то не мог уйти далеко. Думаю, он спрятался на побережье Боана, в своем старом укрытии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно победить Грубера, вернуть реликвию и спасти исследователя. Лучше именно в таком порядке, но ты уж сориентируйся самостоятельно на месте. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Звучит не слишком сложно. Что еще мне нужно знать?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Запомни, &lt;PCNAME&gt;, ты теперь Хранитель Света. Как союзники, так и враги будут ожидать от тебя определенного поведения. Надеюсь, ты сможешь действовать подобающим образом. Но предотвращение новой войны между гильдиями важнее любых приличий, так что делай то, что тебе покажется необходимым.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Один из моих помощников проводит тебя до лагеря "Гадюка", дальше будешь действовать самостоятельно.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="210" prevId="6" villagerId="3004">
        <Page social="0">Хранитель Света. Конечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что-то ты поздновато. Я уже раскрыл тайну реликвии.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Отдай реликвию, Грубер!&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Как глупо. Ты ничем не лучше остальных. Твой ум неглубок. Ограничен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я использовал реликвию, чтобы преобразить себя... и теперь меня не остановить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я чувствую силу... теперь я буду жить... вечно!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="210" prevId="7" villagerId="3009">
        <Page social="0">Хранитель Света?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я в безопасности! В безопасности!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;С тобой все в порядке?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Уже да. Сначала мне показалось, что Грубер - обычный вор, но он не остановился и перед похищением.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он хотел воспользоваться результатами моих исследований, чтобы сделать что-то безумное, но Мистериум никогда не будет договариваться с бандитами. Кроме того, его план действительно безумен. Неужели кто-то всерьез полагает, что он сработает?&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="10" villagerId="99">
        <Page social="0">Послушай, тут вокруг еще остались подручные Грубера. Если расчистишь дорогу, то я самостоятельно вернусь в лагерь "Гадюка".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда опасности минует, я помогу тебе попасть в башню Накатам.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="210" prevId="8" villagerId="3001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;! Я знал, что ты справишься. Большое тебе спасибо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Предательство Грубера еще какое-то время будет тревожить Хранителей Света, но с помощью таких героев, как ты, мы очень скоро восстановим порядок.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Что дальше?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ну, для начала, ты больше не представляешь Хранителей Света. Но место среди нас принадлежит тебе по праву. Твоим посвящением займется лично Альптинус.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В дальней перспективе нам придется изменить некоторые из наших принципов, может быть, раскрыть несколько секретов, чтобы подобное больше не повторилось. Если бы было чуть больше парящих залов гильдий, соблазн похищать из них реликвии был бы не столь силен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы уже сменили пароли и тайные знаки, надеясь, что это предотвратит новые предательства.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="210" prevId="10" villagerId="3002">
        <Page social="0">Хорошо, что тебе удалось нам помочь, &lt;PCNAME&gt;. Никто не желает очередной войны фракций. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты хочешь официально вступить в наши ряды?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;И что тогда случится?&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Бандиты вроде Грубера всегда будут угрожать миру, но мы надеемся остановить их при помощи таких героев, как ты. Будучи Хранителем Света, ты станешь сражаться за справедливость. Вот так. Мы надеемся, ты поведешь себя достойно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Итак, с этого дня, Хранитель Света, тебе всегда будут рады в башне Накатам.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
