<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="13" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1134">
        <Page social="0">Пройдя по мосту в Ущелье Скверны, вы встретили Фаэдру, кастанийскую разведчицу, которая отправила вас на патрулировать периметр. Прибыв во временный лагерь гарнизона, вы получили дополнительные приказы от Серсин.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1134">
        <Page social="4">У меня нет связи с разведчиками на передовой, но если сейчас попробовать прорваться через стаю рыщущих кромосов, то орканы захватят мост.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Раз уж ты здесь, может, займешься ими? И разберись с кромосами, конечно. Дариус в дозоре, а вот Фаэдра, если послушалась приказа, то должна быть сразу за мостом.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Эдан жив? Какое облегчение. Возможно, тогда ты сможешь справиться самостоятельно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, позволь я введу тебя в курс дела. Это вражеская территория, и врагов здесь хоть отбавляй. Демоны самых разных форм и размеров. Похоже, они что-то ищут, но я не знаю, что.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И каков приказ?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Наш временный лагерь вон там, но у нас не хватает бойцов, чтобы следить за периметром. Не хватало до твоего появления. Обойди вокруг холма и узнай, что задумали демоны. То есть, тебе нужно убить нескольких и посмотреть, что у них при себе есть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А, и если ты найдешь тела наших павших друзей, забери их амулеты и отнеси Серсин.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="4">Так значит, Эдан уцелел. Отличные новости. Мы боялись, что дело плохо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо за возвращение этих амулетов, они смогут утешить семьи погибших.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" villagerId="1025">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
