<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="71" prevId="0" villagerId="1101">
        <Page social="0">Чтобы открыть Храм Балдера, вы с {@LinkCreature:71#1114#Ридой} прошли несколько испытаний, которые приготовил для вас старый барака {@LinkCreature:230#1007#Лашинук}. Затем при помощи {@LinkCreature:230#1015#Элсин} вы с {@LinkCreature:71#1114#Ридой} сломали одну из храмовых печатей Дзерены.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="71" prevId="0" villagerId="1101">
        <Page social="1">Пришло время встретиться с барака из клана Консос, охраняющими Убежище Балдера.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы полагаем, что этот клан был здесь со времен падения империи великанов... или еще дольше. Некоторые из барака - их предводитель Нанду, например, - жили здесь, когда Лок и Тулса убили Балдера.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Понадобится помощь Консоса, так что тебе придется заручиться их разрешением.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И как мне его получить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Считается, что боги указали несколько путей для тех, кто желает попасть в храм.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:230#1007#Лашинук} встретится с тобой в лагере "Солнечный". Он расскажет о первом испытании.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="1">Так ты и есть &lt;PCNAME&gt;? Для меня честь познакомиться с тобой. Элсин давала мне почитать свитки о твоих подвигах.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это так увлекательно! Друзья умрут от зависти, когда узнают, что я первым поговорил с тобой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я редко выхожу из дома. Прежде мне не доводилось встречаться с героями.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У тебя есть испытание для меня?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">О! Да, конечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кхм... "Тот, кто ищет встречи с Солнцем, должен доказать свою силу в бою с воителем из меди".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Неподалеку отсюда ты найдешь {@LinkCreature:30#2004#Медного смотрителя}. Он силен, но я не сомневаюсь, что ты легко с ним справишься. Принеси мне его снаряжение, и я расскажу о следующем испытании.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="1">Ура! Одно дело - заучивать последовательность проведения ритуала, и совсем другое - смотреть, как действие разворачивается на твоих глазах!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда-нибудь я покажу тебе книгу, на медных страницах которой сам Балдер описал этот ритуал перед своей смертью.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Итак, перейдем к следующему испытанию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Земля показала свою силу, и теперь воздух должен показать свою мудрость".&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Воздух? Наверное, речь о Риде".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ну точно, речь о принцессе! Это испытание для нее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дзерена помогла Балдеру укрыться и защитила храм от тех, кто желал воспользоваться его могуществом в низменных целях. Именно Дзерена позвала сюда Риду, ведь она знала, что элин не станет открывать двери храма для недостойных.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь {@LinkCreature:230#1081#Рида} должна разгадать следующую часть головоломки. Ты можешь помочь... ей эта помощь наверняка понадобится.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" villagerId="1007">
        <Page social="0">Уничтожь {@LinkCreature:30#2004#Медного смотрителя} и принеси мне его снаряжение. Я жду.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="4" villagerId="1081">
        <Page social="1">Значит, пришла моя очередь? Что ж, я знаю, куда идти. Я помню это место по своим видениям.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я держала меч Дзерены, и он привел меня сюда. Каким-то образом я нашла его...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но сейчас меча у меня нет. Я не знаю, что мне делать.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ответ должен быть здесь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хм-м. Должна быть двухсторонняя печать. Я займусь внутренней стороной, а ты откроешь внешнюю. Но где же эта печать?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой. Что-то не так.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Этого водоема не было в моем видении.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="230" prevId="6" villagerId="1081">
        <Page social="1">Получилось! Мы справились... только у меня совсем не осталось сил.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И не думаю, что это была единственная печать. Нам нужно найти следующую.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спроси у своего почитателя из Консоса, что делать дальше?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="230" prevId="7" villagerId="1007">
        <Page social="1">Завершен еще один шаг. Мы мечтали об этом дне!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принцесса Рида очень талантлива. Элин - существа скорее духовные, чем плотские, и они редко мечтают. Даже принцессы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, обойдемся без лишних разговоров. Теперь вы с Ридой должны провести церемонию. Но это должно быть сделано в архиве. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В архиве?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Архив - это сокровищница мудрости. Хранилище особых табличек, содержащих древние знания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужная тебе табличка разбита на куски, которые спрятаны в Шатре Балдера.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отыщи ее фрагменты, и {@LinkCreature:230#1015#Элсин} соберет их вместе. Удачи!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="230" prevId="8" villagerId="1015">
        <Page social="1">Как я рада, что этим занимаешься ты, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Позволь мне взглянуть на эти фрагменты... замечательно! Осталось собрать их вместе... просто замечательно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь я прочитаю свитки управления хранилища...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой! Они только что были здесь!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что случилось?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Свитки управления хранилища. Без них ничего не получится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не могу в это поверить! Мою сумку прогрызли эти проклятые ленивцы! Я пришла, чтобы помочь тебе, &lt;PCNAME&gt;, но вместо этого вынуждена сама просить о помощи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Верни мои свитки управления. Если при этом погибнет страшной смертью несколько {@LinkCreature:30#130#Ленивцев-собирателей}, я не очень расстроюсь.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="230" villagerId="1015">
        <Page social="0">Рада тебя видеть, но тебе сейчас следует искать фрагменты таблички, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="230" prevId="9" villagerId="1015">
        <Page social="1">Ага! Свитки у тебя! Надеюсь, они не порваны и не повреждены...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Текст на них зашифрован слишком плотно, чтобы можно было его прочитать. Но как же тогда открыть хранилище...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Давай попробуем сделать вот что: вставь свитки и табличку в хранилище напрямую, как ключи. Я хочу взглянуть на то, что произойдет дальше.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="230" villagerId="1015">
        <Page social="0">Смотри не повреди свитки. Чтобы написать их заново, понадобится целая вечность.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С ленивцами можешь делать все что угодно.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="230" prevId="11" villagerId="1015">
        <Page social="1">Что ж, теперь нужно прочитать пергамент, который мы получили из хранилища.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хм-м... здесь в основном исторические тексты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эти здания были построены во времена империи великанов. Когда наступили Дни Огня, и боги обратили эту империю в пепел, Балдер сохранил эти здания. Похоже, что конструктов и хранилище построил для Балдера Лок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ирония заключается в том, что другое устройство Лока стало причиной смерти Балдера.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А что насчет церемонии?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Прости, я увлеклась. Пролистаю вперед...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Балдер и клан Консос построили храм, Дзерена наложила свои печати... ага! Вот, что нам нужно. "Путь к очищению" Мы можем провести церемонию!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не потеряй эту табличку! Она наверняка нам еще понадобится.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
