<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="50" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Исследователи из Мистериума смогли выяснить, что аргоны смогли перенаправить энергию из уничтоженного Шпиля Циазмов куда-то в Гранаркус. В поисках места назначения ушедшей энергии вы натолкнулись на аргонов, забирающих силу из тела Келсаика. После чего Шандра Манайя, королева аргонов, украла Пламя Сикандера.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Шпиль Циазмов уничтожен. Отчитайтесь перед командиром Тамуром в Кайаторе.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="1">Перенаправить поток энергии в Шпиле Циазмов вовнутрь! Умно, &lt;PCNAME&gt;, очень умно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Приходят донесения: аргоны либо отступают, либо просто падают замертво. Наконец-то мы побеждаем!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но нельзя бросать дело на полпути. Мы никогда не будем в безопасности, покуда Шандра Манайя, королева аргонов, ходит по свету.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе и раньше приходилось биться с богами, а посему ты - наш единственный шанс. Твоя задача: избавить мир от королевы аргонов. Во что бы то ни стало.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Где она?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хороший вопрос. Если вкратце: мы не знаем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но у нас есть зацепка. Исследователи из Мистериума отслеживали последнюю передачу энергии из Шпиля Циазмов. Им удалось отследить передачу до Гранаркуса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А вот и Адеиль, глава исследователей. Она посвятит тебя в детали.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5038">
        <Page social="1">Тамур ввел тебя в курс дела? Отлично.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наша теория проста: Шпиль Циазмов был приоритетной целью, поскольку аргоны использовали его в качестве источника энергии. Все эта энергия должна куда-то деваться - это основы физики - и мы практически уверены, что ее направляли на главную базу аргонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Гранаркус, впрочем, большое место. Чтобы точно отследить место назначения энергии, нам нужно отправить туда отряд. Твоя помощь тоже не помешает.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я не подведу!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">С тобой отправятся наши лучшие исследователи. Но помни: они эксперты в области аргонских технологий и энергетических передач, не в военном деле.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе придется охранять их, пока они выполняют свою часть задачи, а это, боюсь, будет непросто. Аргоны в Гранаркусе очень опасны - скорее всего, из-за близости к своей королеве.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди Вириенн возле Шпиля Циазмов, если тебе нужно больше информации. Она успела забыть об аргонах больше, чем многие когда-либо смогут узнать.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="1105">
        <Page social="1">Так вот каков освободитель Канстрии. Мы не знакомы, &lt;PCNAME&gt;, но я потратила месяцы на анализ... разобранных тобой аргонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Перейдем сразу к делу. Тебя ввели в курс дела?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Энергия, высвободившаяся из Шпиля Циазмов, была переправлена в очиститель энергии в Гранаркусе... а потом куда-то еще, неподалеку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но вокруг очистителя небезопасно. Захвати контроль над очистителем энергии к юго-востоку от Ноюлского извлекателя в Гранаркусе, после чего открой портал для моего отряда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знаю, что калибровка порталов не то, чтобы твоя специальность, поэтому подготовила простое решение: вставь этот камень переноса в сам очиститель - это превратит его во временный телепорт.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="250" prevId="5" villagerId="1024">
        <Page social="1">Хмммм... все может оказаться проще, чем я думала. Видишь эти металлические конструкции, похожие на корни? Это аргонские энергетические проводники.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе наверняка попадались похожие проводники у Шпиля Циазмов. Припоминаешь?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да, я помню".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Не исключено, что у нас выйдет отследить эти проводники прямо до королевы аргонов. Я уже поручила одному из своих исследователей, Дадоаму, найти куда ведут проводники. Он сможет их отследить, даже если они уходят под землю.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Догони Дадоама, убедись, что он в безопасности, и найди, куда ведут проводники.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="250" prevId="6" villagerId="1025">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;! Сюда! Эта небольшая сфера обладает тем же энергетическим следом, что и Шпиль Циазмов. А там, за этими гигантскими аргонами, что-то излучает энергию... вообще ни с чем несравнимую.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Судя по общей компоновке, это, должно быть, аргонский инкубатор. Более очевидной цели не найдешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="250" prevId="7" villagerId="1025">
        <Page social="1">Шандра Манайя! Сильна, как бог и бессердечна, как аргон. А вон тело Келсаика!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Шандра Манайя прибрала к рукам Пламя Сикандера. Возможно, Пламя было той небольшой частью Сикандера, которая уцелела, когда Тулса превратил Сикандера в Келсаика.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Только боги и могут разобраться, зачем королеве аргонов часть мертвого бога. Тебе необходимо рассказать Кайе обо всем, что мы тут узнали.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
