<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="0">Вам удалось помешать последователям Лока завладеть древней магией великанов. Книга с нужной информацией уничтожена, и теперь нет нужды бояться, что она попадет не в те руки.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="4">Нужно сообщить Элсин, что Потомки Лока узнали, где спрятано оружие великанов. Чтобы остановить их, нам понадобится ее помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к ней как можно скорее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="66" prevId="2" villagerId="1023">
        <Page social="4">Мы много лет искали место упокоения великанов, а Потомки так быстро его нашли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, в наших силах помешать им завладеть реликвиями. Обладая такой силой, они с легкостью могли бы убить Велику и забрать ее божественную силу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Расскажи обо всем Баруху. Чтобы остановить Потомков, нам понадобится помощь.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="66" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Конечно, они могут рассчитывать на нас! Во имя всех титанов, а как же иначе? Я прикажу удвоить патрули на всех заставах. Мы приложим все силы, чтобы остановить Потомков.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Велтаной на Западном наблюдательном посту. Она сможет помочь тебе.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="224" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Если не считать этих кровожадных кулкари, то в последнее время ничего подозрительного не наблюдается.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я ведь читала доклад декуриона Стадриана из Убежища пескоходцев. Он ничего не говорит о самих Потомках, но упоминает о каком-то странном войске.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разве Потомки не потерпели поражение не так давно? Тогда же, когда погиб генерал Самаэль?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="224" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="4">Не знаю, были ли это Потомки, но точно не наши союзники. Они ведут дела с орканами - сбывают припасы, добытые грабежами и тому подобное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Их каналы поставок можно перерезать, если ты перебьешь {@LinkCreature:24#11#Рогатых орканов-берсерков}. Заодно можно получить и кое-какую информацию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А я избавлюсь от нескольких мерзких орканов. Сплошная выгода!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="224" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Касимир просил передать тебе сообщение. Говорит, что Потомки что-то замышляют в Деревне песчаных бурь. Сейчас он готовится обыскать деревню. Если поспешишь, то сможешь присоединиться.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="224" prevId="7" villagerId="1014">
        <Page social="4">Рад, что мы наконец-то встретились. Мой младший двоюродный брат Каэден написал обо всех твоих подвигах на Острове Зари.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я не знаю, зачем Потомки связались с кулкари, но в последнее время у нас происходят странные вещи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если хочешь разузнать, что там к чему, то тебе придется убить {@LinkCreature:24#13#Хитрых хранителей рун}, которые охраняют деревню. Как только попадешь в лагерь, то ищи {@LinkCreature:24#19#Жутких изгибателей} и {@LinkCreature:24#20#Черных стражей}. Их одолеть проще всего, да и знают они вроде бы больше всех.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="224" prevId="8" villagerId="1009">
        <Page social="4">Зуулракар, Эззарешар и Теренофф - вот кто, похоже, руководит поиском артефактов. Странные имена. Никогда ничего подобного не слышал, но ведь я простой солдат.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Советую расспросить Элсин. Держу пари, она знает больше, чем ты или я.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="66" prevId="9" villagerId="1023">
        <Page social="4">Зуулракар! Серьезно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это один из древних демонов, а Эззарешар и Теренофф - его последователи. Если Потомки Лока призвали их, значит, они пытаются найти оружие великанов и украденный Фолиант Печати. Нельзя этого допустить!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Необходимо убить Зуулракара и его последователей и забрать книгу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся на Заставу у потока и поговори с Ракуибом. Он все знает и сможет тебе помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="224" prevId="10" villagerId="1012">
        <Page social="4">Демоны, говоришь? Да. Я их видел.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;font color='#0080FF'&gt;Руины Сторст&lt;/font&gt; кишат демонами. И твои приятели {@LinkCreature:24#5003#Эззарешар} и {@LinkCreature:24#5004#Теренофф} тоже там.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если у тебя получится убить их и уничтожить {@LinkCreature:24#5002#Зуулракара}, то не забудь забрать книгу, которую старина Зуули повсюду таскает с собой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сделаешь это, и кто-нибудь выставит тебе бочонок эля. Не я, разумеется, но кто-нибудь обязательно.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="66" prevId="11" villagerId="1023">
        <Page social="4">В этой книге, &lt;PCNAME&gt;, заключены сила и знания, способные изменить облик мира. Даже для того, чтобы основать династию или королевство требуется гораздо меньше.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мы должны уничтожить книгу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Увы. Знаешь, предложи ты такое в Аллемантее, половина Мистериума рухнула бы замертво от сердечного приступа.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но отдавать столь великую силу в недостойные руки мы тоже не имеем права. К сожалению, нашей мудрости пока недостаточно, чтобы управлять этой силой.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="66" villagerId="1023">
        <Page social="0">Если Зуулракар отыщет оружие великанов, то остановить его будет ужасно тяжело. Убей {@LinkCreature:24#5002#Зуулракара} и верни Фолиант Печати.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
