<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Пытаясь найти способ отправить в Велику просьбу о подкреплениях, вы встретились с Халраном, мудрецом из Верхнего Дозора.&lt;BR&gt;В поисках ответов вы заглянули в Кодекс Мистель - артефакт, раскрывающийся лишь тем, кто сам выбирает свой путь. В видении вам явились архидеванцы и штормовой барьер.&lt;BR&gt;Халран предсказал, что вы станете героем барака.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Как я уже говорил, Зал Знаний открыт не для всех.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но Омерос за тебя поручился, &lt;PCNAME&gt;, так что, я полагаю, тебя можно впустить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Попав внутрь, отыщи Халрана. Он сможет тебе помочь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Так я и сделаю. Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Очень хорошо. Я отправлю тебя прямо прямо к Халрану.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="1018">
        <Page social="4">Халран говорил, что ты придешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты же &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это я".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Очень хорошо. Позволь мне проводить тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Снаружи есть лестница. Поднявшись по ней, ты найдешь Кодекс Мистель. Халран будет ждать тебя там.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если тебя не затруднит, собери все разбросанные по лестнице книги.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Так и сделаю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="183" prevId="4" villagerId="2037">
        <Page social="4">["В Эпоху Легенд в мире жили великаны, поработившие аманов и захватившие обширные земли в Аруне и Шаре. Но пришло время пламени Юриана и жертвы Балдера. Поднявшись из пепла, Балдер отнял у великанов все, что делало их детьми Тита, оставив лишь то, что делало их детьми Орина".]&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Забрать Книгу Мудрых.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="183" prevId="5" villagerId="2038">
        <Page social="4">На странице, описывающей события Войны Богов, какой-то древний мудрец написал:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Штормовой барьер питается энергией Разлома? Об этом ничего не говорится в Книге Мудрых. Разлом следует за барьером. Причина? Следствие? Совпадение?"]&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Забрать Книгу Ученых.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="183" prevId="6" villagerId="2039">
        <Page social="4">[В записке, спрятанной между страниц книги, написано:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Лакан"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Кастаники - деванцы - архидеванцы"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"МАГИЯ КРОВИ"&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Забрать Книгу Знаний.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="183" prevId="7" villagerId="2113">
        <Page social="4">[На странице, описывающей типы деванцев, кто-то написал:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Эффекты магии крови сохраняются после смерти и даже передаются через поколения. Обратить действие магии крови можно лишь с помощью магии крови. Но без десятилетий практики, настолько мерзкой, что мы не будем ее даже упоминать, пытаться обратить трансформацию - все равно, что прятать шрам, покрыв тело новыми ранами".]&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Забрать Книгу Коварства.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="183" prevId="8" villagerId="1019">
        <Page social="4">Приветствую, &lt;PCNAME&gt;. Да, я знаю, кто ты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо за те книги, которые я оставил на ступенях. Тебе же хватило ума прочитать их? Надеюсь, что так. Иначе я зря оставил валяться на полу столь драгоценные фолианты.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Самое важное мной усвоено".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Очень хорошо. Теперь ты можешь заглянуть в Кодекс Мистель, чтобы найти ответы. Он уже давно ждет тебя.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мистель ничего не рассказывала об этом".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Мистель знает, что несбывшееся пророчество - тяжкое бремя для смертного разума. Даже простое и быстро исполнившееся предсказание становится испытанием для рассудка. Представь, как тогда чувствует себя тот, кто знает все наперед, но не понимает и не может сыграть свою роль в грядущих событиях.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Из всех, кого я знаю, лишь у Верикама и меня хватает силы духа, чтобы справиться с несколькими пророчествами Кодекса Мистель одновременно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но судя по всему, тебе суждено попытаться. Ты готов заглянуть в Кодекс, &lt;PCCLASS:lcase&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="183" villagerId="1019">
        <Page social="0">Способности того, кто не может справиться с заданием "собрать все книги" беспокоят меня.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="183" prevId="9" villagerId="1010">
        <Page social="4">Архидеванцы. Обман. Перемены. Тайна.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Штормовой барьер. Камень Относительности. Подкрепление. Воссоединение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Расширение. Рост. Перемены.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Магия крови. Пытка. Потеря. Трагедия.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я... понимаю. Наверное".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="183" prevId="11" villagerId="1019">
        <Page social="4">Пророчества об архидеванцах, штормовом барьере и магии крови? И не только это?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистель явно видит твою ключевую роль в событиях этого мира - и не только тех, в которых тебе уже довелось принять участие!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Очевидно, что тебе было суждено прийти сюда, в Верхний Дозор, и помочь барака сразиться с Дурионом. А слова о трагедии и потере... что ж, я не завидую тому, что о тебе напишут в летописях.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне... нужно это обдумать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Приношу свои извинения, &lt;PCNAME&gt;. Тебе пришлось многое пережить, чтобы добраться сюда, а теперь я взвалил на тебя это бремя. Тебе стоит отдохнуть и о многом подумать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И помни о том, что тебя избрала сама Мистель. Это значит, что ты сможешь своими глазами увидеть исполнение пророчеств. Возможно, она выбрала тебя именно потому, что только ты можешь связать пророчества воедино.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что ж, мне не привыкать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="183" prevId="12" villagerId="1002">
        <Page social="4">Итак, с чего ты хочешь начать путь, который проложила перед тобой Мистель?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"С Камня Относительности. Нам нужно подкрепление".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Мудрый выбор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Советую тебе поговорить с моим другом Хэгандом, главой Искателей. Он много странствовал, собирая редкие реликвии. Наверняка он сможет тебе помочь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И прими этот скромный знак моей благодарности. Он может тебе помочь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хэганд. Понятно. И спасибо тебе".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
