<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="48" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Вы вернулись в Кайатор и передали доклад об исследованиях Тамуру. Тамур выразил вам благодарность за помощь в мести за смерть своего отца, но тут же перешел к проблемам войны. Пытаясь предотвратить катастрофу в Хановарских предместьях, Тамур отправил вас на помощь. Вы сражались в бою и использовали осадное орудие, с помощью которого вам удалось отразить наступление аргонов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Вернитесь в Кайатор и отнесите доклад об исследованиях командиру Тамуру.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="4">Спасибо... Спасибо за помощь в отмщении. Мои обязанности не позволили мне бросить все и заняться местью.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ваш отец понял бы вас".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Надеюсь на это. Что заставило тебя вернуться в Кайатор?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А? Доклад наших друзей из Мистериума? Дай-ка взглянуть. Потом поговорим.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Гислан внезапно захотел тебя видеть.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5026">
        <Page social="4">Спасибо, &lt;PCNAME&gt;. {@LinkCreature:246#2008#Хасмина} такой же молодой способный офицер, как и ты. Мы тебе очень благодарны за ее спасение.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я ни за что не брошу боевого товарища".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Конечно. Я бы попросил тебя приглядеть за Хасминой. У выживших часто появляется сильное чувство вины. Мы не можем терять таких солдат, как она.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эх, кажется, Тамур снова хочет с тобой поговорить. До встречи.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="528" prevId="4" villagerId="5005">
        <Page social="4">Доклад Аделдур радует не больше, чем стон зомпори. Угроза нападения аргонов нарастает, но мы не знаем, что они планируют сделать в ближайшее время.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Хановарские предместья. Войскам нужно подкрепление.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Все ясно, сэр".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Возьми этот свиток, чтобы уменьшить время пути. Встретимся на месте.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="248" prevId="5" villagerId="2003">
        <Page social="12">Добро пожаловать в Хановар! Аргоны и их жертвы - это про нас!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас временное перемирие. Теорий много, но толком никто не знает, почему аргоны притихли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно поговорить с {@LinkCreature:248#2004#Чарти}. Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="248" prevId="6" villagerId="2004">
        <Page social="4">Я потерял половину бойцов во время вчерашнего нападения аргонов. Они появились из ниоткуда, разгромили нас и исчезли. С тех пор от них и шороха не слышно. Невыносимо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе пора в Хановарскую цитадель. Там тебя ждет {@LinkCreature:248#2001#командир Тамур}. Все, хватит разговоров.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="248" prevId="7" villagerId="2001">
        <Page social="4">Кажется, все плохо. Надеюсь, дорога не сильно тебя утомила. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы понесли серьезные потери в Кратере Магтулк. Мы потеряли лучших кузнецов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем мне помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">{@LinkCreature:248#2009#Каэроку} нужны медицинские припасы. Я поручаю тебе их доставить. Постарайся помочь, чем сможешь, пока ты здесь.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="248" prevId="8" villagerId="2009">
        <Page social="0">Да прибудет с тобой благословение, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Спасибо тебе за припасы. Благодаря им я смогу спасти множество жизней.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Аргоны порядком нас потрепали. Джекаб пытается ободрить выживших. Поговори с ним.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="248" prevId="9" villagerId="2005">
        <Page social="4">Я разберусь с нашими потерями. Мы отправили осадное орудие в Хановарскую цитадель. Эти Аргоновые великаны растопчут наших солдат, если мы их не остановим!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди Карахира и используй это оружие по назначению!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="248" prevId="10" villagerId="2006">
        <Page social="4">Я наслышан о тебе, &lt;PCNAME&gt;. Мой отец хорошо о тебе отзывался.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, нам некогда болтать. Мы изобрели новое осадное орудие как раз перед очередным наступлением аргонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Забирайся внутрь и опробуй его!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="48" prevId="11" villagerId="2000">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="248" prevId="12" villagerId="2006">
        <Page social="8">Ха! Достойный ответ на критику отца.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Молодец, &lt;PCNAME&gt;. Уничтожая Аргоновых великанов, мы спасаем наших ребят.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С тобой приятно работать. Удачи тебе.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
