<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="37" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="237" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">После прохождения испытания Салерона ты продолжаешь добывать обломки реликвии, которая поможет победить Келсаика. Одолев стражей второго и третьего фрагментов, ты завладеваешь ими, но четвертый фрагмент остается в руках Киллиана, бога ужаса. Ты вступаешь в цитадель Киллиана - Виллу Шута и сталкиваешься с Киллианом лицом к лицу. Битву прерывает сообщение от Тулсы, и Киллиан отправляется куда-то по делу, связанному с таинственным "Горнилом богов". Получив три обломка из четырех, Фрая принимает рискованное решение: использовать вместо четвертого обломка силу Ядра.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="237" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="1">Одного обломка недостаточно, смертное существо. Именно поэтому они и называются "обломки".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Стриктриссир и Григелт - существа, которых я одарил своей силой. Но в них не только моя сила: они хранят в себе второй и третий обломок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если тебе удастся их победить, я пошлю своего пророка, Торстена, чтобы он очистил обломки реликвии и одарил тебя их силой.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="238" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="1">Наш создатель, Салерон, однажды сказал, что сила драконов заключена в их рогах. Сможешь ли ты заполучить эту силу, &lt;PCCLASS:lcase&gt;?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="238" villagerId="1100">
        <Page social="0">Теперь докажи свою силу... победив Стриктриссира!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="238" prevId="3" villagerId="1110">
        <Page social="1">Древняя сила заставляет обломок светиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эта энергия... именно то, что нам нужно.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="235" prevId="5" villagerId="1110">
        <Page social="1">Услышь слова создателя, Салерона - гнев дракона заключен в его огненном дыхании. Сможешь ли ты достичь алтаря, &lt;PCNAME&gt;?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="235" villagerId="1110">
        <Page social="0">Сразись с разгневанным Григелтом... победи его!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="235" prevId="6" villagerId="1111">
        <Page social="1">И снова обломок светится магическим светом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эта сила... твоя.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="235" prevId="8" villagerId="1110">
        <Page social="1">Четвертый и последний обломок неподвластен даже драконам Салерона.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он в руках Киллиана, бога ужаса. Пока ты не добудешь этот обломок, нет никакой надежды победить великое чудовище, Келсаика.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="236" prevId="9" villagerId="1110">
        <Page social="1">Этот телепорт отправит тебя в логово Киллиана.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправить тебя туда?</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="518" prevId="10" villagerId="1001">
        <Page social="4">Все жители Федерации, - мужчины и женщины, взрослые и дети, - скорбят о том, что тебе не удалось добыть все обломки реликвии. Киллиан безумен, но шутки с ним плохи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Невозможно победить Келсаика, не получив всех четырех обломков. Но все же мы можем кое-чем заменить один... обломок.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, помнишь подвеску, которую дал мне Кайдун?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Конечно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">При игре в карты полезно иметь джокер, не так ли?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Считай эту подвеску таким джокером, она может заменить четвертый обломок. Но имей в виду: в подвеске содержится большая часть силы Ядра. Если она потеряется... или, хуже того, ее захватят... Аллемантея будет обречена.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я же буду защищать Аллемантею столько, сколько смогу. Останови Келсаика! Останови Тулсу! Отомсти за Кайдуна!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="528" prevId="11" villagerId="5009">
        <Page social="4">Тебе удалось добыть три обломка реликвии... и, я вижу, Фрая принесла великую жертву, чтобы возместить недостающий четвертый обломок. Хорошая работа, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я могу создать орудие для убийства Келсаика прямо сейчас, но...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса завладел Горнилом богов. Похоже, он догадывается, что мы что-то замышляем.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Горнило богов?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Мурак, легендарный кузнец аманов, способен выковать орудие, которое вместит силу обломков. Я отправила его подготовить Горнило богов, с помощью которого он сможет выполнить эту необычную работу...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...похоже, это было неблагоразумно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тулса захватил горнило, Мурак исчез, и я не знаю, успел ли он завершить работу.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="528" prevId="12" villagerId="5005">
        <Page social="4">Мурак? Он и правда существует? Я думал, это просто легенда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я ничего не знаю о Мураке, но префект Биата в Хабере прислала нам весточку. Когда Тулса атаковал Горнило богов, одному ученику удалось сбежать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если кто-то и знает что-то о Мураке, то это именно этот ученик. Он находится в Хабере, под защитой Гарида.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
