<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="203" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="203" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="4">Я не единственный, кому нужна твоя помощь. Купцы застряли на Кровавой тропе. Часть повозок у них украли, часть уничтожили, но товар сохранить удалось. Купцы смогут доставить его в Кресцентию, если кто-нибудь сопроводит их до города.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Даже небольшая партия товара нам сейчас будет очень кстати. Тебе нужно отыскать {@LinkCreature:203#1028#купца} к востоку отсюда. Поторопись! И постарайся не дать ему погибнуть!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="3" villagerId="25">
        <Page social="0">Мне удалось спасти кое-какие продукты и лекарства, но стоит мне сдвинуться с этого места, деванцы сразу же меня прикончат. Сумеешь защитить меня на пути в Кресцентию?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1011">
        <Page social="4">Невероятно! В эти нелегкие времена даже такая простая вещь, как набитый товаром мешок, может возродить в сердцах надежду. Подобного знака мы как раз и ждали.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с членом магистрата Коранном. Уверен, он рассыплется перед тобой в благодарностях.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="4">Так ты и есть &lt;PCNAME&gt;? Трибун очень лестно о тебе отзывался. Прими мою благодарность за защиту этого торговца. Думаю, ты и так знаешь, как воодушевляют такие маленькие победы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кресцентия переживает очень непростые времена, но рано или поздно мы обязательно все исправим. Еще раз спасибо тебе.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
