<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="37" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Келсаик неистовствует в округе, он полностью неуправляем. Кайа отправила тебя на встречу с Салероном - богом, который находится в заточении со времен Войны Богов, чтобы найти способ победить Келсаика. Салерон испытал тебя в своем Небесном саду. Когда тебе удалось доказать, что ты заслуживаешь награды, Салерон дал тебе первый из четырех обломков реликвии, которая нужна для победы над Келсаиком.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Разыщи бога Салерона, заточенного где-то в окрестностях Южной Шары. Но прежде, чем уйдешь, поговори с Тамуром.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="4">Отомстить Киллиану... роскошь, которую я не могу себе позволить, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Киллиан не просто убил моего отца. Он отобрал и растоптал в прах мою детскую мечту - вести народ аманов в бой. Конечно, сейчас я командую Кайатором, но сын не может править, пока его отец не отомщен.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты нужен аманам, Тамур".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Да, нужен. Ты можешь стать орудием моей мести, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди способ остановить Келсаика. Киллиан хочет обрести власть над Келсаиком. Надеюсь, ваши пути пересекутся!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И когда это случится, вспомни вот что: даже богу не избежать правосудия!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я отомщу за твоего отца".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Я буду защищать Кайатор, как это называет Фрая - "путем последовательной передачи силы".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Просто останови Келсаика, пока он не напал на нас... или пока Киллиан и Тулса не получили над ним власть.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="518" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Рада тебя видеть, &lt;PCNAME&gt;. Если можно, сперва расскажи о том, что случилось с яйцом Сикандера...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Так значит, Тулса взял Киллиана к себе под крыло? И они превратили Сикандера в Келсаика?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Плохо дело. Я не сомневаюсь, что Тамур жаждет мести, но Келсаик представляет намного большую угрозу, чем Киллиан.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кайа сказала, что Салерон может помочь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Возможно, Салерон способен помочь, но на чьей он стороне, неясно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В конце Войны Богов остальные боги заточили его, значит, он им не друг. С другой стороны, Киллиан - сын Салерона.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Единственный способ узнать - это отправиться в путь. Мистериум развернул несколько исследовательских лагерей в окрестностях Эленеи. Разыщи там Элвара. Возможно, он знает, как добраться до тюрьмы Салерона.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="74" prevId="4" villagerId="1100">
        <Page social="4">Значит, не в меру любопытный &lt;PCCLASS:lcase&gt; разыскивает Салерона, создателя прионов и отца драконов?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ответ на твой вопрос лежит в Склепе Проклятых.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И помни - ты идешь по следам богов! Когда Война Богов окончилась, и боги решили заточить Салерона, они заставили его детей, - Кайю, Велику, Икаруну и Киллиана, - смотреть на то, как его замуровывают в камень.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кайю, Велику, Икаруну и Киллиана?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Да, его детей потом разбросало по свету!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кайю и Велику усыновили смертные и заботятся о них по сей день. Икаруна погибла во время Войны Богов... О том, что именно произошло, остались довольно обрывочные свидетельства. И никто, с момента окончания войны, больше не видел бога ужаса, Киллиана.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Салерон ненавидит смертных и богов в равной степени, но все еще питает некоторую нежность к своему творению, прионам. Практически все, что мы знаем о Салероне, стало известно благодаря исследователям, разговаривавшим с ним лично, таким как Легия.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="237" prevId="5" villagerId="1029">
        <Page social="1">Как тебе землетрясение?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я беспокоилась, вдруг это Келсаик рвет и мечет где-то неподалеку, но пока были просто подземные толчки. Что бы это ни было, прионы перепуганы. Их стало еще сложнее понять.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя, возможно, новому человеку удастся вытянуть из них что-то полезное. Попробуй поговорить с Торстеном, он стоит вон там. Насколько я поняла, он у них пророк.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="237" prevId="6" villagerId="1027">
        <Page social="1">Я чувствую на тебе дыхание богов, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я помню слова древнего пророчества: "Накануне конца времен земля содрогнется от боли. Простой смертный придет легким шагом, желая узнать истину. Видение пробудит горе, предательство, непокорность".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так говорили мои предки.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="237" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="1">Бог ужаса Киллиан оставил после себя бесчисленных приспешников, и теперь мы, последние из оставшихся прионов, не можем навещать нашего заточенного повелителя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей этих ужасных стражей и тогда, возможно, Салерон отнесется к тебе с теплотой.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="237" prevId="8" villagerId="1102">
        <Page social="1">Смертное создание... извини, что не пожал тебе руку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебя послал Торстен, и, как я вижу, у тебя есть подношение. Это хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я также чувствую присутствие Кайи и Велики. Это плохо, потому что я нынче не очень-то горжусь своими детьми. Очень плохо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Келсаик восстал..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Я знаю, смертное существо. Я понял это из вопросов, которые задавали Киллиан и Икаруна, когда пытали меня.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если я отдам тебе обломок реликвии, Киллиан просто заберет у тебя его силой. Плохая идея.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если тебе удастся убедить меня, что ты выстоишь против Киллиана, тогда... хммм. Возможно, устроим испытание?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Посмотрим, смертное создание. Посмотрим. Если ты, правда, думаешь, что справишься, я отправлю тебя в место, куда редко ступала нога смертного - мой небесный сад. Посмотрим, выживешь ли ты в этом путешествии...</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="237" villagerId="1102">
        <Page social="0">Убирайся, смертное существо. Не тебя я звал.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="494" prevId="9" villagerId="1110">
        <Page social="1">Так как ты все еще дышишь, будем считать, что испытание пройдено.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми, это первый обломок древней плиты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотел бы я, чтобы Салерон мог оказаться поблизости, когда Киллиан попытается отобрать его у тебя! Но, как видишь, сопровождать он тебя не сможет.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="494" villagerId="1110">
        <Page social="0">Пока что я ставлю тебе отметку "частично выполнено".</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="494" prevId="11" villagerId="1113">
        <Page social="1">(Обломок реликвии светится от наполняющей его божественной энергии... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эта энергия быстро переходит к тебе. Ее больше не видно, но ты чувствуешь внутри слабое биение силы.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="237" prevId="13" villagerId="1102">
        <Page social="1">Теперь сила обломка находится у тебя внутри. Считай это подарком.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кроме того, если ты хочешь продолжить испытание, то можешь вновь отправиться в мой небесный сад.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
