<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="78" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Здравствуй, &lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;я пришел на твою землю, чтобы попросить помощи от лица всех жителей Заснеженной равнины.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, приходи ко {@linkcreature:63#9004#мне}, чтобы мы могли поговорить лично. Но поспеши! Зима не может продолжаться вечно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Посланник зимы.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="9004">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, ты здесь! Я так переживал... но теперь это не важно. Есть время выслушать историю?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Давай".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Наша родина, Заснеженная равнина, разделена на красную, голубую и желтую части. Всем правит самый мудрый из нас - Дед Мороз.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Или так было до того, как какой-то обманщик переоделся Дедом Морозом, и теперь мы не можем понять, кто из них настоящий!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Красный и синий лагерь считают, что их Дед Мороз настоящий. (Желтый же лагерь нейтральный. Мы, желтые, не вступаем в споры.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Из какого же лагеря я?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="9004">
        <Page social="0">Мы, желтые, устали жить среди этого сумасшествия.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы не можем убедить ни красных, ни синих прекратить противостояние, но нам удалось хотя бы добиться того, чтобы это были бои снежками. Милая и не всегда смертельно опасная игра в снежки. Наш план, мне он кажется поверхностным, состоит в том, что мы должны определить Деда Мороза в процессе состязания. Его не прозвали "Морозом" просто так!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты просто не видел, как я играю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Открой интерфейс Подбора арены и выбери арену "Зимнее событие". Так ты окажешься на Заснеженной равнине.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бросайся снежками, побеждай, а затем возвращайся ко мне. Расскажешь, кто победил: красные или синие.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Помни, это игра в снежки, не битва. На Заснеженной равнине работают только определенные умения. &lt;font color='FF0000'&gt;Снежки&lt;/font&gt; наносят маленький урон, зато быстро перезаряжаются и поэтому их можно кидать чаще. &lt;font color='FF0000'&gt;Грязные снежки&lt;/font&gt;, конечно же, более опасны. А &lt;font color='FF0000'&gt;огромные снежки&lt;/font&gt; могут попасть сразу в нескольких противников.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И еще есть &lt;font color='FF00FF00'&gt;огненные снежки&lt;/font&gt;, они снимают негативные эффекты с членов команды и восстанавливают их HP. Поищи их в ящиках.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="9004">
        <Page social="1">Спасибо, &lt;PCNAME&gt;! Я запишу твои результаты в таблицу, и скоро мы узнаем, чей Дед Мороз настоящий.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И еще, пожалуйста, возьми этот небольшой жетон в знак моей признательности.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
