<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="89" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1020">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1020">
        <Page social="4">Тебе доводилось слышать о "бесчестном приборе"?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет? Серьезно? Ха-ха! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, держи. Можешь испытать его самостоятельно. Только не открывай, пока я не скажу. Ты же не хочешь упустить удачу, верно?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Бесчестный прибор - это крайне интересная штука. Он дает тебе возможность испытать удачу. Тебе, должно быть, уже не терпится попробовать, верно? Итак, смотри. Я дал тебе ящик. Существуют разные типы бесчестных приборов, но об этом мы поговорим позже.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разведи костер, открой &lt;b&gt;сумку&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;щелкни правой кнопкой мыши&lt;/b&gt; по этому ящику. Откроется новое окно. Помести в него любой &lt;font color='#660000'&gt;материал&lt;/font&gt;. Готово? Теперь давай проверим твою удачу...&lt;br&gt;&lt;br&gt;постой, постой. Я же забыл дать тебе материал для эксперимента. Вот, возьми чуток &lt;font color='#660000'&gt;криметаллической руды&lt;/font&gt;. Теперь можешь пробовать. Само собой, если у тебя есть еще какой-то материал, ты можешь воспользоваться им.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1020">
        <Page social="4">Ну как? Некоторые ящики, типа этого, &lt;b&gt;пропадают после использования&lt;/b&gt;, другие же дают возможность повторить попытку. Кроме того, в некоторые из ящиков кладутся расходуемые предметы, такие как зелья и чарма, а в другие можно поместить материалы, предметы для зачарования и алкагест. В случае &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;b&gt;успеха&lt;/b&gt; ты получишь больше расходуемых предметов или материалов или предметы для зачарования более высокого класса. Если же ты потерпишь &lt;b&gt;неудачу&lt;/b&gt;, предмет из ящика пропадет. Увы. Но попробовать все равно стоит, ведь у тебя всегда есть шанс выиграть главный приз! Ты так не считаешь?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
