<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="4" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1105">
        <Page social="0">С намерением освободить Сериона, в теле которого находится Ядро высших эльфов, Фрая отправила вас в Фирмаунт. С помощью Эллеона и Джелены вам удалось сразить Акашу. Но в ходе боя Серион получил смертельное ранение, поставив Ядро под угрозу.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1105">
        <Page social="5">Чрезвычайно важно вернуть Ядро. Без него Аллемантея падет, ее поглотят пески пустыни.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все должно закончиться в Фирмаунте. Мы свергнем Тулсу... и отомстим за Кайдуна.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Выдвигаюсь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я знала, что ты захочешь пойти до конца, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но глупо туда идти без поддержки. Скажи Эллеону, что задание есть и для него.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="5">Что, нужна подмога?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну, я всегда хотел увидеть Фирмаунт своими глазами. Мир-то я уже повидал, но Фирмаунт... говорят, то еще место.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати, раз уж мы заговорили о бывалых путешественниках, стоило бы взять с собой и Джелену. Пойду разыщу ее, но не хочу тебя задерживать. Я догоню... а может, еще и тебя подожду, как знать.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="204" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Прошу прощения, ты - &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня послание от Эллеона. Просил передать тебе лично.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сказал, что пошел вперед на разведку. И будет ждать тебя на {@LinkCreature:204#1101#Базе доблестных}.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="204" prevId="4" villagerId="1101">
        <Page social="5">Гадаешь, как мне удалось попасть сюда так скоро? Всегда путешествуй налегке!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати, у меня хорошие новости. Джелене удалось разузнать кое-что о местоположении Акаши.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ее видели около Ущелья Бахаара на востоке. Но смотри в оба - там небезопасно.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="204" prevId="5" villagerId="1102">
        <Page social="5">Мы снова встретились с тобой, &lt;PCNAME&gt; - и снова черт знает где. Почему мы, как простые смертные, не можем встретиться где-нибудь за кружечкой-другой... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, проехали. Прихвостней Акаши тут пруд пруди, но самой Акаши не видно... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Прихватим, может, одного?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хочешь его допросить? Дельная мысль.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твоя задача - {@LinkCreature:4#7012#Джиракар}. Следуй за ним к Ущелью Бахаара к востоку отсюда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ближнее окружение Акаши - одержимые, так что Джиракар будет сражаться до конца. Но это единственный способ выманить Акашу из укрытия.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="204" prevId="6" villagerId="1102">
        <Page social="5">Дай взглянуть на эти приказы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ого... все гораздо хуже.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тут говорится, что Акаша везет Сериона в Лабиринт Азарела. Там мы их никогда не найдем. Но если получится перехватить их раньше... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сообщи Эллеону, что тебе удалось узнать. Он знает, что делать.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="204" villagerId="1102">
        <Page social="0">Не бойся, иди, &lt;PCNAME&gt;. Все получится!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="204" prevId="7" villagerId="1200">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;, у тебя на лице написано, что вы с Джеленой что-то нашли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Давай, выкладывай! Вы аж сияете самодовольством.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хочешь узнать планы Акаши?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Если мы сможем настичь их раньше, чем они доберутся до Лабиринта Азарела... .да! Думаю, у нас должно все получиться!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Джелена, да ты быстрее меня. Сообщи обо всем Фрае.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, а мы с тобой при помощи телепорта отправимся вглубь Фирмаунта...</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="403" prevId="9" villagerId="1101">
        <Page social="5">Ядро пострадало, но жизнь в Серионе еще теплится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно незамедлительно вернуться в Кастанику, чтобы люди Фраи исцелили его.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="61" prevId="10" villagerId="1105">
        <Page social="5">Возвращение Сериона - как луч надежды... конечно, если он выкарабкается.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как он?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Не очень. Дело не только в том, что он очень слаб, похоже, он теряет способность управлять энергией Ядра.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Величайшие мудрецы ищут лекарство, но, боюсь, для Сериона уже слишком поздно.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
