<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0">Эрия попросила вас собрать для изучения эссенции жизненной силы спороходов, что водятся поблизости. Но когда она попыталась сравнить эти эссенции с порчей, наложенной на Губитель Демонов, то столкнулась с мощным сопротивлением.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эрия была в отчаянии, ведь она решила, что подвела Леандра. Однако тот оказался доволен. Стало понятно, что врага надо искать на Арунских высотах.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Я прошу тебя убить спороходов и принести мне эссенции их жизненной силы. Спороходы - извечные обитатели этого мира, а еще они весьма чувствительны к магическим переменам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я должна узнать, влияет ли на жителей острова то волшебство, что наложило порчу на Губитель Демонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, довольно болтовни! Ступай! &lt;TEXTBUTTON&gt;"Я позабочусь об этом".&lt;/TEXTBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Отличная работа! С тобой гораздо приятнее работать, чем с господином Высочайшим, Светлейшим и Мрачнейшим.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, посмотрим, что мы сможем узнать... Ох!..&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты в порядке?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я... у меня не получается! Клянусь гневом природы, у меня не хватает сил!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я чувствую сопротивление. Так... мерзко... Мне удалось почувствовать лишь то, что сила шла с востока. Может быть, с этого холма.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне так жаль. Я не хотела подводить Леандра! Я думала произвести на него впечатление, узнав больше о Губителе Демонов, но мне это не по плечу.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" villagerId="1021">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, мне ОЧЕНЬ нужна твоя помощь. Чтобы установить связь между Губителем Демонов и тем, что произошло, нам необходимы эти эссенции!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="4">Эрия почувствовала сопротивление? Любопытно. Мы и раньше замечали какое-то движение на вершине этого холма - мы прозвали его Арунскими высотами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это очень удобная позиция, полагаю, враг очень умен. Теперь мы знаем, где искать!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
