<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="84" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="84" prevId="0" villagerId="1217">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="84" prevId="0" villagerId="1217">
        <Page social="4">Эй, ты не хочешь помочь товарищам по оружию?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы с коллегами очень хотим скушать сочного жареного поросенка, но мы чем-то умудрились разозлить Тапу, парня, который их продает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;По-моему, ему надо бы подлечиться, но суть в том, что мы голодны!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Если тебя привел сюда твой нос, учуявший волшебный аромат моего фирменного соуса, то вынужден тебя разочаровать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня только что кончилась свинина, лучшая основа для применения этого соуса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Посмотри вокруг. Видишь поросят? Нет? Если хочешь жаркого, достань мне поросенка! Их можно найти практически везде... везде, но не здесь, похоже.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Если поспешишь, я позволю тебе разрешить мне прикарманить излишки.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Ради жаркого еще придется немало побегать! Но я тебя уверяю, оно того стоит.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Поразительно, на что люди готовы пойти ради моего жареного поросенка.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Ух ты, похоже, ты действительно хочешь жаркого! Поспеши. Мне когда-то надо будет сворачиваться.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="5">А, возвращение охотника за поросятами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чтобы продемонстрировать свою благодарность за все это мясо, я сейчас выпотрошу одного и зажарю кусочек.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Погоди минутку.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="84" villagerId="1208">
        <Page social="0">Ну как, удалось раздобыть поросенка? Чем больше, чем лучше!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="84" prevId="8" villagerId="1217">
        <Page social="4">Ух ты! Тебе пришлось охотиться на поросят? Их же здесь нет на мили вокруг!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе пришлось изрядно потрудиться. Твоя преданность Федерации не знает границ... Ух! Мы необычайно благодарны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь мы твои друзья навеки.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
