<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="44" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1143">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1143">
        <Page social="4">У существ, пытающихся стереть с лица земли нашу заставу в Ущелье Скверны, есть много имен. Серсин, дочь Караса, знает их все, а &lt;b&gt;Грегор&lt;/b&gt; придумал большую часть из них.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Одни из самых опасных врагов - колоссы, которых он называет "Разрушителями". Их предводитель Кугай ходит дозором по всей долине. Однако Грегор говорит, что самую активную деятельность разрушители ведут на севере отсюда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с ним и выясни, грозит ли нам какая-то опасность.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="4">Эти двухголовые чудовища крайне опасны. Удивительно, что тебе удалось добраться в целости и сохранности. Перрин прав, что беспокоится. {@LinkCreature:13#9#Разрушители} сыграли роковую роль в нападении на первую экспедицию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А сейчас их здесь столько развелось... Уверен, что новая атака - лишь вопрос времени. Ты хочешь присоединиться к нам? Внести свой вклад? Тогда ступай и убей несколько Разрушителей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Для остальных это станет заявлением, что мы не уйдем с этой земли. Мы слишком дорого заплатили за нее.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1028">
        <Page social="4">Я горжусь тем, что сражаюсь вместе с тобой. Половина из обитателей Форпоста у башни здесь даже не бывала, не говоря уже о том, чтобы сделать столько, сколько сделали мы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Удерживая эту заставу, мы показываем, что не покоримся силам демонов в ущелье!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай, расскажи Перрину о своих свершениях, и ты увидишь, что он скажет то же самое.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1143">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt; займет свое место среди героев Валькионской Федерации. И никто не вправе сказать, что этот славный &lt;PCCLASS:lcase&gt; не заслужил права стать одним из нас!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
