<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="35" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="4">На вершине холма к западу от Фьорда ледяного Клыка стоит маяк. До того, как разразился магический шторм, смотритель маяка Могел не давал кораблям разбиться о скалы, но теперь фьорд замерз, а смотритель мог бы очень помочь нам здесь, внизу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К тому же, на пути к маяку обосновались {@LinkCreature:31#10#Заиндевевшие караульные}. Мы беспокоимся за Могела, ведь он там совсем один. Может быть, ты сможешь расчистить путь и привести его сюда, где безопаснее?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="231" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="4">Я тебя раньше здесь не видел. У тебя здорово получилось расправиться с Заиндевевшими караульными. Наверное, непросто сражаться с ними в такой мороз?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Значит, тебя послали наверх, чтобы спустить меня вниз? Ну так скажи им, чтобы думать забыли об этом. Я никуда отсюда не уйду. Этот маяк полон воспоминаний о моих сыновьях и моей жизни. Пока я жив, он будет гореть, и мне нет дела до того, что корабли больше не ходят.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Передай мою благодарность за внимание, но скажи, чтобы меня больше не беспокоили.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="231" prevId="3" villagerId="1011">
        <Page social="4">Нам представилась отличная возможность. Сыновья Могела {@LinkCreature:31#30#Эндайн}, {@LinkCreature:31#30#Эндренлас} и {@LinkCreature:31#30#Энканас} были солдатами Акарума и защищали береговую линию. Они пали в бою, когда впервые явились наги, незадолго до шторма.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это не стало концом их трагической истории. Братья все еще бродят по Пределу Бурь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как это?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Темная магия Тулсы заставила сыновей Могела вновь ступить в Грезы титанов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я не сомневаюсь, что Могелу известно об этом. Бродящие у берегов чудовища в облике его сыновей несут для него огромную опасность.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты упокоишь трех братьев и заберешь что-то из их личных вещей, я смогу отнести эти предметы Могелу. Тогда, быть может, он спустится вниз, забрав из маяка все, что ему заблагорассудится.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="231" prevId="4" villagerId="1011">
        <Page social="10">Мы не забудем эту трагедию... и твою самоотверженность. Я лично отнесу эти предметы Могелу и помогу спуститься вниз.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Благодарю за содействие.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="231" villagerId="1011">
        <Page social="0">Отыщи сыновей Могела и положи конец их кошмарному существованию.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
