<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="39" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="75" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="0">Когда Фрая поняла, что материал, из которого сделаны морболиты, вероятно, родом из Мистериума, она вызвала тебя в Аллемантею. Малахай, верховный чародей Мистериума, вызвался возглавить расследование.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда выяснилось, что камни были сделаны в Логове арахненов, тебе пришлось отправиться туда и уничтожить устройство, которое их производило.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Внезапно, Малахай взял расследование под свой контроль, заставив Фраю усомниться в своей преданности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Фрая отправилась за Малахаем, но он сбежал из Аллемантеи.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="75" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="5">Одна только мысль о том, что кто-то из Мистериума мог поддерживать это... Нам надо выяснить, откуда взялись эти камни. Отнеси эту дрянь Ришану в Аллемантею. Он сможет разобраться, откуда они.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1111">
        <Page social="5">Откуда они? Конечно, я смогу выяснить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но я очень занят и у меня масса дел - придется подождать...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найдешь себе какое-нибудь занятие, пока я работаю?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1133">
        <Page social="4">Происхождение этих осколков можно выяснить быстрее, если привлечь к делу кого-то... более компетентного. &lt;PCNAME&gt;, передай кое-что командиру Фрае.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что же?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Скажи Фрае, что услуги Малахая в ее распоряжении. Ришану не придется выкраивать свое драгоценное время ради таких пустяков.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1111">
        <Page social="5">Малахай - превосходный специалист. Он во всем для Фраи разберется.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="75" prevId="5" villagerId="1023">
        <Page social="5">Весьма необычно для Малахая - самому вызваться выполнять работу, которая никак не связана с Ядром.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но ладно, вроде бы он выяснил, откуда они взялись. Возможно, следует поблагодарить его.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В самом деле? Откуда же?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Арахнея, на юго-востоке. К северу от Фронтеры. Найди там Калеона и узнай, чем ему можно помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="240" prevId="6" villagerId="1034">
        <Page social="5">Тебя прислала Фрая? Хорошо. Помощь всегда... пригодится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся прямиком на Место воздаяния. Встретимся там.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="239" prevId="7" villagerId="1100">
        <Page social="5">Нам нужно уничтожить дробилки, которые производят эти камни. Нельзя терять время. Отправляйся и убей {@LinkCreature:39#250#Калигоса}. И {@LinkCreature:39#260#Телремнаса} не забудь. Когда закончишь, мы сможем уничтожить {@LinkObject:37#дробилки морболитов}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А пока - убей их.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="239" prevId="8" villagerId="1100">
        <Page social="4">Она... намного, намного мощнее той, которую мы нашли в Зоне карантина. Одна только мысль о том, что могло бы произойти, если бы их здесь было больше...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Самая мощная и последняя работающая {@LinkCreature:39#5000#освященная дробилка} находится в глубинах Арахнеи. Возьми это очищающее пламя и сожги дробилку. Это единственный способ уничтожить ее.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="239" villagerId="1100">
        <Page social="0">Осколок у тебя? Ты же понимаешь, мы не можем изучать то, чего у нас нет.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="239" prevId="9" villagerId="1100">
        <Page social="5">Готово. Хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Конечно, этот новый приказ все меняет.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Новый приказ?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Мистериум приказал нам приостановить исследования. Точнее, Малахай приказал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Фрая ничего об этом не сообщила. Возможно, она даже не в курсе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Советую тебе найти ее и выяснить, что она об этом думает.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="239" prevId="11" villagerId="1041">
        <Page social="5">Остановить исследования? Почему они должны остановить исследования? А мне приказали вернуться в Аллемантею. Что-то здесь не так.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я никуда не пойду, пока мы не разберемся с делом бригадира Акелдамы, черт возьми! Встретимся позже.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Где?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">На моем &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=2#-23018.2773,51029.5234,1380.7639&amp;type=1&amp;name="Temp"&gt;тайном месте встречи&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скоро.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="239" prevId="12" villagerId="1039">
        <Page social="5">В Аллемантее завелся предатель. Исследования остановлены, командира отзывают? Что-то здесь не так... Я займусь устройством ловушки для Акелдамы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Встретимся там чуть позже, используй телепорт, чтобы попасть на место встречи.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="407" prevId="13" villagerId="1004">
        <Page social="5">Теперь все стало ясно. Нужно схватить Малахая и убедиться, что Ядро никуда не пропало.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я вернусь в Аллемантею и поговорю со старейшинами и Мистериумом. Отправляйся обратно в Лабораторию Малахая.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скажи Алноску, что я тебя прислала, и он тебя впустит.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="72" prevId="14" villagerId="1134">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поздно ты. Командир уже внутри. Быстрее!</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="408" prevId="15" villagerId="1007">
        <Page social="5">Сбежал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если Тулса и Акаша считают, что победили, то они сильно ошибаются.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это еще не конец, &lt;PCNAME&gt;. Мне понадобится твоя помощь в поисках Ядра.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
