<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="7" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0">Леандр не поверил, что орканы владеют магией, которая могла бы наложить порчу на Губитель Демонов. Однако он не захотел полагаться на веру.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эльф отправил вас на юг, где вы поговорили с Кирашем. Тот рассказал о мародерах меконари - магах-наемниках.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы пробрались в их лагерь, убили Темного мародера и скрылись со свитком с письменами демонов. Леандр смог перевести часть текста и узнал, что тот, кто стоит за всем этим, скрывается в Ущелье Скверны.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="4">Орканы владеют волшебством, но им далеко до могущества, с которым мы столкнулись. Мы что-то упускаем...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Может быть, у орканов есть союзники?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну конечно! И не просто союзники, а умелые маги. Кираш наблюдает за Орканскими бивуаками. Поговори с ним и узнай, что ему известно.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1027">
        <Page social="4">Мы, конечно, наблюдаем за орканами, но это не так интересно. Лучше взгляни туда. Видишь этих существ с птичьими головами и длинными посохами?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Птицеголовых?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Это меконари. Большинство из них - искусные маги. Я не знаю, что побудило {@LinkCreature:13#601#Темных мародеров} объединиться с орканами, но хорошего в этом мало.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам нельзя покидать пост, а вот ты можешь подобраться к ним поближе и убить одного из мародеров. Возможно, это даст нам некоторые ответы.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1027">
        <Page social="4">Свиток, да? Интересно. Может быть, это план их действий?..&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ба! Эти каракули мне не разобрать. Пусть Леандр отрабатывает свою репутацию. Отнеси свиток ему, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" villagerId="1027">
        <Page social="0">Я помню истории про меконари. Пока их бог дремлет в великом золотом яйце, они продают свое волшебство любому, кто заплатит.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наемники худшего сорта. Пф-ф!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Неудивительно, что они служат этим орканам. Посмотрим, что ты сможешь выведать.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1008">
        <Page social="4">Мародеры? Скорее, падальщики. Но что им нужно? Почему они здесь? Позволь мне изучить этот свиток.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это не каракули, это письмена демонов. Целиком мне их не перевести, но некоторые слова я могу разобрать. Здесь говорится о разломе на востоке. Мы зовем его Ущельем Скверны. Там находится тот, кто управляет меконари.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
