<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="8" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Акаша похитила Сериона - хранителя энергии Ядра, воплощения силы высших эльфов. Фрая попросила вас выследить ее. В Кастанике Эллеон сообщил вам, что Акаша связалась с гулами из Голодных пещер.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вам удалось проникнуть в Голодные пещеры, победить главного гула, Глуорна, и обнаружить, что Акаша, вероятно, сбежала в Фирмаунт.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Получены новые сведения о Ядре.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Немедленно доложите командиру Фрае в Штабе Аллемантеи.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Сразу перейдем к делу, &lt;PCNAME&gt;. Акаша покинула Южную Шару и наверняка забрала с собой Ядро. Я поговорила с нашими соратниками в Велике - у жрицы Кьебел есть предположения, где сейчас может находиться Акаша.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Значит, нам пора в путь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я нужна Аллемантее. Тебе придется пойти в одиночку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Кьебел в Велике. И поторопись. Без Ядра каждый день приближает Аллемантею к смерти в песках.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1167">
        <Page social="5">Я надеялась, что Фрая пришлет тебя, &lt;PCNAME&gt;. Две сущности, исполненные силы, вошли в Голодные пещеры - одна источала эльфийскую безмятежность, другая бурлила от плохо скрываемой злобы.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И одна из них - Акаша?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да. Ощущение присутствия ослабевает, но она не могла уйти далеко.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Первым делом отправляйся в Кастанику. Там ты найдешь Эллеона.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="61" prevId="4" villagerId="1104">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;! Все вокруг только и говорят о твоих подвигах! Нас застали врасплох в Аллемантее, но теперь мы должны вернуть Ядро.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты знаешь, где оно?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Кьебел дала несколько подсказок. Ты знаешь, чего стоят ее источники!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;По слухам, кого-то похожего на Акашу видели среди гулов. Какая никакая, но это зацепка.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:61#1105#Фрая} знает больше подробностей.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="61" prevId="5" villagerId="1105">
        <Page social="5">Акаша прячется среди гулов, и мне непонятно... Зачем ей приносить Ядро туда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня есть некоторые подозрения... подозрения, из-за которых я здесь, хотя во мне сейчас нуждаются дома. К тому же, это в сфере влияния Велики.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Независимо от моих проблем, нам нужно вернуть Ядро. Обратись к Смернаву на Заставе мстителей. Он поможет тебе попасть в пещеры.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="208" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="5">Тебя послали Эллеон и Фрая? Что ж, надеюсь, ты не прочь подраться. С гулами придется повозиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Самые опасные из них - силач {@LinkCreature:8#8021#Дулинка} и его стражи-меккитары.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты найдешь их в центральной части первого этажа. Убей их, возможно, это даст тебе преимущество.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="208" prevId="7" villagerId="1015">
        <Page social="5">Не бей меня! Я не виноват!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, у меня в плену был высший эльф, но я его не ел!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Взгляни на меня! Кожа да кости! Высший эльф так... вкусно пах! Но я умею себя прилично вести. Все его пальцы остались на месте!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Где он теперь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Высший эльф? Думаю, он с Акашей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вначале я должен был отправить его вместе с припасами, но затем планы Акаши изменились.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне приказали просто переправить припасы, и никаких тебе вкусных, сочных эльфов. Так написано в моей книге учета!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="61" prevId="8" villagerId="1105">
        <Page social="5">Книга подтверждает наши догадки - Акаша похитила Ядро и направляется с ним в Фирмаунт.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
