<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="28" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="70" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="0">Ученые Мистериума в Блаженном озере попросили вашей помощи, после того как сказания о ваших деяниях появились на древних кенотафах.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;После изучения кенотафов стало понятно, что вам предстоит великое испытание. У вас была встреча со стражами судьбы, а также с Мистель, провидицей богов. Она предупредила вас о будущем и рассказала о древнем фолианте.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="70" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="5">Гм-м, группа ученых Мистериума в Блаженном озере спрашивала о тебе. Похоже, они сделали какое-то важное открытие, касающееся тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Немедленно свяжись с членом магистрата Джелреном в Тралионе.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="69" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Группа Мистериума страстно желает встретиться с тобой. Они ведут себя необыкновенно скрытно - даже по их меркам, - но решительно требуют твоей помощи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Группа все еще находится в полевых условиях, поэтому отправляйся на запад к Лагерю у перекрестка. Приготовься ко всему. Они необычайно настойчивы. Подозреваю, их просьба тоже будет необычайной.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="226" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="5">Потрясающе! Мы захотели работать с тобой, как только прочитали о твоих подвигах. За короткое время службы тебе удалось приобрести широкую известность. Неудивительно, что это заметили даже боги!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вы читали обо мне?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Несколько недель назад твое имя и твои деяния появились на кенотафах. Все твои действия в Южной Шаре увековечены там.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе следует поговорить с Ансин в Позиции искателей. По пути прочти, что написано на камнях. Ты сразу все поймешь!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1102">
        <Page social="4">Давным-давно, устав от войны, Арун и Шара покинули мир раздора.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они сняли с себя драгоценности и одеяния власть имущих и погрузились в глубокий сон. И от их грез начал оживать этот мир.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я ничего не вижу..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Из спящего тела Аруна образовался восточный континент, а из тела Шары - западный.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Их слезы стали океаном, а их дыхание - ветром. Их сны стали реальностью.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Камень продолжает рассказывать хроники Эпохи Богов, Войны Богов и современной Эпохи Смертных.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Пропустить начало.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Многие искатели приключений, в том числе &lt;PCNAME&gt;, прибыли, чтобы исследовать и защищать эту новую землю - Остров Зари.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1104">
        <Page social="4">...после победы над Карашей на Острове Зари, &lt;PCNAME&gt; отправляется в город, названный в честь богини Велики. Городу угрожали внутренние враги, а последователи обманщика Лока принесли хаос на весь континент Арун. Пройдя бесчисленные и сложные испытания, &lt;PCNAME&gt; раскрывает их заговор и кладет этому конец.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если бы не &lt;PCNAME&gt; и Эллеон, весь мир мог бы погибнуть.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1105">
        <Page social="4">...и &lt;PCNAME&gt; познает тайну там, где меньше всего этого ожидает...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...&lt;PCNAME&gt; проходит великое испытание...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...Рука провидицы пройдет свой путь между теней деревьев в Блаженном озере и на шаг приблизится к истине.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Этого не может быть..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">(Может быть, Ансин знает что-нибудь об этом.)</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="226" prevId="5" villagerId="1003">
        <Page social="4">Увлекательно, не так ли? Мы сами не поверили, пока не запросили Валькионскую Федерацию о солдате по имени &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подвиги Эллеона широко известны. А твои - чуть-чуть поменьше.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я здесь не ради славы".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Правильный подход, без сомнения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, все инструкции здесь. Очевидно, что "Рука провидицы" - это ты. Тебе придется пройти через тени.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Какие бы испытания тебе ни предстояли, эти камни будут для тебя проводниками.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="226" prevId="8" villagerId="1107">
        <Page social="4">Руке провидицы необходимо пройти испытания. Будучи полностью наготове, Рука провидицы сможет использовать этот камень, чтобы продолжить свой путь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но следует помнить - самоуверенность губительна. Строго предписанной судьбы не существует, а видения провидицы не гарантируют положительного исхода.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твоя судьба определяется лишь тобой.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="402" prevId="9" villagerId="1003">
        <Page social="4">(Символы на камне неподвижны, но у вас в голове возникает рисунок.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="402" prevId="10" villagerId="1001">
        <Page social="1">Наконец-то мы встретились, &lt;PCNAME&gt;. Я Мистель, провидица богов. Тебе пришлось пройти долгий путь, чтобы попасть в эту точку пространства и времени. Тебе удалось пройти испытания самой охотницы, а затем и мои.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь я хочу знать, есть ли у тебя готовность пойти еще дальше - поразить зло еще более могущественное, чем могут представить смертные.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что ты имеешь в виду?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Опасность, с которой столкнулся наш мир, серьезнее, чем кажется. Чтобы противостоять такому безжалостному неприятелю, понадобится воин с невероятной храбростью и силой духа. Испытание было тяжелым, но необходимым.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе удалось удивить меня. Ты даже представить себе не можешь, как редко это бывает.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Так что, испытание пройдено?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Испытания никогда не заканчиваются, &lt;PCNAME&gt;. Но должна признать, твои результаты были многообещающими. Теперь у нас один путь. Придет время, и я смогу рассказать больше. Пока что возьми эту книгу и изучай ее тайны. Может настать время, когда знания из этой книги помогут одержать победу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Храни в сердце отвагу и не предавай своих убеждений.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Обещаю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Теперь наши судьбы переплетены. Путь свободен, хотя предназначение пока неизвестно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А сейчас я вынуждена покинуть тебя. До встречи.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="226" prevId="11" villagerId="1003">
        <Page social="4">Богиня судьбы избрала тебя, и тебе удалось пройти ее испытание! Потрясающе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты хоть понимаешь, как мало избранных и сколько из них выживает? Это невероятно важный момент. Мне следует подготовить доклад. Тебе необходимо вернуться в Тралион и сообщить члену магистрата Джелрена о том, что тут произошло.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="69" prevId="12" villagerId="1001">
        <Page social="1">Ты в целости и сохранности! Мы же тут все как на иголках сидели. Ну что, что там было?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Испытание было еще то".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Невероятно! Тебе удалось встретиться с Мистель? И пройти ее испытание? Тебе повезло!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Книга, которую она дала тебе, - это кодекс Нелсиира. Говорят, в нем указано местоположение артефакта невиданной силы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отправлю кодекс в Мистериум в Аллемантее для дальнейшего изучения. Когда настанет подходящее время, он сам вернется к тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отличная работа, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
