<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="605" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3003">
        <Page social="4">Мне всегда приятно видеть улыбку на твоем лице, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Взаимно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Временами я так люблю поболтать, а ты? Предлагаю провести здесь целый день, осыпая друг дружку комплиментами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С другой стороны, ты можешь поинтересоваться, не припасла ли {@LinkCreature:63#3002#Таратия} для тебя еще какой работы. Тебе ведь нравится выполнять ее поручения.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="4">Знаю, что ты не в восторге от всего этого собирательства, но ты ведь не против заработать немного денег?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, да, я в курсе, что мы, типа, делаем все ради общего блага. Ради блага Федерации, и так далее, и тому подобное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В общем, тебе предстоит небольшая прогулка за очередной партией товара. Ибо я на него уже просто смотреть не в силах.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="5">Волокна тойры. Эта штука весьма и весьма полезная, если знаешь, как правильно ее обработать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо! Передай {@LinkCreature:63#3003#Элтиэнн}, что ее заказ вскоре будет полностью выполнен.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Добудь для меня волокна тойры, или я расплачусь, как дитя. Ты же не хочешь этого, правда?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="6" villagerId="3002">
        <Page social="5">{@LinkCreature:63#3003#Элтиэнн} думает, что это - ночная одежда саблезубов. Как же она мало знает о ремесле... Надо видеть ее в мастерской! Это просто уморительно.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Видишь это лицо? Это лицо кастаника, которому нужна кровавая шкура!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" prevId="8" villagerId="3003">
        <Page social="4">{@LinkCreature:63#3002#Таратия} сказала тебе, что я ничего не понимаю в ремеслах? Вот ведьма!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Между прочим, этот стильный пояс я сделала сама.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
