<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="56" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="256" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Остановив кровопролитие на Алтаре Ворона, вы направились в Амена-Кватла, чтобы помешать планам Тулсы. Вы сразили Сикандари-жрецов и пришедших им на помощь аргонов, дав Исрении время поговорить с Сикандером.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но как только у нее все получилось, появились Тулса и Киллиан. Сикандер, обезумел и перевоплотился в Келсаика.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но Кайа убедила вас в том, что еще есть надежда. Тулса не мог управлять Келсаиком. Кайа приказала вам найти древний артефакт и уничтожить Келсаика, пока им не завладел Тулса.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="256" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Сикандари живут около храма Сикандера в Амена-Кватла. По словам Авангарда, Сикандер покоится в огромном золотом яйце. Найди Сонакрию в Лагере "Сломанный Мост". Она знает, что делать дальше. Да хранит тебя Кайа!</Page>
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="257" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;? Я слышала, ты... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Погоди, что? Сикандари пытаются разбудить Сикандера? Прямо сейчас?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Какой кошмар! Это все объясняет!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сегодня утром в храм Сикандера вошла процессия старцев и служителей. Сикандер спит в огромном яйце на юге отсюда, но готова поспорить на бочку вина ростом с меня, что обряд проходит в храме!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бежим! Да пребудет с нами сила!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="474" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Отличная работа, &lt;PCNAME&gt;. Суматоха по поводу Сикандера утихла. Он может исцелиться и сам... Если его никто не будет трогать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Исрения, тебя это тоже касается! Ты знаешь, что делать, да? Чего бы сделала Исрен? И какова будет цена?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, помешай обряду! Если не получится, мы все погибнем. Даже я. Не могу придумать ни одного благословения... просто знаю, что могу доверять тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вперед. В бой! Только победа!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="474" prevId="4" villagerId="1008">
        <Page social="4">Время пришло. Я готова.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;... спасибо тебе. Приятно было пройтись вместе с тобой по бренному миру.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но я нужна Сикандеру... очень нужна.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сикандер! Вспомни об Исрен! Вспомни о ее... нашей любви к тебе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не делай этого!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="1088">
        <Page social="4">Какой бледный цвет лица, &lt;PCNAME&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, входи.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="528" prevId="6" villagerId="5009">
        <Page social="4">Чертов Тулса! Как может кто-то настолько умный быть таким глупцом?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Можешь гордиться собой, смертный. Хоть Тулса и пробудил Келсаика, благодаря твоим усилиям, он потерял над ним власть. Келсаик - бешеное животное, а не послушное оружие.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это трагедия, но зверь невообразимо опасен. По отдельности мы их одолеем. Вместе они непобедимы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твои усилия, жизни Канмура и Исрении? Слишком высокая цена. Но благодаря тебе у нас появилась надежда.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Можешь их остановить Воительница?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Нет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сикандер - ровесник моих родителей. Он может оказаться всем нам не под силу, особенно сейчас, когда сошел с ума.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вспоминается только одна реликвия, которая может подействовать на Сикандера. Салерон, Киллиан и отец Икаруны - вот кому принадлежит главный артефакт всех времен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но Киллиан и Тулса тоже станут его искать.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Где Салерон? Я могу его увидеть?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Салерон находится в огромной пещере в Вал-Элениуме. Он не станет с легкостью сдаваться Тулсе или Киллиану, но тебе лучше поспешить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Тамуром, а затем попроси о помощи Фраю.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Келсаик - это неудержимая разрушительная сила. Лишь влияние Исрении удерживает его от подчинения Тулсе. Келсаик способен разрушить целый мир. В руках Тулсы он именно это и сделает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В вас, смертных, есть великая сила. Ты этому доказательство. Тулса боится этого. Сражайся неистово, друг мой. Достань оружие, без которого нам придет конец.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
