<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="40" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">В окрестности Фронтеры пришла чума, которая превращает заболевших в кровожадных мутантов. Командир Фрая считает, что здесь не обошлось без вмешательства Тулсы. Ее помощник Ибар отправил вас провести расследование. Вам удалось разгромить Легион Тулсы, который использовал черную магию Тулсы для распространения чумы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Следов Тулсы обнаружить не удалось, но вам удалось сорвать план по производству вызывающих чуму магических камней.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Немедля попробуй разобраться с тем, что вызвало чуму в Вал-Палраде.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;За дальнейшими инструкциями зайди к командиру Фрае в Аллемантею.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Не нравятся мне все эти донесения из Вал-Палрады про то, что люди превращаются в кровожадных мутантов, мертвые восстают из могил... Бред какой-то, но не станут же наши командиры меня обманывать. Говорят, это чума такая.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В Пополионе было что-то совершенно другое, но вот в Коветере было что-то похожее.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Считаешь, что тут замешан Тулса?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Определенно. Некромантия, трансформация... Кайдун говорил, что Тулса направлялся в Вал-Параду с Ядром.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Встретимся во Фронтере. Нужно во всем разобраться.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="75" prevId="3" villagerId="1023">
        <Page social="5">Рада, что ты с нами. Здесь работали исследователи Мистериума, что вполне понятно. Они говорят, что не видят связи с Тулсой, но я так не думаю.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Зону карантина и попробуй узнать, что там произошло.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Думаю, что если ты поможешь там отрядам Мистериума, то сможешь получить кое-какую информацию, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди по северной дороге, а, когда выйдешь из города, сверни на запад. Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="240" prevId="4" villagerId="1007">
        <Page social="5">Мистериум убежден, что чума - это не кара природы, а последствия черной магии. Мы думаем, что у {@LinkCreature:40#30#Мутирующих триклинков} есть доказательства этого, но тебе придется сразиться с ними.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В Зоне карантина у нас есть свои люди - ими командует Нарпа. Ему пригодится любая информация, которую сможешь найти.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="240" prevId="5" villagerId="1035">
        <Page social="5">Федерация? Я тоже оттуда! Гербы с черепами? Мммм... Это все объясняет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Легион Тулсы установил большущий камень к северо-западу от Зоны карантина. Они его называют {@LinkCreature:40#36#Жутким осколком}, на самом вырезан такой же крест.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Очень и очень напоминает мне то, что нашли в Пополионе, когда там случилось примерно такое же.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Тогда нужно разрушить этот камень".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну а я о чем? Возьми эту бомбу и взорви эту штуковину! Ну, а пока ты будешь баловаться со взрывчаткой, я погляжу, что тут еще можно узнать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А, да, и не забывай там о {@LinkCreature:40#32#Зомби-шахтерах}. До чего мерзкие твари, бр-р.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="240" prevId="6" villagerId="1015">
        <Page social="5">Ты - настоящий луч света в нашем темном царстве, &lt;PCNAME&gt;. Лашира из Исследовательского центра карантинной зоны захочет узнать эти новости. У нее незавидная участь сдерживать натиск Легиона Тулсы, так что все, что может причинить им боль, ей точно доставит радость.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="240" prevId="7" villagerId="1004">
        <Page social="5">Ну и переполох поднялся в Легионе Тулсы! А все благодаря тебе! Я слышала, что Фрая считает, что мутирующая чума - дело рук Тулсы. Это правда?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Она так думает, да".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">{@LinkCreature:40#42#Наместник Мурексарк} командует бастионом легиона на вершине скалы у Заброшенных рудников. Думаю, что там можно найти доказательства связей легиона с Тулсой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей Мурексарка и найди нужные сведения.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="75" prevId="8" villagerId="1023">
        <Page social="4">Только посмотри! Они собирались наладить массовое производство подобных магических камней. Чума могла бы распространиться на целый континент!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хвала небесам, для этих камней не так много подходящих мест.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне начинать поиски?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Сначала нужно понять, откуда они берут материалы для камней. Насколько я понимаю, они могут получить их от командования Аллемантеи или от Мистериума.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И обе эти возможности мне не по душе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно отыскать их источник. Вперед!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="75" villagerId="1023">
        <Page social="0">Удалось узнать что-нибудь?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
