<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="82" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1049">
        <Page social="0">Вы встретились с учителем тактики Гурни, потом научились собирательству у Лилни.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1049">
        <Page social="4">Теперь ты знаешь все необходимое, чтобы сохранять силы и всегда действовать эффективно. Но я советую тебе развивать свои умения как можно быстрее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе стоит поговорить с Гурни.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="4">Я обучаю боевым умениям. Мои уроки сможет заменить лишь опыт, полученный в настоящем бою. В любой момент я готов показать тебе пару новых трюков.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати, о трюках... Магией я не занимаюсь. Это дело Чарис."С кем мне еще поговорить?"</Page>
        <Page social="0">Так, посмотрим... Доносились взрывы, пахнет от тебя кострищем... Да, конечно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лилни! Покажи новичку свое мастерство!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1048">
        <Page social="4">Со всех сторон нас окружают дары природы. Руда, растения и энергия - это &lt;font color='#660000'&gt;материалы&lt;/font&gt;, которые можно собрать для использования в ремесле! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это может пригодиться тебе, ведь сотворенные предметы обычно получаются исключительного качества.Материалы можно найти где угодно! Посмотри! Видишь, что я имею в виду?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"На что мне смотреть?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Предметы, которые можно собрать, активируются, когда ты проходишь рядом. Появляется круг, такой же, как тот, в котором сейчас стою я. Встань рядом с предметом, который можно собрать, и нажми &lt;b&gt;F&lt;/b&gt;. Если не получится, повтори попытку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Давай, пробуй. Рядом со мной есть красноватые камни. Подойди к любому из них, чтобы он активировался, и нажми &lt;font color='#660000'&gt;клавишу F&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1048">
        <Page social="4">Отличная работа. Ты не поверишь, сколько новичков возвращается ко мне и показывает какие-то бесполезные булыжники.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда ты находишься в &lt;font color='#660000'&gt;группе&lt;/font&gt;, то собираешь материалы быстрее, а все награды делятся между всеми участниками.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Еще один способ ускорить сбор - повысить уровень &lt;font color='#660000'&gt;навыка сбора&lt;/font&gt; постоянными тренировками. Тренировки ведут к совершенству!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="64" villagerId="1048">
        <Page social="0">Тебе уже приходилось заниматься собирательством в большом мире? Если захочешь проверить полученные навыки, подойди к груде камней, потом нажми клавишу F. Помни, во время боя собирательством заниматься нельзя.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
