<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="32" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Предел Бурь некогда был спокойным районом, но ледяной шторм сковал бухту холодом и вслед за этим местность наводнилась многочисленной нежитью. Вы были направлены в качестве поддержки для команды исследователей, пытавшейся докопаться до сути происходящего. Наблюдая за приборами для регистрации маны, вы наткнулись на оказавшуюся в отчаянном положении женщину-барда. Она рассказала о заговоре, задуманном, чтобы украсть силы Зенобии - богини, охраняющей Предел Бурь. Тулса и его последователи собирались использовать силы Зенобии, чтобы наслать на Предел Бурь орды оживших мертвецов. Из них они надеялись собрать армию, способную сокрушить Акарум. Вы уничтожили монстров, нашли Печать Разрушения, с помощью которой обернули магию Тулсы против него самого, и разрушили кровавые надгробия, тянувшие силы из Зенобии. После этого ваша знакомая предстала перед вами в своем истинном облике - облике богини Зенобии, и отблагодарила вас за свое спасение.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Следует незамедлительно явиться к Георрифу в Предел Бурь на Ледяном Берегу. Чародеям, пытающимся определить источник пришедшей катастрофы и последовавших атак со стороны нежити, требуется помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;С уважением, высший чародей Мистериума Ришан.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="73" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Я рад, что ты с нами. Пока могу сказать лишь одно: этот жуткий шторм вызван колебаниями потоков маны у побережья. По этой же причине тут такой дикий холод, от которого все вокруг замерзает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Замерами маны занимается Кеннанс на Научной станции в Ледяной бухте. Она просила о помощи.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="231" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Едва мы установили измерительные приборы, тут же появилась нежить. Я никогда не видела такого количества сразу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Уверена, за всем этим стоит Тулса.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Одна из наших исследовательниц, Верса, отправилась снять показания приборов, расставленных вдоль всего берега Фьорда ледяного клыка. Однако до сих пор так и не вернулась. Ты не поищешь ее?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="231" prevId="4" villagerId="1046">
        <Page social="4">Хвала небесам! Я спасена!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На меня напал {@LinkCreature:31#2#Оссугонский владыка льда}, пришлось бежать. И если бы не та женщина, спасать пришлось бы мои обледеневшие останки. Она заиграла на своей арфе, и все монстры тут же разбежались!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот только {@LinkCreature:31#2#Оссугонский владыка льда} успел прихватить карты потоков маны, на которых я записала показания приборов. Ты можешь вернуть их? Нам нужны эти данные.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="231" prevId="5" villagerId="1046">
        <Page social="4">Спасибо за помощь! Могу я попросить еще об одной услуге?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Из-за ледяных лордов я так и не смогла добраться до последних двух измерителей маны. Пожалуйста, сними их показания для меня.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;До измерителей можно добраться по этой дороге, вверх по холму. Как только карты потоков маны окажутся в твоих руках, отнеси их Матилу в Лагерь следопытов. Что касается черной магии, в Мистериуме нет равных ему специалистов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А обо мне не беспокойся. Я доберусь домой вместе с солдатами гарнизона.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="231" villagerId="1046">
        <Page social="0">Нам очень нужны данные измерителей. Очень надеюсь, что ты их достанешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="231" prevId="6" villagerId="1047">
        <Page social="0">(Луч света падает на часть пергамента, который находится внутри прибора.)</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="231" prevId="8" villagerId="1048">
        <Page social="0">(Иди этой тропой на вершину холма. Буду ждать тебя там, вместе с картами потоков маны.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Онна)</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="231" prevId="9" villagerId="1041">
        <Page social="4">Видишь этот вихрь? Зенобия, богиня бурь, похоронила в его центре останки своего возлюбленного, Ианниса. И она успокоила волны над его могилой, чтобы их потомки могли воспользоваться дарами моря.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Какая грустная история".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Не настолько грустная в сравнении с тем, что нам уготовили сторонники Тулсы. Они используют надгробия, чтобы сконцентрировать его магию над склепом Ианниса. Они планируют вернуть Ианниса в этот мир... в качестве нежити.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Зенобии пришлось заморозить море, чтобы остановить их, пусть и на время.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если бы мы только могли узнать о магии Тулсы немного больше, возможно, придумали бы более долговечное решение.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я знаю, кто нам поможет!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Исследователь? Неужели для Предела Бурь еще есть надежда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, помоги мне. Расскажи своему другу-исследователю обо всем, что здесь происходит, и найди способ остановить Тулсу!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="231" prevId="10" villagerId="1049">
        <Page social="4">Наконец-то эти записи здесь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надгробия? Бард? Как она вообще пробралась к Фьорду ледяного клыка? Уж не работает ли она на Тулсу?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как раз наоборот!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Мне обещали больше не подкидывать новой работы...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но не буду лукавить, это дело меня заинтриговало. Доставь мне кровь утонувших гулов - {@LinkCreature:31#14#Боцманов} или {@LinkCreature:31#15#Офицеров}. Хочу взглянуть на концентрацию маны в ней, не стала ли она выше.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="231" villagerId="1049">
        <Page social="0">Разве не тебе поручили принести мне карты потоков маны?</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="231" prevId="11" villagerId="1049">
        <Page social="4">Хм-м. Твоя подруга права - происходит действительно нечто серьезное, эти "надгробия" каким-то образом обогащают ману, делают ее более концентрированной.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты знаешь, как их уничтожить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да, но этот способ тебе не понравится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сераэно, Призывающий Тьму, действует заодно с последователями Тулсы. И тебе придется убить Сераэно, чтобы заполучить Ониксовое дыхание - ядро черной магии. Если воздействовать им на печать, {@LinkCreature:31#34#Кровавые надгробия} будут разрушены.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="231" villagerId="1049">
        <Page social="0">Я все еще жду кровь!</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="231" prevId="13" villagerId="1040">
        <Page social="4">(Черная магия рассеивается.)</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="231" prevId="15" villagerId="1100">
        <Page social="4">Спасибо. Без твоей помощи я не смогла бы вернуться.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="231" prevId="16" villagerId="1101">
        <Page social="4">Иди к моим людям и передай, что скоро их невзгодам придет конец. Я помогу им прогнать нежить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что касается тебя, &lt;PCNAME&gt;... То я, Зенобия, Богиня ветров, благословляю тебя. И пусть Арун и Шара хранят тебя на Пути грез.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="231" prevId="17" villagerId="1049">
        <Page social="4">Ну что там? Твоя подруга - это Зенобия?! Так, забыли о том, что я назвал ее шпионкой Тулсы, хорошо?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тогда мы на правильном пути! Если нам помогает сама Зенобия, то мы гораздо ближе к цели, чем могли даже надеяться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возвращайся в Акарум и расскажи все Харул.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="73" prevId="18" villagerId="1110">
        <Page social="4">Божественное вмешательство, да? И такое бывает. Как знать, может однажды барды даже сложат о тебе песню.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А пока прими эту скромную награду от Федерации и от нас. Ты ее заслуживаешь.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
