<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="46" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Вы пришли к Шпилям Трех Башен, где обнаружили множество трупов и жертв аргонов которые были помещены в коконы. Ясрин тоже оказалась там. Вы не смогли их спасти, поэтому ваша месть обрушилась на аргонов в Башнях. Вам удалось найти лишь одного выжившего - кастаника по имени Хасмина.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Распоряжение Валькиона:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы потеряли контакт с экспедицией в Трех Башнях.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди к Шпилям Трех Башен и найди всех выживших, а главное - Ясрин.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="46" villagerId="2">
        <Page social="0">Отлично, мы внутри.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;От этого места у меня мурашки по коже. Мы поняли, в чем состоят различные функции башен, но эта область для нас все еще остается загадкой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Будь наготове. Тут могут быть засады.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="412" prevId="2" villagerId="2009">
        <Page social="13">Мы с моей командой перенесем Ясрин - или то, что от нее осталось, - в более безопасное место. Мы все поражены, но кому-то нужно об этом доложить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Откровенно говоря, я беспокоюсь о психическом состоянии других разведчиков. Иди вперед. Мне нужно собрать свой отряд, чтобы перегруппироваться.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="412" prevId="4" villagerId="2005">
        <Page social="13">Я уже почти потеряла надежду, и вот появляешься ты. Ты даже не представляешь, как здорово видеть хоть кого-то, кто не светится голубым цветом.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="412" prevId="5" villagerId="2006">
        <Page social="1">Пока н-нет? Давай убираться отсюда.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="246" prevId="6" villagerId="2001">
        <Page social="8">Мы слышали взрывы. Удар в самое сердце базы аргонов принесет нам много пользы. Мне нужно кое-что добавить к докладу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подождешь минутку?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как пожелаешь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Вот он. В этом докладе все, что мы узнали о Трех Башнях и аргонах. Проследи, чтобы командир Тамур получил его.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="246" prevId="7" villagerId="2008">
        <Page social="4">Пока я не забыла... Спасибо тебе. Я {@LinkCreature:246#2008#Хасмина}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не ожидала, что выживу в Трех Башнях. Если честно, я уже не уверена, что хотела этого.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я обязана тебе жизнью.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="246" prevId="8" villagerId="2008">
        <Page social="4">Я должна вернуться в Кайатор. Борьба еще не закончилась, но я чувствую, что наше путешествие только началось.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
