<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Генерал Самаэль отправил вас в Пополион, чтобы проверить дошедшие до него сведения. Ходят слухи, что по стране прокатилась волна насилия, и на жителей нападают чудовищные неведомые твари.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы встретили двух барака-ученых, Бедорама и Брохуа, которым удалось выяснить причину произошедшего. Бедорам пришел к выводу, что корень зла кроется в реликвии, которая называется дементалитом. Он предупредил вас, что для создания такого предмета требуются огромные силы, и что опасность может быть серьезнее, чем кажется на первый взгляд.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Незамедлительно явиться к генералу Самаэлю. Все остальные приказы считать недействительными.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1137">
        <Page social="4">Мы держим это в секрете, но в Попории беда, и советник Дугал приказал мне отправить туда нашего агента для расследования.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся в Пополион и узнай, что там стряслось. И знай, что у тебя нет права на ошибку. В чем бы не заключалась проблема, она не должна перекинуться в Вал-Ауреум или другие провинции. Ты понимаешь меня?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если для того, чтобы остановить угрозу, потребуется сжечь Пополион дотла, ты именно это и сделаешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="67" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Ты же из Федерации? Очень вовремя! Плохие новости? Беды обрушились на Пополион и его окрестности. Что это - болезнь? Проклятие? Ходят слухи о магии крови вампиров, но точно никто ничего не знает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хорошие новости? Их немного. Двое барака-ученых отправились в леса в поисках ответов, но нынче там очень опасно. Отыщи {@LinkCreature:215#1019#Брохуа} в лагере на юго-западе отсюда и узнай, чем ты можешь помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1019">
        <Page social="4">Наконец-то помощь! По крайней мере, я смогу поговорить с кем-то нормальным! Я - Брохуа, помощник Бедорама. К твоим услугам. К сожалению, нам пока нечем похвастаться, хотя мы выяснили, что это не эпидемия и не проклятье, а что-то вроде... излучения. Сложно сказать. Что мы знаем точно, так это то, что чем дольше ты здесь остаешься, тем сильнее оно на тебя действует.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Оно уже поразило моих коллег, но я не думаю, что они это понимают.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А где Бедорам?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Он переносит наше оборудование в новый лагерь к северо-западу отсюда. Мы замеряем интенсивность поля... впрочем, не буду тебя утомлять подробностями.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Меня больше беспокоят {@LinkCreature:15#6#Пробужденные конструкты}, что бродят у нашего лагеря. Я видел, как они убивали путников, но префект Пака отказывается выделять нам войска. Думает, что в город вот-вот нахлынут толпы крестьян.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, ты разберешься с конструктами?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="215" prevId="5" villagerId="1019">
        <Page social="4">Спасибо тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я собираюсь закончить здесь сборы и вернуться в Пополион.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, может быть, ты узнаешь, как дела у Бедорама? Быть может, ему нужна помощь? Он отправился на север, и по дороге должен был пройти через лагерь "Воздаяние". Дойди до лагеря и спроси центуриона {@LinkCreature:215#1010#Амаллена}, знает ли он что-нибудь о Бедораме.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="215" prevId="6" villagerId="1010">
        <Page social="4">Что такое? Тебе нужен {@LinkCreature:215#1027#Бедорам}?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он остановился у нас по пути в лагерь "Искупление", чтобы забрать отправленное с караваном снаряжение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай, поговори с ним. Наши жизни зависят от результатов его исследований.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="215" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="4">Караван должен был придти уже давно! И что мне делать?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Без моих инструментов мне не определить источник опасности. Пака на самом деле отправил...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой, что это было? Сигнал бедствия! Караван попал в беду! Нужно им помочь! Скорее! Я {@LinkCreature:215#1027#телепортирую тебя}.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="215" prevId="8" villagerId="1027">
        <Page social="4">Хвала Орину! Караван и мои приборы спасены.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь нужно сделать полевые измерения и сравнить результаты с имеющимися данными. Да, и мне понадобятся новые реагенты!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты сможешь собрать для меня необходимые образцы? Излучение со временем вызывает в организмах изменения. Мне нужна кровь, хм-м, {@LinkCreature:15#14#Кровавых извергов}.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="215" prevId="9" villagerId="1027">
        <Page social="4">Великолепно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я почти закончил вводить новые данные. Когда я добавлю кровь, анализатор измерит значения смещения в образцах и сравнит их.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если я прав, значения будут одинаковыми.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="215" villagerId="1027">
        <Page social="0">Мне все еще нужна эта кровь, &lt;PCNAME&gt;. {@LinkCreature:15#14#Кровавые изверги} - ключ к ответу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я прошу лишь то количество, что необходимо для измерений!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="215" prevId="10" villagerId="1027">
        <Page social="4">К счастью, это не зараза и не первобытное проклятье. Это... о, нет!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Магия крови... магия крови чудовищной силы. Чтобы достигнуть такого эффекта, нужна большая группа чародеев или мощный артефакт.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Какой артефакт?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Отличный вопрос!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я уже встречался с подобными эффектами, и каждый раз в этом были замешаны дементалиты. Да! Они достаточно мощны, чтобы устроить такое.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но вот что я тебе скажу. Тот, у кого хватило могущества контролировать дементалит, должен ясно понимать, к чему он стремится, и быть готовым заплатить любую цену.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Во имя света Орина, кому же мы так не угодили?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
