<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0">Теперь, когда угроза со стороны кулкари ослабла, Федерация обратила свое внимание на заставу под контролем Потомков Лока.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Исла, приглядывающая за Потомками, приказала вам напасть на местный гарнизон Потомков и уничтожить юстициаров, грабителей и мистиков. Выполнив задание, вы возвращаетесь к Исле, которой к тому времени удалось выяснить, что Потомки Лока собирают силы с какой-то конкретной, но вам пока неизвестной, целью.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Один из наших офицеров приглядывает за Потомками Лока. Эта информация, определенно, ей пригодится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разыщи Ислу в Святилище Валселок.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="206" prevId="2" villagerId="1042">
        <Page social="4">С этими Потомками не соскучишься. Они блокируют этот проход уже неделю. Похоже, они явно не хотят, чтобы кто-то узнал, что они там замышляют.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нам нужно проникнуть туда!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Согласна, но не только ради информации. {@LinkCreature:6#3011#Потомки-юстициары}, {@LinkCreature:6#3031#Грабители Лока} и {@LinkCreature:6#3032#Мистики Лока} - убей всех, кого увидишь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чем слабее их силы, тем лучше для нас. В конце концов, когда-то же нужно их вышибить из этой пещеры.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В бой!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="206" villagerId="1042">
        <Page social="0">Тебе удалось прорваться? Получилось проредить их ряды?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="206" prevId="3" villagerId="1042">
        <Page social="4">Это уже четвертая группа Потомков, с которой тебе приходится иметь дело. Если твои слова верны, они не просто окопались там - они что-то замышляют.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я - всего лишь солдат, но даже я знаю: перед битвой необходимо запастись ресурсами. Может, как раз этим они и заняты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может, они намереваются пустить в ход силы, которые там собирают...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
