<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="46" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Исследователи Мистериума изучают Три Башни несмотря на то, что там находятся аргоны. Аделдур отправила вас с исследовательским заданием, не дав возможности узнать, как найти Ясрин. Потом она направила вас к Куранцу, который показал вам список пропавших без вести. В этом списке было и имя Ясрин, поэтому вам пришлось обыскать Шпили Трех Башен. В конце концов поиски привели вас к Грейдену, командиру отряда разведчиков, который пообещал помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Распоряжение Валькиона:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к Аделдур, исследовательнице Мистериума в Трех Башнях, о которой говорил {@LinkCreature:245#2003#Роналт}, и помоги ей в ее исследованиях. Когда будешь в Трех Башнях, разузнай, где находится {@LinkCreature:245#2001#Ясрин}. Эта разведчица уже давно должна была сделать доклад.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="246" prevId="2" villagerId="2001">
        <Page social="10">Если аргоны действительно могут превращаться во что-то еще более ужасное, эта война точно не кончится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возможно, у нас есть шанс не дать миру стать аргоновым. Но единственный способ найти какое-то противоядие - это проводить исследования здесь, в самом сердце территории аргонов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Понятно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="246" prevId="3" villagerId="2001">
        <Page social="4">Преобладает мнение, что аргоны используют жизненную энергию для строительства этих башен и обеспечения их энергией. Дальнейшие исследования могут помочь найти способ заблокировать или перенаправить эту жизненную энергию.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="246" prevId="4" villagerId="2002">
        <Page social="1">У Аделдур есть множество теорий, но меня волнует только одно: нужно спасти наших ребят до того, как аргоны украдут их "жизненную энергию", что бы она из себя ни представляла. Вообще-то я не имею никакого отношения к военным. Я прибыл сюда, чтобы найти кое-кого... Кого-то, кто мне небезразличен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Полагаю, ты здесь примерно по той же причине.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Можно и так сказать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Можешь заглянуть в наш список. Он еще не завершен, но мы заносим в него всех, кого спасли, и всех, кого еще ищем. И это самое лучшее место для начала поисков.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="246" prevId="5" villagerId="2002">
        <Page social="1">Если ты входишь в спасательную группу, то тебе нужно торопиться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У нас есть специальное устройство, которое помогает находить дорогу обратно. Иначе бы мы тут давно потерялись. Все эти коридоры выглядят одинаково.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Просто иди по следам, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="246" prevId="6" villagerId="2003">
        <Page social="0">История у нас самая обычная. Мы разведчики! Мы ищем пропавших людей! Но если пропадем мы, кто же будет нас искать?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="246" villagerId="2003">
        <Page social="0">Спаси всех, кого сможешь, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="246" prevId="7" villagerId="2003">
        <Page social="10">Мы благодарны тебе. Тем не менее, должна предупредить, что так мы теряем много солдат. Начинаешь задумываться, а стоит ли это вообще делать... Но если ты хочешь приступить к заданию, останавливать мы тебя не будем.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я хочу попробовать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Как ни печально, список еще не окончательный. Информации по нижним уровням у нас нет, так как там внизу слишком опасно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если тебе не занимать храбрости, поговори с Грейденом, командиром отряда разведчиков. Он сможет дополнить список.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="246" prevId="9" villagerId="2004">
        <Page social="4">Я впечатлен. Мало кто идет на такое, чтобы найти пропавших товарищей. Я помогу тебе всем, чем смогу. Разве я могу отказать?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
