<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Несмотря на смерть Самаэля и вопреки ожиданиям, Потомкам Лока удалось собраться вновь. Первым делом они собрались воскресить Самаэля, завладеть магией древних великанов и отомстить Федерации.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Потомки Лока разбудили великанов и выведали у них, где хранится магия. Тебе удалось спасти великанов и уберечь их магию от Потомков.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Немедленно возвращайся в Велику. Есть тревожные новости о Потомках. С ними нужно разобраться как можно скорее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Сеир</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="4">Мы не знаем, что происходит, но к Темному собору подтягиваются Потомки Лока. Эллеон отправился туда с небольшим войском и просил прислать тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подозреваю, что если бы мы узнали, как глубоко пророс заговор Потомков, содрогнулась бы вся Валькионская Федерация. Поговори с Эллеоном и помоги ему справиться с ситуацией.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вольно.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1168">
        <Page social="4">Один надежный товарищ ценнее целого отряда солдат. Рад новой встрече. Сеир объяснил ситуацию?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Потомки Лока бесчинствуют?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Не то слово! Потомки Лока поклялись сравнять Велику с землей, чтобы отомстить за убийство Самаэля и невозможность пробудить Лока.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Следопыты Джелены обнаружили отряды Потомков в Вал-Ауреуме. Особенно много их у Исполинских развалин. Дорогой сестрице Элсин срочно нужен опытный солдат.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поэтому мы посылаем тебя. Ха!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="66" prevId="4" villagerId="1023">
        <Page social="4">Эллеон очень хорошо о тебе отзывался. Мы рады, что ты с нами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я видела потомков Лока в Исполинских развалинах - они сортировали реликвии. Мы не можем позволить им завладеть еще большей силой. Пожалуйста, расскажи обо всем примипилу Баруху. Быть может, вместе нам удастся остановить Потомков.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="66" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="4">Потомки Лока? Вот уж кого не хватало! Только я убедил Туррека, что Федерация поможет с кулкари. А теперь он решит, что это мы притащили в Тулуфан Потомков Лока.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К счастью, у нас есть ты. Элсин небезопасно оставаться в развалинах, но мне нужно больше информации.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Трибун Карделен сейчас наблюдает за ситуацией из Лагеря "Марракин". Спроси его, что можно сделать!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="218" prevId="6" villagerId="1003">
        <Page social="4">Добро пожаловать, &lt;PCNAME&gt;! Я бы помог тебе в этой беде, но мы ничего не узнаем, пока не подберемся ближе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Племя Пустынного огня ведет себя жестоко, - и поверь, это не пустые слова, - так что легко к ним не подберешься! Возможно, мы убьем многих, но и много наших поляжет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что-то их взбаламутило, и хотел бы я знать, что. Обратись к племени Пустынного огня и попробуй разговорить {@LinkCreature:18#8#Разрушителей}, {@LinkCreature:18#3#Злобней} и {@LinkCreature:18#9#Пророков}. Если они не захотят говорить, придумаем что-то еще.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="218" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="4">Тайны? Сила? Кажется, они ввязались во что-то крупное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эти имена... Инорр? Суртр? Ворлкир? Это же имена великанов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам нужен эксперт. Для Диниана великанская история - хлеб насущный. Спроси у него.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="218" prevId="8" villagerId="1001">
        <Page social="4">Все эти имена носили великаны из легенд.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда боги сражались с империей великанов, эта троица создала могучее оружие и скрыла его до поры до времени. А потом скрылись и сами, чтобы никто не узнал о тайнике.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И если речь зашла о них...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, нет! Должно быть, Потомки нашли великанов и пытаются выведать, где спрятано оружие. Нужно немедленно сообщить Мираку.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="218" prevId="9" villagerId="1022">
        <Page social="4">Нам нужно больше информации. Настало время допросить вождей Потомков. У Адарака и Джерексиса должны быть планы, приказы или что-то в этом духе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам повезло - этих двоих недавно видели на западе. Ступай. Найди {@LinkCreature:18#107#Адарака} и {@LinkCreature:18#108#Джерексиса} и побеседуй с ними.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="218" prevId="10" villagerId="1022">
        <Page social="4">Получается, Потомки Лока нашли спящих великанов. Они пробудили их, привязали к агональскому камню и попытались выпытать информацию. Великаны, должно быть, еще живы!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди Нему и расскажи ей об этом. Их нужно спасти.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="218" villagerId="1022">
        <Page social="0">Как им это удалось? И как их остановить?</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="218" prevId="11" villagerId="1007">
        <Page social="4">Мы пытались найти Сокровищницу Славы - развалины, в которых спят великаны, - но Потомки Лока нас обошли. Скорее всего, в Сокровищницу Славы ведет {@LinkCreature:218#1501#телепорт} из Храма Тита.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Проберись внутрь, перебей Потомков Лока и уничтожь агональский камень.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="218" prevId="13" villagerId="1501">
        <Page social="4">(Войти в Сокровищницу Славы и спасти великанов.)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="422" prevId="14" villagerId="1003">
        <Page social="4">Потомки Лока забрали фолиант, в котором рассказывается о том, как защищено наше оружие. Эту книгу нужно уничтожить, пока они не завладели артефактами. Эти реликвии слишком сильны для смертных.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="422" prevId="14" villagerId="1007">
        <Page social="4">У нас была несравненная магия. Мы бросили вызов богам - и почти победили.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но, ослепленные гордыней, мы утратили бдительность, и боги объединились против нас. За один день они выжгли весь наш род.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если план Потомков сработает, все может повториться.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="422" prevId="14" villagerId="1005">
        <Page social="4">Потомки Лока узнали о нашей магии. Мы держались, сколько могли, но это было невыносимо. Они подвергли нас невероятной боли и страданиям.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди фолиант, за которым они охотятся. Лишь уничтожив его, мы окажемся в безопасности.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="218" prevId="15" villagerId="1022">
        <Page social="4">Потомки Лока разбудили спящих великанов? Похоже, что мы опоздали.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
