<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="222" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0">Таэра, лучшая ученица среди вадомских ведьм, попала под власть заклинания и теперь сеет повсюду хаос и разрушения. Вы победили Таэру, спасли выживших ведьм. У поверженной ведьмы оказался дневник, который может пролить свет на причины ее безумия. Пропал Эфирный страж Верховной владычицы Серены, главный защитник академии. Вы помогли ведьмам вернуть его и активировать.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="222" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="4">Как ни мерзко мне это признавать, но во всем виновата ученица.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:22#33#Таэра} - могучая ведьма, но в последнее время ее могущество чудовищно возросло. Откуда взялась столь невероятная сила - неизвестно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И теперь она вовсю пользуется магией хаоса: оживляет куклы и зачаровывает окружающих!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Для начала узнай, с чего все началось. Таэра все записывала, так что наверняка разгадка найдется в ее дневнике.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ищи {@LinkCreature:22#33#Таэру} в Парке Серены - она всегда любила там гулять.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Во что бы то ни стало добудь этот дневник. Надеюсь, с его помощью мы хоть немного разберемся в бедламе, который творится в академии.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="222" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Так значит, тебе удалось отобрать у Таэры дневник? Ужас какой!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это я про дневник. Кровопролитие тут ни при чем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Здесь написано, что голоса в голове заставили ее отправиться в катакомбы и разрушить барьер - эфирного стража - в Алтаре Вадомы. Отправляйся к Профессорскому редуту и найди Тарина!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чем скорее, тем лучше.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="222" villagerId="1005">
        <Page social="0">А я пока полистаю дневник дальше. Ищи Тарина!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Просто спускайся ниже!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="222" prevId="3" villagerId="1026">
        <Page social="4">Эфирный страж Серены никого не подпускает к Алтарю Вадомы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Непременно узнай, работает ли он до сих пор. Скорее! Беги к &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=1#-18749.8203,21616.3945,540.0363&amp;type=1&amp;name=Chapel"&gt;Алтарю&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ой, только сначала доберись до центра Катакомб Королевы ведьм. Ой, но сначала будет лабиринт...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:222#1009#Корделла}! Корделла поможет. Если ты ее найдешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="222" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="4">Слишком поздно. Демоны уже разрушили и спрятали эфирного стража. Халли внутри. Если не хочешь, чтобы ее выпотрошили, поторопись ей на помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Беги к Алтарю Вадомы и прыгай в {@LinkCreature:222#1031#телепорт}. Защити ее и попытайся восстановить печать стража. Времени очень мало.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="491" prevId="6" villagerId="99">
        <Page social="4">Скорее! Нужно активировать эфирного стража! Демоны будут мешать изо всех сил, так что тебе придется меня защищать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Задача ясна? Пойдем!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="491" prevId="7" villagerId="99">
        <Page social="5">Это все, что я могу. Страж цел, но отключен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне не хватит сил, чтобы активировать его, так что дело за тобой. Не волнуйся. Я чувствую, что все пройдет нормально.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда перезапустишь механизм, найди {@LinkCreature:68#1014#Берин}. Расскажи ей, что здесь происходит.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="68" prevId="8" villagerId="1014">
        <Page social="4">Хорошо, что тебе удалось активировать эфирного стража, &lt;PCNAME&gt;. Когда речь заходит о безопасности и выживании, ведьмы слишком полагаются на магию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе причитается благодарность королевства и академии. Спасибо.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
