<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="7" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Кизар обещала починить сломанную подвеску при помощи особого клея. Вы собрали все необходимые компоненты и получили подвеску.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Найдите сбежавшую из пещеры Кизар.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2036">
        <Page social="1">Как ты наверняка знаешь, клей не растет на деревьях. Если ты только не говоришь о смоле. А если ты говоришь о смоле, то с тобой и говорить не о чем.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я не говорю о смоле!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Значит, ты говоришь о клее. Все ясно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чтобы он схватился, понадобится время. Минеральный клей - это тебе не та бурда, что вы храните в трюме крейсера против цинги. Среди этих горячих источников есть множество залежей извести - конечно, если твой друг-попори уже не выгреб их подчистую для своего расслабляющего зелья.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принеси мне известь, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Крейсер?.. Попори?.. Известь! Хорошо, я принесу известь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2036">
        <Page social="1">Не так уж и сложно, правда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но склеить подвеску - не самое сложное. Чтобы она заработала, ее надо настроить на амулеты демокронов. Тебе нужно будет убить Парфианских стрелков, Парфианских воинов и Парфианских всадников, после чего собрать таинственные амулеты.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;“Вот такие вот?”&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">У тебя они уже есть!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну надо же... Столько времени прошло, я и забыла, как это - работать с профессионалами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Подожди здесь, а я проведу эту чрезвычайно тонкую и сложную процедуру...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" villagerId="2036">
        <Page social="0">Горячие источники находятся прямо за моей спиной. Такие большие белые штуки с большими синими штуками в центре.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2036">
        <Page social="1">Сколько ты еще будешь копаться? Я же сказала, мне нужны деванские рога!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Терпеть не могу, когда ты себя так ведешь. Мне кажется, что я совсем тебя не знаю. Это не в тебя я когда-то влюбилась... Думаю, самое время заняться своей карьерой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с моим помощником Дандитом. Ступай по дороге на юг, и ты с ним встретишься.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он закончит работу.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2042">
        <Page social="4">Кизар тебя прислала?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это... странно. Она не очень-то любит помогать другим.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, давай посмотрим, с чем она тебя ко мне отправила.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кизар должна была починить эту подвеску..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хм... Она сделала почти всю работу. Осталось только добавить Слезы духа.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К счастью, найти их несложно. Такие слезы есть у Парфианских боевых шаманов, а на холме за моей спиной как раз можно найти группу этих бойцов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="7" villagerId="2042">
        <Page social="1">Очень хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Смешав известь со Слезами духа, мы сможем скрепить части подвески и сфокусировать магию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне понадобится всего пара секунд.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Конечно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="182" villagerId="2042">
        <Page social="0">Без слез духа известь - это обычный минерал.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="182" prevId="8" villagerId="2042">
        <Page social="1">Ну вот, все готово.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вытащи из сумки все фрагменты подвески и склей их суперклеем.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="182" prevId="10" villagerId="2042">
        <Page social="1">Давай посмотрим...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да! Подвеска работает. Но лучше не пробуй ее активировать, иначе она сломается снова.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати, тебя искали вон те ребята, которые стоят у платформы-телепорта. Друзья?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Сейчас узнаем. Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
