<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="7" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="207" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Мистериуму понадобилась ваша помощь, чтобы помешать исследованиям Потомков Лока. Вам удалось найти упоминания о древнем фонтане и остановить лидера Потомков, Тезлуара, до того, как Потомкам удалось завершить начатое. Увы, в ответ на это Потомки начали масштабную атаку на Санктум Мистериум. Вам удалось защитить Маттина, в то время как он активизировал магический щит, и Санктум Мистериум был спасен.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="207" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Мы соревнуемся с Потомками Лока в стремлении раскрыть древние секреты Руин Кордовека. К сожалению, у них уже есть преимущество перед нами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Небесные холмы - место особого интереса для многих богов. Потомки, вероятно, ищут нечто, связанное с этим. И несомненно, омфалы на равнинах имеют божественное происхождение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай к одному из наших ученых - Падрейгу. Ты найдешь его около руин.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="207" prevId="2" villagerId="1044">
        <Page social="4">О да, они явно что-то замышляют. Знать бы только, что. У них есть какие-то записи, но они зашифрованы и разделены на части.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если бы тебе удалось достать все фрагменты, возможно, я смог бы разобраться, что к чему. {@LinkCreature:7#14#Маги Лока} - вот у кого наверняка есть все записи.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="207" prevId="3" villagerId="1044">
        <Page social="4">Черт возьми!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бумаги в порядке, но они зашифрованы. Я видел, как {@LinkCreature:7#13#Берсерки Лока} читают эти шифровки - значит, и код взлома у них тоже есть.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отыщи какого-нибудь берсерка и узнай, есть ли способ прочитать этот шифр. Мы должны выяснить, что они замышляют.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="207" prevId="4" villagerId="1044">
        <Page social="4">Все удалось собрать?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все бумаги и устройство для их расшифровки? Без них мы ничего не сможем сделать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе уже удалось расшифровать сообщения?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="207" prevId="4" villagerId="1044">
        <Page social="0">Что? Потерялось?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что же мне теперь делать? О! Подожди-ка, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="207" prevId="4" villagerId="1044">
        <Page social="0">Ну же, мне просто нужно расшифрованное послание, ЦЕЛИКОМ.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="207" prevId="5" villagerId="1044">
        <Page social="4">Кто-то мне недавно это принес, но я и подумать не мог... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Похоже, передо мной самый счастливый &lt;PCCLASS:lcase&gt;, которого я когда-либо встречал. Разве это не потерянное тобой устройство? Вот. Возьми его и приступай к расшифровке.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="207" prevId="5" villagerId="1044">
        <Page social="4">{@LinkCreature:7#102#Тезлуар}, грязное отродье нагов! Он явно стоит за всем этим! Сейчас он занят поисками какого-то фонтана, которым когда-то пыталась завладеть Акаша.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они не знают, где его искать, а благодаря тебе, им это и не понадобится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей Тезлуара и заставь этих идиотов отступить.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="207" villagerId="1044">
        <Page social="0">{@LinkCreature:7#13#Берсерки Лока}, должно быть, владеют каким-то устройством для расшифровки этих записей. У них не хватило бы ума прочитать это самостоятельно.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="207" prevId="9" villagerId="1044">
        <Page social="4">Хорошая работа, дружище. Возвращайся к Маттину и сообщи ему хорошие новости.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="207" prevId="11" villagerId="1001">
        <Page social="4">Потомки Лока не умеют проигрывать достойно. Собираются идти в наступление. Если мы успеем вовремя установить магический щит, им до нас не добраться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не дай им подойти слишком близко, пока я его активирую.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="419" prevId="12" villagerId="99">
        <Page social="4">Благодаря твоей храбрости и сноровке эти знания теперь в безопасности. Мы очень благодарны тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Небесные холмы хранят множество тайн. Некоторые из них мы еще не раскрыли, другие же, возможно, и не предназначены для наших умов. Вместе нам удалось сохранить их.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прими нашу благодарность.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
