<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">С твоей помощью Эллеон победил Самаэля. Федерация благодарна тебе, а Велика выражает свою признательность. Велика также велела передать, что проверка пройдена, но не объясняла, что это значит.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="4">Все доказательства - книги, копье и доклады - будут переданы в руки доверенных людей в Велике. Арест Самаэля нужно сделать открыто, чтобы все видели, что для закона все равны. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы собираемся перекрыть все входы и выходы из Велики, чтобы Самаэль не смог сбежать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К счастью для нас, консул Дугал выяснил, где находится убежище Самаэля.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="209" prevId="2" villagerId="1032">
        <Page social="10">Рад встрече, &lt;PCNAME&gt;! Давно мы не виделись, да и сейчас встречаемся в нелегкие времена. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Генерал Самаэль оказался предателем... Это разрывает мое сердце. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно передать его в руки правосудия, с твоей помощью, конечно. Тебе нужно уничтожить {@LinkCreature:9#2100#Громового кубая} и {@LinkCreature:9#2200#Кровавого Ладека}, охраняющих убежище в Лабиринте Азарела, и пройти за нами через {@LinkCreature:209#1029#телепорт}.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Телепортироваться?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Самаэль далеко не глуп. Наши чародеи засекли всплеск магии в его официальной резиденции в Велике и смогли проследить энергию до Лабиринта Азарела.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы решили воспользоваться потайным ходом Самаэля и довести дело до конца.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Увидимся, когда все закончится.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="209" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="0">(Это телепорт, о котором рассказывал Дугал. Используй его, чтобы попасть в Резиденцию Самаэля.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="401" prevId="4" villagerId="1010">
        <Page social="4">Хорошая работа, &lt;PCNAME&gt;. Проверка пройдена, теперь ты - признанный воитель Федерации. Самаэль некогда был великим солдатом, но он сам сделал выбор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет сомнений, что смерть Самаэля внесет раздор в ряды Потомков Лока, а их тайны станут известны всем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Прими мою глубочайшую признательность. Твоя служба Велике достойна восхищения. Тебе удалось спасти мой город и, вероятно, мою жизнь. Спасибо.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="401" prevId="5" villagerId="1008">
        <Page social="4">Это была хорошая драка, &lt;PCNAME&gt;. Если бы не ты и Эллеон, мы могли бы все потерять! Кто бы мог подумать, что таким будет конец Самаэля! Но что заставило его пасть так низко? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отдал приказы охотникам выследить оставшихся Потомков. Если мы сможем поймать их выживших командиров, то сможем покончить с ними раз и навсегда.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
