<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="28" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="70" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="0">Гибельный лес - это то самое место, где Шакан убил Лока во время Войны Богов. Кровь Лока осквернила лес и породила бесчисленных злых духов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистериум изобрел целебное зелье, которое вы использовали, чтобы сдержать опустошение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вам удалось забрать браслет Тулсы у умертвия Гейста. Это реликвия, которая могла усиливать энергию Лока, но ей невозможно воспользоваться без силы Шакана.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="70" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="5">До Войны Богов Гибельный лес был необычайно красивым местом. Но Шакан убил Лока и уничтожил древний лес.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистериум планирует устранить нанесенный вред, но им не обойтись без твоей помощи. Поговори с Гваре в Трие. Он немного с приветом, но нужно признать, весьма одаренная личность.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="70" prevId="2" villagerId="1027">
        <Page social="5">Проклятье, ну наконец-то! Наверное, Раэрен считает, что мы тут можем ждать до скончания веков.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь займемся вопросом, как бы тебя получше задействовать. Ты что-нибудь знаешь об истории Гибельного леса? Ну хоть что-нибудь?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Знаю немного".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Когда Шакан разорвал Лока на части, плоть и кровь Лока осквернили лес.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистериум провел серьезные исследования, и мы полагаем, что у нас есть решение, но для него требуется помощь солдат.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Наши исследователи пытаются очистить лес, но на них постоянно нападают {@LinkCreature:28#1021#Шипастые древолки}. Они не всегда были такими агрессивными, но, как и многое другое вокруг, оказались заражены.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди и уничтожь их, чтобы чародеи могли продолжить свою работу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И поспеши назад. Мне многое предстоит сделать.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="70" prevId="3" villagerId="1027">
        <Page social="5">Отличная работа! Одной проблемой меньше. Но укусы волков вызывают заражение, и многие пострадали. Отправляйся в {@LinkCreature:228#1001#Лагерь "Закай"} к Анари, инквизитору Мистериума.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На дороге к лагерю полно {@LinkCreature:28#2011#Дымнолапых древолков}, которые подверглись еще большему воздействию заражения, чем Шипастые древолки. Думаю, из их зубов можно создать лекарство для больных рабочих.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Уничтожь {@LinkCreature:28#2011#Дымнолапых древолков} и отнеси их зубы Анари.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="228" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="4">Спасибо Гваре за помощь, а тебе - за старания. Зелье, которое я приготовила из этих зубов, удивительно эффективно препятствует распространению инфекции.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я подготовила новую партию зелья. Доставь ее Ласирену на заставу Гарби. Она сейчас там очень нужна.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="228" villagerId="1001">
        <Page social="0">Чтобы сварить зелье, понадобятся клыки Дымнолапых древолков. Если я не смогу вылечить рабочих, моя миссия будет провалена.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принесешь мне клыки?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="228" prevId="5" villagerId="1014">
        <Page social="5">Лекарство Анари высоко ценится, как и ее доброта. Казалось бы, со временем заражение должно уменьшаться, но происходит прямо противоположное.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Фактически все больше и больше рабочих заболевают, а теперь и очистители перестали работать.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я как-то могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Единственное решение - перезапустить очистители. Однако прежде необходимо убить {@LinkCreature:28#3051#Грязных джалмараков} на юге. После того как разберешься с ними, перезапусти устройства. Надеюсь, они изменят ситуацию в лучшую сторону.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="228" prevId="7" villagerId="1014">
        <Page social="5">У меня есть еще одно задание для тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда заражение убивает кого-то, жертва часто возвращается в виде умертвия. А поскольку те, кого убивают умертвия, также возвращаются в виде умертвий, каждая битва ослабляет нас и делает их сильнее. Самое старое и самое сильное умертвие - это {@LinkCreature:28#6000#Гейст}. Если убить Гейста, то, возможно, получится прервать этот цикл.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="228" prevId="8" villagerId="1014">
        <Page social="5">Этот браслет Гейста? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;От него веет некромантией. Отдай его Гваре в Трие. Он хорошо разбирается в подобных делах и придумает, что с ним сделать.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="228" villagerId="1014">
        <Page social="0">Если не прикончить Гейста, то умертвия рано или поздно возьмут нас числом. От исхода этой битвы зависит слишком много жизней, &lt;PCNAME&gt;. Тебе необходимо убить его.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="70" prevId="9" villagerId="1027">
        <Page social="5">Мне даже прикасаться к этому браслету противно. Он не имеет отношения к Локу - скорее, тут не обошлось без Тулсы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы могли бы обратить его силу против умертвий и навсегда избавиться от них, но для этого понадобится могущество другого бога.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эрлон из Извечного леса очень много знает о таких вещах.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="229" prevId="11" villagerId="1010">
        <Page social="5">Гваре говорит об усилителе магии некромантов. Любопытно... Самое простое решение - обратиться к силе, противостоящей могуществу Лока. Отлично подойдет сила повелителя зверей Шакана, который когда-то убил Лока.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отыщи Талерона на заставе Дораны. Ему многое известно о Шакане. Может быть, у него даже окажется нужный нам артефакт.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поспеши, &lt;PCNAME&gt;. Этот браслет словно маяк притягивает силы тьмы.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="229" prevId="12" villagerId="1012">
        <Page social="5">Я знаю простой способ осуществить то, о чем ты говоришь, но есть один нюанс... Алтарь Шакана хранит в себе божественное могущество, но сейчас он в руках шурцев.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чтобы использовать алтарь, тебе придется убить {@LinkCreature:29#7022#Артанию} и {@LinkCreature:29#7021#Лимкадуса}. Так ты докажешь, что вправе взывать к силе повелителя зверей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Исполнив это, положи браслет на алтарь и жди. Ты увидишь, что произойдет.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="229" prevId="13" villagerId="1024">
        <Page social="5">(Вы чувствуете, как вибрация проходит у вас по позвоночнику, но в лесу не раздается ни звука. Браслет тускнеет, а затем рассыпается в пыль.)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="229" prevId="14" villagerId="1012">
        <Page social="5">Сработало? Замечательно. Шакан не слишком ладил с Тулсой, так что это подношение должно было его порадовать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Расскажи Гваре, что с проблемой покончено, и передай сварливому жрецу мои соболезнования.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="70" prevId="15" villagerId="1027">
        <Page social="5">Браслет уничтожен? Но ведь он был божественной реликвией! Он мог раскрыть нам бесчисленные секреты! Пф-ф!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, что сделано, то сделано. Это справедливая цена за избавление от умертвий. Спасибо за помощь, &lt;PCNAME&gt;. Мистериум перед тобой в долгу.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
