<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Деванцы из Лесов Забвения перекрыли дороги и угрожают всей Кресцентии. Префект Дейвен отправил вас из Деревни лесорубов защищать торговцев и местных жителей от хорошо вооруженных Деванских разбойников. Вы победили Тубениуса - деванца, руководившего атаками, - и обезопасили торговые пути.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Для того, чтобы отбросить наступающих деванцев, необходимо направить подкрепление в Леса Забвения. Солдаты, готовые к переводу, должны немедленно обратиться к префекту Дейвену в Деревне лесорубов.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="60" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Кресцентии нужна твоя помощь. Безопасности ведущих в нее торговых маршрутов угрожают Деванские разбойники, и горожане очень боятся за свою жизнь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выйди через ворота на северо-востоке и иди дальше к мосту.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Этот район патрулирует Латтон. Он укажет тебе путь к Лесам Забвения. Поговори с Неакалом, как только доберешься до укрепленного лагеря.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="60" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Укрепленный лагерь? Да, конечно! Я знаю, как туда добраться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Перейди этот мост и ступай по тропинке до пещеры. Зайди внутрь, а затем все время иди на свет. Как только выйдешь из пещеры, слева от себя сразу увидишь укрепленный лагерь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как видишь, все очень просто.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="4">Добро пожаловать в Леса Забвения. Думаю, за время твоего пребывания здесь прольется немало крови. Я лишь надеюсь, что это будет ИХ кровь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Деванцы перекрыли дорогу, ведущую к Кресцентии. Наша задача - снова открыть торговый маршрут и заодно обезопасить город. Если ты пойдешь на восток, встретишь моего разведчика, Чаму. Ему не помешает помощь.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="5" villagerId="1013">
        <Page social="4">Тебя прислал Неакал? Вот это да! Конечно, я бы и сам со всем справился, но мы ведь должны делить славу со своими боевыми товарищами и все такое...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я выслеживаю деванского главаря - кровожадного Тубениуса. Он умен и очень жесток, так что с ним давно уже пора покончить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас Тубениус к северо-востоку отсюда, совсем близко. Если ты убьешь его, то посеешь хаос в рядах деванцев. Тогда мы ворвемся к ним и перебьем всех, кто уцелел!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="4">Тубениус мертв? Вот это да! Ведь именно он планировал все действия деванцев. Теперь, когда его не стало, мы сможем прорваться в Кресцентию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе нужно будет пробиться сквозь вражеские ряды, добраться до города и найти там Джодока. Я же пока сообщу обо всем Дейвену.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди к вершине холма, а затем сверни на первую дорогу, ведущую на юг.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="59" prevId="7" villagerId="1009">
        <Page social="4">Приятно увидеть новое лицо! Думаю, твое появление означает, что дорога к Деревне лесорубов снова открыта - по крайней мере, для самых смелых. И, наверное, именно тебя следует поблагодарить за это?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Деванцы уже успели попортить нам немало крови. Если у нас будут солдаты вроде тебя, мы сможем легко оттеснить врагов и обезопасить от них леса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прими мою искреннюю благодарность!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
