<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="233" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0">Собрав спасательный отряд, вы использовали Менгир жизненной силы, чтобы снять закрывающий вход в тайную лабораторию Тулсы магический щит. От солдат Кайдуна вы узнали, что темная магия Тулсы изменила Кайдуна. Чтобы избавить Кайдуна от ужасного проклятья, вам пришлось убить его. Перед смертью Кайдун сказал, что Тулса похитил Ядро, и попросил передать Фрае, что любит ее. Фрая поблагодарила вас за освобождение Кайдуна от власти проклятья.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="233" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="5">Этот странный камень был здесь, когда мы пришли. Он отпугивает нежить, так что мы разбили лагерь рядом с ним.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возможно, с его помощью можно пробить щит.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Попробуй, если хочешь, а я пока подумаю на другими способами.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="233" prevId="2" villagerId="1023">
        <Page social="5">(На поверхности камня мерцают причудливые письмена. От него исходит тепло.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="233" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="5">Что произошло? Только что камень был здесь, и вдруг исчез!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я только... как вдруг..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ладно, расскажешь потом. Мы не знаем, сколько времени у нас есть. &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=2#-28853,-66818,3196&amp;type=1&amp;Scout Target"&gt;Вход в лабораторию&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; должен быть прямо за щитом!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я сообщу ударному отряду. Мы пойдем за тобой.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="471" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ты чувствуешь? Нет, конечно же, нет. Но поверь, в этой комнате велика сила некромантии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И знаешь, кого мы нашли? Бероза, одного из доверенных лейтенантов Кайдуна. Он очень плох, но на вопросы ответить сможет.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="471" prevId="5" villagerId="1010">
        <Page social="5">До Кайдуна дошли сведения, что Ядро спрятали здесь. Но это оказалось ловушкой...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кто-то пленил нас, поработил наш разум. Генерала схватили. Я пытался выбраться, предупредить Фраю... но ничего не вышло.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мы найдем Кайдуна и остальных".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="3">Спасибо. Где-то здесь мой старший брат {@LinkCreature:471#1002#Акхан}. Скажи ему, что я цел, и что вы пришли на помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спаси моих товарищей и генерала Кайдуна.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="471" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="5">Кто... кто ты? Что тебе нужно? Бероз? Он жив? Для меня все уже кончено, но остальные... Чтобы спасти их, тебе нужно победить {@LinkCreature:471#12#Трайзадиуса}.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="471" prevId="7" villagerId="1007">
        <Page social="5">Спасибо! Но... где Кайдун? Разве он не с вами?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="471" prevId="7" villagerId="1008">
        <Page social="5">Мы подвели Кайдуна. Мы не смогли остановить Тулсу...</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="471" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="5">Кайдуна больше нет.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Своей ужасной магией Тулса изуродовал его тело и разум, превратив в чудовище. Мы должны освободить его.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как освободить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Тулса держал его в плену. До того как он изменил Кайдуна, тот успел передать мне вот это. Он назвал это "жидким ключом". Я думаю, что этот ключ поможет снять заклинание порабощения. Возьми его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай через проход за моей спиной, а на пересечении двух коридоров поверни налево. Убей {@LinkCreature:471#13#Далманака Обжору} и уничтожь {@LinkCreature:471#93#некромантское устройство}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если смерть - это единственный способ освободить душу Кайдуна, то тебе придется убить его.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="471" prevId="10" villagerId="1004">
        <Page social="4">Спасибо. У меня мало времени. Скажи Фрае, что Тулса забрал Ядро. Он направляется в Вал-Палраду.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я остановлю его".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Скажи ей, что мне очень жаль. Не так должны заканчиваться истории о героях... Скажи, что я любил ее... и люблю. Мое сердце принадлежит ей.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я сделаю это".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Так мало тех, кому она может доверять. Я рад, что ты на ее стороне.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="73" prevId="11" villagerId="1110">
        <Page social="5">Я знаю, мы сделали все возможное, но это так печально... Я не смогу сказать Фрае, что он мертв!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И Ядро теперь у Тулсы. Если об этом станет известно, начнется паника. В Аллемантее разразится хаос.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="518" prevId="12" villagerId="1001">
        <Page social="5">Мне знакомо это выражение лица. С таким же выражением мне приходилось говорить матерям, что ее сыновья погибли, исполняя свой долг.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не нужно слов. Свет подвески погас.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Его смерть была легкой?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Он умер с достоинством".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я благодарю тебя за освобождение Кайдуна и за его последние слова.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Вот его подвескa.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я всегда знала, что он - отважный воин. Он до последнего боролся с проклятием, сопротивлялся ему, чтобы сказать мне... прошу прощения, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я вызволю Ядро из лап врагов... и заставлю Тулсу заплатить за то, что он сделал.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="518" villagerId="1001">
        <Page social="0">Тебе удалось найти Кайдуна? С ним все в порядке?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
