<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="702" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="219" prevId="0" villagerId="7001">
        <Page social="0">Вы отправились на общинное ранчо, которое построили члены Свободного Братства, и узнали, как собирать фермерские продукты и играть в "Скачки на свиньях".</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="219" prevId="0" villagerId="7001">
        <Page social="4">Послушай, &lt;PCNAME&gt;, тебе нравится вкусно поесть? Не сомневаюсь, раз уж ты не ленишься проделать такой путь за небесным лотосом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе стоит сходить на ранчо внизу. У них есть самые свежие продукты для лучших рецептов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Карадусом. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="219" prevId="2" villagerId="1004">
        <Page social="4">Добро пожаловать! Ты на праздник, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это общинное ранчо, на котором все жители Вольноземья могут работать и пользоваться его дарами. Мы разводим скот, а Лейн со своей семьей занимается переработкой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты знаешь Тагуна? Он пастух. Постоянно спит на работе, но у него доброе сердце, и никто больше него не знает о ягнятине. Если тебе нужна лучшая ягнятина, обращайся к нему. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="219" prevId="3" villagerId="7002">
        <Page social="4">Ищешь тучного ягненка?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я тоже, если честно... я закрыл глаза буквально на минутку, а они все разбежались. Помоги мне собрать овец, и я дам тебе отменной ягнятины. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Идет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="702" villagerId="4">
        <Page social="0">Бе-е! Бе-е-е-е!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="219" prevId="4" villagerId="7002">
        <Page social="4">Может, ты хочешь поменять работу, &lt;PCNAME&gt;? Из тебя получится отличный пастух.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не спеши с решением. Вот, держи. Это ягнятина, которую я тебе обещал. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А какие еще продукты я могу достать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Если тебе нужна говядина или молоко, поговори с Филтоном. Ты найдешь его на молочной ферме.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="219" prevId="6" villagerId="7003">
        <Page social="4">Добро пожаловать! Кажется, я тебя тут раньше не видел. Ты специалист по соусам? Или просто посещаешь праздник?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, забой уже закончился, но зато полно свежего молока.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя, конечно, вокруг столько гиен, что забой у нас постоянно. Может, ты сможешь прогнать их? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Думаю, да".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="219" prevId="7" villagerId="7003">
        <Page social="4">Ого, как быстро!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Обычное молоко - это слишком простая награда. Надо подумать... ты же собираешь продукты для рецептов, верно? Поговори с Тричи! Он поможет тебе достать самые редкие ингредиенты. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="219" prevId="8" villagerId="7004">
        <Page social="4">Значит, тебя прислал Филтон?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе доводилось пробовать яйца страуса? Они намного вкуснее куриных.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми столько, сколько тебе нужно, только отнеси одно яйцо Типпани. Она давно просила прислать ей яйцо страуса, но у меня все никак не было времени зайти к ней. Заранее спасибо! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="219" prevId="9" villagerId="7005">
        <Page social="4">Тричи! Ты опаздываешь, и мне это не нравится! Это плохое начало!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой... ты не Тричи! А где Тричи?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Стоп. Подожди. На самом деле, я хотела сказать: "Добро пожаловать на скачки на свиньях"! Хочешь попробовать? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вообще-то я хочу отдать тебе яйцо страуса".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">О-о! Тричи передал яйцо, о котором я столько просила! Он такой милый! Передай ему мою благодарность!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой, не уходи! Тебе обязательно нужно попробовать скачки на свиньях! Приз - отменное мясо поросенка, лучшее во всем Вольноземье! Ну что, я убедила тебя попытать счастья?&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И как в это играют?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ага, тебе стало интересно! Скажу тебе вот что: это, по меньшей мере, в два раза веселее "Мощного удара"!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты сможешь управляться с поросятами, пока не истечет время, то победа за тобой! Бросай в них призрачный огонь, и они будут за тобой ходить. Но берегись робота-свинопаса. Он будет стараться украсть поросят.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В общем, попробуй, и все поймешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="219" villagerId="7005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="219" prevId="10" villagerId="7005">
        <Page social="4">Неплохо, весьма неплохо. А вот твой приз - мясо поросенка. Лучшее во всем Вольноземье! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Как его приготовить?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Мелса с фермы Лейна славится своими рецептами свинины.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знаю, как закоптить мясо поросенка в дыму, но когда речь идет о деликатесах, Мелсе равных нет. Передай ей мои слова, и тогда, возможно, она поделится с тобой рецептом.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="219" prevId="12" villagerId="7000">
        <Page social="4">С возвращением, &lt;PCNAME&gt;! Ну как, развлекаешься?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, вижу, у тебя есть копченое мясо поросенка от Типпани.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Неплохо, но такую свинину жаль переводить на копчение. Из нее можно приготовить нечто потрясающее. Тебе повезло: у меня есть рецепт. Лучший во всем Вольноземье! Вот, тебе понадобится соль. А теперь отправляйся к очагу. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ладно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="219" prevId="13" villagerId="7000">
        <Page social="4">Пахнет очень аппетитно! Цвет тот, что надо, и замечательно отходит от кости. Пальчики оближешь! Не против, если я попробую?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;М-м, замечательно! Отлично получилось, &lt;PCNAME&gt;! Отведай! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да, с удовольствием съем кусочек".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Вижу, у тебя множество скрытых талантов! Многие так называемые повара зажаривают поросенка до углей... или оставляют наполовину сырым, а потом наперегонки бегают до ветру...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В общем, держи. Это рецепт мяса на углях по-кайаторски. Ты c ним вполне справишься. И если будешь готовить, оставь мне кусочек!</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="219" villagerId="7000">
        <Page social="0">Не забудь, &lt;PCNAME&gt;. Просто следуй моему рецепту, и все будет отлично.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
