<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="8" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1105">
        <Page social="0">Будучи при смерти, Серион, хранящий силы Ядра, едва не утратил контроль над огромной энергией, которая в нем содержится. Эллеон вспомнил, что Акаша собиралась забрать силы Ядра и создала для этой цели специальное устройство. Вы с Фраей и Эллеоном нашли в Золотом Лабиринте устройство для передачи энергии и победили приспешников Акаши. Фрая пожертвовала своей смертной сущностью и использовала устройство Акаши, чтобы стать новым хранителем Ядра и стабилизировать его силу.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1105">
        <Page social="5">Серион теряет контроль над энергией Ядра. Я не знаю, сколько он еще продержится. В прошлый раз, когда мы потеряли контроль, это опустошило половину континента. Нужно найти новый "сосуд", пока не стало слишком поздно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Есть идеи?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">... Есть варианты. Я размышляю над этим. Чтобы поддерживать в себе энергию Ядра нужно обладать невероятной силой. Серион обладал достаточной мощью, но сейчас он угасает и нам нужно срочно найти ему замену. Отправляйся на поиски. Не медли.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="5">"Найти ему замену", да?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я пытался отговорить ее, но она хочет сделать это любой ценой.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кто? И что сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Кто способен вобрать силу Ядра? Ведь это означает пожертвовать всем. Как и Серион, новый хранитель Ядра будет жить ради Аллемантеи вечно, не будучи ни живым, ни мертвым.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И сделав это, он уже не сможет обернуть все вспять.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Погоди... о чем ты?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">А, забудь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все это пустые разговоры, пока мы не найдем источник энергии, достаточный для перемещения Ядра из одного тела в другое.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возможно, нам в этом поможет Акаша - ведь она собиралась забрать силы Ядра, а значит, где-то должен быть этот мощный источник энергии.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И это "где-то" находится в Золотом Лабиринте, в сердце Голодных пещер.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Передай Фрае, что мы отправляемся туда!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="61" prevId="3" villagerId="1105">
        <Page social="5">Возможно, Акаша ушла, но ее приспешники все еще сторожат Золотой Лабиринт. Так или иначе, мизерный шанс лучше, чем ничего.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, поговори с Эллеоном, а затем разыщи это устройство. После этого свяжись со мной с помощью жетона.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Трибун Софилия укажет тебе безопасный путь в Золотой Лабиринт.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="61" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="5">Карина объяснит тебе, как попасть в Золотой Лабиринт. Она ожидает тебя на Первом посту авангарда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надеюсь, ты понимаешь, что дальше тебе придется действовать самостоятельно.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="208" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="5">Эллеон предупредил, что ты придешь, &lt;PCNAME&gt;. Он просил узнать, почему он всегда прибывает первым. Думаю, это шутка... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В любом случае, не так уж сильно он тебя опередил. Воспользуйся лифтом, чтобы попасть на второй уровень и иди к северному входу.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="208" prevId="6" villagerId="1032">
        <Page social="5">Наконец-то, &lt;PCNAME&gt;. Ловушки я обезвредил, так что ты можешь смело идти ко &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#90874,57238,-1810&amp;type=1&amp;name=Labyrinth Entrance"&gt;входу в лабиринт&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Наши разведчики уже внутри. Разыщи Руншию. Мы пойдем разными путями, но я буду время от времени связываться с ней.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Погоди... разными путями?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Твой путь попроще, &lt;PCNAME&gt;. Я пойду другой дорогой на случай, если нам понадобится маршрут для быстрого отступления.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Тогда это тебе пригодится".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Жетон Фраи... хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Свяжись с ней, как только завладеешь устройством перемещения Ядра...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О, я понял. Ты даешь мне это, чтобы знать наверняка, где я... очень умно, &lt;PCNAME&gt;. Ты слишком хорошо меня знаешь.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="472" prevId="7" villagerId="1001">
        <Page social="5">Мы еще не добрались до устройства перемещения Ядра, но догадываемся, где его следует искать. Кое-кому пригодится твоя помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет, не Эллеону, Джелене.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас она с боем прорывается через Зал испытаний. Отправляйся к ней.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="472" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="5">Хорошо, что ты здесь, &lt;PCNAME&gt;. Если нам удастся прорваться через Зал испытаний, считай, устройство у нас в руках. Вот только у меня никак не выходит открыть эту чертову дверь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Западный проход сторожит привратник, но я не могу заманить его сюда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Иди по этому боковому проходу, в конце тебя ждет {@LinkCreature:472#1012#восточный обелиск}. Он откроет проход к привратнику по имени {@LinkCreature:472#22#Берилловое сердце}. Я подожду здесь, посмотрю, откроется ли дверь после его смерти. У меня нехорошее предчувствие - думаю, Эллеон собирается совершить какую-то глупость.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="472" prevId="9" villagerId="1003">
        <Page social="5">Дверь открыта! Я пока не знаю, как открыть следующие ворота, да и эти монстры сами себя не убьют.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Очисти путь, о дверях подумаем позже.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="472" prevId="10" villagerId="1019">
        <Page social="5">Это был яд... У меня подкашиваются ноги. Дальше иди без меня, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разыщи устройство!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Куда мне идти?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Отправляйся на восток, к Покоям Диких. Найди {@LinkCreature:472#1011#западный обелиск}. При помощи него ты сможешь проникнуть внутрь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Устройство перемещения должно быть где-то там. А еще там наверняка полно стражей. Я слышал имена - {@LinkCreature:472#19#Варсербус} и {@LinkCreature:472#5000#Валгмор}. Будь осторожнее!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="472" prevId="11" villagerId="1007">
        <Page social="5">Устройство у нас! Нужно немедленно сообщить Фрае.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="472" prevId="12" villagerId="1007">
        <Page social="5">Фрая, должно быть, вернулась в Кастанику. Мы должны пойти за ней. Вряд ли она покинула бы это место без уважительной причины.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="61" prevId="13" villagerId="1104">
        <Page social="5">Ну что ж, мы за день сумели предотвратить гибель континента. Неплохо, а?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь Фрая стабилизирует Ядро, и Аллемантея будет в безопасности.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И все же ты не выглядишь счастливым".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Но я стараюсь... Она пожертвовала всем, и тем не менее, выглядит более удовлетворенной, чем я. Мне остается только смириться. Пожертвовала собой ради Аллемантеи - ради нашего народа.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне стыдно, когда я думаю, как отчаянно стремился увильнуть от бремени командования.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Фрая... точнее, новый хранитель Ядра... хочет лично поблагодарить тебя. Почему бы тебе с ней не встретиться?</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="61" prevId="14" villagerId="1105">
        <Page social="5">Я... нет - теперь больше, чем я. Больше, чем Фрая. Нужны время и практика, чтобы привыкнуть к этому. Только сейчас я понимаю, как тяжело пришлось Сериону...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вскоре мне предстоит вернуться в Аллемантею. Людям нужна сила Ядра, и нужен его символ - Фрая.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ядро должно быть выше мелких забот, но... я не могу забыть Кайдуна. Берегитесь, Акаша и Тулса... это Ядро помнит все и знает, что было принесено в жертву.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо, &lt;PCNAME&gt;, за твою помощь.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
