<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1150">
        <Page social="0">Тодоро и Корино показали Площадку для исследования ноктиния. Они рассказали, как продвигается исследование ноктиния - о карманных реальностях, о том, как из них извлекают ноктиний, а также для чего его применяют.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя речь идет о полезных вещах, вы понимаете, что грядет новая война. Вам нужно узнать больше об этих альянсах.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1150">
        <Page social="0">Федерация хочет услышать песнь ноктиния, и ты - ее уши. А в роли певца сегодня я.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы, исследователи из Мистериума, добились больших успехов в извлечении энергии из этого странного нового вещества и в разработке специфических способов его использования. Да, эта песенка не закончена, пока ты лично не прикоснешься к силе ноктиния. Поможешь?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1150">
        <Page social="4">Несколько гильдий пытаются наложить руки на наш ноктиний - и не все с благими намерениями. Мистериум приложил большие усилия, чтобы скрыть это место исследований. Однако, похоже, что тебе можно доверять.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как только решишься, я отправлю тебя туда. Только скажи. Даже глаза тебе завязывать не будем.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="151" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Это место кажется знакомым, хотя оно тебе и незнакомо, не так ли?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это особенное место. Здесь мир Грез пересекается с обычным миром. Когда королева аргонов забрала пламя Сикандера и покинула этот мир, она разорвала барьер между миром Грез и тем, что лежит снаружи. Время и пространство изменились и появились карманные реальности, такие как эта.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистериум обнаружил в этой карманной реальности огромные запасы нового вещества - ноктиния, и с тех пор мы здесь занимаемся его изучением.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Интересно узнать, какое применение мы нашли для него? Тогда тебе нужно повидаться с Корино. Он тут, неподалеку. Возможно, занимается поисками новых свойств ноктиния. В этом месте все пропитано ноктинием. Убей нескольких {@linkcreature:151#205#Древней} около Корино, и будь осторожнее!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="151" prevId="4" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ты не исследователь... и в тебе нет ноктиния.  Значит, для меня ты особого интереса не представляешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В этих пространствах ноктиний проникает повсюду. Наши исследования показывают, что он связывается с живыми тканями, изменяя их. Он увеличивает естественные способности людей и животных. Связываясь с рудой, он приобретает невероятную силу.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мои исследователи каждый день находят новые варианты для его применения. Его возможности безграничны! Сложность заключается в том, чтобы извлечь его из этой реальности и очистить. Животные и растения накапливают его различными способами и в различных количествах. И все же больше всего их находится в земле. Поэтому Тодоро разработал экстрактор ноктиния.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к {@linkcreature:151#1002#Тодоро}. Он проверяет работу одного из экстракторов. Он объяснит их принцип действия.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="151" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">Мои экстракторы добывают ноктиний прямо из недр земли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если установить их слишком много, это может повредить земле и разрушить и без того нестабильную реальность. Так что не очень мудро устанавливать много экстракторов, хоть ноктиний и нужен всем.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Альянсы считают, что им до смерти нужен ноктиний, но на самом деле им нужны мои экстракторы.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="151" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">И когда я говорю: до смерти, я имею в виду, что они готовы убивать за него. Но сражения здесь надолго могут вывести из строя экстракторы! Например, я сейчас пытаюсь отремонтировать вот этот.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А так экстракторы - это только начало. Если тебе интересно, что изучает Мистериум, отправляйся назад и спроси Корино. Если окажешься там, передай ему, что этот экстрактор сломался.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ноктиниум может быть коварен, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="151" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="4">Экстрактор вышел из строя? Но экстракторы - это основной источник столь необходимого нам ноктиния!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Альянсы постоянно мешают друг другу добывать ископаемые, стараясь получить как можно больше. Но это исследование проводится для Валькионской Федерации! Могли бы оставить нас в покое!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Похоже, они намерены изо всех сил мешать Федерации! Мне это не нравится. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; В любом случае, нам нужно продолжать изучение ноктиния, так что кто-то... кхе-кхе... например, &lt;PCNAME&gt;... должен найти другой способ добычи ноктиния.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="151" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="4">Фрэнт внезапно обнаружил, что можно добывать ноктиний из земли. Так же, как любую руду, но только эта руда богата ноктинием.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Фрэнт выяснил, что эта порода очень крепка, и из нее можно делать хорошее оружие и доспехи. Его последние разработки очень заинтересовали воинственных вождей альянсов. Но он не станет делиться информацией бесплатно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если хочешь узнать о его новой работе, сделай ему подарок. Собери немного новой ноктиниевой руды и отнеси ему.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="151" prevId="9" villagerId="1004">
        <Page social="4">О, это мне? Образцы руды! Как ты себя чувствуешь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет, я не лекарь. Но это и не праздное любопытство. Наши исследования показывают, что ноктиний вызывает у людей определенные эмоции и желания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Небольшая доза даже полезна, но переизбыток ноктиния может привести к опасным последствиям. Дай мне ноктиний и я расскажу тебе, что случилось, когда я впервые наткнулся на него.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="151" villagerId="1004">
        <Page social="0">Мне нужно больше ноктиния. Всегда нужно больше!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="151" prevId="10" villagerId="1004">
        <Page social="4">Когда я впервые нашел ноктиний, я впал в бешенство и напал на своих коллег. Я не понимал, что делаю. Благодаря добрым друзьям, вроде Данаруна, все окончилось хорошо. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Но с ноктинием надо обращаться осторожно. Любой, кто свяжется с ноктинием, не соблюдая техники безопасности, поступит очень глупо. Мы, исследователи из Мистериума, знаем, как обращаться с этим веществом, и как его использовать. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Например, моя последняя разработка - зелье невидимости. Пока я не смог достичь полной невидимости, но еще немного работы - и я это сделаю. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хочешь образец?</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="151" prevId="12" villagerId="1004">
        <Page social="4">Что думаешь? Неплохо, да?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Зелье не может защитить тебя от тех, кто использует особые умения или от тотема обнаружения. Не забывай об этом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ноктиний взаимодействует с тканями живых существ разными способами. И это только одно из них.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Данарун может рассказать тебе больше. Но его окружили саблезубы. Сам-то он лучше разбирается в книгах, чем в драках. Помоги бедному пареньку и избавь его от {@linkcreature:151#203#Ноктиниевых саблезубов}. Это поможет ему справиться со стрессом.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="151" prevId="13" villagerId="1005">
        <Page social="4">Это благодаря тебе исчезли саблезубы? Как мило с твоей стороны! Спасибо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я исследую, как с помощью ноктиния усилить физические и ментальные способности. Наивысшее мое достижение - это настой ноктиния. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но не нужно им злоупотреблять. Выпив настой, воины дерутся более яростно. Мне осталось только улучшить стабильность действия настоя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я невероятно благодарен за избавление от саблезубов, но не буду ли я слишком нагл, если попрошу тебя помочь мне с {@linkcreature:151#301#Драколотом}, перед возвращением к Корино? В их плоти наблюдается невероятная концентрация настоя ноктиния.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="151" prevId="14" villagerId="1003">
        <Page social="4">У тебя есть информация, которая нужна Федерации? Фрэнт и Данарун помогли тебе? Это хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я только хочу, чтобы Федерация помешала альянсам чинить препятствия нашим исследованиям.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
