<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="32" huntingZoneId="21" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="221" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="221" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">После внимательного изучения, могу сказать, что данные фрагменты свидетельствуют о преклонении перед богами. Настолько сильном, что в конце концов оно обернулась сначала обидой, а затем и непослушанием.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда любовь сменяется ненавистью, последствия могут быть сокрушительными. Понимаешь, о чем я говорю?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Великаны?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Вот именно! В самую точку. Великаны создали могущественную цивилизацию и пошли войной против самих богов, которых когда-то так любили и почитали.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я нашел их останки в руинах. В моей работе кости и артефакты обычно лежат вместе, так что почему бы тебе не помочь мне и не попытаться восстановить историю. Возможно, вместе мы сможем пролить свет на эту загадку!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="221" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Давай посмотрим, что тут у тебя!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Интересно. Это кости великанов, но они окружены какой-то странной магической аурой. Дай-ка я попробую добавить магии...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Божественной магии. МОГУЩЕСТВЕННОЙ божественной магии. Эти кости времен Дня Огня. Дня, когда боги объединились и смели с лица земли целую империю великанов! Вот это я понимаю! Вот это находка! Спасибо, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Обещаю, что не забуду упомянуть тебя в научных трудах!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="221" villagerId="1021">
        <Page social="0">Уверен, что ключ к разгадке данной тайны связан с костями, которые я приметил. Принеси их мне, чтобы я изучил их более тщательно!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
