<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="14" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Вы встретили разведчика с Поста Баалдаз, и тот рассказал вам, где находится аванпост архидеванцев. Воспользовавшись иглой истины, вы добыли заколдованную карту.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">Мой разведчик заметил архидеванцев у Разлома Зеленого Огня. Они ведут какие-то раскопки, но мы не знаем, что именно они ищут.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди разведчика. Его зовут Марат. Про лагеря и патрули архидеванцев в этих краях ему известно все. Он подскажет, где найти то, что ты ищешь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я с ним поговорю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1110">
        <Page social="4">Приветствую тебя. Добро пожаловать в наши края.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;К сожалению, я не видел здесь никаких машин, которые могли бы как-то воздействовать на штормовой барьер. Подозреваю, что о них известно лишь самым высокопоставленным архидеванцам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хм-м... Тебе повезло. В лагерь в пещере у Разлома Зеленого Огня как раз прибыл такой офицер. Ступай по тропе через холм, а затем поверни налево. Ты увидишь вход в пещеру.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Предоставь это мне".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="208">
        <Page social="4">Что это ты...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как странно... словно я перебрала вина... мы уже на берегу? Я хочу позагорать...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но задерживаться нельзя... надо вернуться в Свод Энергии... сейчас моя смена...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я тебя туда отведу. Напомни, где он находится".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Вход... все время меняется... нужна изменчивая карта... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Правильно! Карта! Куда ты ее положила?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Она в сундуке... но ты же это знаешь... Почему ты не...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Постой... кто ты? Как тебе удалось сюда попасть?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Отойти назад.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1014">
        <Page social="4">Спасибо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но наверху есть еще пленники. Видишь лестницу? По ней можно к ним подняться.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу, освободи их!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Не беспокойся".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1012">
        <Page social="4">Свобода!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо тебе. Я спасен!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я их отвлеку. Когда начну - беги!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Я помогу тебе сражаться! Только вот... соберусь с силами...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"На твою долю еще хватит сражений. Я справлюсь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="1001">
        <Page social="4">Я ждал тебя, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;Хэганд рассказал, что ему удалось узнать про деванские камни.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он считает, что архидеванцы пользуются ими для своей магии крови. Тогда понятно, почему они так яростно их защищают.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если мы отыщем лабораторию архидеванцев, то, возможно, сможем спасти кого-то из их жертв.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У меня есть карта, ведущая к лаборатории".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ты знаешь, где она находится? Замечательно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, мы сможем добраться до самой сути происходящего... и вновь открыть портал в Велику!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Возможно, ты прав. Есть лишь один способ это выяснить".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
