<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Вы занялись сбором улик, опросив выживших барака.&lt;BR&gt;Вам повстречался подозрительный солдат, утверждавший, что не слышал слов скальда Омероса. Оказалось, что это был принявший чужую личину шпион архидеванцев.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="4">Солдаты барака оказались пропавшими патрульными. Их искали стражники Верхнего Дозора.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сообщи капитану, что они мертвы, и что их души обрели покой.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо, я сделаю это".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1022">
        <Page social="4">Прошу меня простить, &lt;PCNAME&gt;. Я немного на взводе и поначалу тебя не узнал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы ищем патрульных, пропавших прошлой ночью. Кого-то удалось отыскать, но большинство пропало без вести.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, ты знаешь, что с ними случилось?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ночью их... убили архидеванцы".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Этого я и боялся. После похищения Верикама архидеванцы стали гораздо решительнее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как я уже сказал, некоторым патрульным удалось уцелеть, но они... немного не в себе. Может быть, если ты поговоришь с ними, они расскажут, что случилось. Как архидеванцы смогли застать их врасплох?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поищи в ящиках с лекарствами зелье самообладания, и если найдешь, то дай выжившим. Это должно привести их в чувство.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я так и сделаю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1028">
        <Page social="4">(Среди разбитых пузырьков и порванных повязок вы находите флакон с этикеткой "Самообладание".)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Должно быть, это оно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1026">
        <Page social="0">Нет, нет!.. Нет... Только не меня! Отойди! Отойди, не подходи ко мне!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Успокойся, солдат. Вот, от этого тебе станет легче".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Не-е-е... Нет! Я... я... Я тебя знаю?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ох... теперь я все вспомнил...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы отправились в патруль, и вдруг мои товарищи закричали и бросились врассыпную. Я долго не мог понять, что именно происходит, но через секунду меня самого охватил ужас. Что-то... или кто-то двигалось в нашу сторону с невероятной скоростью!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас мне стало получше. Спасибо. Кто-нибудь еще выжил?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я пока ищу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1027">
        <Page social="0">Сжалься! Сжалься! Прошу, пощади меня... или хотя бы убей быстро.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Тихо, тихо... Вот, это тебе поможет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Что?.. Что случилось? Куда он делся?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;! Я знаю, что произошло! Это был один из нас!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кто-то в форме солдата Верхнего Дозора! Я думал, что это новый патрульный, но огни города скрылись из вида, он бросился на нас! Но дело тут даже не в том, что кому-то в руки попала наша форма! Ему... каким-то образом удалось нагнать на нас ужас!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты понимаешь, &lt;PCNAME&gt;? Кто-то прячется среди нас, делает вид, что он один из нас... Найди его, прежде чем погибнут новые солдаты.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я найду его. Обещаю".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1008">
        <Page social="4">Говорят тебе, путь закрыт.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты тотчас же не уйдешь, я тебя свяжу и оставлю в придорожной канаве на съедение гиенам!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так что убирайся. Чужеземцам здесь не рады.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня прислал Омерос. Он просил кое-что тебе передать".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">А?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ах да, Омерос... верховный Искатель. И что же он просил передать?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мы тебя раскрыли, архидеванец".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="1022">
        <Page social="4">Архидеванец в обличье стражника Верхнего Дозора?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мрачные вести. Нужно сообщить об этом стражу мудрости. Он проследит, чтобы такого больше не повторилось.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Спасибо, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Для этого и нужны друзья".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
