<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Адрия смогла навести справки об Эллеоне, старшем брате Леандра.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Все, кто его видел, сошлись во мнении, что он отправился на какие-то поиски.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Мне удалось кое-что разузнать об Эллеоне, &lt;PCNAME&gt;. Опять этот "герой Федерации" куда-то запропастился.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Его брат Леандр волнуется и просит тебя помочь.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="4">Мой брат, Эллеон, пропал. Полагаю, что он сражается с чем-то, что представляет угрозу Федерации, но с чем именно - никому неизвестно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если мы поймем, что он делал перед своим исчезновением, мы сможем понять, что он искал и куда отправился. Последним Эллеона видел стражник Талас. Поговори с ним и постарайся выведать все, что он знает.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1028">
        <Page social="4">Эллеон снова потерялся? Знаешь, мне кажется, что пару часов назад я его видел. Он направлялся к Южному посту.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он рассказывал что-то о древнях... Я так до конца его и не понял. Но никогда не помешает убить парочку древней, если уж не них наткнешься.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1147">
        <Page social="4">Эллеон? Да, я видела, как он направлялся куда-то на юг. Я еще подумала, что это странно - ведь в том лагере никого не осталось, но решила, что у него есть на то свои причины. Только это было уже несколько часов назад.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеон в последнее время какой-то... потерянный. Честно говоря, я думаю, {@LinkCreature:213#1008#Леандр} лучше понимает, что происходит, чем я.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt; "Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">В этом докладе описываются подробности нашей совместной работы. {@linkcreature:213#1008$$Леандру} это может оказаться интересно. Тебе стоит отправиться к нему как можно скорее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если спороходы попробуют тебе помешать, ты знаешь, что делать.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" prevId="5" villagerId="1008">
        <Page social="4">Полагаю, что Эллеон в очередной раз отправился на поиски чего-то. Тебе, наверное, уже известно, что на него время от времени такое находит.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но если он выполняет приказ командования, советник {@LinkCreature:64#1009#Тейл} должен знать этот приказ. Поговори с ним.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="64" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Да, я знаю, что ищет Эллеон. Или, по крайней мере, я помню его слова. Он считает, что на Острове Зари зреет заговор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я готовлю донесение командованию по этому поводу, но мне нужно нечто большее чем просто слова Эллеона для подтверждения этой теории.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе придется во всем этом разобраться и добыть доказательства.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
