<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="41" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Орканы из Свирепой долины разделились - одни хотят продолжать сражаться с Федерацией, а другие ищут мира. Карба, вождь племени орканов, выступающих за перемирие, обратился к тебе с просьбой устранить вождя орканов, которые хотели войны. Даже угодив в ловушку орканских наемников, тебе удалось успешно выполнить его задание. Но Федерация приняла решение не тратить ресурсы на помощь всем поддержавшим ее племенам, поэтому миролюбивые орканы оказались брошены на произвол судьбы.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Враждебные орканы в Свирепой долине объединили свои силы и напали на армию Федерацию около Вал-Палрады. Примипил Лаума посвятит тебя в детали задания.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;—Командир Аллемантеи Фрая</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="75" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="5">Этот неожиданный союз орканов поставил нас на колени. Одно хорошо - в нем участвуют не все орканы, некоторые даже пришли к нам просить убежища, представляешь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У Груната должна быть самая свежая информация по орканам. Хорошо бы тебе с ним поговорить. Нам нужно больше информации, чтобы разработать какой-то план.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="241" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="5">Если хочешь побольше узнать об орканах, поговори с молодыми орканами, которым мы предоставили убежище. Они тебе расскажут куда больше, чем я.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты не поверишь, но молодые орканы отличаются вполне неплохим интеллектом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тут все более, чем удивлены. Ну да ладно, отправляйся на Заставу "Экспериор" и поговори с Кечаку. Может, узнаешь что-нибудь.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="241" prevId="4" villagerId="1012">
        <Page social="5">Наше племя давно уяснило, что с Федерацией лучше не ссориться, но эти идиоты из Черного Когтя...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да это все {@LinkCreature:41#301#Гула-казначей}, это он громче всех кричал о войне. Если разобраться с ним, Черный Коготь свой пыл подрастеряет. Когда закончишь, доложи {@LinkCreature:241#1022#Падуку}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="241" prevId="5" villagerId="1012">
        <Page social="5">Отличная работа. Там у них началась полная неразбериха. Ха-ха-ха! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но, пока жив их вожак, они непременно соберутся снова.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он должен умереть. Вот и все - проще некуда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотя, может, не так уж и просто. Возьми эту флейту призыва и отправляйся в логово тентакулларов. Если пойдешь по дороге на юг, оно будет от тебя по правую руку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В логове ты найдешь &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7013#-38952.0625,63845.6445,1011.6011&amp;type=1&amp;name=Paxomnia"&gt;Паксомнию&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Используй флейту призыва, чтобы поговорить с нашим орканским осведомителем. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он поможет тебе устранить вожака.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Голову вожака принесешь нашему вождю, Карбе Почтенному.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="241" prevId="6" villagerId="1026">
        <Page social="5">Хочешь знать про вожака? Граатуш рассказать тебе про вожака. Ты идти на юг Свирепой долины и найти {@LinkCreature:41#302#Яростного бойца Бадоаска}. Убей его, а голова его принести Карбе Почтенному.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="241" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Это еще что? Что вы натворили? Бадоаск сроду не был вожаком зачинщиков войны! Как могла произойти такая страшная ошибка? Что произошло?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Граатуш сказал..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Граатуш?!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да Граатуш - это правая рука вожака зачинщиков войны! Он обманул тебя, и теперь наш верный друг Бадоаск убит.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Убей его хозяина! Убей {@LinkCreature:41#303#Вадраска}, вожака зачинщиков войны!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И принеси мне его голову!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="241" villagerId="1021">
        <Page social="0">Пока не увижу голову {@LinkCreature:41#303#Вадраска} - ни слова не скажу.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="241" prevId="8" villagerId="1021">
        <Page social="4">Да, это она - голова ненавистного Вадраска. Теперь Граатушу и остальным орканам духу не хватит нападать на Федерацию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Правда, большинство не станут нас слушать и будут продолжать бить в барабаны войны. Они думают, что мы струсили.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас Федерация может нанести удар и победить, но я все же надеюсь на мир.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу, передай это письмо префекту Лауме во Фронтере. Я написал о том, что мы хотим мира. Может, Федерация сумеет разглядеть правду.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="241" villagerId="1021">
        <Page social="0">Вадраск! Проклятое имя. Его голова у тебя?</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="75" prevId="10" villagerId="1007">
        <Page social="5">Достопочтенный Карба хочет мира.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, может, это и так, но его племя - всего лишь горстка орканов. Мы не можем тратить наши ресурсы на помощь им, пока не получим гарантий, что они смогут повлиять на все племена.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Но им нужна наша помощь!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Карба красноречив, но одних его слов недостаточно, чтобы убедить командование Валькиона. Я отошлю им письмо в надежде, что они смогут увидеть выгоду от привлечения этих орканов на нашу сторону.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но не слишком на это надейся, &lt;PCNAME&gt;. Иногда мне кажется, что наше верховное командование страшится мира.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
