<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="37" huntingZoneId="54" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="4">Много веков назад Исрен создала сад для себя и своей дочери. Когда Исрен умерла, подавленная Икаруна излила свою силу в Вечный Цветок и посадила его в саду Исрен. После этого Икаруна никогда не была прежней.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Цветок содержит мощную божественную магию, поддерживающую постоянное возрождение земли, что делает Силивуд практически бессмертным.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты понимаешь, почему это столь важно? Сможешь ли ты изгнать аргонов?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Смертные не могут просто войти в сад Исрен. Тебе понадобится ключ. Какой ключ? Чтобы открыть сад богини, нужна поэма фей, состоящая из трех частей.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Можешь ли ты рассказать ее мне?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Только первую часть. Тебе придется посетить аколитов Гасру и Майпи, чтобы услышать оставшиеся. Начинать? Слушай и запоминай.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;  Прорастают семена,&lt;BR&gt;  Заплетаются ростки;&lt;BR&gt;  Крепнет жизнь, моя богиня.&lt;BR&gt;  Милость Исрен слезами омыта,&lt;BR&gt;  О, Сад.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="254" prevId="2" villagerId="1035">
        <Page social="4">Тебя прислал Антер? Ради Вечного Цветка я дам тебе ключ. Ради Вечного Цветка я предоставил бы тебе целый б-батальон!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;  В туннелях,&lt;BR&gt;  Где тени таятся,&lt;BR&gt;  Силой и копытами сечется камень.&lt;BR&gt;  Жизнь, оставшаяся без любви -&lt;BR&gt;  Пустота.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="254" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="4">Аргоны хотят заполучить Вечный Цветок? Вечный Цветок хранит божественную силу, способную излечить землю - и изменить ее при необходимости.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Страшно представить, что аргоны могут сделать с Вечным Цветком.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, да, тебе необходимо проникнуть внутрь и остановить их!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;  Вечно дуя&lt;BR&gt;  Над всем сущим,&lt;BR&gt;  Ветры шепчут, дышат и зовут.&lt;BR&gt;  Нет на свете крепче уз&lt;BR&gt;  Материнских.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="254" prevId="3" villagerId="1037">
        <Page social="4">Ты собрал все части поэмы? Ты понимаешь, что тебя ждет? Если аргоны понимают силу Вечного Цветка - а они должны - они попытаются захватить его, а если не получится, уничтожить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что будет с миром, если аргоны получат возможность изменять землю? Повсюду будет лишь болезнь и смерть. Что будет, если аргоны уничтожат Вечный Цветок? Развеется сила фей, излечивающая землю, а Силивуд и прочие сказочные земли превратятся в пустыни. Этого нельзя допустить!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
