<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="16" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0">Предводитель демонов Караша угрожал безопасности экспедиции и всему миру.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вместе с другими бойцами вы ворвались в логово Караши и убили его. Однако из его последних слов стало ясно, что его смерть лишь пробудила большее зло. Вы нашли у демона рукопись, в которой говорилось, что Эллеон сразился с Карашей, но уцелел. Эллеон еще жив и продолжает свои поиски.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Все вело нас к этому моменту, &lt;PCNAME&gt;. Караше любой ценой нужно было помешать завершить ритуал. В найденном тобой документе говорится, что на северо-западе от этого лагеря находится обитель. Пробейся туда, уничтожая демонов на своем пути, а я пока соберу войска.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно встретить Карашу в его логове и прикончить.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1025">
        <Page social="4">Когда вы нанесли последний удар, демон сбежал. Мы до сих пор чувствуем всплеск энергии в ущелье.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Караша кое-что поведал..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ох. Леандр скоро здесь будет, возможно ему тоже следует это услышать. А вот и он!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1037">
        <Page social="4">Когда дочь Караса Серсин послала за мной, я надеялся увидеть Эллеона. Но я рад, что ты тоже в добром здравии. Есть ли какие-нибудь новости от моего брата?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот что произошло..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Гмм... Следовало бы ожидать, что Эллеон не пропустит такое знаменательное событие... Но похоже, что мой брат неизвестно где. Тебе есть еще что мне сказать?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот свиток..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">(Леандр читает свиток)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Древний язык, но он мне знаком. Здесь сказано: "Эллеон ускользнул. Мы приказали агентам в Аруне найти его и избавиться от него раз и навсегда".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Похоже, что у него есть причины скрываться: ему все еще угрожает опасность! Следуй за мной в Форпост у башни, &lt;PCNAME&gt;. Адрия должна узнать об этом.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="4">Итак. Эллеон попал в плен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Оставь это пока у себя. Если пленители Эллеона узнают, что мы их ищем, ты тоже окажешься в большой опасности. Нужно придумать какую-то легенду, которая позволит нам обмануть их.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
