<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="17" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Защищая Пэйсена, вы добрались до самого сердца Свода Энергии, истребляя встреченных по пути монстров.&lt;BR&gt;На ваших глазах разыгралась ужасная сцена превращения плененных парфианцев в демокронов.&lt;BR&gt;Нагнавшая вас со своими наемниками Золин попросила освободить пленных, а сама повела отряд в бой с архидеванцами-стражниками.&lt;BR&gt;Однако когда вы с Пэйсеном пошли за Золин, вы стали свидетелями еще более ужасной сцены...</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="818" prevId="2" villagerId="1112">
        <Page social="4">Что? Нет, я пойду с тобой! Золин сказала, что ты играешь важную роль в пророчестве!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты попадешь в беду, я тебе помогу!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я... хорошо. Но не лезь вперед, пока не будет безопасно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="818" prevId="3" villagerId="1112">
        <Page social="4">Как ты думаешь, сколько там стражников?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, подождать Золин?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я пойду вперед. Там пленники. Жди меня здесь".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="818" prevId="4" villagerId="1116">
        <Page social="4">Спасибо, что защищаешь Пэйсена. Я как-то... привязалась к нему.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, перейдем к делу. Я поведу солдат в атаку на лабораторию. А ты освободи пленников.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, и не рассказывай об этом Родосу! Эти подопытные - парфианцы, его сородичи. Если он узнает, что с ними сделали, он просто взбесится.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Понятно. Встретимся, когда я закончу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="818" prevId="5" villagerId="1103">
        <Page social="4">Мы должны ее спасти!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я не уйду, пока мы не вернем ее!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебя же называют героем! ГЕРОЕМ! Пророчество! Тебя выбрала Мистель!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;ВЕРНИ МНЕ ЕЕ!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Здесь мы ничего не можем сделать. Прости".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="818" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Я прибыл вовремя... но слишком поздно. Мне жаль, что вашу подругу Золин не удалось спасти. Но не падай духом! Пророчество Мистель гласит, что вы еще встретитесь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но давай перейдем к твоей роли в грядущих событиях. Устройство в центре зала управляет штормовым барьером. Его нельзя отключить... но можно устроить ему перегрузку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Потяни за рычаг, и оно разрушится.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"С удовольствием".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="818" prevId="7" villagerId="1002">
        <Page social="4">Регулятор сейчас взорвется!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надо уходить, немедленно!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Пойдем, Пэйсен. Пора идти".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
