<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="7" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">С вашей помощью исследователи Мистериума выяснили, как Потомки Лока контролируют кумасов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Небесным холмам требуется подкрепление. Солдаты, готовые к переводу, должны немедленно обратиться к префекту Дейвену в Деревне лесорубов.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="60" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">А, &lt;PCNAME&gt;! Тебя-то я и ждал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Из Небесных холмов поступают тревожные сообщения о нагах и кумасах. Займись этим лично.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся на Ферму Годрика и поговори с {@LinkCreature:207#1005#Геротом}. Он расскажет тебе подробности.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="207" prevId="3" villagerId="1005">
        <Page social="4">Видишь эти баэтилиты с голубыми отметками? Для кумасов они представляют особую ценность. Как и для наших исследователей, за которых я отвечаю. Они разбрелись кто куда, а я не могу отправиться на их поиски, пока мы не разберемся с кумасами, объявившимися неподалеку. Найди их лидера, его зовут Радат. И избавься от него.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="207" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ловко же ты. Солдаты часто впадают в панику, впервые столкнувшись с кумасами, но ты, похоже, знаешь свое дело. Хорошая работа.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Часть исследователей уже ушла на юго-восток отсюда, но {@LinkCreature:207#1009#Сирия}, самая упрямая из них, все еще где-то здесь. Сможешь разыскать ее? Она должна быть где-то поблизости.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="207" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="4">О-о-о, Герот волнуется? Это было бы так мило... будь я кисейной барышней в беде. Но я на задании, как и он.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты хочешь мне помочь? Хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кумасы одержимы этими магическими отметками на баэтилитах. Божественная материя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Думаю, все это задумано нагами специально для кумасов. Среди кумасов есть некто по имени {@LinkCreature:7#2000#Кадас}. Я бы хотела взглянуть на его амулет. Думаю, он содержит в себе подсказку.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="207" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ух ты, у тебя получилось! Великолепно! Теперь мне нужно еще кое-что, для сравнения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не смотри на меня так. Разве я не заручилась твоей поддержкой?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты осмотришь &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7001#55019,9993,1935&amp;type=1&amp;name=Baetyliths Location"&gt;баэтилиты&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;, разбросанные по округе, то наверняка найдешь пару осколков. Принеси мне несколько штук. Что может быть проще?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="207" villagerId="1009">
        <Page social="0">Разрази меня гром! Это всего лишь кумас. После стольких убитых тобой... Я всего-то попросила тебя убить еще одного и принести его амулет. Давай, не тяни.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="207" prevId="7" villagerId="1009">
        <Page social="4">Давай-ка посмотрим.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так я и думала. В этих осколках чувствуется та же сила, что и в амулете. Но в амулете она более концентрированная.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я думаю, амулеты используют для накопления силы баэтилитов.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="207" villagerId="1009">
        <Page social="0">А ведь я все еще жду, когда ты принесешь мне осколки баэтилитов, чтобы я могла сравнить их с амулетом. Нужно проверить одну гипотезу!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="207" prevId="9" villagerId="1009">
        <Page social="4">Похоже, основная часть силы содержится в нескольких особых баэтилитах. Их легко отличить от остальных - они все искрятся энергией. Думаю, что именно в них кумасы хранят силу, похищенную у других.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поброди немного по округе, хорошо? Если это правда и {@LinkObject:45#искрящиеся баэтилиты} так важны, кто-то или что-то захочет помешать тебе выяснить это.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="207" prevId="11" villagerId="1009">
        <Page social="4">Бесы, да? Они готовы работать на кого угодно. Видимо, сейчас они работают на кумасов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выходит, для чего бы кумасы ни использовали баэтилиты, делиться этим с другими они не хотят.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отнеси мой отчет Маттину в Санктум Мистериум, что к югу отсюда. А я пока вернусь на Ферму Годрика и напомню Героту, что он мне не нянька.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="207" prevId="12" villagerId="1001">
        <Page social="4">Отчет Сирии? Дай-ка посмотреть... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отлично, похоже, она придумала способ избавиться от кумасов. Спасибо за отчет.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
