<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Фрая уверена, что Кайдун, которого пленил Тулса, все еще жив. Она попросила вас отправиться ему на помощь. Чтобы помочь вам в поисках, она отдала подвеску, которая светится, если Кайдун жив. Вы проникли в Цитадель Пыток и похитили Книгу Агонии. Из нее вы узнали, что в глубинах Цитадели Пыток находится тайная лаборатория Тулсы.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Долг солдата состоит также в том, чтобы позволить другим исполнить то, что он не может сделать сам.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я должна остаться здесь, хоть сердце и зовет меня на помощь Кайдуну.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Эта подвеска не лжет. Он жив. Если Гуфран прав, Тулса держит Кайдуна где-то неподалеку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми эту подвеску. Она поможет тебе разыскать его.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я отыщу его".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я бы не доверила тебе эту задачу, если бы сомневалась в тебе. Харул тебе поможет. Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="73" prevId="3" villagerId="1110">
        <Page social="5">Гуфран сказал, что Кайдуна схватили, когда они вошли в Цитадель Пыток, и с тех пор он его не видел.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Цитадель Пыток - опасное место. Говорят, что чудовищ, что бродят по ее залам, создал сам Тулса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай, поговори с Георрифом. Он скажет, к кому обратиться.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1009">
        <Page social="5">Цитадель Пыток? Значит, тебе нужно встретиться с особым ударным отрядом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сейчас они действуют внутри цитадели. Если кто и сможет направить тебя в нужном направлении, так это они.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Майанве у моста. Ей известно, в какой части цитадели они сейчас.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="232" prevId="5" villagerId="1029">
        <Page social="5">Я уверена, что тебе не нужно соваться в Цитадель Пыток, ведь... постой, ты - &lt;PCNAME&gt;? Ух ты!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И все равно, я не думаю, что тебе стоит идти туда. Туда никому не следует заходить - или как ты думаешь, почему я охраняю мост?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это огромная крепость, наполненная темной магией некромантов. В ней кишит нежить, которую поднял из могил Тулса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты твердо намереваешься попасть внутрь, поговори с капитаном Алссией. Найдешь ее на первом этаже.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="233" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="5">Я не против твоего визита, &lt;PCNAME&gt;, но мы понятия не имеем, где может быть Кайдун. Мы были уверены, что он на Горе Тираннас. Исследованиями в цитадели занимается Мейгрен. Поговори с ним, может быть, для тебя что-то прояснится.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="233" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="5">Послушай, я знаю свое дело, но чудеса творить не умею. Магия смерти Тулсы пронизывает каждый камешек в этой крепости. Моему волшебству не пробиться через нее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Однако ты можешь заняться разведкой. Мне докладывали, что шуты Вермината на четвертом этаже говорили о планах Тулсы. Можешь начать с этого. Выслушай их, прежде чем убить... и опасайся этих жутких кукол, которые крутятся вокруг.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="233" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="4">Книга Агонии? Посмотрим...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ох... Это... кхм... указания для... не хочу даже произносить вслух. Для ужасных деяний.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И здесь говорится о тайной лаборатории в глубинах Цитадели Пыток. Очень странно. Но если Кайдун жив, то это единственное место, где они могут держать его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На посту в катакомбах под цитаделью ты найдешь исследователя из Мистериума. Его зовут Ластер. Возможно, он сможет помочь отыскать тайную лабораторию.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="233" villagerId="1003">
        <Page social="0">Тебе удалось что-нибудь узнать от шутов?</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="233" prevId="9" villagerId="1008">
        <Page social="5">Гробница Некроманта в подземельях? Вряд ли. Я бы ее нашел...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если только она не закрыта щитом! В Кровавых глубинах есть одно место, укрытое могущественной магией. Я не пытался пробиться через нее, у меня хватало других забот.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но непроницаемых щитов не бывает. К каждому замку есть ключ.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
