<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="48" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Тамур поделился с вами проблемой. Кайа, убитая горем после грандиозных потерь, решила рискнуть своей жизнью и пойти в атаку на аргонов в Хановарской схватке. Тамур попросил вас вступиться, сетуя на то, что если Кайа погибнет, и боевой дух войска упадет ниже некуда. Кайа отказалась менять свое решение, но предложила вам вместе с Хасминой вступить в бой. Вы героически сражались, но у аргонов был явный перевес в количестве, и даже Кайа не могла ничего поделать. К огромному облегчению Тамура Кайа отступила, хоть и неохотно.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Поговорите с {@LinkCreature:248#2001#Тамуром} в Хановарской цитадели, чтобы узнать, куда вас перебросят.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="248" prevId="2" villagerId="2001">
        <Page social="10">Спасибо... Спасибо за помощь в отмщении. Моя должность предполагает сдерживание эмоций. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ваш отец это понимал".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Скорее всего.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но у нас сейчас другая проблема. {@LinkCreature:248#2010#Кайа} хочет сама выйти на поле боя и попробовать закончить войну.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кто, как не ты, знает, что боги могут умереть так же легко, как и смертные. Мы не можем потерять Кайю. У солдатов опустятся руки!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сделай мне одолжение, попытайся отговорить ее от этого.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="248" prevId="3" villagerId="2010">
        <Page social="4">Не пытайся остановить меня, &lt;PCNAME&gt;. Слишком долго мы, боги, смотрели на происходящее в мире и ничего не предпринимали.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я осознаю риск, но я в долгу перед всеми этими солдатами.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Позволь тогда, хотя бы, сражаться рядом с тобой!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Очень хорошо. Если Тамур не будет возражать, можешь ко мне присоединиться. Если вы с {@LinkCreature:248#2011#Хасминой} будете на моей стороне, против нас никто не устоит!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы отправимся в путь, как только ты уладишь дела.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="248" prevId="4" villagerId="2010">
        <Page social="4">До нас уже доносится песнь войны - песнь, которую я не слышала так долго.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажем аргонам мощь нашей отваги!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="248" prevId="5" villagerId="2001">
        <Page social="10">Мужайся, мой друг. Вы с Хасминой и {@LinkCreature:248#2010#Кайей} сумели выстоять против наших врагов... и выжить. Этот поступок воодушевит солдат на долгие годы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отправляю тебя и Хасмину в Канстрию. Она все тебе расскажет снаружи.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
