<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="8" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="208" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Гулы из Голодных пещер похищают людей для жаркого.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В числе похищенных оказалась и Хенника, младшая сестра Детриана - ваша знакомая. Детриан отправился за ней в Голодные пещеры.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вы отправились за ним, но вам так и не удалось разыскать его самого, зато вы сумели отобрать у гула меч Детриана. Хенника была спасена, и на мече своего брата поклялась, что отомстит за него.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="208" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ладно, пора это прекращать - гулы вышли из-под контроля!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня здесь список людей, которых они выкрали, чтобы пустить на жаркое. Отправляйся в Голодные пещеры и спаси всех, кого сможешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что? Знакомое имя?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="208" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Да, это сестра Детриана, Хенника. Он отправился за ней, так что можешь внести в список и его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся на Первый пост авангарда в Пещере Оков. Если поторопишься, сумеешь спасти хотя бы часть пленников.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="208" prevId="3" villagerId="1022">
        <Page social="5">Стой, кто идет? Погоди-ка... ты не Детриан!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что? Детриан отправился в пещеры? У него нет ни малейшего шанса!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я смотрю, ты собираешься последовать за ним. В таком случае, вот что тебе следует знать. Кухни находятся на этом уровне. Там же они держат пленников, прежде чем... ну, ты знаешь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Смотри и ты не попади в суп, &lt;PCNAME&gt;!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="208" prevId="4" villagerId="1031">
        <Page social="5">(Судя по следам укусов, здесь поработали гулы. Труп несвежий, значит, этот пленник не из тех, кого вы ищете.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="208" prevId="5" villagerId="1022">
        <Page social="5">Их там нет? Значит, они на нижних этажах.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы все еще бежим наперегонки со временем. Ступай на Второй пост авангарда. Спроси Рендию. Если поступали какие-то новые сведения, она знает об этом.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="208" prevId="6" villagerId="1014">
        <Page social="5">Да, Локсетриуса не подвело его чутье. Похищенных, и Детриана, возможно, тоже, скорее всего содержат в одном из тюремных блоков - в месте, которое гулы называют Пещерой Слез.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Там два тюремных блока. {@LinkCreature:208#1024#Первый тюремный блок} находится вниз по этому проходу.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="208" prevId="7" villagerId="1024">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;... (кашляет)... (ловит ртом воздух) Я пытался... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я видел Хеннику, но их было слишком много. Я не смог добраться до нее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:8#4011#Заблуждающиеся гулоны} перевели ее во &lt;FONT COLOR='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#78829,63010,-3794&amp;type=1&amp;name=second cell block"&gt;Второй тюремный блок&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt;. Мы должны спасти ее, &lt;PCNAME&gt;... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мы сделаем это".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Я не могу... идти, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне нужно отдохнуть... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Всего минутку... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Дыхание Детриана остановилось и вы не можете нащупать пульс. Его глаза все еще открыты, как если бы он продолжал искать взглядом свою сестру.)</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="208" prevId="8" villagerId="1027">
        <Page social="5">Черт возьми, рад тебя видеть! Я уж думал, закончу свою жизнь в супе!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А ты служишь вместе с тем молодым солдатом, который нас нашел? Он сражался очень храбро...</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="208" prevId="8" villagerId="1028">
        <Page social="5">Спасибо за спасение. Скажи мне свое имя? Я назову в твою честь своего первенца!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="208" prevId="8" villagerId="1029">
        <Page social="5">Мы слабы и напуганы, но в остальном все хорошо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чего не скажешь о солдате, который пытался нас спасти... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он настоящий герой.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="208" prevId="8" villagerId="1005">
        <Page social="5">Хенника... Очень ей сочувствую.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Этот солдат, пытавшийся нас спасти, был ее братом.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="208" prevId="8" villagerId="1026">
        <Page social="5">Я уж думала, что закончу свои дни на сковородке гулов.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="208" prevId="9" villagerId="1025">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;! Я тебя помню! Где Детриан? Что?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нет, не говори ничего! Нет!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В последние минуты жизни он думал о тебе..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">О, Детриан... Детриан... (рыдает)... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знаю, он бы хотел, чтобы я была сильной, но это так нелегко.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И он хотел бы, чтобы за него отомстили, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Последнее, что я видела - это как его окружили {@LinkCreature:8#4051#Грубые инквизиторы}. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что ж, значит я расправлюсь с ними".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хватит лить слезы. Я должна быть сильной - хотя бы ради остальных.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отведу их наверх, на Заставу мстителей.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу, найди меч моего брата. Наверняка он у инквизитора, который его убил.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="208" prevId="14" villagerId="1030">
        <Page social="5">Оружие Детриана...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Детриан, клянусь пойти по твоим стопам и однажды вступить в ряды Мечей Кайи - я стану спасать людей во имя тебя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Клянусь!</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="208" villagerId="1030">
        <Page social="0">Отомсти за Детриана! И принеси мне меч брата.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="208" prevId="15" villagerId="1001">
        <Page social="5">Выжившие вернулись, &lt;PCNAME&gt;. Отличная работа!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Жаль Детриана. Он был хорошим солдатом. Наверное, он еще навестит нас в наших снах...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я бы хотела этого. И, думаю, его сестра тоже. Такая серьезная малышка...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
