<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Вадомские ведьмы из Жуткой академии, кажется, сошли с ума. Королевство попори просит тебя разобраться с этой бедой. Вы отправились в мрачный замок на помощь ведьмам.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">В Пора-Элину принцессы до сих пор не могут успокоиться, но есть проблема похуже: в Жуткой академии творится настоящий кошмар. Там явно что-то произошло. Но толком ничего не известно - возможно, все это какая-то глупая шутка, так что мне нужно, чтобы кто-то все выяснил.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты для этого вполне подойдешь. Узнай у {@LinkCreature:223#1054#Дулулу}, как добраться до академии.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="223" prevId="2" villagerId="1054">
        <Page social="4">Что? Жуткая академия?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На твоем месте я бы туда не совался. Ну, если бы вдруг не захотел превратиться в крысу или какую-нибудь другую гадость.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У меня приказ".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ну, дело твое.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Выйди из лагеря и иди по дороге на запад. Иди, пока не увидишь {@LinkCreature:222#1022#Хамни}. Если тебе повезет, и она будет в хорошем настроении, ты попадешь внутрь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но если тебя зашвырнут в портал демонов, не приходи потом жаловаться!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="222" prevId="3" villagerId="1022">
        <Page social="4">Шутка? Да он с ума сошел! Какие уж тут шутки!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хозяйки взбесились! Они заколдовывают учеников налево и направо, а тех, кто пытается сопротивляться, убивают! Уже пошли слухи о демонах!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нужно спасти академию и столько жизней, сколько получится.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поднимись по лестнице и найди {@LinkCreature:222#1005#Уилоу}. Помоги ей, чем сможешь!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="222" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ура! Наконец-то кто-то хотя бы похожий на воина.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Здесь в последнее время стало особенно опасно, а это о многом говорит. Половина ведьм сошли с ума и захватили в замке власть. Если мы с этим не справимся, боюсь, Федерация нас уничтожит просто на всякий случай.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И не делай мне вид, будто так не бывает.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
