<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ты, вроде, интересуешься альянсами? Корино представит тебя вербовщикам.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Как это случается со многими секретами, все узнали о нашей тайной лаборатории. Воины объединяются в альянсы, чтобы на землях, на которых не действую законы Федерации, добывать ноктиний.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Альянсы получают доступ в свои карманные реальности, в которых и добывают ноктиний. Никто еще не пытался проникнуть сюда, так что, похоже, что они нашли свои карманные реальности.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Хочешь присоединиться к альянсу? Я эксперт по ноктинию, а не по альянсам. Но если это поможет мне от тебя избавиться, я могу направить тебя в города, в которых альянсы создаются. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Зайди к вербовщику в Велике, Аллемантее или Кайаторе. Уверен, они с радостью возьмут тебя, им всегда нужны сильные воины. Какой альянс тебя интересует?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Я дам тебе свиток в Велику. Телепортируйся туда и спроси Робенита о Сообществе Торговцев.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Держи свиток в Аллемантею. Телепортируйся туда и спроси Ларси о Союзе Просвещенных.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Используй свиток в Кайатор и спроси Донелли о Железном Ордене.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="220044">
        <Page social="4">Тебя интересует альянс?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Главы гильдий могут присоединиться к альянсу, и вся гильдия лишь выиграет от этого. Члены гильдии должны попросить главу гильдии сделать это.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Какой альянс ты предпочитаешь? Я уверен, что глава твоей гильдии учтет эту информацию.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="220046">
        <Page social="4">О, ты хочешь присоединиться к альянсу?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Только подпись главы гильдии может закрепить наш договор. Поэтому рядовые члены гильдии должны обратиться к главе гильдии. Думаю, что любой глава гильдии учтет твое мнение.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="84" prevId="3" villagerId="220045">
        <Page social="4">Хочешь вступить в альянс? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Только главы гильдии могут сделать это. Я могу лишь предложить членам гильдий обсудить свое решение с их главой.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
