<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1000">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870201'/&gt;&lt;BR&gt;Вы встретились с Миайн и Ларни, чтобы продемонстрировать свои способности, а затем с Ридой, Элинской Принцессой.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1000">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870201'/&gt;&lt;BR&gt;Тебе нетрудно было заметить, что здесь довольно опасно. Лишь сильнейшие способны продержаться больше суток.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но я слышала, что ты - что-то вроде особого наемника, тебя лично выбрала сама Рида. И еще я слышала, что у тебя особое оружие. Пара кос, я так понимаю? Скажу тебе вот что: покажи мне, что ты и правда умеешь обращаться с этими штуками, и я поверю, что тебе место в наших рядах.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Я это сделаю.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Я слышала, что настоящий мастер клинка способен поразить нескольких врагов одним движением.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к этим тренировочным манекенам и покажи мне Двойной разрез.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;После демонстрации Двойного лезвия я смогу с большей уверенностью рекомендовать тебя Ларни.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Распорядитель Миайн сообщила мне о твоем прибытии и высоко оценила твои способности. Так что ты в команде. Добро пожаловать в Почетный караул!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь тебе стоит узнать, чем мы тут занимаемся. Перед... эээ... всем этим, мы защищали Принцессу Риду, а также во время аргонской войны добывали и сопровождали припасы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На обратном пути в Пора-Элину на нас напали Орканы-налетчики. У нас не оставалось другого выхода, кроме как спасаться бегством, и в процессе мы потеряли много бойцов.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Вы сделали, что могли.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Спасибо за такую оценку. Но наша задача изменилась. Теперь мы охраняем беженцев с Озера слез и ждем приказа о возвращении в Пора-Элину.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Миайн говорит, что тебя взяла сама Рида за навыки обращения с этими косами. Ну так покажи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Проведи Свирепый удар против одного из этих манекенов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;После демонстрации Свирепого удара I ты сможешь поговорить с принцессой Ридой в Покоях Принцессы и получить свое задание.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1022">
        <Page social="4">Ларни говорила о наемнике или наемнице... видимо, это ты?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знаю, все судачат о том, кто ты, зачем я тебя лично наняла... пусть верят во что хотят. Мы оба знаем, откуда ты... и почему ты здесь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так что давай найдем применение твоим умениям. Земли между нами и Пора-Элину кишат орканами, и мы потеряли всякую связь с Пора-Элину. Пожалуйста, найди способ изгнать орканов и вернуть нас в Пора-Элину.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Сделаю все возможное.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Спасибо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Туахой по поводу необходимого снаряжения. Просто покажи ему свои навыки, а он выдаст тебе то, что нужно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И запомни: мы на тебя надеемся!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1003">
        <Page social="4">Снаряжения очень мало! Все, что здесь находится, добыто в лесу солдатами с риском для жизни. Мы не знаем, когда нам ждать пополнения запасов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне все равно, кто тебя послал. Если я тебе дам то, что ты попросишь, а ты пойдешь в лес и погибнешь, то кому-то, кому это действительно было нужно, нечем будет сражаться!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но если ты докажешь, что обладаешь достаточными навыками, я выдам тебе то, что тебе требуется - не больше и не меньше.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Понимаю.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ну что ж...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хорошо. Подойди к манекенам и покажи мне Лязгающие косы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если у тебя получится, я пойму, что не выкидываю снаряжение на ветер.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1003">
        <Page social="4">Я... Хорошо. Да, я думаю, ты вполне в состоянии защитить себя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот, возьми это. Лучшее в моем арсенале. Постарайся использовать их как следует.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
