<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="15" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Дугал поручил вам исследовать указанное на изменчивой карте место и предложил взять с собой Золин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сама же Золин тем временем пыталась отыскать Пэйсена.&lt;BR&gt;Вы спасли Пэйсена от чудовищ и проводили его к Золин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Оказалось, что бедолага собирал для Золин букет цветов. Цветы напомнили Золин о пропавшей сестре, и она простила Пэйсену все неуклюжие попытки поднять ей настроение.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ты собираешься в путь прямо сейчас?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми с собой Золин. Она продолжает искать пропавшую сестру, а если ты попадешь в неприятности, она тебя защитит.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошая мысль. И где сейчас Золин?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Разыскивает Пэйсена. Он отправился собирать цветы или что-то в этом роде.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поищи в округе, ты наверняка ее встретишь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо, спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="4">Я ищу Пэй... ну, этого мохнатого попори. Нигде не могу его найти.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дугал сказал, он был с тобой на овечьей лужайке.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я не знаю, где он".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="4">Конечно, ведь он же корабельный инженер и член экспедиции.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И что бы там кто ни думал, он мне на самом деле нравится. Мне бы только хотелось, чтобы он не требовал от других это так явно выражать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ты так на меня смотришь? Ты мне поможешь или нет?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это же Пэйсен. Конечно.".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="4">Тебе хватило ума оставить его одного?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я понимаю, что ты запросто справишься с любыми опасностями, ведь тебе довелось пройти через аргонскую войну и все такое, но не все у нас такие герои!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты же поможешь мне его найти?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Пэйсен сильнее, чем ты думаешь. Но я помогу тебе".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="2071">
        <Page social="0">(Здесь явно был Пэйсен... но странно, что он выронил инструмент из своего ящика и даже не заметил.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Похоже, он пошел сюда".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1019">
        <Page social="0">(Такое ощущение, что Пэйсен выбрасывал самые тяжелые предметы...)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Он от кого-то убегал..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="3113">
        <Page social="4">Я заблудился! Наверное, свернул не туда... я и оглянуться не успел, как меня окружили эти... твари!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что ты тут делал?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну... я ждал, когда ты принесешь весенние цветы... а потом решил, что тебе, наверное, не до моей просьбы. Так что я решил поискать их сам - и нашел! Думаю, я... немного увлекся и забыл об осторожности...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну, как бы то ни было, я нарвал букет для Золин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;О! А вот и она. Эм-м... может быть, ты передашь ей букет, &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"В последний раз, верно? Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="181" prevId="8" villagerId="3104">
        <Page social="4">Что там у тебя? О, боги! Только не очередной подарок от этого никчемного мехового... шара...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Весенние цветы? Мы с сестрой всегда собирали их вместе...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но как ты?.. Это же от Пэйсена, да? Ох, братишка...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Братишка, прости, что я себя так вела! Ты же простишь меня?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я думаю, он сейчас счастливее всех на свете, Золин".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="181" prevId="9" villagerId="3113">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Невероятно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я наконец понравился Золин! Она даже улыбнулась мне! И не этой своей ухмылкой "Тебе пришел конец", которую она любит демонстрировать врагам. Настоящей улыбкой!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знал, что смогу отыскать способ ее подбодрить!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Да, она вроде приободрилась. Молодец, Пэйсен".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="181" prevId="10" villagerId="3104">
        <Page social="4">Ну ладно, хватит праздновать. Принимаемся за работу!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот и вернулась ухмылка!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Дугал хочет, чтобы я помогла тебе найти какую-то секретную лабораторию?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я отведу Пэйсена в безопасное место, соберу солдат и присоединюсь к тебе.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Идет. Береги себя, Пэйсен!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
