<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="46" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="1">Клан Консос жил в Убежище Балдера много веков. Вокруг нас возвышались и обращались в прах империи, но мы не покидали это место.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я имею лишь смутное представление о том, что происходит в окружающем мире, а мои познания о том, что называется "текущей ситуацией", крайне скудны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с другими, &lt;PCNAME&gt;, и выслушай их истории. Слушай очень внимательно, а потом расскажи их мне.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1037">
        <Page social="1">Нанду хочет узнать, что случилось с попори после смерти Балдера? А у него есть лишний месяц?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж. Расскажи ему вот что. Из Пора-Элину сюда нас привели элинские монархи. Рида, одна из принцесс, недавно побывала в Убежище Балдера, и Нанду наверняка встречался с ней.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Продолжай".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Богиня Элину много веков прятала нас от окружающего мира, но потом исчезла сама. Мы лучше других знаем, что, если элин хочет укрыться, то ее не найти никому. Попори и элин присоединились к Федерации, когда мы поняли, что аргоны уничтожают мир, а не просто завоевывают.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="1">История высших эльфов должна быть хорошо известна даже такому отшельнику, как Нанду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Впрочем, возможно, он просто не желает слушать чужие пересказы. Пусть так.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Краткую выдержку, если можно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Сообщество высших эльфов процветало на зависть всему остальному миру, пока однажды несчастный случай не высвободил неуправляемую мощь Цветка Жизни, источника могущества Аллемантеи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лишь самопожертвование величайшего из эльфов позволило вновь взять магию под контроль. Так появился на свет живой артефакт, названный Ядром.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сегодня высшие эльфы заняли свое место среди рас Валькионской Федерации, и как всегда, своим примером ведут других за собой. Мои сородичи мягко и заботливо поправляют не столь утонченных собратьев.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1034">
        <Page social="1">Нанду знает, что боги нередко сражаются с другими богами. Много веков он прожил там, где благороднейший из богов Балдер пал от рук своих божественных врагов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;После Войны Богов уцелевшим небожителям не грозила опасность. Так было до недавних пор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но теперь... Акаша? Мертва. Киллиан? Мертв. Тулса? Мертв. И все они пали не от божественной руки. Не так ли это, &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У меня были помощники".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Интересно, что это: скромность или осторожность?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе не обязательно открываться, но ты можешь сказать Нанду, что весь мир - Мистериум, Федерация, аргоны, сами боги - пристально следят за убийцей богов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хотелось бы мне знать, как этому смертному богоубийце живется под столь пристальным вниманием... Но, думаю, что гадать тебе не приходится, верно?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1047">
        <Page social="1">Три истории от трех рассказчиков. Занимательная лекция о истории мира для меня.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И интересный урок по психологии для тебя.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"То есть?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Подумай вот над чем, &lt;PCNAME&gt;. О чем тебе рассказывали те, кто говорил с тобой? Об истории или о самих себе?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
