<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="42" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">По приказу Фраи вы побывали в Храме Дагона и нашли экспедицию, отправившуюся на поиски затерянных сокровищ, которые могли бы покрыть часть издержек от Аргонской войны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;После долгих поисков в храме вы нашли Лазурный самоцвет, ключ к воскрешению Дагона, и передали его экспедиции.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Командир Фрая попросила вас помочь экспедиции в Храме Дагона. Подробности можно узнать у Ибара из Фронтеры.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="75" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Я рад видеть тебя здесь, &lt;PCNAME&gt;. Не спрашивай, откуда нам это известно, но где-то в Храме Дагона наги спрятали сокровища - возможно, чтобы использовать как подношение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но мы найдем им лучшее применение. Аргоны никуда не денутся, а казна постепенно истощается. Поэтому Федерация ищет... творческие решения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы отправили экспедицию на поиски в храм, но, похоже, им понадобится подкрепление. Я бы хотел отправить туда тебя.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="242" prevId="3" villagerId="1039">
        <Page social="5">Невозможно описать словами, насколько мы рады видеть тебя здесь. Мало того, что храм оказался намного больше, чем мы ожидали, так еще и наги с приспешниками оказались достойными соперниками.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам удалось выяснить, что на двух разных этажах есть два тайника с сокровищами. Один - неподалеку отсюда, а другой, побольше, - где-то в самом низу, там, где спит Дагон.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Боюсь, больше ничего неизвестно, но нам очень нужны эти сокровища, &lt;PCNAME&gt;. Они нужны Федерации.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="242" prevId="4" villagerId="1039">
        <Page social="4">Сокровища найдены! Давай посмотрим, что у нас тут!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Есть что-нибудь ценное?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да, есть, но не так много, как мы рассчитывали. Нам нужно найти нижний тайник. Тех сокровищ, что мы уже отыскали, вряд ли хватит и на сотню хороших доспехов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Уровнем ниже есть еще один лагерь. Поговори там с Векрин - они сейчас пытаются понять, как добраться до нижних уровней.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="242" villagerId="1039">
        <Page social="0">Тебе уже удалось найти сокровища?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="242" prevId="5" villagerId="1040">
        <Page social="5">Тебя прислала Недисия? Превосходно. Мы обыскали на этом уровне каждый уголок, но ничего не нашли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не может ли &lt;PCNAME&gt; расправиться с Дагонитами-храмовниками в Покоях Могучих душ и принести нам кожу нагов?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Кожу нагов?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Да. Эта кожа достаточно прочная, чтобы сделать из нее доспехи. Кроме того, она обладает магическими свойствами. Ее можно дорого продать в Аллемантее.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе все равно придется с ними сразиться, так зачем же упускать возможность наполнить сундуки Федерации?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="242" prevId="7" villagerId="1040">
        <Page social="4">Превосходная вещь! А деньги, которые мы сможем за нее выручить, пойдут на военные нужды. Отличная работа, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="242" villagerId="1040">
        <Page social="0">Тебе удалось раздобыть кожу нагов?</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="242" prevId="8" villagerId="1038">
        <Page social="5">Подумаешь, кожа нагов! Да, она безумно дорогая, но вряд ли сможет окупить все затраты на войну.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Зато где-то здесь в храме, я уверен, находится Лазурный самоцвет. Ценнее его мы ничего не найдем, а меконари думают, что с его помощью можно ускорить процесс воскрешения Дагона. А это значит, что мы должны сделать все возможное, чтобы самоцвет не попал к ним в руки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, там будут еще какие-нибудь сокровища. Смотри в оба!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="242" prevId="10" villagerId="1038">
        <Page social="4">Только посмотри! Чудесно! И стоит больше, чем миллиарды кусков кожи нагов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати, &lt;PCNAME&gt;, мои разведчики доложили мне, что наги спрятали Реликвию Дагона в Часовне Дагона. Если это правда, то, скорее всего, они готовятся к его воскрешению.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нам нужно раздобыть этот самоцвет.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Мы уверены, что Часовня Дагона расположена на самом нижнем уровне храма, но где точно - неизвестно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У одного из меконари - Ресалтуука, жреца Обновления - есть книга, где указано точное местонахождение. Вероятно, тебе придется убить его, чтобы забрать книгу.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="242" villagerId="1038">
        <Page social="0">Давай посмотрим, что тут у нас!</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="242" prevId="11" villagerId="1038">
        <Page social="4">Книга Ритуалов! Теперь мы сможем найти Часовню Дагона!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, вот она. Но она каким-то образом защищена.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Смотри, в центральном зале на третьем уровне расположен менгир. Возможно, это средство перемещения туда и обратно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда окажешься внутри, &lt;PCNAME&gt;, готовься к худшему. Это место охраняют сильнейшие воины. Расправься с ними и обыщи комнату. Самоцвет должен быть там.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="242" villagerId="1038">
        <Page social="0">Книга Ритуалов уже у тебя?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Без нее нам не найти Часовню Дагона.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="242" prevId="13" villagerId="1038">
        <Page social="4">Так вот он какой, этот Лазурный самоцвет. Он один стоит всех сокровищ Аллемантеи.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кроме того, он, несомненно, наделен какой-то силой. Мистериуму это будет очень интересно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь Федерация сможет сражаться с аргонами на равных, и все это благодаря тебе, &lt;PCNAME&gt;. Вот этот предмет был среди найденных сокровищ, и я хочу отдать его тебе. С твоими подвигами, конечно, не сравнится, но, надеюсь, ты найдешь ему применение. Используй его с умом.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="242" villagerId="1038">
        <Page social="0">Тебе удалось найти Лазурный самоцвет? Он был там?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
