<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Мистериум отправил вас в Шпиль Циазмов, аргонское здание, источающее энергию. Там вы столкнулись с единственным выжившим в прошлом задании, проникли в шпиль и уничтожили множество зданий аргонов. Также вы привлекли внимание чего-то действительно могущественного.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">{@LinkCreature:249#2006#Целтан} утверждает, что аргоны начинают размножаться, когда появляется Агнурокский механизм. Возможно, ответ находится внутри механизма.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="249" prevId="2" villagerId="2004">
        <Page social="4">Давненько не виделись, дружище. Это место, возможно, является самой главной заставой в Северной Шаре.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если наши предположения верны, большая часть энергии, управляющей боевыми машинами аргонов, находится внутри... И мы собираемся извлечь ее. Держи обратный преобразователь. Он должен поменять полярность энергии, при этом убив аргонов. Как много? Неизвестно.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Потрясающе!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Именно. Конечно, в основном наш план основывается на неподтвержденных гипотезах, но, быть может, тот, кто сразился с богами и при этом выжил, просто импровизировал, а?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="249" prevId="3" villagerId="2011">
        <Page social="9">Я не успела тебя поблагодарить за помощь в Мелгатолском портале.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь я сильнее. В основном, благодаря твоей поддержке. Поэтому, спасибо тебе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дерзкий план Роналта подразумевает проникновение в конструкцию. Думаешь, я готова к этому?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="2014">
        <Page social="0">(Чем ближе вы подходите к порталу, тем сильнее ощущаете покалывание на коже.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="413" prevId="5" villagerId="2002">
        <Page social="9">Ай... Моя бедная голова. Как же больно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Будь здесь внимательнее. Аргоны времени зря не теряют. Мой отряд едва добрался до соседней комнаты. Держись боковых коридоров. Так ты не попадешь в засаду.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Извлеки циазмовое кольцо, а потом воспользуйся преобразователем. Удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="249" prevId="6" villagerId="2002">
        <Page social="8">Мы слышали крики аргонов. Тебе здорово удалось им насолить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты даешь нам надежду, &lt;PCNAME&gt;. Спасибо.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="528" prevId="7" villagerId="5005">
        <Page social="4">Писцам не мешало бы запомнить твое имя, друг мой, ведь каждый раз на поле боя ты творишь историю.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я просто следую своему долгу".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну же, давай без лишней скромности. Ты чертовски прекрасный солдат.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Слушай, мне нужно отправить тебя в Гранаркус. Мистериум рассказал о так называемой королеве аргонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Представь себе. Если мы ее победим, то сможем положить конец этой войне!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
