<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">Вас позвали, чтобы убить деванского полководца по имени Даканиус и разыскать юную разведчицу Кантусу, отправившуюся на занятые деванцами земли.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вам удалось найти Кантусу, но она оказалась тяжело ранена. Ей удалось выяснить, что деванцы действуют совместно с Потомками Лока. Вы направились в Дэва-Сильву и убили Даканиуса, после чего столкнулись с той же группировкой, которую встречали ранее в Скарвуде и на Острове Зари - правда, ее цели до сих пор остались вам неизвестны.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Польщен твоим вниманием, но лучше бы тебе пойти с этим к магистрату Коранну. Он ждет новостей с таким же нетерпением, как и все мы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И не беспокойся понапрасну. Вряд ли тебе придется задержаться в городе. Нам пора брать инициативу в свои руки, и ты станешь тем козырем, что поможет Кресцентии обрести преимущество над врагом и победить!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Хм-м-м... Обстановка в Деревне лесорубов по-прежнему не радует, но это вполне ожидаемо. Ничего удивительного в том, что деванцы наступают, но почему именно сейчас? На какую выгоду они рассчитывают, захватив дороги именно в этот момент? Что их всполошило?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Джодоку следует устранить деванскую угрозу любой ценой. Возвращайся к нему, и ожидай дальнейших указаний.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1009">
        <Page social="4">Мы не раз слышали о деванце по имени Даканиус. Должно быть, он один из деванских полководцев, или даже их главный военачальник - по крайней мере, стремится таковым стать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Думаю, тебе нужно поговорить с Хендри - он сейчас на Заставе авангарда, к северу от перекрестка. Возможно, у тебя даже появится шанс расправиться с этим Даканиусом.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" villagerId="1009">
        <Page social="0">Слышал, что член магистрата Коранн получил какую-то информацию об этом Даканиусе. Мне бы очень хотелось с ней ознакомиться. Сможешь раздобыть для меня эти сведения?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1007">
        <Page social="4">Ты говоришь о Кантусе. Она добровольно вызвалась шпионить за деванцами. Кантуса - племянница Ниралии. Удивительная девушка.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В одиночку отправилась вглубь занимаемой деванцами территории. Вчера уже должна была вернуться, однако у нас до сих пор нет никаких вестей от нее. Если собираешься в Дэва-Сильву, попробуй отыскать ее. Мы очень сильно за нее беспокоимся.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1030">
        <Page social="4">Даканиус... действует заодно... с Потомками Лока...</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="203" prevId="7" villagerId="1030">
        <Page social="4">Его нужно... остановить. Он... в северной части Дэва-Сильвы...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Найди {@LinkObject:32#Даканиуса} и останови его...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я не позволю тебе умереть!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ты ничего не сможешь сделать... мой час пробил...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отомсти за меня... Потомкам Ло...</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="203" prevId="8" villagerId="1007">
        <Page social="4">Я рад, что этот ублюдок мертв, но жизнь Кантусы того не стоила. Ни разу не слышал о Потомках Лока, а ты?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что, правда? Дважды? Замечательно. Хотел бы я знать об их планах. Что же они тут ищут...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Бедная, бедная Кантуса. Она была замечательной девушкой, очень храброй.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А сейчас прошу меня простить, &lt;PCNAME&gt;. Я должен передать Ниралии дурную весть.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
