<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="10" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Верховный Искатель Джениам счел сведения о архидеванской управляющей подвеске критически важными для Верхнего Дозора и поручил вам встретиться с высшим старейшиной Верикамом.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Поговори с верховным Искателем Джениамом.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Конечно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2013">
        <Page social="1">Тебе здесь не место! Путь в Верхний Дозор будет закрыт, пока не снимут осаду.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Рениш отправил меня поговорить с тобой".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Искатель Рениш не станет отвлекать меня по пустякам. Но я не могу себе представить, почему бы он мог попросить меня открыть ворота Верхнего Дозора во время осады, если только он не закончил свои дела в Долине Источников.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Возможно, эта архидеванская подвеска все объяснит?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Архидеванская?.. Клянусь Орином! Возможно, она позволит нам отбросить осаждающих!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да, эта подвеска объясняет все весьма красноречиво! Что ж, ты можешь пройти в Верхний Дозор.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай по северной дороге к задним городским воротам. Когда попадешь в город, отыщи Верикама. Это наш высший старейшина.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я так и сделаю. Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Конечно, по дороге к городу ты встретишь других стражников. На посту у задних ворот стоит старший дозорный Мейдок. Покажи ему этот пропуск. Он откроет тебе дверь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хорошо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1201">
        <Page social="1">У тебя знак верховного Искателя Джениама? Должно быть, твои сведения и вправду ценны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Добро пожаловать в Верхний Дозор, цитадель знаний.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне поручили отыскать высшего старейшину".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Высшего старейшину Верикама ты найдешь в центре Верхнего Дозора.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но дорога туда долгая и запутанная. Поговори сперва с Дараоном. Ты найдешь его дальше по тропе, он чинит ворота.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="3401">
        <Page social="1">Ты не из наших краев. Что же ты делаешь здесь?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Меня прислал верховный Искатель Джениам".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Понимаю...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Боюсь, я должен поинтересоваться... почему верховный Искатель Джениам отправил тебя в Верхний Дозор в самый разгар осады?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"У меня есть сведения для высшего старейшины Верикама".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Как любопытно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, хорошо. Путь к высшему старейшине сложен, так что на каждом повороте тебе придется спрашивать совета.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Направляйся по этой дороге в город и отыщи Мармундама, начальника стражи Верхнего Дозора. Он покажет тебе дом высшего старейшины.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ясно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="183" prevId="5" villagerId="2024">
        <Page social="1">Незнакомцы - редкость в наши дни, а пришельцы из иных земель - тем более.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Добро пожаловать в Верхний Дозор. Что подвигло тебя на посещение нашего города?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Мне нужно поговорить с высшим старейшиной Верикамом".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Высший старейшина занят. Он думает, как прорвать осаду. Его нельзя беспокоить, если только это не что-то крайне важное.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Возможно, эта подвеска поможет ему найти ответ".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Это... я... ты...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Скорее всего, так и есть, &lt;PCNAME&gt;! Прошу, проходи и скажи высшему старейшине, что я прошу немедленно поговорить с тобой.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я так и сделаю". Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="183" prevId="6" villagerId="1007">
        <Page social="1">Приветствую. Могу лишь представить, какие испытания и трудности тебе пришлось преодолеть, чтобы попасть в осажденный город и поговорить со мной. У меня есть к тебе много вопросов: кто ты, откуда ты?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но первый из них - для чего тебе понадобилось встретиться со мной?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Возможно, я знаю, как победить архидеванцев".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Это было бы очень кстати! Теперь мне понятна причина твоей спешки.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Итак, что же за подвеску тебе удалось найти?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Она способна управлять демокронами".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Хм-м... да, на первый взгляд я склонен с тобой согласиться. Конечно, это устройство нужно тщательно исследовать, но если ты не ошибаешься, то мы сможем не только снять осаду, но и положить конец всей этой войне.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;От имени всего Верхнего Дозора благодарю за эту находку.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Не стоит благодарности".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Это неоценимая услуга для всего города. Властью, дарованной мне жителями Верхнего Дозора, я провозглашаю тебя почетным гражданином.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь ты можешь беспрепятственно проходить через ворота.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И прими в награду вот это. Это одна из реликвий Орина. Возможно, тебе известно, что если собрать такие реликвии, то можно обрести великое могущество.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
