<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="425" prevId="0" villagerId="10007">
        <Page social="0">Вы вошли в Храм Балдера и встретили удивленную принцессу Риду, которая каким-то образом перенеслась туда вместе с вами. Вы прошли последние испытания, которым подверг вас хранитель храма, {@LinkCreature:425#8005#Солнечный Скарабей}. Богиня Мистель сказала, что пройдя испытания, вы открыли для мира новые возможности выбора. После этого {@LinkCreature:71#1114#Рида} заметила, что чувствует, как мир изменился к лучшему.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="425" prevId="0" villagerId="10007">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;? Как мы оказались здесь? Я говорила со своими советниками, и... о, это же храм Балдера, верно?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Твои чувства не так остры, как мои. Я ощущаю в центре храма присутствие могущественной силы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Чего же мы ждем? Вперед!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="425" prevId="2" villagerId="10008">
        <Page social="1">Когда мы встретились в прошлый раз, я сказала тебе, что испытания не заканчиваются никогда.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как и тогда, у Фонтана, твой триумф сегодня откроет дорогу к новым возможностям завтра.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажи {@LinkCreature:425#10005#Риде} ключ от храма.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="425" prevId="3" villagerId="10005">
        <Page social="1">Хм-м. Волшебство здесь присутствует только в зеркальце в ручке.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Похоже, что его можно вставить в основание большого зеркала!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Возьми его, &lt;PCNAME&gt;. Оно твое по праву. И оно явно не опасно.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="425" prevId="4" villagerId="10009">
        <Page social="1">(Здесь есть отверстие, по размеру подходящее для маленького зеркала.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="425" prevId="5" villagerId="10008">
        <Page social="1">Перед смертью Балдера я видела, как переплетаются нити темной судьбы, закрывая путь лучам света. Лишь несколько ярких нитей смогло пробиться через это сплетение.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Увы, нити Балдера среди них не оказалось.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но то, что не смогли сделать боги, доступно для смертных.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что же мы открыли?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Не вся сила Балдера угасла вместе с ним. Он смог спрятать часть своего могущества. И теперь доля этого могущества послужит смертным.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твоя подруга, принцесса, это почувствует.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, прощай. А вернее, до новых встреч!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="425" prevId="6" villagerId="10005">
        <Page social="1">Ого! Природа радуется! Вот как это происходит на самом деле, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я чувствую это вокруг нас. Словно в мире ожило что-то, чего не было раньше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мистериум, конечно, будет разочарован. Они наверняка ожидали найти что-то, что можно будет погрузить на тележки и использовать в своих целях.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="230" prevId="7" villagerId="1047">
        <Page social="1">Поздравляю! Я чувствую, как мир меняется, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь мы вновь будем стареть, как все остальные барака. Клану Консос понадобится новая цель, а может быть, и новый предводитель.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но не переживай! Я вовсе не опечален. Наконец я смогу отправиться в путешествие!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="230" prevId="8" villagerId="1053">
        <Page social="1">Слова Мистель выводят меня из себя! Какой толк от ее предсказаний, если они не имеют смысла? Если она может видеть будущее, почему она не увидела будущего меня, сбитого с толку ее речами?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, мы исследователи, а сейчас откроется множество новых тем для изучения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Элсин, пожалуй, даже преуменьшила твои достоинства, &lt;PCNAME&gt;. Желаю тебе удачи.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="230" prevId="8" villagerId="1054">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;! Вести о твоих подвигах опережают тебя!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Никто еще точно не знает, что вы с принцессой открыли в храме, но всем не терпится выяснить. Я помогу составить каталог табличек, а потом отправлюсь на поиски новых забытых артефактов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Быть может, мы еще встретимся.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="230" prevId="9" villagerId="1083">
        <Page social="1">Подумать только, эльфа разочаровало то, что мир стал лучше... Здесь я сделала все, что могла.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пора возвращаться в Попорию. Я должна поговорить с сестрой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пусть поднимает свое знамя. Пусть становится королевой, если уж она так этого хочет. Я не могу позволить себе тратить силы нашего народа на драку с ней.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Это слова истинного правителя".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Да. Что ж, эм-м... я хочу подарить тебе вот это.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надень, когда в следующий раз кто-нибудь захочет тебя сожрать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И не делай глупостей, если меня не будет рядом, чтобы помочь!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
