<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870501'/&gt;&lt;BR&gt;Вы проникли на территорию орканов благодаря подсказкам, собранным в Затерянном лесу. Вы добыли данные о вторжении орканов в Пора-Элину из дома Рато на территории орканов.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870501'/&gt;&lt;BR&gt;Итак, ты собираешься на территорию орканов? Тебе может помочь один мой знакомый разведчик.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он носит личину оркана, но я уверен, что ты его сразу распознаешь, с твоим-то острым чутьем.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1043">
        <Page social="4">Тс-с-с! Привет! Я здесь!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вообще-то я не оркан. Я - разведчик, работаю на Мирван, занимаюсь здесь разведкой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мирван прошла по этой тропе в сторону Орканской твердыни. Если она устроит там переполох, ей потребуется твоя помощь.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1027">
        <Page social="4">Удивительно! Не думала, что ты доберешься сюда! Хорошо. Мне нужна помощь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;По-моему, это место почему-то важно для орканов. Оно хорошо охраняется, но они стараются не приближаться к алтарю. Мне надо знать, почему.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У Рато, капитана орканов, должны быть какие-то сведения об этом алтаре. Сможешь их раздобыть?&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1028">
        <Page social="4">[По большей части, дневник наполнен белибердой, но в нем есть несколько интересных записей про то, как Рато получал красные клейма от кого-то, здесь, у алтаря. И тут, внезапно, записи становятся вполне осмысленными. Дневник Рато рассказывает об использовании клейм для получения власти над племенем и приведения его к славе - но все это, похоже, пробуждает в Рато безумный голод.]</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1027">
        <Page social="4">Я изучала этот портал, и, по-моему, это своего рода телепорт. Видимо, именно с его помощью орканы смогли незаметно перебросить сюда такое количество войск. Что удалось узнать?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Хмм. Если Рато подчиняет орканов и наделяет их силой с помощью этих красных знаков, устранение Рато позволит их ослабить, заставит потерять интерес к борьбе. Как только они уберутся, мы сможем освободить Пора-Элину.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Стоит попробовать.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Хорошо, мы узнали здесь все, что нужно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я собираюсь отправиться на поиски Рато. Ты отвлеки внимание орканов, взяв на себя столько Шаманов Блеклого камня, сколько сможешь, а потом прикажи нашему разведчику возвращаться на базу с докладом Принцессе Риде. Наше задание на этом будет закончено.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="87" prevId="6" villagerId="1043">
        <Page social="4">Ну, если Рато не находится на орканской территории, он может руководить вторжением в Пора-Элину.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я доставлю доклад Мирван принцессе. Отправляйся на север и найди Мирван.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="87" prevId="7" villagerId="1011">
        <Page social="4">Наш разведчик уже в пути? Хорошо. Похоже, тебе везет больше, чем мне. Рато и правда находится не на территории орканов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я выяснила, что орканы ставят эти красные клейма на василисков, чтобы использовать их в качестве секретного оружия во время следующего нападения на Пора-Элину. Если мы не можем остановить Рато, надо хотя бы остановить этих василисков.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я попробую пробиться в Пора-Элину. А ты пока убивай василисков, сколько сможешь - это замедлит продвижение Рато.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="87" prevId="8" villagerId="1039">
        <Page social="4">Твои способности начинают по-настоящему впечатлять меня, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ладно, на это нет времени. Тропа за нами - единственный путь в Пора-Элину. Она опасна, но у нас не так много вариантов. Пока я буду искать Рато, тебе следует проникнуть в Пора-Элину и найти Принцессу Арин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кстати, я тут нашла в орканских запасах кое-что, что может тебе пригодиться. Забирай. И удачи!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
