<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1532">
        <Page social="0">Отправляйся к Дугалу. Он расскажет тебе про наше задание. Дугал делает все для успеха экспедиции.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1532">
        <Page social="4">Как только новобранцы вернутся, мы можем начинать посадку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не будем заставлять Золин ждать. Сообщи ей, что бойцы и припасы готовы.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1522">
        <Page social="4">Хм. &lt;PCNAME&gt;. Я о тебе наслышана. Природа собирает жатву, а ты - ее серп.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе не доводилось встречаться с элинской принцессой Сионой?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Боюсь, что нет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Впрочем, это не имеет значения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что ж, тебе удалось разобраться с припасами и поставить на ноги бойцов. Наши бравые туванги и этого пока не сделали.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Держи - это пусковой ключ крейсера. Отнеси его Дугалу.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1521">
        <Page social="4">Рад тебя видеть, &lt;PCNAME&gt;! Хорошо, что нам удалось заручиться твоей помощью.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вот, держите".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Пусковой ключ. Теперь мы готовы к отлету. Замечательно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы направляемся в Северный Арун. По нашим сведениям именно оттуда явились демокроны. Но у нас есть и еще одна задача, более личного свойства.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговорим позже.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1521">
        <Page social="4">Поднимаемся на борт. Мне не терпится отправиться в путь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пион переправит тебя на корабль.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="823" prevId="5" villagerId="1000">
        <Page social="4">Добро пожаловать на борт! Этот крейсер - настоящий красавец, верно? Он больше парусного судна и способен взять на борт целую роту солдат.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я не знаю всех секретов постройки, но в разработке крейсеров использовалось множество аргонских технологий.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="172" villagerId="4">
        <Page social="0">Если хочешь, я покажу тебе твою каюту.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="823" prevId="6" villagerId="1005">
        <Page social="4">Мы с Актолом живы, благодаря тебе, &lt;PCNAME&gt;. Спасибо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Не беспокойся, мы больше не будем таскать эликсиры.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
