<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Элинские принцессы Рида и Арин устроили настоящую войну из-за символа королевства. Сначала они переругались из-за эскизов нового флага Попории, а потом Рида сбежала из Пора-Элину и созвала армию.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;До королевы не достучаться, поэтому Лиенин послала за тобой. Принцессе Арин нужна твоя помощь в приготовлении снадобья, которое убедит Риду с ней согласиться.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Детали задания:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Твоя помощь срочно требуется в Пора-Элину, что в Попории - одном из величайших королевств Валькионской Федерации.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Разыщи командира Сеира, он расскажет обо всем подробнее.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="4">Рад новой встрече, &lt;PCNAME&gt;. Я уже понял, что силы и отваги тебе не занимать. Посмотрим, как у тебя со смекалкой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Из королевства Попория просят помощи, причем требуют именно тебя.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Поссорились две принцессы - Арин и Рида. С королевой сейчас нельзя поговорить - она общается с богиней Дзереной. Чтобы не произошла политическая катастрофа, проблему должен решить кто-то не из Попории.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;По-моему, тут уже политическая катастрофа.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:68#1007#Лиенин} из Пора-Элину расскажет обо всем подробнее.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="68" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Приветствую, &lt;PCNAME&gt;! Командир Сеир хорошо отзывался о тебе... и о твоем благоразумии. Мне нужно разрешить спор двух особ королевской крови. Это внутренняя проблема, которую не решить без вмешательства извне.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А тебе, как я понимаю, сноровки не занимать.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Принцессы Рида и Арин повздорили, и эта ссора расколола королевство напополам. Принцесс могла бы примирить королева, но она сейчас с богиней, и беспокоить ее нельзя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Отправляйся к принцессе Арин, выслушай ее и постарайся объяснить, что в результате ссоры страдает все королевство! Это будет нелегко, но именно поэтому за тобой и послали. На этом все.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="223" prevId="4" villagerId="1002">
        <Page social="4">Проблема, конечно, внутренняя, но я посвящу тебя в нее. Потому что хуже уже точно не будет!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы придумываем новый флаг королевства. Рида, эта упертая... корова, настаивает на каких-то каракулях, а мой вариант четок и аккуратен. И мы из-за этого разругались в пух и прах!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Вы поссорились из-за картинки?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Картинки?! Это не просто картинка! Это же государственный символ!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Правительство проголосовало за мой выбор. А принцесса Рида - просто упрямица. И я уже не говорю о том, что ее выбор - белка! Что за глупость.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Лиса куда красивее, к тому же лучше подходит для нашего народа. Как тут не поругаться?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="223" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">С голосованием не поспоришь. Мой символ выбрали единогласно. У нее не было шансов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я же не виновата, что у этой любительницы белок проблемы с орехом, который на плечах!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как только она поняла, что проиграла, то немедленно сбежала и развернула свою дурацкую кампанию. Она ведь собирает армию!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;А мы должны жить дружно под одним флагом. Причем, прошу заметить, под моим флагом.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Что я могу сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну, для начала можешь передать Риде, что она - глупая упрямица. А потом помоги мне приготовить для нее одно зелье.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Добудь &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-38335.6172,46082.5313,1267.9902&amp;type=1&amp;name=Dewdrop Buds"&gt;бутоны росистого куста&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt;, и я приготовлю отличный коктейль. Он не только великолепен на вкус, но и делает всех более сговорчивыми. Все просто!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="223" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Прекрасно! Осталось только добыть какую-то вещь той, кого мы будем зачаровывать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну что ты боишься? Это же моя сестра! Я не стану причинять ей вред.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Заберись на самое высокое дерево на востоке Пора-Элину и найди там Суджай, служанку Риды. Она легко сумеет добыть &lt;b&gt;прядь волос Риды&lt;/b&gt;. Принеси их мне - и готово!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А почему ты не идешь сама?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Потому что я - принцесса, а ты - нет. Для меня это слишком низко, потому что... там слишком высоко!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Да не мешкай же ты!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0">Просто добудь мне бутоны росистого куста, и покончим с этим безобразием! Не мешкай!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="223" prevId="7" villagerId="1042">
        <Page social="4">Во имя слез Дзерены, ты кто?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебя послала Арин? Я не могу быть на чьей-то стороне, я ведь простая служанка!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прядь волос? Конечно я могу их добыть, но я не хочу, чтобы принцессе Риде причинили вред! Я не предам свою хозяйку!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ей не причинят вреда".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ну что ж, лицо у тебя честное, а с этими ссорами пора кончать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Это же просто флаг! Наставь нас Дзерена!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как скажешь, &lt;PCNAME&gt;. Возьми браслет - он сплетен из ее волос. Но помни - принцессе не должны причинить вреда.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="223" prevId="9" villagerId="1002">
        <Page social="4">А вот и волосы! Да ты и впрямь умеешь убеждать, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прими это в знак благодарности принцессы.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
