<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="56" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1070">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1070">
        <Page social="5">Запомни, дуэль - это лишь проверка навыков двух соперников. Битва никогда не продолжается до смерти. Федерации нужны солдаты, а не мертвые идиоты.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что скажешь, можем приступать к бою?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1070">
        <Page social="5">Дуэли - это не уличные драки, так что будь внимательнее и выучи кодекс. Дуэль требует согласия оппонента, поэтому прояви к нему уважение и вежливо спроси. Любой трус, не желающий участвовать в дуэлях, может отклонить приглашение и идти себе дальше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;На дуэли никогда не убивают: это благородный спорт! Ты можешь спокойно сражаться на дуэлях за пределами города, но в самом городе это разрешено только в определенных местах. Некоторые люди слишком ранимы, чтобы наслаждаться битвой двух опытных воинов на краю обрыва!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Все ясно".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Если хочешь вызвать кого-то на дуэль, напиши: &lt;b&gt;/duel "имя персонажа"&lt;/b&gt; в окне чата или разблокируй курсор, нажав клавишу Alt, &lt;b&gt;затем щелкни правой кнопкой мыши по сопернику и выбери пункт "Дуэль" в появившемся меню.&lt;/b&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Противник должен согласиться, так что это может занять некоторое время. Прояви терпение!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если кто-то вызовет на дуэль тебя, то ты увидишь сообщение на экране. Ты можешь &lt;b&gt;принять или отклонить&lt;/b&gt; его.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Однако для тех, кто соглашается, жизнь становится не такой простой.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
