<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="12" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="3001">
        <Page social="0">Хэганду не удалось активировать Камень Относительности, и он предположил, что для открытия телепорта в Велику нужно уничтожить штормовой барьер.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="3001">
        <Page social="4">Пэйсен хочет с тобой поговорить. Сказал, что это очень важно. Он собирался сам тебя отыскать, но я убедил его взять с собой меня.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Он ждет на лужайке, к которой ведет эта лестница.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Я поговорю с ним".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1103">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Наконец-то мы тебя нашли!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Послушай, мне нужна твоя помощь! Однажды я видел, как Золин смотрит на картинку, на которой изображена она рядом с сестрой. В руках у них были весенние цветы. А совсем недавно мне повстречался барака с точно такими же цветами!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я хочу набрать цветов для Золин и извиниться за расслабляющее зелье. Барака сказал, что цветы растут где-то здесь, но я не могу их найти! Помоги мне!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты ТОЧНО хочешь это сделать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Конечно! А почему нет? Цветы напомнят ей о сестре, и даже если от этого Золин не почувствует себя лучше, в ней будет больше решимости продолжать поиски. Я в этом не сомневаюсь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может быть, тебе встречались эти цветы в каменоломне?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Нет. Но я знаю кое-кого, кто поможет их найти".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Спасибо, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Обещаю, чем бы это ни закончилось, я не буду больше тебя беспокоить. Это моя последняя попытка подбодрить Золин.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но она сработает! Я уверен!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Конечно, Пэйсен. Я вернусь, как только отыщу цветы".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ты лучше всех, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ступай, поговори со своим знакомым, а я поищу здесь цветы. Береги себя!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И ты тоже".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1021">
        <Page social="4">Ты!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Камень доставленный! Работа сделанный!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Дело сделанный! Я уходить!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Постой... мне нужно кое-что еще!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Нужно еще - платить еще!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Что тебе нужный?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Весенние цветы. Несколько штук, чтобы собрать букет".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Цветы?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как цветы из грязь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как цветы, который расти барака?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Барака, как тут? Как Хэганд? Ты меня обманывай, да?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Хэганд здесь? Тогда я лучше поговорю с ним".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="3004">
        <Page social="4">Привет, &lt;PCNAME&gt;. Надеюсь, мое зелье невидимости тебе пригодилось.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кажется, вы с этим гоблином обсуждали какие-то цветы? У меня есть большой запас местных растений для занятий алхимией. Наверняка среди них найдется то, что тебе нужно. Можешь смело в них покопаться.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Спасибо".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Не за что. Но на самом деле я пришел поговорить о Камнях Относительности.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я знал, что Гарм много раз пытался перезарядить свой Камень Относительности и всякий раз терпел неудачу. Поэтому я сохранил один камень у себя и провел над ним опыт, создав те же условия, что были у наших предков, впервые открывших телепорт. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;У меня ничего не вышло, но в отличие от Гарма, я сразу же понял, почему, и в чем была причина неудач Гарма.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"И что же тебе удалось узнать?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Единственная новая переменная - это штормовой барьер. Мы думаем о нем, как о физическом барьере, но у него магическая сущность. Поэтому телепорт и не работает.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если мы сможем как-то уничтожить штормовой барьер, то телепорт снова заработает. А раз архидеванцы способны через него проходить, то значит, они знают, как нейтрализовать его.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Звучит логично. Чем я могу помочь?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
