<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="39" huntingZoneId="50" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="250" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="250" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="4">Что-то не так. {@LinkCreature:50#1002} опаздывает, а он никогда не опаздывал.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я боюсь, он чем-то так увлекся в этих пещерах, что потерял счет времени... или, того хуже, наткнулся на аргонов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Можешь пойти поискать его?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="50" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Я рад снова тебя видеть, но не совсем понимаю, что привело тебя сюда.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"О тебе волнуется твой друг".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ни один ботаник, стоящий своего чернозема, не упустит шанс исследовать Виридийские пещеры. Меня потрясает стойкость природы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну и я слегка заблудился.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="50" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Легенды гласят, что Юриан благословил Виридийские пещеры, вдохновившись неувядающей преданностью одного кастаника. Это бы объяснило чрезвычайную стойкость этих пещер.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Он был воином?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Нет, нет, что ты - ОНА была романтиком.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ее звали Ималия, и она просто обожала эти пещеры. Она заботилась о них, держала их в чистоте и защищала их.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И вот однажды, она встретила мужчину, Типариуса - он укрылся в пещерах от грозы. Один взгляд на его прекрасное лицо, и ее сердце наполнила неземная любовь.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Уверен, что не просто влечение?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Определенно любовь - и взаимная. Какое-то время, они были самой счастливой парой во всей Шаре.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"А дальше что было?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Типариус захотел продолжить свое путешествие. Он насмотрелся на Северную Шару и стремился вернуться в Кастанику.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ималия разрывалась между своей любовью к нему и своими делами здесь, в этих пещерах. Типариус молил ее отправиться с ним, но она решила остаться.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Она променяла любовь на пещеру?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Нет же, нет! Не на пещеру, а на долг. Юриан был восхищен ее преданностью и с тех пор бережет эти пещеры, чтобы ее жертва не была напрасной.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ну а теперь, не ждет ли нас {@LinkCreature:250#1002}?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="50" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">По правде, я заблудился. Меня ждет {@LinkCreature:250#1002}, а я не помню дороги обратно. Он, небось, до дрожи там волнуется.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Покажешь, как отсюда выбраться?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="50" villagerId="39">
        <Page social="0">Выйти прямо сейчас?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="250" prevId="2" villagerId="1022">
        <Page social="6">Благодарю тебя за спасение взбалмошного ботаника.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В следующий раз, думаю, возьму с собой мел, если соберусь лезть под землю.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
