<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1030">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870801'/&gt;&lt;BR&gt;После упокоения духов павших в боях с орканами, вы отправились в Кайатор в поисках новых сражений.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1030">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870801'/&gt;&lt;BR&gt;Теперь, когда орканы потеряли своего вожака, у них остались одни мышцы без мозга. Они не выстоят против нашей атаки. &lt;PCNAME&gt;, ты на самом деле герой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но мне придется тебя попросить сделать мне еще одно одолжение. Умершие здесь... их души не будут упокоены, пока не поймут, что они отомщены. Упокоить их души может только тот, кто за них отомстил. Спаситель Пора-Элину.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ты, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Пожалуйста, вернись в Пора-Элину, поговори с Суджай и проведи Церемонию Скорби.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="4">Время излечиться. Положи этот цветок в курительницу.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="5">(После того, как вы положили цветок в курительницу, воздух наполнил легкий и приятный запах.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1024">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, твои заслуги неоспоримы. Спасибо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Понадобится время, чтобы все вернулось на круги своя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принцесса Рида отправилась в Кайатор с просьбой о помощи и оставила восстановление Пора-Элину моей госпоже Арин. Слухи о твоих подвигах достигли ушей Принцессы Риды. Она просила меня немедленно отправить тебя к ней.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Надеюсь, у тебя с собой все необходимое. Передай мой поклон Принцессе Риде. До встречи.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="10031">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Я знаю все о твоих подвигах в Пора-Элину! Твоей храбрости нет границ!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я рада, что доверилась тебе. Большое тебе спасибо.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это лишь начало твоих приключений, &lt;PCNAME&gt;. Тебе предстоит множество великих свершений, многим ты еще поможешь так же, как и нам. Тебя будут всегда помнить как Спасителя Пора-Элину. Спасибо тебе за все!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
