<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="56" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Следуя предупреждениям Исрении о Тулсе и планах Киллиана на Сикандера, вы прошли через Шепчущие леса и остановили меконари, похищавших людей, а затем уничтожили алтарь, на котором они принесли в жертву сотни пленных. Информация, которую удалось там обнаружить, указывала на Амена-Кватла - родину сикандари и огромного яйца, в котором спит Сикандер.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Обряд состоит из двух частей. Первая часть проводится на Алтаре Ворона. Вторая - в Святилище Воскрешения. Тебе нужно оба храма.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Обратись за советом в Дрэгонфолл, а затем отправляйся по следам похитителей.</Page>
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="80" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Меконари всех переловили в Шепчущих лесах. Люди, аманы, барака... Им было неважно.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они погнали толпы людей по восточной дороге. Всех, даже детей. Мы отправили все свои силы в Лагерь "Умбра" - они занимались освобождением пленных, но ничего не смогли сделать - враг был слишком силен.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Проберись через Ночной лес и убей всех Меконари-звероловов и Эбеновых ткачей, каких только встретишь. Может, тогда мы спасем пару пленников.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поговори с Аршаком, когда доберешься до места, он расскажет тебе все, что знает.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="256" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;? Слава Кайе, ты здесь. Ты уже многое знаешь, но позволь мне рассказать тебе остальное. Меконари думают, что любая кровь, пролитая в честь Сикандера, возродит его, за что он их щедро наградит. Тупицы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но это еще не самое страшное. Ритуал Киллиана возвращает души жертв из мира Грез. Невероятно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Меконари уверены, что это вернет Сикандера, но это лишь отравит его разум!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ты прав. Это все проделки Тулсы".&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Он хочет пробудить Сикандера и свести его с ума? Останови их!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Меконари-храмовники и приверженцы проводят ритуал, но есть и другие угрозы. Киллиан высыпал весь свой чертов ящик с игрушками на Шепчущие леса.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;И нам до сих пор не удалось воспользоваться телепортом алтаря. Там должен быть какой-то ключ. Найди его и уничтожь алтарь. Все ясно?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="256" villagerId="1010">
        <Page social="0">Звероловы и эбеновые ткачи идут в Ночной лес, пытаясь поймать еще больше жертв! Помешай им!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="256" prevId="4" villagerId="1025">
        <Page social="1">(Кости всех размеров и рас: черепа людей и хвосты попори, рога аманов и кастаников вперемешку. Они никого не пощадили.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Что еще страшнее, все останки испещрены рунами. Вы искренне надеетесь, что знаки были высечены на костях после смерти их владельцев.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Внезапно вы чувствуете мерзкое покалывание в затылке.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="256" prevId="6" villagerId="1027">
        <Page social="1">(Голос нарастает и затихает, словно гонимый ветром по огромному пространству.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Утопая в боли... больше ничего... ты нас слышишь?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...всех богов, каких сможешь...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Столько стараний, но... покажет тебе, где...</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="256" prevId="7" villagerId="1026">
        <Page social="1">...коснется тебя, и... телепорт откроется...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...больно, как же больно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Передай нашим семьям... не можем больше...</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="256" prevId="8" villagerId="1010">
        <Page social="1">У тебя получилось!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но меня пугают сикандари, которые стоят у алтаря. Меконари - отступники. Они готовы на все, лишь бы скорее разбудить Сикандера, но сикандари терпеливы и благородны. Я бы хотел, чтобы они стали нашими союзниками. Все эти зверства им не по душе.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если Тулса одурачил сикандари, тебе лучше скорее выдвигаться в путь!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
