<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="2006" huntingZoneId="249" voiceTypeId="271" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="14">
        <Page social="4">В Канстрии есть все, чего только можно пожелать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Кроме еды, товаров и квартала красных фонарей - последний у нас, кстати, имеется.</Page>
    </Text>
    <Text id="100" endSocial="14">
        <Page social="4">Черт возьми, сколько можно писать похоронки.</Page>
    </Text>
    <Text id="101" endSocial="14">
        <Page social="4">Приветствую! Не обращай внимания на мою натянутую веселость! Просто реакция организма.</Page>
    </Text>
    <Text id="102" endSocial="14">
        <Page social="4">Мне жаль об этом сообщать, но мы нашли твоего брата...</Page>
    </Text>
    <Text id="103" endSocial="14">
        <Page social="4">Мне жаль об этом сообщать, но мы нашли тело вашего мужа...</Page>
    </Text>
    <Text id="104" endSocial="14">
        <Page social="4">Нас так долго учили тактике, стратегии и тому подобному.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но никогда не учили тому, что делать после окончания боя.</Page>
    </Text>
    <Text id="105" endSocial="14">
        <Page social="4">Добро пожаловать в Канстрию! Аргоны и безумные изобретатели - наш конек.</Page>
    </Text>
    <Text id="106" endSocial="14">
        <Page social="4">Хорошая новость: мы нашли вашу собаку.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Плохая новость: она превратилась в аргона. Стала такой гладкой. Голубой.</Page>
    </Text>
    <Text id="107" endSocial="14">
        <Page social="4">По правде говоря, каша из топора мне еще не надоела. На днях кто-то подбросил в нее вялой моркови. На удивление вкусно.</Page>
    </Text>
    <Text id="108" endSocial="14">
        <Page social="4">Я выпотрошу следующего поэта, который начнет разглагольствовать о войне и славе.</Page>
    </Text>
    <Text id="109" endSocial="14">
        <Page social="4">Следи за собой. Напиваться в стельку разрешается только местным жителям.</Page>
    </Text>
    <Text id="110" endSocial="14">
        <Page social="4">Я удивлен, что аргоны до сих пор не прикончили нас.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Может, мы им наскучили?</Page>
    </Text>
    <Text id="111" endSocial="14">
        <Page social="12">Долг, честь, отвага, бла-бла.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Послушай, суровая правда заключается в том, что война - это настоящий кошмар, и лучшее, на что ты можешь надеяться, это что смерть не застанет тебя врасплох.</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
