<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="45340" huntingZoneId="0" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Краткое изложение истории Клана Консоса, рассказанное Нанду, Стражем Видений Консоса&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Наша история закончилась в день гибели Балдера. Его смерть уничтожила некогда величественное строение, Архивы Балдера, а также саму землю, на которой оно стояло. Только несколько детей выжило. Мне посчастливилось быть одним из них.&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="2" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Взрослые часто рассказывали о Балдере, какое обеспокоенное лицо у него было, и как редко он улыбался. Лок часто навещал его. Я думаю, что настроение Балдера беспокоило его: Лок постоянно то распекал его, то старался развеселить и вывести из этого состояния.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Я никогда не видел Лока без улыбки... до того самого дня. &lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Я помню этот звук, раздирающий небеса грохот, похожий на бесконечный гром. Мой отец, Борну, сказал, что надо бежать. Пока он нес меня по площади перед маяком, я видел Лока, стоящего над дымящимся волшебным устройством с командой кастаников. Его кожа была покрыта пеплом, глаза безумны и полны скорбью и страхом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Там был еще кто-то, какой-то таинственный мужчина с остроконечной бородой. Он улыбался. &lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Родители спрятали нас в бесконечных подземельях архива. Я был уверен, что они собирались вернуться, но через мгновение после того, как они закрыли двери, земля затряслась, как мокрый мугато, снова и снова, бросая нас с пола на стены и потолок. Я практически оглох, и чуть было не погиб от ударов. Двери подземелья перекосились.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Через щель я увидел огромную фигуру, покрытую голубым пламенем, которая стягивала своими горящими руками края разрыва в ткани небес. Балдер.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Нас спасли, накормили и одели... боги, так как всем остальным туда вход был закрыт. Я помню их споры о великом копье Лока, упавшем рядом с архивами. Долго я никого из них не видел, за исключением Мистель.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Когда мой слух восстановился, она научила меня, как пользоваться хранилищем, и объяснила, что должен делать вождь моего народа.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мне тогда было девять лет.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0" voiceTypeId="0">По твоим остальным вопросам, я отвечаю: мы охраняем наследие Балдера, но не управляем им. Ты свободно можешь исследовать убежище, но только осторожно - это святая земли и тайны здесь могут постоять за себя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если ты, как и я, хочешь раскрыть последнюю тайну Балдера, завещанную нам, помоги мне найти тех, кто будет ее достоин. Только когда все условия Балдера будут соблюдены, а наше любопытство будет удовлетворено.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
