<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="45305" huntingZoneId="0" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="0">
        <Page social="0">Принцесса на Войне, автор - Принцесса Суона&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Предисловие, автор - Ралак&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Принцесса Королевства Попори, Суона, была представителем в Валькионской Федерации во время Аргонской войны, выступая от имени королевы и, время от времени, служа голосом богини Дзерены.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ее описание войны, с момента первых сообщений о вторжении и до окончательной победы при Кайаторе, написанное моей рукой, является важной частью истории Федерации.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Каралак&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">{@Rgn:72001} - именно оттуда прилетел гонец, когда мы с Эллеоном и Хасминой путешествовали по Южной Шаре. Там говорилось, что так называемые аргоны атаковали на севере и захватили обширные земли близ {@Rgn:84001}а.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@Rgn:84001} все еще держится, потому что {@Creature:248#2008} накрыла его щитом. Щит дает нам время, но что будет, когда он падет?&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Аргоны прорвали оборону на севере и стремительно развили наступление на юг, вплотную подступив к стенам Кайатора. Сообщение описывает их как механических големов, совершенно не похожих на все, что мы видели раньше.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Они не уставали, как и обычные големы, но были гораздо сильнее. В большинстве своем они были не очень умны, но некоторые обладали действительно впечатляющим интеллектом.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Никто не знает, откуда они появились.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Королева попросила меня представлять королевство на военном конгрессе. Участвующие в конгрессе решили, что {@Rgn:63001} - лучшее место для этого. Делегаты, представляющие многие расы, прибыли для обсуждения проблем, связанных с вторжением в пугающей близости к столице аманов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Семь рас выслали своих представителей в столицу людей, чтобы выработать единый план действий. Командующая Фрая представляла эльфов, а генерал Кайдун, прибывший вместе с ней из Аллемантеи, говорил от лица аманов.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Обсуждение затягивалось. Кто-то настаивал на том, что нужно отправить парламентариев для переговоров с аргонами, другие убеждали, что нужно срочно готовиться к обороне Кайатора.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Именно Велика нарушила патовую ситуацию, выступив перед конгрессом в поддержку сбора крупной и хорошо оснащенной армии, чтобы противостоять угрозе чужаков.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Она доказала всем, что противник, который настолько силен, что может опрокинуть войска аманов и осадить Кайатор, представляет опасность и для всех остальных.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">В итоге все согласились предоставить свои войска. Тогда еще не было Валькионской Федерации и единого командования войсками.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В конце концов, благодаря мудрости генерала Катарнаха, будет создана Федерация, но на тот момент мы были всего лишь группой разобщенный наций, не так уж далеко ушедших от междоусобной войны.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Нас мало что объединяло, и у нас не было никакого плана, кроме как просто послать войска в Северную Шару. Что мы и сделали.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Северная Шара оккупирована аргонами, перелеты при помощи пегасов стали небезопасны, поэтому нам нужно было придумать какой-то способ перебрасывать бойцов и припасы из Велики на фронт. Мы решили, что необходимо установить два телепорта: один в Велике, а другой Северной Шаре. Но Кайатор был осажден, поэтому в Северной Шаре у нас никого не осталось.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Эллеон - один из самых отважных - вызвался возглавить отряд, который должен был проникнуть в тыл врага.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Эллеон попросил меня присоединиться к этому отряду, на что я с радостью согласилась. Хасмина, конечно же, тоже вызвалась добровольцем. Как и Эллеон, она никогда не пропускала возможность показать себя.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Остальных мы набрали среди лучших из тех, кто с энтузиазмом вызвался добровольцем. В течение трех дней мы выступили в Северную Шару с телепортом и камнем полета, настроенным на Аллемантею, где были сконцентрированы наши армии.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">По пути на север мы столкнулись с отрядом свободных сикандари, которые скрывались от аргонов. Я немного понимала их язык и смогла переводить для остальных.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Сикандари рассказали, что знают местонахождение Амена-Кватла, легендарного утерянного города Сикандера. После непродолжительного разговора со мной и Эллеоном, они согласились снять печать, которая скрывала этот город от всех так долго.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Теперь у нас появится база для организации атаки на аргонов.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Аргоны не могли предвидеть такое развитие событий. Сама земля, с которой мы собирались атаковать, даже не существовала в нашем мире, до тех пор, пока сикандари не сняли печать.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Мы расположили камень полета в Шепчущих Лесах, на которые могли приземляться пегасы из Аллемантеи, и построили несколько телепортов для переброски бойцов и снаряжения.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Как только все было готово, наши армии выдвинулись в победный поход на Кайатор.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Освобождение Кайатора стоило нам очень дорого, и война на этом не закончилась. Однако это была победа, которая зажгла огонь в сердцах. Огонь, который смог сплотить и объединить разные расы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Придут другие времена, и другие армии будут сражаться в других битвах. Но в этот день Кайатор, несломленный железный щит Кайи, стал путеводной звездой, воспламеняющий сердца всех, кто продолжает сражаться против аргонских захватчиков, сражаться за свободу и за свою жизнь.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">После Кайатора наши пути разошлись - Эллеон отправился в Аллемантею, Хасмина - сражаться дальше с аргонами. Я же направилась назад в Силивуд, чтобы помочь восстановить земли, почти полностью уничтоженные аргонами.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Через некоторое время после возвращения, мне приснился сон. Дзерена явилась мне у Озера слез и короновала меня как Принцессу Черных Земель.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Проснувшись, я опять направилась на север, в разоренные земли, туда, где будет твориться история.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Назад.&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Далее.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Закрыть книгу.&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
