<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="45340" huntingZoneId="0" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Abriss der Geschichte des Consosclans, zusammengefasst von Nandu, Wächter der Sicht des Consosclans&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir verloren unsere Geschichte an dem Tag, an dem Balder starb. Sein Todeskampf brach Balders Archiv, das zuvor als ein großes Bauwerk emporragte, und den Boden, auf dem es stand, entzwei. Nur ein paar Kinder überlebten. Ich war eines von ihnen.&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="2" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Die Erwachsenen sprachen oft von Balder; davon, wie sorgenvoll er aussah, wie selten er lachte. Lok stattete ihm regelmäßige Besuche ab. Ich glaube, dass ihn Balders Trübseligkeit frustrierte. Stets schalt Lok ihn oder versuchte, ihm seine finsteren Launen auszutreiben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nie sah ich Lok ohne ein Lächeln auf den Lippen ... bis zu jenem Tag. &lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Ich erinnere mich an den Lärm; dieses zerfetzende Dröhnen, das wie nicht enden wollender Donner klang. Mein Vater Bornu meinte, wir müssten fliehen. Als er mich über den Vorplatz des Leuchtturms trug, sah ich, wie Lok sich mit einer Gruppe Castanic an einer geheimnisvollen qualmenden Vorrichtung zu schaffen machte. Sein Gesicht war aschfahl, seine Augen von wilder Trauer und Angst erfüllt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noch ein anderer Mann war dort; eine schattenhafte Gestalt mit Spitzbart. Er lächelte. &lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" endSocial="0">
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Unsere Eltern hielten uns in den weiten Gewölben des Archivs versteckt. Ich bin sicher, dass sie zurückzukehren beabsichtigten, doch wenige Augenblicke, nachdem sie die Tore hinter sich geschlossen hatten, erbebte die Erde, wie wenn sich ein nasser Mugato schüttelt, und schleuderte uns wieder und wieder vom Boden zur Wand, von der Wand zur Decke. Der Lärm ließ mich fast ertauben, der Aufprall tötete mich beinahe. Die Tore der Gewölbe hingen schief in ihren Angeln.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Durch den Spalt sah ich eine riesige, in eine blaue Flamme gehüllte Gestalt, die mit ihren brennenden Händen eine gewaltige Schneise im Firmament schloss. Balder.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Wir wurden gerettet, genährt und gekleidet ... von den Göttern, denn niemandem sonst war der Eintritt gestattet. Ich erinnere mich daran, wie sie bei Loks großem Speer standen, der nahe dem Archiv umgefallen war, und sich stritten. Keiner von ihnen blieb lang, außer Mystel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nachdem ich mein Gehör wiedererlangt hatte, lehrte sie mich, die Quellen zu benutzen und klärte mich über meine Pflichten als Anführer meines Stammes auf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Neun Jahre war ich alt.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Vorherige Seite&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0" voiceTypeId="0">Auf Eure anderen Fragen antworte ich: Wir hüten Balders Erbe, doch kontrollieren wir es nicht. Ihr seid eingeladen, diese Zuflucht zu erkunden, doch tut es voller Ehrfurcht - dies ist heiliger Boden, und seine Geheimnisse schützen sich selbst.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr wie ich das letzte Geheimnis lüften wollt, das Balder uns hinterließ, dann helft mir, die zu finden, die dessen würdig sind. Nur, wenn Balders Bedingungen erfüllt sind, wird unser Wissensdurst gestillt werden.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Vorherige Seite&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
