<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="5062" huntingZoneId="0" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="0">
        <Page social="0">Ich verstehe nicht, wie ein einzelner Soldat unsere Pläne im Narbenwald durchkreuzen konnte. Entweder war er ein Gott oder Ihr Narren seid völlig inkompetent! Ich weiß, welches der beiden wahrscheinlicher ist, und Ihr solltet bedenken, dass ich keinen Gott töten kann - der Tod eines jämmerlichen Sterblichen steht aber sehr wohl in meiner Macht. Enttäuscht mich nicht noch einmal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tetra Aniask, Gebieterin Loks&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Weiterlesen&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Dunkle Gebieterin,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;die Gewalttaten der Darmschlitzer werden unsere Mission im Tal der Titanen nicht behindern. Sie plündern lieber die Siedlungen der Menschen, als sich unserer Magie zu stellen - oder diesen Nachkommen Loks, die Ihr für uns aufgetrieben habt. Irgendwann müsst Ihr mir erzählen, wie Ihr sie beschafft habt. Hervorragende Kämpfer!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Für den Ruhm Loks!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Dakarius &lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Zurückblättern&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Weiterlesen&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Murdranak ist viel zu beschäftigt damit, die Bastion Loks zu leiten, um mit all diesen Aufgaben fertig zu werden, geschweige denn sein neues Tierchen abzurichten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich Euch einen Befehl gebe, erwarte ich, dass Ihr mir Bericht erstattet, wenn er ausgeführt wurde, und nicht mit flüchtigen Ausreden ankommt und um mehr Hilfe bittet!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Tetra Aniask, Gebieterin Loks.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Zurückblättern&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;"Sie waren beschäftigt!"&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
