<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="45311" huntingZoneId="0" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="0">
        <Page social="0">Argonen sind weder wirklich Lebewesen, noch sind sie Maschinen. Soweit ich es beurteilen kann, werden sie von anderen Argonen erschaffen, doch das lässt noch immer jede Menge Fragen offen. Warum haben manche von ihnen das Aussehen anderer Lebensformen? Welchen Sinn hat das wohl?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und woher beziehen sie ihre Energie? Ich habe keinen von ihnen je essen sehen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Die Nachricht wegstecken&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Eines Tages sahen wir einen riesigen, dunklen Vogel im Segelflug über das Tal gleiten. Er begann, Eier oder so etwas abzuwerfen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die "Eier" enthielten eine Art von Protoargonen, die sich in mannigfachen Kombinationen zusammenfügten. Sehr beunruhigend.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Uns ist die Nahrung ausgegangen und die Argonen haben alles hier verseucht, also können wir nicht auf Nahrungssuche gehen.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Vorherige Seite&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Sashike ist heute gestorben. Ich weiß nicht, wie ich dies niederschreiben soll, oder ob ich es überhaupt kann, doch ich werde es versuchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Argonen haben uns gespalten - ein taktischer Schachzug, auf den wir nicht vorbereitet waren. Sie haben sie blitzschnell überwältigt und sich wie ein Schwarm riesige Insekten auf ihren Körper gestürzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe so viele getötet wie ich konnte, doch sie haben mich kaum zur Kenntnis genommen. Schließlich sind sie auseinandergestoben und geflohen - jeder von ihnen mit einem Stück von ihr - und haben mich zurückgelassen.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Vorherige Seite&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Heute habe ich einen Blick auf die Argonenkönigin erhascht. Sie nennen sie Shandra Manaya.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jawohl - sie sind der Sprache mächtig. Oder zumindest die Clevereren unter ihnen. Für mich ist es einfach gruseliges Schnalzen, gemischt mit Worten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ob Shandra Manaya die Argonen erschaffen hat? Wenn dem so wäre, muss sie eine Göttin sein. Was können wir schon gegen einen unsterblichen Argonen anrichten?&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Vorherige Seite&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich habe sie etwas Großes in der Nähe eines runden Gebäudes ausgraben sehen. Sie haben es an die Nordseite geschleppt, aber ich bin zu schwach, um ihnen zu folgen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Königin ist irgendwo nördlich von hier. Vermutlich ganz nah. Zu nah.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt Hekasha, was passiert ist. Lasst nicht zu, dass sie mich mitnehmen.&lt;PREVPAGEBUTTON&gt;Vorherige Seite&lt;/PREVPAGEBUTTON&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nächste Seite&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;&lt;CLOSEPAGEBUTTON&gt;Das Buch schließen&lt;/CLOSEPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
