<VillagerDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog VillagerDialog.xsd" id="2006" huntingZoneId="249" voiceTypeId="271" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/VillagerDialog">
    <Text id="1" endSocial="14">
        <Page social="4">Kanstria bietet alles, was das Herz begehrt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Außer Nahrungsmitteln, Handelsgütern und einem Rotlichtbezirk - Moment, das Letzte haben wir sogar.</Page>
    </Text>
    <Text id="100" endSocial="14">
        <Page social="4">Verflucht, ich bin es leid, Kondolenzbriefe zu schreiben.</Page>
    </Text>
    <Text id="101" endSocial="14">
        <Page social="4">Seid gegrüßt! Lasst Euch von meinem gezwungenen Lächeln nicht abschrecken! Das ist nur eine Bewältigungsstrategie.</Page>
    </Text>
    <Text id="102" endSocial="14">
        <Page social="4">Es tut mir leid, wir haben Euren Bruder gefunden ...</Page>
    </Text>
    <Text id="103" endSocial="14">
        <Page social="4">Es tut mir leid, wir haben den Leichnam Eures Mannes gefunden.</Page>
    </Text>
    <Text id="104" endSocial="14">
        <Page social="4">Es wurde so viel Zeit damit verbracht, Taktiken, Versorgung und das alles zu lehren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber nicht ein verdammter Tag wurde den Kriegsauswirkungen gewidmet.</Page>
    </Text>
    <Text id="105" endSocial="14">
        <Page social="4">Willkommen in Kanstria! Verrückte Erfinder und Argonen sind unsere Spezialität.</Page>
    </Text>
    <Text id="106" endSocial="14">
        <Page social="4">Die gute Nachricht ist, dass wir Euren Hund gefunden haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die schlechte Nachricht, er ist jetzt ein Argone. Echt schick. Blau.</Page>
    </Text>
    <Text id="107" endSocial="14">
        <Page social="4">Eigentlich bin ich das heiße Wasser noch gar nicht leid. Letztens hat jemand eine schrumpelige Karotte reingeworfen. Überraschend lecker.</Page>
    </Text>
    <Text id="108" endSocial="14">
        <Page social="4">Der nächste Dichter, der etwas über Krieg und Ruhm von sich gibt, kriegt mein Messer zu spüren.</Page>
    </Text>
    <Text id="109" endSocial="14">
        <Page social="4">Passt auf, {@gender:Fremder/Fremde}. Nur Einwohner dürfen sich unglaublich betrinken.</Page>
    </Text>
    <Text id="110" endSocial="14">
        <Page social="4">Ich frage mich, warum die Argonen uns nicht erledigt haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Haben wir sie gelangweilt?</Page>
    </Text>
    <Text id="111" endSocial="14">
        <Page social="12">Pflicht, Ehre, Mut, blah, blah.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht mal, die bittere Wahrheit ist, dass Krieg Mist ist, und das Beste, auf das man hoffen kann, ist nicht mit heruntergelassenen Hosen zu sterben.</Page>
    </Text>
</VillagerDialog>
