<StrSheet_HelpData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/StrSheet_HelpData StrSheet_HelpData.xsd" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/StrSheet_HelpData">
    <String id="1000">Помощь новичкам</String>
    <String id="1001">Основы</String>
    <String id="1002">Интерфейс</String>
    <String id="1003">Мини-карта</String>
    <String id="1004">Ссылки на места</String>
    <String id="1005">Компас</String>
    <String id="1011">Расстояние до камеры</String>
    <String id="1006">Цепочки умений</String>
    <String id="1007">Кристаллы</String>
    <String id="1010">Сложность заданий</String>
    <String id="1012">Совместный сбор</String>
    <String id="1016">Во время боя</String>
    <String id="1025">Передвижение</String>
    <String id="2000">Помощь продвинутым</String>
    <String id="2008">Зачарование</String>
    <String id="2013">Групповые монстры</String>
    <String id="2015">Медали</String>
    <String id="2018">Ремесло</String>
    <String id="2019">Извлечение</String>
    <String id="2020">Символы</String>
    <String id="2021">Арены</String>
    <String id="2022">Поиск группы</String>
    <String id="2023">Брокер</String>
    <String id="2030">Место в сумке</String>
    <String id="2031">Создание гильдии</String>
        <String id="1099" />
<String id="2032" />
    <String id="2033">Репутация/Задания</String>
    <String id="2034">Преимущество воина</String>
    <String id="2035">Каньон Фрейвинд</String>
    <String id="2036">Рейд</String>
    <String id="2037">Небесная Арена</String>
    <String id="2100">Команды чата</String>
    <String id="2101">Эмоции</String>
    <String id="10101">Перемещайте персонажа клавишами &lt;font color="#FF0000"&gt;WASD&lt;/font&gt;. Чтобы поговорить с NPC, нажмите &lt;font color="#FF0000"&gt;F&lt;/font&gt;.</String>
    <String id="10201">Чтобы переключиться между режимом боя и интерфейса, используйте клавишу &lt;font color="#FF0000"&gt;Alt&lt;/font&gt; или &lt;font color="#FF0000"&gt;Esc&lt;/font&gt;.</String>
    <String id="10301">Нажмите N, чтобы показать или скрыть мини-карту. Вы можете использовать ее для поиска NPC для заданий, членов группы и целей.</String>
    <String id="10401">Если щелкнуть по синему имени в журнале заданий, этот монстр или NPC подсветится на карте.</String>
    <String id="10501">На компасе в правом верхнем углу отмечено местоположение различных объектов, например, находящихся рядом персонажей, дающих задания.</String>
    <String id="10511">Вы можете установить максимальное расстояние между камерой и вашим персонажем при помощи параметра "Предел дальности камеры" в настройках.</String>
    <String id="10601">Некоторые умения можно объединить в цепочку с другими. Когда они появляются в интерфейсе, нажмите &lt;font color="#FF0000"&gt;Пробел&lt;/font&gt;, чтобы их активировать.</String>
    <String id="10701">1. Кристаллы усиления повышают ваши показатели.</String>
    <String id="10702">2. Красные кристаллы усиления вставляются в оружие, синие - в доспехи, а зеленые - в кольца и серьги.</String>
    <String id="10801">1. Благородное снаряжение можно зачаровать в меню &lt;font color="#FF0000"&gt;Занятия -&gt; Зачарование&lt;/font&gt;.</String>
    <String id="11001">Цвет названия задания и уровень задания показывают его сложность.</String>
    <String id="11201">1. Члены группы могут повысить эффективность сбора, собирая ресурсы вместе.</String>
    <String id="11202">2. Успех группового сбора зависит от уровня умения сбора самого опытного в группе персонажа.</String>
    <String id="11301">Особенно сильных монстров, рядом с именами которых показан значок черепа, обычно можно убить только группой.</String>
    <String id="11501">1. Вы получаете медали за повторяющиеся задания и задания гильдии.</String>
    <String id="11502">2. Медали можно обменять на снаряжение в магазинах медалей в больших городах.</String>
    <String id="11601">Если глаза монстра становятся красными, он собирается применить мощную атаку.</String>
    <String id="11801">1. В ремесленных мастерских в больших городах можно научиться создавать снаряжение из собранных материалов.</String>
    <String id="11802">2. Прежде всего требуется купить ремесленные рецепты и необходимые реагенты у торговцев в мастерской.</String>
    <String id="11803">3. Существует 5 типов вещей, которые вы можете создавать: оружие, броня, алхимические расходуемые предметы, гравировки и расходуемые предметы альянса.</String>
    <String id="11804">4. Для создания предметов требуются очки производства. Каждые пять минут восстанавливается по 5 очков производства. За день восстанавливается до 1440 очков производства.</String>
    <String id="11805">5. Вы получите способность изготавливать предметы уровня подмастерья, когда повысите уровень своих ремесленных умений и пройдете испытание.</String>
    <String id="11901">1. Большинство предметов снаряжения можно разломать и извлечь из них полезные материалы для работы.</String>
    <String id="11902">2. Рецепты извлечения продаются в любом магазине обычных товаров.</String>
    <String id="11903">3. Уровень вашего умения извлечения должен соответствовать ступени снаряжения, которое вы собираетесь разобрать.</String>
    <String id="12001">1. Достигнув 20 уровня, вы сможете использовать символы для улучшения умений.</String>
    <String id="12003">2. Символы активируются через меню умений. Вы можете использовать столько символов, сколько позволяют вам очки символов.</String>
    <String id="12004">3. Если вы не уверены, какой символ выбрать, используйте функцию [Рекомендуемый символ].</String>
    <String id="12101">1. Достигнув 57 уровня, вы сможете попасть на арену, обратившись к привратнику арены в большом городе.</String>
    <String id="12102">2. Заработанные на арене медали можно обменять на снаряжение и расходуемые предметы гильдии.</String>
    <String id="12201">1. Быстро собирайте группу, используя функцию "Поиск группы" (Y) в социальном меню.</String>
    <String id="12202">2. Также вы можете присоединиться к уже существующей группе.</String>
    <String id="12203">3. В социальном меню можно выбрать новых участников группы из числа подавших заявку на поиск группы.</String>
    <String id="12301">1. Брокеры в больших городах и селениях помогают вам продавать и покупать предметы у других игроков.</String>
    <String id="12302">2. При покупке предмета вы можете попробовать договориться о цене с продавцом или купить предмет сразу.</String>
    <String id="12303">3. Оплата и получение предметов проводится при помощи панели "Ваши покупки" и "Ваши продажи".</String>
    <String id="12501">При помощи телепортов в городах вы сможете быстро попасть в ранее посещенные места.</String>
    <String id="13001">За отдельную плату мастера по сумкам расширят место в вашей сумке.</String>
    <String id="13101">В любом большом городе можно создать гильдию, обратившись к управляющему гильдиями.</String>
    <String id="13201" />
    <String id="13202" />
    <String id="13203" />
    <String id="13204" />
    <String id="13301">1. Достигнув 58 уровня, вы сможете зарабатывать репутацию у большинства фракций, выполняя задания. Ваши успехи показываются в меню "Профиль -&gt; Репутация".</String>
    <String id="13302">2. У NPC различных фракций есть ежедневные задания, в награду за выполнение которых выдаются очки репутации и доблести. Ежедневные задания нельзя повторять в тот же день.</String>
    <String id="13401">1. Некоторые умения воина увеличивают его преимущество над врагами.&lt;BR&gt;2. Шкала преимущества показывается, когда используются умения преимущества.</String>
    <String id="13402">3. Счетчик преимущества показывается под значением HP врага.&lt;BR&gt;4. Если воин будет бездействовать, он потеряет преимущество.</String>
    <String id="13403">5. Когда шкала меняет цвет и появляется значок, воспользуйтесь преимуществом, чтобы нанести больше урона. Чем выше уровень преимущества тем больше будет урон.</String>
    <String id="13501">1. Используемое снаряжение с красным значком можно зачаровать. Щелкните по нему, чтобы начать зачарование. Нажмите клавишу [T], чтобы зачаровать другой предмет.</String>
    <String id="13502">2. Для зачарования предмета необходимо сырье и алкагест той же ступени или выше. Игра автоматически выберет оптимальные предметы для зачарования.</String>
    <String id="13503">3. Чем больше сырья вы израсходуете, тем выше шанс на успех. Компьютер предложит вам рекомендованные материалы для следующего усовершенствования предмета.</String>
    <String id="13504">4. Если материалов для зачарования у вас в избытке, выберите "Авто-зачарование", чтобы зачаровывать предметы автоматически.</String>
    <String id="13601">1. Начиная с 30 уровня, вы сможете сражаться на аренах PvP, используя систему подбора арены.</String>
    <String id="13602">2. Меняйте очки репутации, заработанные на арене, на снаряжение и расходуемые предметы.</String>
    <String id="13701">1. Захватывайте костры и убивайте врагов, чтобы заработать очки.&lt;BR&gt;Чтобы захватить костер, нажмите [F] рядом с костром.</String>
    <String id="13704">2. За убийство некоторых монстров на аренах вы получите усиления или очки команды.</String>
    <String id="13706">3. Зенобические кристаллы из каньона Фрейвинд увеличивают скорость вашего скакуна.</String>
    <String id="13801">1. Пока они не находятся в подземелье, лидеры групп могут воспользоваться меню управления рейдом (B), чтобы создать рейд.</String>
    <String id="13802">2. В рейде вы сможете выполнять только рейдовые задания. Награды за охоту значительно снижаются.</String>
    <String id="13803">3. Лидеры рейда могут менять состав групп.</String>
    <String id="13804">4. Проверка готовности помогает узнать, готов ли рейд к бою.</String>
    <String id="13805">5. Лидер рейда может разрешить другим участникам приглашать игроков в рейд.</String>
    <String id="13806">6. Каждый участник рейда может по своему усмотрению настраивать отображение усилений и ослаблений для каждой группы.</String>
    <String id="13901">1. Небесная Арена - это Арена 3 на 3 с ограничением по времени. Здесь цель каждой команды - уничтожить соперника.</String>
    <String id="13902">2. Когда вся команда противника погибает, вы выигрываете раунд. Выиграйте два из трех раундов, чтобы победить в сражении.</String>
    <String id="13903">3. Если заканчивается время, выигрывает команда, в которой осталось больше игроков. Если выживших одинаковое количество, игра заканчивается вничью.</String>
    <String id="110001">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Чат&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /Say (/s): разговор с игроками рядом.&lt;BR&gt;- /Area (/a): разговор в канале зоны.&lt;BR&gt;- /Trade (/t): торговый канал.&lt;BR&gt;- /Party (/p): разговор с группой.&lt;BR&gt;- /Raid (/ra) (/i): разговор с рейдом.&lt;BR&gt;- /Whisper(/w) [OO]: отправить игроку OO личное сообщение.&lt;BR&gt;- /alliance (/f): разговор в канале вашего альянса.&lt;BR&gt;- /echelon (/l): разговор в канале предводителей альянса.&lt;BR&gt;- /exarch (/x): разослать объявление экзарха. (Доступно только экзархам.)&lt;BR&gt;- /notice (/n): разослать важное объявление для рейда или группы. (Доступно только лидерам рейда или группы.)&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Группа&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /invite [OO]: пригласить игрока OO в группу.&lt;BR&gt;- /drop: покинуть группу.&lt;BR&gt;- /kick [OO]: исключить игрока OO из группы. &lt;BR&gt;- /disband: распустить группу.&lt;BR&gt;- /leader [OO]: сделать игрока OO лидером группы.&lt;BR&gt;- /lfg (/u): отправить сообщение в канал поиска группы.&lt;BR&gt;- /notice(/n): разослать объявление от имени лидера группы.</String>
    <String id="110002">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Гильдия&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /guildlist : просмотреть список гильдий.&lt;BR&gt;- /ginvite [OO]: пригласить игрока OO в гильдию.&lt;BR&gt;- /gquit : покинуть гильдию.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Друзья&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /friendlist : просмотреть список друзей.&lt;BR&gt;- /friend [OO] : добавить игрока OO в друзья.&lt;BR&gt;- /block [OO] : занести игрока OO в черный список.&lt;BR&gt;- /unblock [OO] : убрать игрока OO из черного списка.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Дуэли&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /duel [OO] : вызвать игрока OO на дуэль.&lt;BR&gt;- /yield : сдаться в дуэли.&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110003">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Каналы чата&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /make [канал] [цццц] : создать частный канал чата с названием [канал] (до 8 букв) и паролем из 4 цифр.&lt;BR&gt;- /chat [канал] [цццц] : присоединиться к частному каналу [канал].&lt;BR&gt;- /leave [канал] : покинуть указанный канал.&lt;BR&gt;- /1 : отправить сообщение в ваш первый частный канал чата.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Разное.&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /follow [OO] : следовать за игроком OO.&lt;BR&gt;- /roll [x] : получить случайное число от 1 до x.&lt;BR&gt;- /reset : сбросить все подземелья.&lt;BR&gt;- Ctrl + Z : скрыть/показать все элементы интерфейса.&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110101">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Эмоции&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /hi /hello /wave /привет : приветствие&lt;BR&gt;- /bow /greet /formal /поклон : вежливое приветствие&lt;BR&gt;- /happy /laugh /lol /радость : смех, радость&lt;BR&gt;- /sad /cry /sob /грусть : плач, грусть&lt;BR&gt;- /win /cheer /victory /победа : победа, ликование&lt;BR&gt;- /dance /танец : танцы&lt;BR&gt;- /taunt /bringit /comeon /насмешка : дразнилка, насмешка&lt;BR&gt;- /clap /applaud /аплодисменты : аплодисменты&lt;BR&gt;- /beg /sorry /plead /мольба : извинение, сожаление&lt;BR&gt;- /think /ponder /hmm /размышление : задумчивость&lt;BR&gt;- /love /любовь : выражение любви&lt;BR&gt;- /charge /attack /вперед : в бой, в атаку&lt;BR&gt;- /point /there /показать : указать на что-то&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110102">&lt;BR&gt;- /shy /blush /стеснение : стеснительность&lt;BR&gt;- /mad /angry /anger /безумие : злость&lt;BR&gt;- /sit /сесть : сесть&lt;BR&gt;- /em [сообщение]: отправить сообщение с эмоцией в чат.</String>
    <String id="19901" />
</StrSheet_HelpData>
