<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="39" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="75" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="0">Lorsque Fraya s'est aperçue que les éléments utilisés pour créer les pierres magiques de Thulsa pourraient provenir du Mysterium, elle vous a fait venir à Allemantheia. Malachai, l'Arcaniste en chef du Mysterium, s'est porté volontaire pour diriger l'enquête.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quand des preuves de la production des pierres ont été découvertes dans la Tanière arachnéenne, vous y êtes allé pour détruire l'appareil de production.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Malachai a subitement ordonné une enquête, s'attirant les soupçons de Fraya.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya a pourchassé Malachai, mais il s'est échappé d'Allemantheia.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="75" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="5">Quand je pense que c'est peut-être un membre du Mysterium qui a fourni tout ça... Nous devons découvrir d'où cette pierre a été extraite. Apportez ce débris à Ryshan, à Allemantheia. Il saura nous dire d'où provient le matériau en question.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1111">
        <Page social="5">Vous cherchez d'où ça vient?&amp;nbsp; Oui, je peux certainement vous le dire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais ça va devoir attendre. Pour tout vous dire, j'ai déjà comme qui dirait du pain sur la planche...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous suggère de vous trouver une occupation le temps que mon emploi du temps se dégage.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1133">
        <Page social="4">L'origine des fragments serait peut-être découverte plus rapidement si quelqu'un avec... des connaissances plus étendues... participait aux recherches. &lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp; J'aimerais que vous communiquiez un message de ma part au commandant Fraya.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"De quoi s'agit-il?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Dites à Fraya que les services de Malachai sont à sa disposition. Ryshan est déjà très occupé;&amp;nbsp; il n'a pas le temps de s'occuper de ça.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1111">
        <Page social="5">Malachai est très doué. Il obtiendra les résultats dont Fraya a besoin.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="75" prevId="5" villagerId="1023">
        <Page social="5">Il est rare de voir Malachai s'intéresser à une affaire dépourvue de rapport direct avec le Noyau. Pour un peu, c'en serait curieux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi qu'il en soit, il dit connaître la provenance, et je suppose qu'il conviendrait probablement de l'en remercier.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vraiment?&amp;nbsp; Où est-ce?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Arachnaea, dans la régionau sud-est, au nord de Frontera. Retrouvez Kaleon sur place, et demandez-lui ce que vous pouvez faire pour l'aider.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="240" prevId="6" villagerId="1034">
        <Page social="5">C’est Fraya qui vous envoie?&amp;nbsp; Très bien. Un peu d’aide... ça peut aider.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rendez-vous directement à la Pointe de la Vengeance. Je vous retrouverai là-bas.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="239" prevId="7" villagerId="1100">
        <Page social="5">Nous devons détruire le générateur qui produit ces pierres au plus vite. Allez tuer {@LinkCreature:39#250#Kaligos} et {@LinkCreature:39#260#Telremnas}. Quand ce sera fait, nous pourrons détruire les {@LinkObject:37#menhirs de morbolithes}&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez, au boulot.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="239" prevId="8" villagerId="1100">
        <Page social="4">C'est... beaucoup, beaucoup plus puissant que celui que nous avons découvert dans la Zone de quarantaine. S'il y en avait plusieurs, j'ose à peine imaginer ce qui se produirait...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les derniers {@linkcreature:39#5000#menhirs sanctifiés} en fonction se trouvent au plus profond d'Arachnaea. Prenez cette flamme purificatrice et allez brûler les menhirs. C'est la seule manière de les détruire.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="239" villagerId="1100">
        <Page social="0">Vous avez l’éclat?&amp;nbsp; On ne peut pas étudier des choses dont on ne dispose pas, vous savez.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="239" prevId="9" villagerId="1100">
        <Page social="5">C’est fait. Très bien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Evidemment, ces nouveaux ordres changent tout.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"De nouveaux ordres?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Le Mysterium nous a demandé d’arrêter nos recherches. Ou, plus précisément, c’est Malachai qui nous a donné cet ordre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya ne s’est pas manifestée. Elle n’est peut-être pas au courant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous suggère d'aller lui parler et de lui demander ce qu'elle pense de la situation.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="239" prevId="11" villagerId="1041">
        <Page social="5">Arrêter les recherches?&amp;nbsp; Pourquoi feraient-ils une chose pareille?&amp;nbsp; Et maintenant, on m'ordonne de rentrer à Allemantheia. Quelque chose cloche.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les anciens peuvent aller se faire cuire un œuf, je n'irai nulle part tant que l'affaire du brigadier Akeldama n'aura pas été résolue. Rejoignez-moi un peu plus tard.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Où ça?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">A mon &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=2#-23018.2773,51029.5234,1380.7639&amp;type=1&amp;name=lieu de rendez-vous secret"&gt;lieu de rendez-vous secret&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bientôt.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="239" prevId="12" villagerId="1039">
        <Page social="5">Il y a un traître à Allemantheia. Les recherches se sont arrêtées, un commandant a été rappelé&amp;nbsp;: quelque chose cloche. Je vais aller tendre un piège à Akeldama.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Passez par le téléportail pour me rejoindre un peu plus tard.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="407" prevId="13" villagerId="1004">
        <Page social="5">Tout est clair à présent. Nous devons arrêter Malachai et confirmer l'emplacement du Noyau.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais retourner à Allemantheia et aller voir le Mysterium. Vous, retournez au Laboratoire de Malachai.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dites à Alnosk que c'est moi qui vous envoie, il vous laissera entrer.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="72" prevId="14" villagerId="1134">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes en retard. Le commandant est déjà à l'intérieur. Dépêchez-vous!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="408" prevId="15" villagerId="1007">
        <Page social="5">Ils se sont enfuis.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si Thulsa et Akasha pensent avoir gagné la partie, ils commettent une grossière erreur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est loin d'être fini, &lt;PCNAME&gt;. Je vais avoir besoin de votre aide pour retrouver le Noyau.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
