<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Le responsable du {@Rgn:71001$$Bastion} vous a demandé de passer afin de déchiffrer une prophétie liée à la mort du dieu Balder.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Ça fait longtemps, &lt;PCNAME&gt;. Vous ne vous souvenez peut-être pas de moi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vos talents pourraient résoudre une énigme qui entrave notre travail à Veritas. Venez au Sanctum Mysterium à {@Rgn:72001$$Allemantheia}, et je vous expliquerai tout.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;-{@LinkCreature:72#1111$$Ryshan} &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qu'y a-t-il?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1111">
        <Page social="1">Quel plaisir de voir que vous n'avez rien. J'ai entendu dire que Thulsa n'est plus?&amp;nbsp; Bien joué!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allons droit au but. {@LinkCreature:71#1101$$Alais}, le directeur du centre de recherche du {@Rgn:71001$$Bastion} au {@Rgn:30001$$Refuge de Balder}, a demandé une personne expérimentée en... affaires divines, dirons-nous. J'ai pensé à vous.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Le Refuge de Balder?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">C'est un endroit peu connu en dehors d'Allemantheia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'était la résidence des dieux Balder et Seren, et c'est là que Balder a été tué. Un endroit magnifique rempli de présents pour ce monde, mais aussi de quelques énigmes qu'Alais n'arrive pas à résoudre.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Pourquoi avez-vous besoin de moi?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Alais est parfait dans une bibliothèque, mais ne vaut rien sur le terrain. Vous, par contre!&amp;nbsp; Vous avez cotoyé les dieux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:71#1101$$Alais} semble penser que c'est important.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Avant de partir, confirmez votre identité à l'identificateur derrière moi. On n'est jamais trop prudent!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1446">
        <Page social="1">Oui, je me souviens, vous avez réglé une querelle entre ma sœur et moi. J'ai appris que vous étiez maintenant {@gender:un héros/une héroïne} de guerre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais vous restez un soldat et je reste une princesse parmi mon peuple, choisie par la volonté divine pour ma puissance et ma sagesse. Peu importe ce qu'il faut faire au {@Rgn:30001$$Refuge de Balder}, je peux m'en occuper.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Votre place est sur le champ de bataille, pas à garder un groupe d'archéologues.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Laissez-moi au moins vous escorter jusque là-bas."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Non!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je veux dire, je peux me protéger.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et puis, je ne voyagerai pas par pégase!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1445">
        <Page social="1">(Une phrase, écrite avec une encre plus fraîche, attire votre regard.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;("Le Soleil attendra les deux&amp;nbsp;: l'un fort et venant de la terre, l'autre sage et venant de l'air. Par la puissance et la sagesse, ils redonneront vie à un espoir longtemps perdu.")</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="71" prevId="5" villagerId="1114">
        <Page social="1">Merci, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous n'avez pas ouvert ça, n'est-ce pas?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Non, princesse."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Bien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;En tant que princesse des Elins, je canalise la volonté de la déesse Seren. Lorsqu'elle m'envoie une prophétie ou une vision, je la note ici. Certaines sont personnelles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hum, merci, &lt;PCNAME&gt;. Quelle source d'embarras si cela était tombé entre des... mains indiscrètes.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="71" prevId="6" villagerId="1101">
        <Page social="1">Elsine du Bassin béni m'a dit que vous avez bien fait de retrouver les {@LinkCreature:226#1105$$cénotaphes} relatant vos exploits. Cela doit probablement vous sembler très loin?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes ici à cause de votre connexion avec les cénotaphes. Lorsque le dieu Balder est mort, les autres dieux ont interdit l'entrée de ce refuge aux races mortelles. Désormais l'interdiction est levée, à l'exception d'une partie du Refuge de Balder.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pour briser le sceau sur le Temple de Balder, nous avons besoin de vous et de personne d'autre.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Princesse Rida?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Rida?&amp;nbsp; Oui. Je me doutais qu'il s'agirait de Rida ou de sa sœur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;L'une ou l'autre serait adéquate. Je suppose que Rida est un peu têtue?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Elles le sont toutes les deux."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Arin a un esprit plus politique que Rida, il vaut peut-être mieux coopérer avec Rida.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pour déverrouiller le temple, il nous faut un "héros de la terre", ce devrait être vous, et un "esprit sage de l'air". Rida correspond à la description.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous devrez travailler ensemble. Pouvez-vous la convaincre?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="71" prevId="7" villagerId="1114">
        <Page social="1">Tous les deux?&amp;nbsp; Hum. Cela répond à une question que je me posais.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes {@gender:aguerri/aguerrie} au combat, donc je l'autorise. Vous pourrez me protéger pendant que je découvre comment ouvrir le temple. Seren a dû prévenir {@LinkCreature:71#1101$$Alais} de notre venue.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Que savez-vous sur cet endroit?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"C'était la résidence de Balder."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Pas seulement celle de Balder mais aussi celle de Seren, la protectrice des Elins. Ce refuge est empli de la beauté naturelle de Seren et de la bonté de Balder. Les créations de ce dernier veillent toujours à protéger le plus sacré de ces lieux sacrés.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais c'est également une cible. Un clan de barakas veille sur un document d'archive datant de l'ancien empire des géants. J'ai entendu dire que certains des barakas étaient là lors de la mort de Balder.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Songez à ce que cela signifie.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ils seraient... très vieux?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Si vieux qu'ils seraient morts!&amp;nbsp; Et ce qui les garde en vie n'est en rien comparable avec ce qui préserve le temple lui-même.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est l'héritage de Balder. Si vous explorez le refuge avec moi, je dois m'assurer que vous le traiterez avec respect.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Demandez à Alais ce qu'il faut faire, et réfléchissez au respect, hein?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="71" prevId="8" villagerId="1101">
        <Page social="1">Rida est d'accord?&amp;nbsp; Excellent!&amp;nbsp; Elsine avait raison à votre propos.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le refuge nous en a déjà tant appris. Qui sait quels mystères renferme le Temple de Balder?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Plus vite nous ouvrirons le temple, plus vite nous apprendrons ses secrets et les mettrons au service de la Fédération.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
