<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Consécutivement à la mort du général Kanmur, la déesse Kaia vous a demandé de reprendre sa mission. Thulsa a fait son apparition au nord de Shara, apparemment en quête d'un œuf renfermant Sikander, un dieu endormi. Kaia vous a demandé de contacter Isrenia, l'esprit du Bâton d'Isren, et de faire en sorte que Thulsa ne réveille pas Sikander.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vos recherches au Bois obscur ont démontré que Thulsa cherchait principalement à occuper la Fédération pour empêcher cette dernière de s'en prendre à lui directement. Vous avez empêché les mekonaris de mener à bien leurs projets concernant le Bâton d'Isren et vous avez libéré Isrenia. Cette dernière vous a {@gender:averti/avertie} que Sikander courait un grand danger et vous a demandé de l'escorter jusqu'à lui.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Kanmur faisait route pour rejoindre Isrenia au Bois obscur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Maintenant, Kanmur est mort, et Isrenia a disparu. Kaia croit la mission de Kanmur trop importante pour être laissée à l'abandon.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rendez-vous à la Chute du Dragon et parlez-y au préfet Ghazi. Suivez la piste de Kanmur et reprenez sa mission.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="80" prevId="2" villagerId="1016">
        <Page social="1">Quoi?&amp;nbsp; Kanmur est mort?&amp;nbsp; Impossible!&amp;nbsp; Comment?&amp;nbsp; K-Killian!&amp;nbsp; Cette vermine!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comment a-t-il osé profaner le corps d'un aussi noble soldat?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Pas le temps de digresser."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Bien sûr. Pardonnez-moi. Le général Kanmur était comme un père pour moi, mais le devoir passe avant les considérations personnelles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il avait peur, ces derniers temps... c'est la première fois que je le voyais dans un état pareil depuis des années. Il avait pris des précautions supplémentaires. Il m'a dit que si quelque chose lui arrivait, je devrais envoyer quelqu'un s'adresser à Thaqib, à la Garnison du Bois obscur, pour accomplir sa mission. Autant commencer par là.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="255" prevId="3" villagerId="1017">
        <Page social="1">Je savais que ça finirait comme ça. Kanmur avait l'air de savoir qu'il était condamné. Bon sang!&amp;nbsp; J'aurais dû aller avec lui!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais étriper celui qui lui a fait ça!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Que faisait Kanmur dans la région?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Pardon, je m'égare... C'est la colère.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le général cherchait le Bâton d'Isren. Il était question de rencontrer une femme... qu'il devait voir seul.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nos éclaireurs ont repéré un groupe d'individus suspects, dans les bois. Ce sont peut-être eux qui l'ont tué, dans la mesure où il a disparu peu de temps après leur arrivée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ses gardes sont partis à sa recherche, mais eux non plus ne sont pas revenus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le bâton n'est pas loin. Il se trouve quelque part dans les Feuilles célestes.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kanmur a-t-il laissé quelque chose?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Oui, un rapport, mais ses gardes l'ont emporté avec eux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est regrettable.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons découvrir ce qu'il contenait. Les gardes sont peut-être morts, vous trouverez peut-être le rapport sur un de leurs cadavres.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="255" prevId="4" villagerId="1152">
        <Page social="1">(Ce soldat porte l'emblème de Kanmur.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Il est mort des suites de ses nombreuses blessures.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Pourvu que ce soit là..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">(Vous avez trouvé le rapport!&amp;nbsp;)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Trempé de sang, le rapport est quasiment illisible.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="255" prevId="5" villagerId="1153">
        <Page social="1">Qu'est-ce que c'est?&amp;nbsp; Pourquoi est-ce couvert de sang?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Attendez, c'est ma signature!&amp;nbsp; Le général Kanmur avait besoin de ces informations concernant le Bâton d'Isren!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comment ceci a atterri entre vos mains?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ils sont tous morts?&amp;nbsp; C'est une perte tragique pour la Fédération.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et Neira?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Neira?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Oui, Neira. C'est ma supérieure.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isrenia a disparu après qu'un étrange bouclier s'est érigé autour du bâton. Kanmur est parti étudier la question.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ne le voyant pas revenir, Neira s'y est rendue à son tour, escortée du reste de ses gardes.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="255" villagerId="1153">
        <Page social="0">Ah, j'ai envie de rentrer chez moi. Sans Neira, j'y serais déjà, Allemantheia me manque tellement.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="255" prevId="6" villagerId="1154">
        <Page social="4">Ne bougez plus. Nous ne sommes pas en danger, mais tous les soldats de Kanmur sont morts.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est lui qui a organisé ce sauvetage?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi?&amp;nbsp; Assassiné?&amp;nbsp; Kaiator doit être sens dessus dessous!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kanmur était un grand ami et un vaillant soldat. Connaît-on sa mission?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kaia m'envoie finir son travail."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Impressionnant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons faire en sorte qu'il ne soit pas mort en vain.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isrenia est prisonnière du bouclier créé par ce dispositif. Les sikandaris l'appelaient l'ishlangu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A première vue, il semble de facture argone, mais c'est la magie des sikandaris et des mekonaris qui l'alimente. Pourvu qu'ils ne soient pas tous de mèche.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les prêtres doivent mourir, mais attention, Raugahark n'est pas un sikandari comme les autres.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Que Kaia guide nos actes.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="255" prevId="8" villagerId="1154">
        <Page social="1">Joli combat, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le mana n'alimente plus cet engin. Désactivez-le et libérez Isrenia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle saura quoi faire ensuite.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="255" prevId="9" villagerId="1030">
        <Page social="4">Merci de m'avoir libérée!&amp;nbsp; Je suis désolée de ne pas avoir pu sauver Kanmur, mais j'étais bien impuissante face aux pouvoirs de Killian.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vite, il faut arrêter leur rituel maléfique avant qu'il ne soit trop tard!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Quel rituel?&amp;nbsp; Pourquoi?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Isren, ma maîtresse, aimait Sikander plus que tout. Elle a imprégné son bâton de son esprit, ce qui fait que moi aussi, je l'aime!&amp;nbsp; Après la mort d'Isren, Sikander a sombré dans un profond sommeil près d'Amena Quatla.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa et Killian veulent le réveiller, mais si le rituel fonctionne, Sikander reviendra sous la forme de Kelsaik, un terrible monstre;&amp;nbsp; ce ne sera plus le dieu que l'on a connu et aimé.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il ne faut surtout pas qu'on me voie, ou Thulsa me tuera. Laissez-moi me cacher en vous et ensemble, nous sauverons Sikander.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allons-y!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
