<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="11" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1007">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; a réussi l'épreuve d'Oriyn afin de percer le mystère derrière la fracture de l'espace-temps et l'invasion des demokrons. Mais Dkurion, qui s'était fait passer pour Madat, a capturé le Vénérable Verikam ainsi que la tablette d'Oriyn. Au passage, Dkurion a manifesté un intérêt prononcé pour Zolyn et sa résistance à la magie sombre.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1007">
        <Page social="1">Peut-être aurez-vous l'amabilité de satisfaire ma curiosité au sujet de vous et des vôtres, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il est évident que vous n'êtes pas d'ici. Et donc, pourquoi êtes-vous venu{@g:/e}?&amp;nbsp; Vous êtes des explorateurs?&amp;nbsp; Des conquérants?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Les archidevans nous ont attaqués et nous sommes venus pour les arrêter."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">C'est inquiétant que les Archidevans aient trouvé un moyen de franchir la Muraille des tempêtes. Mais je dois avouer que l'idée d'un monde au-delà de nos frontières me fascine. Certes, certaines légendes l'affirmaient, mais nous n'en avons jamais eu la moindre preuve... Jusqu'à aujourd'hui.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous sommes bien expérimentés pour ce qui est de combattre l'armée impériale archidevanne&amp;nbsp;: vous avez des questions sur comment s'y prendre?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dites-moi tout ce que vous savez."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Hé hé. Hautegarde est une ville entièrement dévouée au savoir, &lt;PCNAME&gt;. Il me serait impossible de vous dire tout ce que nous savons, même si nous avions cent vies devant nous.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais pour ce qui est de combattre les archidevans, je vais vous révéler tout ce qu'il vous FAUT savoir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous voyez ce livre?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oui."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Pardonnez-moi, mais non. Ce n'est pas un livre, mais l'incarnation de la volonté d'Oriyn. Vous pourriez passer une éternité à le lire sans jamais pouvoir en comprendre un traître mot, à moins qu'Oriyn n'en décide autrement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et même dans ce cas, pour que l'information fasse mouche, elle doit être... mémorisable.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous êtes disposé{@g:/e} à prendre ce risque, alors touchez le livre et concentrez-vous sur la connaissance que vous souhaitez acquérir.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je suis prêt{@g:/e}."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="1">"L'invasion archidevanne&amp;nbsp;:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Il y a fort longtemps, des sorciers archidevans ont appris les immondes secrets de la magie du sang et s'en sont servie pour changer de forme.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les magiciens de sang ont transmis leur savoir à d'autres, qui à leur tour s'en sont servie pour de sombres desseins, modifiant les autres créatures vivantes au gré de leurs envies.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Puis Dkurion est arrivé et a vu dans la magie du sang un vecteur de conquête, et dans la conquête un moyen d'élargir ses connaissances de la magie du sang. Un cycle infini de mort et de folie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Non content d'avoir mis le Nord d'Arun à genoux, Dkurion s'est servi de sa magie du sang pour franchir la Muraille des tempêtes et envahir le reste du monde, déguisé en..."&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Tournez la page pour en savoir plus.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="814" prevId="3" villagerId="2008">
        <Page social="1">(Les glyphes qui recouvrent la surface des cubes ne vous disent rien... à part peut-être celui-ci...)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Celui-ci a quelque chose de..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Sachez, mortel{@g:/le}, que le savoir d'Oriyn réside dans l'Arcane&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Toutes les vérités y sont enfouies... pour le meilleur ou pour le pire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais la vérité n'a de sens que si vous pouvez l'accepter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et la connaissance est inutile si elle ne vous pousse pas à agir&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;QUELLE VERITE DESIREZ-VOUS CONNAÎTRE POUR ENSUITE AGIR?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qui est Dkurion?&amp;nbsp; Ou puis-je le trouver?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Cette vérité a un prix&amp;nbsp;:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La vie d'un étranger.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La vie d'un mentor.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et la vie d'un ami.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;ETES-VOUS PRET{@g:/E} A PAYER CE PRIX?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Si je ne le fais pas, qui le fera?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="814" prevId="4" villagerId="2001">
        <Page social="1">Vous avez survécu{@g:/e}. Cela signifie qu'Oriyn souhaite que vous trouviez les réponses que vous cherchez. Dites-moi, qu'est-ce qu'Oriyn vous a montré?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Rien d'autre que ce glyphe..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="814" villagerId="2001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="814" prevId="5" villagerId="2001">
        <Page social="1">Ce glyphe?&amp;nbsp; Comment se fait-il que vous ayez choisi celui-ci?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Il... m'a semblé important... j'ignore pourquoi..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je vous pose cette question car le savoir d'Oriyn ne nous parvient pas par énigmes. Un simple glyphe, dont le sens est ouvert à interprétation, et sans le moindre contexte?&amp;nbsp; Cela ne semble pas vraiment correspondre au caractère du dieu de la connaissance.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est tout ce qui en est ressorti?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Il a été... question d'un prix à payer."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ah, je vois. Peut-être que dans ce cas, ce glyphe a une signification.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce glyphe peut signifier bien des choses&amp;nbsp;: visiteur, allochtone, voyageur...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;...étranger.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je... je pense qu'il vous désigne, Verikam."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="814" prevId="7" villagerId="2104">
        <Page social="1">Nooon!&amp;nbsp; Dkurion avait pris les traits de Madat?&amp;nbsp; Et Madat est mort?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si je te mets la main dessus Dkurion, je vais extraire ton cœur à l'aide d'une scie rouillée!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Calmez-vous Rhodos. Nous devons fomenter un plan."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">J'en ai un, de plan!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais décimer jusqu'au dernier Archidevan de l'armée de Dkurion!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais dévaster Arx Umbra et en faire un gigantesque tombeau!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Après quoi, je vais déchiqueter Dkurion et enterrer ses restes sous un millier de tonnes de roche ardente!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je ne peux rien faire pour vous quand vous êtes dans un tel état..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="814" prevId="8" villagerId="2106">
        <Page social="1">Qui était-ce?&amp;nbsp; Rhodos semblait le connaître. Mais j'ai combattu la reine argonne et je n'ai jamais perçu quoi que ce soit d'aussi puissant... ou d'aussi maléfique!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je ne... Attendez. Où est Dougal?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Il est resté en retrait pour garder l'entrée du caveau.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devrions l'informer de ce qui est advenu. Après tout, il considérait Madat comme une sorte de mentor.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je m'en occupe."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
