<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Le commandant vous a {@gender:envoyé/envoyée} à Popolion pour y enquêter sur certaines rumeurs. Une folie meurtrière semblait s'être emparée de la région et des aberrations de la nature s'attaquaient à la population locale.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez rencontré deux érudits barakas, Bedoram et Brohua, qui enquêtaient sur les origines du phénomène. Bedoram a fini par déterminer que l'origine du problème était liée à une relique connue sous le nom de psycholithe, mais il vous a averti qu'il fallait de gros moyens pour créer ce genre d'artefacts, et vous a expliqué que vous aviez forcément affaire à un ou des adversaires dangereux.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ordres de mission&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Présentez-vous immédiatement au commandant Samael. Cet ordre a priorité sur tous les autres.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1137">
        <Page social="4">Nous évitons de faire des vagues, mais Poporia est dans la tourmente, et le consul Dougal m'a ordonné d'envoyer quelqu'un enquêter sur place.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rendez-vous à Popolion et déterminez l'origine des troubles qui frappent la région, mais ne prenez aucun risque. Quel que soit le mal en question, il ne doit pas se propager à Val Aureum ou dans les provinces voisines. C'est bien compris?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et si pour éviter ça vous devez réduire Popolion en cendres, faites-le.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="67" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Vous représentez la Fédération?&amp;nbsp; Ce n'est pas trop tôt!&amp;nbsp; Les mauvaises nouvelles?&amp;nbsp; Un fléau s'est abattu sur la région de Popolion. S'agit-il d'une maladie?&amp;nbsp; D'une malédiction?&amp;nbsp; Certaines rumeurs parlent de magie vampirique, mais rien de bien précis.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les bonnes nouvelles?&amp;nbsp; Pas grand-chose. Deux érudits barakas sont partis dans les bois en quête d'une réponse, mais les lieux sont dangereux. Allez voir {@LinkCreature:215#1019#Brohua} et faites votre possible pour l'aider. Il se trouve au camp situé au sud-ouest d'ici.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1019">
        <Page social="4">On vient enfin nous aider!&amp;nbsp; Et quand bien même vous ne seriez pas là pour ça, c'est toujours un plaisir de parler à quelqu'un qui a encore toute sa tête!&amp;nbsp; Je suis l'assistant de Bedoram, pour vous servir. Pour l'instant, nous n'avons pas obtenu de réponses concluantes, mais nous sommes parvenus à établir que le phénomène ne procédait ni d'une malédiction, ni d'une épidémie, mais plutôt d'une... "émanation" de nature indéterminée. C'est difficile à décrire... En revanche, ce dont nous sommes certains, c'est que plus l'exposition du sujet à cette émanation est prolongée, plus ses effets sont marqués.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mes collègues eux-mêmes ont développé des symptômes, mais je ne pense pas qu'ils en aient conscience.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Où se trouve Bedoram?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Oh, il est en train de déplacer notre matériel vers le nouveau camp, au nord-ouest. Nous devons cartographier le champ de force, afin de... Oh, mais je digresse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Notre problème immédiat vient des {@LinkCreature:15#6#assemblages dérangés} rôdant à proximité de notre camp. Je les ai vus massacrer des voyageurs, mais le préfet Paka refuse d'envoyer ses troupes. Il est convaincu que nous sommes sur le point d'être débordés par les fermiers.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous pourriez vous occuper d'eux?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="215" prevId="5" villagerId="1019">
        <Page social="4">Je vous suis très reconnaissant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aussitôt que j'aurai fini de remballer mon barda, je rentrerai à Popolion.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pourriez-vous aller prendre des nouvelles de Bedoram, &lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp; Il a certainement besoin d'aide. Il est parti vers le nord et il a donc dû passer par le Camp de la Vengeance. Demandez au centurion {@LinkCreature:215#1010$$Amallen} s'il sait où se trouve Bedoram.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="215" prevId="6" villagerId="1010">
        <Page social="4">C'est à quel sujet?&amp;nbsp; Vous cherchez {@LinkCreature:215#1027$$Bedoram}?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il a fait halte ici avant de repartir pour le Camp de la Rédemption... une affaire d'équipement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez le retrouver. Nos vies dépendent peut-être du résultat de ses recherches.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="215" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="4">La caravane a pris beaucoup de retard... Que faire?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sans matériel, il m'est impossible de faire mon travail de recherche. Paka aurait-il pu oublier de...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Attendez, c'était quoi, ça?&amp;nbsp; Un signal de détresse!&amp;nbsp; La caravane a des problèmes!&amp;nbsp; Vous devez y aller... Vite!&amp;nbsp; Je vais {@LinkCreature:215#1027#vous téléporter}!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="215" prevId="8" villagerId="1027">
        <Page social="4">Qu'Oriyn soit louée... Vous avez trouvé la caravane et sauvé mon équipement!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je dois maintenant effectuer des relevés de l'activité du champ de force et les comparer avec les précédents. Oh, j'allais oublier les résidus chimiques!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pourriez-vous aller récupérer les échantillons dont j'ai besoin?&amp;nbsp; Avec le temps, l'énergie du champ entraîne des mutations physiques. Je dois étudier le sang de ces... euh... {@LinkCreature:15#14#pestesangs}.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="215" prevId="9" villagerId="1027">
        <Page social="4">Excellent!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai pratiquement fini de recouper les données que j'ai recueillies. Je n'ai plus qu'à ajouter ce sang, et l'appareil se chargera de comparer les échantillons.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si ma théorie est exacte, les échantillons devraient être identiques.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="215" villagerId="1027">
        <Page social="0">J'ai vraiment besoin de ce sang, &lt;PCNAME&gt;. Ces {@LinkCreature:15#14#pestesangs} sont la clé de l'énigme.&lt;BR&gt;Tout ce que je demande, c'est un minimum d'échantillons pour pouvoir poursuivre mes recherches!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="215" prevId="10" villagerId="1027">
        <Page social="4">Par chance, nous n'avons pas affaire à une pandémie, ni à un genre de malédiction. C'est... oh, non!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La magie de sang... et une forme puissante, qui plus est. Il faudrait un bon groupe d'arcanistes pour obtenir des effets de cette ampleur... ou un artefact.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Quel genre d'artefact?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Bonne question!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai déjà observé ce genre de symptômes par le passé, et chaque fois, c'était en rapport avec des psycholithes. Ces artefacts sont suffisamment puissants pour générer ce genre d'effets.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ecoutez-moi bien cependant&amp;nbsp;: la personne qui se cache derrière tout ça a de grands projets, dispose de gros moyens, et elle est manifestement prête à tout pour parvenir à ses fins.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Par la lumière d'Oriyn, quelle affaire.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
