<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Sur ordre du commandant Tamur, Hasmina et vous êtes {@gender:partis/parties} pour Argonea, afin d'y éliminer une partie de l'arrière-garde argone et de reprendre contact avec la ville de Kanstria. Cette dernière était coupée du monde depuis que les argons l'avaient encerclée et détruit sa plateforme de vol, mais vous êtes {@gender:parvenu/parvenue} à traverser les lignes ennemies. Le magistrat vous a demandé de retrouver des éclaireurs portés disparus. Hasmina vous a conduit aux éclaireurs... et aux portails de transport de troupes argons. Vous avez récupéré les plaques d'identification des éclaireurs, avant de rentrer à Kanstria faire part de la triste nouvelle.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Rejoignez {@Creature:248#2011$$Hasmina}. Elle et vous allez devoir partir en mission à Argonea, derrière les lignes ennemies.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hasmina a de l'expérience et elle connaît bien le terrain. Elle vous exposera la mission en détail.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;– Tamur</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="248" prevId="2" villagerId="2011">
        <Page social="4">Ecoutez, euh... Je voulais vous remercier de m'avoir sauvé la vie. J'ai bien cru que j'allais sortir des Trois Tours les pieds devant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le temps presse. Ici, les choses sont en train de se calmer... nous allons donc pouvoir tenter de frapper l'arrière-garde des argons. Mais tout d'abord, nous devons reprendre contact avec la ville de Kanstria. Nous sommes sans nouvelles d'elle depuis la dernière offensive argone.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous retrouverai aux abords de la ville.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="249" prevId="3" villagerId="2013">
        <Page social="4">Vous voyez ces piliers rougeâtres?&amp;nbsp; C'est Kanstria. Il doit y avoir une force d'intervention postée dans le coin, hors de vue.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La présence de kalashs aussi près de nos lignes m'inquiète. Vous croyez que les argons ont déjà tué tout le monde?&amp;nbsp; Nous arrivons trop tard?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="2001">
        <Page social="12">Des soldats de la Fédération?&amp;nbsp; Bon sang, quel soulagement!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Que s'est-il passé ici?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Les argons ont détraqué notre plateforme de vol. Elle est hors service et nous sommes coupés du monde. Nous avons envoyé une patrouille à la Citadelle de Khanovar, mais depuis, nous sommes sans nouvelles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous devriez aller parler au magistrat. Remettez-lui cette lettre... Je m'y porte garant de vous. Bonne chance.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="249" prevId="5" villagerId="2002">
        <Page social="1">Tiens, une nouvelle tête... La Fédération a enfin repris le contrôle de la région?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Non, mais nous sommes là pour aider."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Mmh... Celtan se porte garant de vous, ça ira pour moi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pour tout vous dire, nous ne sommes pas restés les bras croisés, tout ce temps. J'ai envoyé autant d'hommes que je le pouvais pour tenter de prendre contact avec les forces de la Fédération, mais aucun d'eux n'est revenu. Nous aimerions savoir ce qu'il est advenu d'eux avec certitude... et les secourir, s'il en est encore temps. Accepteriez-vous de nous aider?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="249" prevId="6" villagerId="2003">
        <Page social="4">Je l'ai entendu. Je... je suis prête à y aller. Il y a un petit poste de guet, au nord d'ici. Quand j'étais petite, c'était ma cachette secrète. Si les éclaireurs ont survécu, c'est là qu'ils seront allés se terrer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rendez-vous sur la &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=8001#65883, 25758, 4896&amp;type=1&amp;name=colline près du portail melgatol"&gt;colline près du portail melgatol&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Je dois également aller jeter un coup d'œil ailleurs, mais je vous retrouverai près de la colline surplombant le portail.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="249" prevId="7" villagerId="2005">
        <Page social="4">Vous voyez ces portails?&amp;nbsp; C'est grâce à eux que les argons reçoivent autant de renforts. Si seulement nous avions un engin de siège sous la main...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous... Je veux dire... "Nous" devrions aller voir ça de plus près. Allons-y... avant que la peur ne me paralyse complètement.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="249" prevId="8" villagerId="2010">
        <Page social="10">Regardez... Un portail actif. C'est ce portail qu'empruntent les forces argones pour rejoindre le {@Rgn:48001$$Front de Khanovar}. Ils sont tellement nombreux...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Partons... Je veux filer d'ici, et maintenant!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Attendez, ce ne sont pas les éclaireurs de Kanstria?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Vous avez raison...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je suis désolée. L'espace d'un instant, j'ai paniqué.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous allons rapporter leurs plaques d'identification.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="249" prevId="9" villagerId="2002">
        <Page social="13">Ils sont morts?&amp;nbsp; Tous?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est bien ce que je craignais, mais une part de moi espérait encore les voir revenir en vie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="249" villagerId="2002">
        <Page social="0">Vous avez retrouvé les éclaireurs?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'aimerais tellement pouvoir rassurer leurs camarades. S'il vous plaît, faites vite.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="249" prevId="10" villagerId="2006">
        <Page social="4">Je vous ai {@gender:entendu/entendue} présenter votre rapport au magistrat. La mort de ces éclaireurs est un crève-cœur. C'est moi qui leur avais transmis leurs ordres de mission. Quelle ironie du sort!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ils sont morts en accomplissant leur devoir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Vous avez raison, au moins, ils ne sont pas morts en lâches. Leurs familles en tireront peut-être un certain réconfort. Encore faut-il que nous parvenions à rétablir un contact avec le reste du monde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Merci de m'avoir rapporté leurs plaques. Seul un soldat peut comprendre l'importance symbolique de ces objets.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
