<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="215" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="0">Un simple contact avec de la psycholithe aurait suffi à anéantir votre esprit. Bedoram a donc suggéré de le faire exploser et vous a présenté Jelena, une experte du sabotage.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La bombe de cette dernière a anéanti le psycholithe, et vous avez triomphé du vampire qui le protégeait. Jelena fut consternée d'apprendre qu'un vampire pouvait avoir participé à ce complot et vous demanda de déterminer la cause de la corruption de ces créatures, qui ne s'étaient jamais comportées de la sorte par le passé.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Une découverte sinistre s'ensuivit... Bedoram reconnut des runes gravées à la surface du psycholithe détruit&amp;nbsp;: il s'agissait de symboles du Culte de Lok. Cette histoire n'avait donc rien à voir avec une maladie ou une attaque surprise isolée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il s'agissait en fait d'un complot de plus grande ampleur.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="215" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="4">Dans la mesure du possible, mieux vaut éviter de toucher les psycholithes. Seule une magie puissante est à même de les détruire, et celui qui s'y risque a de bonnes chances de finir fou.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais il se trouve que je connais quelqu'un qui pourrait nous aider... Jelena!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle fait partie des rôdeurs de la Fédération et elle s'y connaît bien en explosifs. Je sais qu'elle se trouve dans la région. Cherchez-la, &lt;PCNAME&gt;. Vous verrez, travailler avec elle donne des résultats... explosifs!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="215" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Vous me cherchiez?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous voulez détruire un {@LinkCreature:15#21#psycholithe}?&amp;nbsp; Oui, c'est jouable, mais ce ne sera pas simple.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si je possédais un artefact aussi puissant, je l'aurais placé sous bonne garde ou j'aurais trouvé un moyen de le protéger. Je vais vous donner les explosifs, mais vous feriez bien de vous préparer à combattre.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="215" prevId="3" villagerId="1020">
        <Page social="4">Vous avez survécu?&amp;nbsp; Eh bien, ce qu'on raconte sur vous est peut-être autre chose qu'un tissu de bêtises, après tout. Mais revenons à nos moutons... quelles sont les nouvelles?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Des vampires?&amp;nbsp; Laissez-moi jeter un coup d'œil à ce fragment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bizarre... que viennent faire les vampires dans cette histoire?&amp;nbsp; Ils vivent ici depuis des siècles. D'un autre côté, c'est vrai que Lian m'avait déjà dit par le passé que les vampires s'y connaissaient en magie de sang. Assez de spéculations.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez remettre cet échantillon à Bedoram. Ce truc me donne la chair de poule.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" villagerId="1020">
        <Page social="0">Vous voilà déjà de retour?&amp;nbsp; Vous avez fait sauter le {@LinkCreature:15#21#psycholithe}?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1027">
        <Page social="4">Laissez-moi regarder ça de plus près.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Des symboles sont gravés à la surface. Ca n'a pas de sens. Que fait le symbole de Lok sur ce fragment. Il est mort et oublié depuis bien longtemps.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous connaissez les descendants de Lok?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">On lui vouerait encore un culte?&amp;nbsp; C'est bizarre, mais ça expliquerait un certain nombre de choses. Ce genre de secte fonctionne particulièrement bien dans les sociétés en crise. Elles exploitent le mal-être des gens pour les convertir. Ce chaos pourrait n'être que la première manifestation d'un mal de plus grande ampleur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez transmettre ces nouvelles au préfet Paka, et vite!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="215" villagerId="1027">
        <Page social="0">Apportez la pierre étrange à Bedoram.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="67" prevId="6" villagerId="1007">
        <Page social="4">Un psycholithe?&amp;nbsp; La magie de sang?&amp;nbsp; Un culte?&amp;nbsp; Les dieux ont une dent contre moi, ma parole.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pourquoi les vampires collaboreraient-ils avec ces fanatiques?&amp;nbsp; Ils vivaient heureux ici, comme nous. Ca n'a pas de sens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais où sont mes bonnes manières?&amp;nbsp; J'allais oublier le plus important!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qu'est-ce que c'est?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">De vous remercier de votre aide, voyons, sans oublier Bedoram!&amp;nbsp; Vous avez sauvé ma ville d'un sort vraisemblablement pire que la mort!&amp;nbsp; Nous ne pourrons jamais assez vous remercier...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Au sens propre de l'expression, j'en ai peur... en ces temps de crise, nous avons besoin d'économiser nos ressources.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Toutefois, allez voir {@LinkCreature:215#1012#Bruke} de ma part et dites-lui à quel point je me sens redevable envers vous. Il aura certainement une récompense à vous remettre!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="215" prevId="8" villagerId="1012">
        <Page social="4">Vous avez fait votre boulot, rien de plus. Ne vous attendez pas à ce qu'on organise un défilé en votre honneur à Velika.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Toutefois, j'ai l'autorisation de vous remettre une petite récompense.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tenez, c'est pour vous. Maintenant, vous n'avez plus qu'à attendre vos ordres... enfin si tant est que le commandant Samael décide de faire encore appel à vous.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
