<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="99" huntingZoneId="10" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">En instaurant le Cursus Honorum, Alptinus a mis un terme à une terrible guerre que les factions se livraient pour mettre la main sur un dépôt de reliques ancestrales. Ce Cursus est un code de conduite qui garantit que toutes les guildes se partagent leurs bienfaits. En se servant des reliques, il a créé un château flottant à partir d'un temple en ruine. Ce château est ensuite devenu la base depuis laquelle il a fait respecter son code pendant de nombreuses années.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gruber, un criminel soi-disant repenti, a trahi Alptinus et les Porteurs de lumière en volant une des reliques et en enlevant un chercheur du Mysterium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Après avoir temporairement rejoint les Porteurs de lumières, &lt;PCNAME&gt; a vaincu Gruber et sauvé le chercheur, ce qui lui a permis de s'assurer son petit coin de ciel bleu.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Salutations, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je m'appelle Sharn et je suis un Porteur de lumière. Les récits de vos actes et de votre engagement au service de la justice nous sont parvenus de la bouche de connaissances communes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'aimerais m'entretenir d'un sujet avec vous, si vous avez le temps de participer à une réunion avec notre chef, Alptinus, et moi-même.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Evoquez mon nom auprès de Lukan, le maître de vol de Castanica, et il vous assistera.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;L'affaire est quelque peu urgente, mais je comprendrais tout à fait si vous êtes trop occupé{@g:/e} pour pouvoir nous aider.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; Je me demandais si vous feriez partie des invités!&amp;nbsp; Le Porteur de lumière Sharn a déclaré que la crème de la crème était en route pour venir le voir, et voilà que vous êtes l{@gender:e/a} premi{@gender:er/ère} à débarquer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Etes-vous prêt{@g:/e} à rejoindre la Tour de Nakatam?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;De quoi en retourne-t-il?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">The Lightkeepers' fortress is...hard to get to. Not many flight managers know the way there, but I'm happy to help. Sharn said it was important, and if someone like you was invited...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Let's just say it's a flight like no other. Are you ready?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;I'm ready.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">D’accord. Accrochez-vous bien?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="210" prevId="3" villagerId="3001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, je vous suis reconnaissant d'avoir accepté de venir. Je suis le Porteur de lumière Sharn et j'espère que vous serez en mesure de résoudre notre problème.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous sommes un ordre très fier et ce n'est donc pas facile pour nous d'appeler ainsi à l'aide. Alptinus, notre chef, vous expliquera en détail ce dont nous avons besoin. Mais je tenais à vous en dire un peu plus sur notre ordre avant de vous laisser entre ses mains.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Notre histoire est intimement liée à la Tour de Nakatam, c'est pourquoi c'est sans doute par là que je devrais commencer. Cet endroit était autrefois un domaine abritant une série de temples qui renfermait un dépôt de puissantes reliques. Avez-vous quelques minutes pour en apprendre plus à ce sujet?&amp;nbsp; &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Je ne serais pas là si je n'étais pas intéressé{@g:/e}.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">De nombreuses factions se sont précipitées vers ce site, dans l'espoir de s'emparer des reliques. Mais tout le monde n'est pas venu dans un esprit de conquête. Le Mysterium a envoyé une équipe de chercheurs parmi lesquels se trouvait Elie, la fille d'Alptinus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quand Elie a été blessée durant une bataille entre deux guildes adverses, Alptinus a compris que le monde avait besoin de dirigeants plus responsables. Et c'est ainsi que notre ordre est né.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons pris le contrôle du temple et Elie s'est servie des reliques pour le faire voler. Après quoi, nous avons construit la Tour de Nakatam sur les vestiges du temple et avons instauré le Cursus Honorum afin d'en réglementer l'accès.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais c'est à Alptinus qu'il revient de vous conter cette histoire. On peut généralement le trouver à un des postes de surveillance.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="210" prevId="4" villagerId="3002">
        <Page social="0">Ah, &lt;PCNAME&gt;. Je suis honoré de voir que vous avez accepté notre invitation.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous ai vu parler à Sharn et je présume qu'il vous a conté l'histoire de notre ordre. C'est cette histoire qui nous a menés dans notre situation actuelle et j'espère que vous pourrez nous aider à corriger une de nos erreurs.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Ravi{@g:/e} de pouvoir aider.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Bien, bien. Lorsque j'ai instauré le Cursus Honorum, mon intention était de pousser les chefs de guilde à mettre un peu d'ordre dans leur organisation et à épouser à des valeurs éthiques plus honorables. Mais il reste toujours quelques brebis galeuses qui se réjouissent de la douleur qu'elles infligent aux autres. Et c'est pour les arrêter que les Porteurs de lumière existent.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jusqu'à hier, une de nos plus grandes fiertés était d'avoir réussi à faire rentrer Gruber, un chef des bandits, dans le rang. C'est devenu un membre émérite de notre ordre, mais nous savons désormais qu'il ne s'agissait que d'une entourloupe pour servir ses sombres desseins. Au lieu de désavouer son clan de brigands, il l'a secrètement rebâti et a attendu le moment opportun pour passer à l'acte. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Qu'entendez-vous par-là?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Hier, Gruber et ses hommes ont attaqué une escouade de Porteurs de lumière et volé une relique que nous avions confié au Mysterium, en même temps que l'équipe de chercheurs qu'ils escortaient. Je ne sais pas vraiment quelles sont ses intentions, mais la traîtrise de Grubel pourrait ouvrir la voie à une nouvelle guerre des factions et il convient d'y couper court et de le mettre hors d'état de nuire le plus vite possible.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;En temps normal, nous nous en chargerions nous-mêmes, mais nos forces sont un peu trop clairsemées et nous ne savons pas exactement en qui avoir confiance. C'est la raison pour laquelle nous avons besoin de personnes comme vous, recommandées par les dieux eux-mêmes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sharn vous donnera tous les détails mais pour l'heure, vous pouvez vous considérer comme suppléant{@g:/e}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="210" prevId="5" villagerId="3001">
        <Page social="0">Vous revoilà, Porteu{@gender:r/se} de lumière. Votre mission est simple. La relique que Gruber et son clan ont dérobée est une de celles qui maintiennent la Tour de Nakatam en apesanteur. Nous pensons que son intention est de nous faire nous écraser s'il y arrive, mais nous ne savons pas comment il compte procéder.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Où se trouve Gruber?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">S'il cherche à nous abattre, il ne peut pas être allé bien loin. Je suppose qu'il s'est tapi en haut du Rivage du Boa, un de ses repaires.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il faut impérativement que vous vainquiez Gruber, récupériez la relique et sauviez le chercheur enlevé. De préférence dans cet ordre là, mais je vous laisse vous organiser selon vos préférences. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Voilà qui semble à ma portée. Autre chose?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Rappelez-vous bien, &lt;PCNAME&gt;, vous êtes désormais un{@g:/e} Porteu{@gender:r/se} de lumière et nos alliés comme nos ennemis s'attendront à un certain comportement de votre part et je vous fait confiance pour agir comme il se doit. Mais il est nettement plus important de réussir à écarter la menace d'une nouvelle guerre des factions que de sauver les apparences. Ce qui veut dire que vous pouvez utiliser les moyens que vous jugerez nécessaires pour parvenir à votre fin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais charger un des nôtres de vous envoyer au Camp de la Vipère et à partir de là, notre destin est entre vos mains habiles.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="210" prevId="6" villagerId="3004">
        <Page social="0">Un{@g:/e} Porteu{@gender:r/se} de lumière. Il fallait s'y attendre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous arrivez trop tard, redresseu{@gender:r/se} de torts. J'ai déjà percé les secrets de la relique.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Posez la relique, Gruber!&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Imbécile!&amp;nbsp; Vous êtes comme eux, désormais. Etroit{@g:/e} d'esprit, malléable...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je me suis servi de la relique pour me métamorphoser... On ne peut plus revenir en arrière.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quelle puissance... Je vivrai... éternellement...</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="210" prevId="7" villagerId="3003">
        <Page social="0">Un{@g:/e} Porteu{@gender:r/se} de lumière?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je suis sauvé!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Vous allez bien?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Maintenant, oui. Au début, je pensais que Gruber était un simple voleur, mais il a ensuite pris du galon pour se faire kidnappeur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il voulait se servir de mes recherches pour commettre une hérésie, mais le Mysterium ne négocie jamais avec les bandits. D'autant que son plan était absolument dément. Mais qui eu cru qu'une telle chose pourrait jamais fonctionner?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="10" villagerId="99">
        <Page social="0">Ecoutez, il reste quelques hommes de Gruber dans les parages. Si vous pouvez me frayer un chemin, je serai en mesure de me rendre dans le Camp de la Vipère par mes propres moyens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Une fois que nous serons en sécurité, je pourrais vous renvoyer à la Tour de Nakatam.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="210" prevId="8" villagerId="3001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; Je savais bien que vous y arriveriez. Un grand merci.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La traîtrise de Gruber nous hantera quelque temps, mais si nous pouvons compter sur l'aide de héros de votre trempe, nous aurons tôt fait de reconstruire notre ordre.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Que va-t-il se passer maintenant?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Eh bien, pour commencer, vous n'êtes plus un{@g:/e} simple Porteu{@gender:r/se} de lumière suppléant{@g:/e}. Vous avez largement fait vos preuves et pouvez rejoindre nos rangs si vous le désirez. Alptinus se chargera lui-même des formalités de votre intronisation.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pour le long terme, je pense qu'il va nous falloir repenser certains de nos préceptes et peut-être diffuser quelques-uns de nos secrets afin que de telles choses ne se reproduisent pas. S'il y avait plus de halls de guilde flottants, peut-être que la tentation de voler les reliques ne se ferait pas aussi pressante.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et nous avons déjà changé nos mots de passes et signaux secrets. Espérons que ça suffira à empêcher une nouvelle traîtrise.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="210" prevId="10" villagerId="3002">
        <Page social="0">Quel bonheur que vous ayez pu nous aider, &lt;PCNAME&gt;. Personne ne souhaite voir une nouvelle guerre des factions éclater. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Etes-vous prêt{@g:/e} à rejoindre officiellement nos rangs?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Qu'est-ce que ça implique, au juste?&amp;nbsp;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Les bandits de l'engeance de Gruber ne cesseront jamais de menacer la paix. Notre espoir est donc qu'il y aura également toujours des héros comme vous pour les arrêter. En tant que Porteu{@gender:r/se} de lumière, tout ce que vous avez à faire est de combattre pour ce que vous considérez comme le bien. Ni plus, ni moins. Nous vous faisons confiance pour agir avec responsabilité.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A compter de ce jour, les portes de la Tour de Nakatam vous seront toujours ouvertes, Porteu{@gender:r/se} de lumière.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
