<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1015">
        <Page social="0">{@Creature:71#1114$$Rida} et vous avez déverrouillé le second sceau du temple au Lac de Seren. Avant de partir rencontrer le chef des Consos, Rida vous a conseillé de ne pas divulguer trop des secrets du temple au Mysterium.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1015">
        <Page social="1">{@LinkCreature:230#1024$$Alais} a pisté la princesse Rida jusqu'à l'observatoire près du niveau supérieur des archives.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tenez, voici les parchemins du dépôt. Alais sera sûrement ravi de leur contenu historique.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bonne chance pour votre quête, &lt;PCNAME&gt;. J'ai pris grand plaisir à retravailler avec vous.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; Je suppose que vous avez trouvé les documents?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Laissez-moi voir ça. Tant d'observations historiques, mais cela peut attendre. Oui, voici la cérémonie!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Un rite de purification. Comme c'est désuet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Où est Rida?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">En train de se reposer près du {@Rgn:30014$$Lac de Seren}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je suppose que c'est la dernière protection du temple. Je vais aller à la {@Rgn:30015$$Forteresse des Archives} et informer Nandu, le chef des Consos.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il y aura sûrement d'autres formalités.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qu'est-ce que c'est que cette forteresse?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">En fait c'est plus un camp qu'une forteresse. Mais nous pensons que c'est là où sont situés les coffres, sous les salles des archives de Balder.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ou plutôt là où elles étaient je suppose. La mort de Balder a mis cet endroit sens dessus dessous, mais quelques barakas s'y sont abrités et ont survécu. Nandu, qui n'était encore qu'un enfant, était parmi eux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais assez de cours de rattrapage en histoire. Allez au {@Rgn:30014$$Lac de Seren} et déverrouillez le temple.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1082">
        <Page social="1">Une cérémonie?&amp;nbsp; Bien sûr!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai trouvé le sceau, dans ce pavillon, mais il manquait quelque chose. Nous devons nous purifier.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai besoin de lotus du clair de lune. Pouvez-vous en cueillir quelques-uns?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="4" villagerId="1082">
        <Page social="1">C'est suffisant. Tenez-vous tranquille un moment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seren!&amp;nbsp; Par notre sang commun, par l'eau claire, et par votre fleur sacrée, j'invoque votre toucher épurateur. Purifiez-nous. Préparez-nous aux épreuves à venir!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est presque fini. Je vais pénétrer dans le sceau. Ouvrez-le de l'extérieur.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" villagerId="1082">
        <Page social="0">Les lotus du clair de lune poussent près de l'eau.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="230" prevId="5" villagerId="1082">
        <Page social="1">Je viens de déverrouiller... euh, "nous" venons de déverrouiller le {@Rgn:9025001$$Temple de Balder}!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai été au bout de ma vision, c'est à nouveau à vous de jouer les {@gender:héros/héroïnes}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'espère juste que nous avons eu raison d'ouvrir le temple à Alais et ses amis du Mysterium.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ce sont les plus grands érudits de la Fédération."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Votre amie Elsine est une grande érudite, mais qui dirige ici?&amp;nbsp; Alais.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, le Mysterium sert uniquement les intérêts du Mysterium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ils ne partagent le pouvoir avec personne. Ne croyez pas qu'ils ont les mêmes objectifs que la Fédération.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="230" prevId="7" villagerId="1053">
        <Page social="1">La princesse et vous avez déverrouillé le dernier sceau?&amp;nbsp; Formidable!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comme je m'en doutais, il reste une formalité. {@LinkCreature:230#1047$$Nandu}, le chef des Consos, vous donnera la clé pour ouvrir la porte du temple. Le clan des Consos a attendu ce moment pendant des siècles, nous devons donc en passer par leur cérémonie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;D'accord?&amp;nbsp; Allez trouver Nandu!&amp;nbsp; Les secrets du {@Rgn:9025001$$Temple de Balder} nous attendent!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
