<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0">Maon est toujours ami avec les fées qui n'ont pas été affectées par la magie maléfique. Après avoir reçu l'aide de &lt;PCNAME&gt;, Maon introduit {@g:ce dernier/cette dernière} à Lillix.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A la demande de Lillix, &lt;PCNAME&gt; libère Seravy de l'emprise de la magie qui a pris le contrôle de son esprit. Lorsque le demi-dieu Volos apprend ce que &lt;PCNAME&gt; a fait pour Seravy, il lui promet de se pencher sur la réconciliation entres les fées et les humains.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0">Je peux vous dire que les centaures ont une influence sur les fées mais je n'en sais pas beaucoup plus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Keta devrait pouvoir vous informer davantage. Laissez-moi vous indiquer le Domaine sur votre carte. Il peut être difficile à trouver, tant la route est pleine de tours et de détours.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et prenez cette grâceflore subtile avec vous. Les plantes sont rares dans cet endroit désert, vous en aurez besoin.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="202" prevId="2" villagerId="1046">
        <Page social="4">Qui êtes-vous?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;Ah, Verus vous a {@g:envoyé/envoyée}. Non, je n'ai rien trouvé.&lt;BR&gt;Je pensais que les centaures manipulaient les fées mais ils sont tout aussi dérangés et je n'arrive pas à découvrir pourquoi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rien ne se passe comme je l'espérais&amp;nbsp;: mon enquête est au point mort et je n'ai plus d'herbes&amp;nbsp;: je les ai toutes utilisées pour soigner nos blessés.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"J'ai de bonnes nouvelles pour vous."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Où avez-vous trouvé cette grâceflore subtile?&amp;nbsp; Ah, ce centurion borné.&lt;BR&gt;Et bien, il n'est pas aussi méchant que je le pensais. Je vais préparer des soins pour les blessés. Pourriez-vous allez prélever du sang de centaure?&amp;nbsp; Je pense que leur sang nous donneras quelques indices.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="202" prevId="3" villagerId="1046">
        <Page social="4">Excellent, c'est exactement ce dont j'avais besoin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si je le mélange avec ceci… &lt;BR&gt;Et si je répands ensuite le tout là… &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous êtes sûr de votre coup?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Oh!&amp;nbsp; Vous voyez ça?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est une trace de magie permettant de contrôler l'esprit. Quelqu'un l'a utilisée sur les créatures de la forêt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, enfoncez-vous dans la forêt et trouvez Maon dans sa cabane. Ce popori est depuis très longtemps un médiateur entre les humains et les fées. Dites-lui que les fées sont atteintes d'une magie maléfique et montrez-lui cet échantillon. Il n'aura pas besoin de plus d'explications.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'écrirai une lettre à Klaon.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="202" villagerId="1046">
        <Page social="0">Allez-vous vous mettre en route?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="202" prevId="4" villagerId="1020">
        <Page social="4">Mmmh?&amp;nbsp; Qu'est-ce qui vous amène ici?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Un échantillon?&amp;nbsp; Mais un échantillon de quoi?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Cet échantillon est la preuve de ce qui est arrivé aux fées."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Oh, une trace de magie permettant de contrôler l'esprit!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;Pourquoi n'y ai-je pas pensé auparavant!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les fées ont besoin d'un antidote mais leur métabolisme est différent du nôtre, ce qui m'empêche de pouvoir en créer un pour elles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Prenez cette essence féerique et apportez-la à une pixie nommée Lillix qui se trouve à l'Etang des Fées, au-delà de ce pont. Elle pourra créer un antidote pour les fées.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="202" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Merci de m'avoir apporté ceci.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous savez, de nombreux esprits considéraient les humains comme des ennemis. C'est la licorne Seravy qui réussit à maintenir la paix dans la forêt. Mais {@linkcreature:2#206#Seravy} a été contaminé par une magie maléfique. Sans sa présence apaisante, les esprits attaquent n'importe qui.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous devez aider {@linkcreature:2#206#Seravy}!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Que puis-je faire?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Prenez cet antidote et apportez-le à Seravy, cela devrait le guérir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous devrez malheureusement d'abord l'affaiblir. Réduisez ses points de vie à un tiers, puis administrez-lui l'antidote.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Une fois soigné, escortez {@linkcreature:2#206#Seravy} jusqu'à l'&lt;b&gt;Etang des Fées&lt;/b&gt;?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="2" villagerId="4">
        <Page social="0">Mes pensés s'éclaircissent enfin... Dans quel état doit être la forêt… Je dois m'atteler à la tâche dès que possible.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="202" prevId="7" villagerId="1037">
        <Page social="0">Volo est le commandant des forces féériques. Il a toujours été plus courageux que sage, mais il n'est pas idiot. Il saura à mon signal qu'il est temps de faire la paix.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Apportez-lui cette larme de licorne. C'est l'assurance qu'il obéira, même à contre-coeur.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="202" prevId="9" villagerId="1012">
        <Page social="0">C'est bien une larme de Seravy. Je suis soulagé de savoir qu'il est libéré de ce sort&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Merci pour tout ce que vous avez fait.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
