<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="233" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0">Aux côtés de l'équipe de secours, vous avez employé le Menhir de Vitalité pour briser le bouclier magique qui dissimulait l'entrée du centre de recherche secret de Thulsa. Les soldats de Kaidun vous ont appris que ce dernier avait subi des mutations. Pour libérer Kaidun de cette terrible malédiction vous n'avez eu d'autre choix que de le tuer. Avant de mourir, Kaidun vous a révélé que Thulsa avait enlevé le Noyau et vous a demandé de dire à Fraya qu'il l'aimait de tout son cœur. Fraya vous a remercié d'avoir libéré Kaidun de la malédiction qui pesait sur lui.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="233" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="5">Cette pierre étrange se trouvait ici à notre arrivée. Elle semble repousser les morts-vivants, c'est pourquoi nous avons établi notre base à proximité.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous pourrions peut-être nous en servir pour détruire le bouclier.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez voir ça de plus près pendant que j'étudie d'autres solutions.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="233" prevId="2" villagerId="1023">
        <Page social="5">(Des inscriptions étranges brillent à la surface de la pierre, en dégageant une légère chaleur.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="233" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="5">Qu'est-ce que vous avez fait?&amp;nbsp;! Le bouclier a disparu d'un seul coup!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Euh, je regardais la pierre, et..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Vous m'expliquerez ça plus tard. Impossible de dire de combien de temps nous disposons. L'&lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=2#-28853,-66818,3196&amp;type=1&amp;Scout Target"&gt;entrée du centre de recherche secret&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; doit se trouver juste derrière le bouclier!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais avertir les forces de frappe spéciales, et nous vous rejoindrons.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="471" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="5">Vous sentez ça?&amp;nbsp; Non, évidemment, vous ne pouvez pas. Mais croyez-moi sur parole, cette pièce est chargée en énergie nécromantique.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et devinez sur qui nous sommes tombés... Behrohz, un des lieutenants de Kaidun. Il est dans un sale état, mais il devrait pouvoir répondre à quelques questions.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="471" prevId="5" villagerId="1010">
        <Page social="5">Kaidun a appris que le Noyau était retenu prisonnier ici. Mais c'était un piège...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quelque chose s'est emparé de nous, de nos esprits. Kaidun a été capturé. J'ai tenté de fuir pour alerter Fraya... mais j'ai échoué.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nous allons retrouver Kaidun et les autres."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="3">Merci... mon frère aîné se nomme {@LinkCreature:471#1002#Akkhan} et il fait partie des prisonniers. Dites-lui que je vais bien et que vous venez leur prêter main forte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous en prie, sauvez mes camarades et le général Kaidun.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="471" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="5">Qui... qui êtes-vous?&amp;nbsp; Que me voulez-vous?&amp;nbsp; Behrohz?&amp;nbsp; Il est vivant?&amp;nbsp; Il est trop tard pour moi, mais les autres... pour les sauver, vous allez devoir abattre {@LinkCreature:471#12#Trayzadius}.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="471" prevId="7" villagerId="1007">
        <Page social="5">Merci!&amp;nbsp; Mais... où est Kaidun?&amp;nbsp; Il n'est pas avec vous?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="471" prevId="7" villagerId="1008">
        <Page social="5">Nous n'avons pas été à la hauteur... nous ne sommes pas parvenus à arrêter Thulsa...</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="471" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="5">Kaidun n'est plus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La magie de Thulsa en a fait un monstre mutant parfaitement ignoble. Nous devons le libérer.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Comment ça, le libérer?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Thulsa l'a fait emprisonner. Avant sa transformation, Kaidun s'est arrangé pour me faire passer cet objet. Il l'a nommé "clé liquide". Je crois qu'elle permet de rompre le sort d'emprisonnement. Prenez-la.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Empruntez le passage qui se trouve derrière moi et prenez à gauche au croisement. Eliminez {@LinkCreature:471#13#Dalmanak le Glouton} et détruisez les {@LinkCreature:471#93#appareils de nécromancie}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et si c'est le seul moyen de libérer son âme, vous devrez tuer Kaidun.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="471" prevId="10" villagerId="1004">
        <Page social="4">Merci. Nous avons peu de temps devant nous. Prévenez Fraya que Thulsa s'est emparé du Noyau. Il fait route vers Val Palrada.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je me charge de l'arrêter."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Dites-lui que je suis désolé. Ce n'est pas ainsi qu'est censée s'achever la saga d'un héros. Dites-lui que je l'aimais et que je l'aimerai... éternellement.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"J'y veillerai."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Elle ne peut pour ainsi dire faire confiance à personne. Encore une chance qu'elle puisse compter sur vous.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="73" prevId="11" villagerId="1110">
        <Page social="5">Je sais que vous avez fait tout votre possible, mais c'est tellement triste. Je ne supporte pas la perspective de devoir annoncer sa mort à Fraya!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sans ajouter que Thulsa dispose du Noyau!&amp;nbsp; Si la nouvelle est rendue publique, nous allons assister à un vent de panique. Allemantheia va sombrer dans le chaos.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="518" prevId="12" villagerId="1001">
        <Page social="5">Je connais cette expression. Je l'ai retrouvée sur mes traits à chaque fois que j'ai dû annoncer à une mère que son enfant était mort au champ d'honneur. Inutile de me dire. Le collier a cessé de briller.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Est-il mort sans souffrir?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Il a été courageux jusqu'au bout."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je vous remercie d'avoir sauvé son âme... et de m'avoir rapporté ses derniers mots.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Lui donner le pendentif de Kaidun."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je n'ai jamais douté de son courage. C'est sa bravoure qui lui a permis de combattre cette malédiction suffisamment longtemps pour pouvoir me dire que... pardonnez-moi, &lt;PCNAME&gt;, je me laisse aller.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais secourir le Noyau... après quoi je veillerai à ce que Thulsa paie ses crimes comme il se doit.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="518" villagerId="1001">
        <Page social="0">Vous avez retrouvé Kaidun?&amp;nbsp; Comment va-t-il?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
