<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="4" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1105">
        <Page social="0">Fraya vous a demandé de vous rendre à la Montagne Fyr pour y porter secours à Serion... le porteur du précieux Noyau des Hauts-Elfes. Avec l'aide d'Elion et de Jelena, vous avez triomphé d'Akasha, mais au cours du combat, Serion reçut une blessure mortelle, compromettant sérieusement la sécurité du Noyau.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1105">
        <Page social="5">La récupération du Noyau est une priorité absolue. Sans lui, Allemantheia s'effondrera avant de disparaître dans les sables.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est à la Montagne Fyr que nous devons aller régler le problème une fois pour toutes. Nous allons abattre Thulsa... et venger Kaidun.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je m'en occupe."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je savais que vous accepteriez de prendre cette mission en charge, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais vous ne serez pas {@gender:seul/seule} sur le terrain. Allez prévenir Elion qu'il doit également partir en mission.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="5">Vous faites partie des renforts, pas vrai?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai toujours rêvé de voir la Montagne Fyr. J'ai vu du pays, mais la Montagne Fyr... est unique en son genre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;En parlant de voir du pays, Jelena fera certainement une bonne compagne de route. Je vais la trouver, mais je ne veux pas vous retarder. Je vous rattraperai en route... ou je vous attendrai sur place si j'arrive avant vous.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="204" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Excusez-moi... vous êtes &lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai un message de la part d'Elion. C'est confidentiel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion est parti devant en reconnaissance. Il vous retrouvera à la {@LinkCreature:204#1101#Base de Feu de la Bravoure}.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="204" prevId="4" villagerId="1101">
        <Page social="5">Comment j'ai fait pour arriver ici aussi vite?&amp;nbsp; Je voyage toujours léger, camarade.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai de bonnes nouvelles&amp;nbsp;: j'ai réussi à obtenir l'aide de Jelena, et par-dessus le marché, elle a déjà trouvé Akasha.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle m'a dit qu'on l'avait repérée à proximité de la Gueule de bahaar, à l'est. Mais attention... c'est un territoire dangereux.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="204" prevId="5" villagerId="1102">
        <Page social="5">Tiens... &lt;PCNAME&gt;... et une fois encore, nous nous retrouvons au beau milieu de nulle part. Comment se fait-il que ce ne soit jamais autour d'un verre?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin, allons droit au but... les serviteurs d'Akasha pullulent, dans le coin, mais aucun signe d'Akasha elle-même...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Posons la question à un sbire?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Pour interrogatoire, c'est ça?&amp;nbsp; Bonne initiative.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous allez devoir chercher {@LinkCreature:4#7012#Jirakar} dans la Gueule de Bahaar, à l'est d'ici.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le cercle d'Akasha est un groupe de fanatiques, et Jirakar combattra jusqu'au bout, quitte à se sacrifier... mais ça devrait pousser Akasha à se montrer.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="204" prevId="6" villagerId="1102">
        <Page social="5">Voyons ces ordres...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh... ça sent mauvais.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;D'après ce document, Akasha est sur le point de transférer Serion, le Noyau, au Labyrinthe d'Azarel. Là-dedans, nous ne les retrouverons jamais. Mais si nous parvenons à les intercepter avant qu'ils ne s'y rendent...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Faites part de votre découverte à Elion;&amp;nbsp; il saura quoi faire.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="204" villagerId="1102">
        <Page social="0">Ne laissez pas la peur vous freiner, &lt;PCNAME&gt;. Vous pouvez le faire!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="204" prevId="7" villagerId="1200">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;, je vois à votre tête que Jelena et vous-même avez découvert quelque chose?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Crachez le morceau!&amp;nbsp; Votre air satisfait est presque agaçant.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous voulez connaître les plans d'Akasha?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Si nous parvenons à les rattraper avant qu'ils n'arrivent au Labyrinthe d'Azarel... oui!&amp;nbsp; Ça me paraît jouable!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jelena, vous êtes encore plus rapide que moi, chargez-vous donc d'aller prévenir Fraya.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, vous et moi, nous allons nous rendre dans les profondeurs de la Montagne Fyr... grâce au téléportail.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="403" prevId="9" villagerId="1101">
        <Page social="5">Le Noyau est blessé... il est encore en vie, mais son état est critique.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons rentrer à Castanica au plus vite afin que les agents de Fraya le soignent.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="61" prevId="10" villagerId="1105">
        <Page social="5">Le retour de Serion est pour nous une lueur d'espoir... en admettant qu'il survive...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Comment va-t-il?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Plutôt mal... non seulement il est faible, mais il semble perdre progressivement le contrôle de l'énergie du Noyau.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les plus doués de nos sages sont en train de chercher un remède, mais j'ai bien peur qu'il ne soit déjà trop tard pour Serion.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
