<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870301'/&gt;&lt;BR&gt;Mirvan ne s'est pas montrée très coopérative, mais vous avez débuté votre mission. Tandis que vous assistiez Mirvan dans sa mission, vous avez pris connaissance des réfugiés sous la menace des Orkans dans le camp de réfugiés provisoire.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870301'/&gt;&lt;BR&gt;Cet insigne atteste de la reconnaissance de Rida pour les services rendus et de sa permission de mener des missions à bien. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Montrez-le à Dorinu et il vous donnera une mission.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="4">Vos papiers!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ha. C'est Princesse Rida elle-même qui vous envoie. Intéressant. J'imagine quelle pense que vous feriez une bonne association avec Mirvan, la meilleure de nos éclaireuses. Peut-être qu'à vous deux vous arriverez à éloigner la menace des pillards orkans. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle est juste là. Allez donc lui prêter main-forte du mieux que vous pouvez. Et ne me dérangez plus.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1034">
        <Page social="4">Ah... Vous êtes une de ces... à vrai dire, je ne sais pas précisément ce que vous êtes. Mais, si la princesse vous a accordé sa confiance, je suppose que je peux en faire autant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais gardez juste bien cela en tête&amp;nbsp;: si jamais vous me mettez des bâtons dans les roues, je ne vous pardonnerai jamais.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Je ne vous décevrai pas.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">On verra bien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et donc, la princesse souhaite que nous travaillions ensemble. D'accord. Voici votre première mission.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai besoin d'une diversion pour pouvoir me faufiler et aller espionner les positions des orkans dans les Bois perdus. Allez donc tuer les orkans de ces environs et pendant qu'ils s'occuperont de votre cas, je pourrai aller où bon me semble.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous en sortez vivante, allez donc voir le gestionnaire du camp de réfugiés. Ils ont besoin de toute l'aide qu'ils peuvent recevoir.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">J'ai entendu les orkans faire un vacarme de tous les diables. C'était vous?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Parfait. Parfait!&amp;nbsp; Et donc, comment puis-je vous êtes utile?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Je suis venue vous offrir mon aide.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ah, bien sûr!&amp;nbsp; Merveilleux!&amp;nbsp; Eh bien... Euh...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ah, je sais!&amp;nbsp; Vous devriez parler à Ansiny.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle vient tout juste d'arriver des Bois perdus et elle ne se porte pas très bien.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1019">
        <Page social="4">Je... C'est comme si... un morceau de moi-même... Disparu. Simplement... disparu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Mais non voyons...&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Vous... Essayez de me rassurer?&amp;nbsp; C'est peine perdue. Ma sœur jumelle a disparu. Partie!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous désirez entendre mon histoire?&amp;nbsp; Très bien. Nous vivions dans les bois et cultivions notre petit lopin de terre. Nous survivions tant bien que mal. Et puis des orkans sont apparus. Ils cherchaient des fées et des ours. Nous avons estimé que notre lopin ne méritait pas que nous risquions nos vies et nous nous sommes donc enfuies. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais partons où nous allions&amp;nbsp;: encore des orkans, toujours plus d'orkans. Nous avons failli mourir une bonne dizaine de fois, allant d'un camp de réfugiés à l'autre, et en profitant d'un peu d'aide de-ci de-là. Mais nous avons fini par tomber nez à nez avec un ours particulièrement troublé. Il avait été blessé par des Orkans et était extrêmement farouche. Nous avons été séparées, ma sœur et moi. Nous nous étions mises d'accord pour nous retrouver ici, donc j'ai continué à courir. Et maintenant, je suis ici, mais aucune trace de ma sœur.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Continuez.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Elle s'appelle Raina... J'ai demandé partout dans le camp, mais personne ne l'a vue. Pensez-vous qu'il est possible qu'elle soit encore en vie?&amp;nbsp; Je l'espère.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous en prie, &lt;PCNAME&gt;, aidez ma sœur à arriver au camp!&amp;nbsp; Il y a tant d'Ours troublés et de Fées anxieuses qu'elle pourrait être à deux pas du camp, sans toutefois pouvoir les éviter pour arriver à bon port. Tuez-les!&amp;nbsp; Tuez-les afin que ma sœur et les autres réfugiés puissent passer!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et si vous voyez ma sœur, dites-lui que je suis ici, je vous en supplie!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="87" prevId="6" villagerId="1020">
        <Page social="4">Autant abandonner, mon amie. Il est impossible d'atteindre le camp de réfugiés. Ce n'est pas faute d'avoir essayé.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comment?&amp;nbsp; C'est ma sœur qui vous envoie?&amp;nbsp; Oh, je suis si heureuse qu'elle se porte bien?&amp;nbsp; Elle est tout ce qui me reste et je suis tout ce qui lui reste&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les orkans ont pris notre ferme et nous ont chassé à travers les bois... les fées et les ours ont essayé de nous tuer, encore et toujours. Tout ce temps à courir, se cacher, se nourrir de noix et de baies... Mais nous avions l'une et l'autre sur qui compter. Et puis nous avons rencontré Kalido.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Un fermier qui revenait du marché. Il nous a dit ce qui était arrivé à Pora Elinu et nous a enjoint à nous rendre dans un camp de réfugiés.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Je vous écoute.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Kalido nous a aidées à sortir des Bois perdus. Mais il a déclaré qu'il avait quelque chose à faire et est reparti. Et donc, Ansiny et moi avons continué à courir et nous avons été séparées.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais maintenant, je sais non seulement qu'elle est en vie, mais je sais où elle est!&amp;nbsp; Et tout ça, c'est grâce à vous, &lt;PCNAME&gt;. Vous avez même frayé un passage parmi les ours et les fées pour moi!&amp;nbsp; Merci. Je peux me rendre au camp par mes propres moyens... et y retrouver enfin ma sœur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais je suis inquiète pour Kalido, &lt;PCNAME&gt;. Il a besoin d'aide, au moins autant que ma sœur et moi auparavant. Je vous en prie, &lt;PCNAME&gt;, aidez-le.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="87" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Les deux gamines sont en sécurité?&amp;nbsp; Parfait. C'est tout ce que je souhaitais, après que nous nous sommes séparés...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Qu'est-ce qui se passe ici?&amp;nbsp;&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Après avoir envoyé les gamines vers le camp de réfugié, je suis revenu ici pour aider ces gens à construire un mur, afin de nous protéger des Orkans.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais il nous a fallu laisser un passage pour les réfugiés, et les Orkans nous contournent sans cesse pour attaquer les camps de réfugiés. Vous en avez sans doute rencontré quelques-uns en venant ici.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jusqu'à présent, la Garde d'honneur a fait un travail formidable en gardant le mur. Mais elle ne tiendra plus guère longtemps. Et pas un signe de relève émanant de la ville.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce campement n'est plus sûr. Mais Kelleher a un plan, ceci-dit. C'est l'officière la plus gradée ici. Euh... à vrai dire, c'est désormais la seule officière ici. Vous devriez aller lui parler.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="87" prevId="8" villagerId="1015">
        <Page social="4">J'imagine que vous n'êtes pas la relève. Ce n'est pas grave. Au moins, vous n'êtes pas une bouche à nourrir de plus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons été chargés de récupérer des provisions perdues, mais tout ne se passe pas comme prévu. Nous avons perdu le contact avec notre équipe de récupération. Puis nous avons perdu le contact avec les soldats que j'ai envoyés pour les retrouver.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous pouvez nous aider en vous rendant dans les Bois perdus, en trouvant Hasran et en ramenant mes soldats... Ainsi que les provisions!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="87" prevId="9" villagerId="1002">
        <Page social="4">C'est Kelleher qui vous envoie?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Oui.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Très bien, je commençais à me dire qu'elle m'avait déclarée morte. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Merci d'être venue me chercher, &lt;PCNAME&gt;. Tenez, acceptez ceci. C'est tout ce que j'ai. J'espère que ça vous sera utile.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
