<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1030">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870801'/&gt;&lt;BR&gt;Après avoir apaisé les esprits de ceux qui ont péri dans la guerre contre les orkans, vous vous êtes mis{@g:/e} en route pour Kaiator à la recherche de batailles plus prestigieuses.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1030">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870801'/&gt;&lt;BR&gt;Maintenant que les orcans ont perdu leur chef, ils ne sont plus qu'un stupide tas de muscle sans le moindre bout de cervelle. Ils n'ont pas la moindre chance de survivre à notre contre-attaque. &lt;PCNAME&gt;, vous êtes une véritable héroïne.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais j'ai encore une requête à vous faire. Ceux qui sont morts ici... leur esprit ne connaîtront pas le répit tant qu'ils ne comprendront pas qu'ils ont été vengés. Une seule personne peut calmer leur esprit&amp;nbsp;: celle qui les a vengés. La sauveuse de Pora Elino.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est de vous que je parle, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous en prie, retournez à Pora Elinu, trouvez Sujai et procédez à la cérémonie de deuil.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="4">L'heure de la guérison est arrivée. Placez cette fleur dans l'encensoir.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="5">(Une fois que vous avez placé la fleur dans l'encensoir, une odeur pure et délicate se répand.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1024">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, vous êtes une personne admirable. Merci beaucoup.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il va falloir de la patience avant que tout retrouve son lustre d'antan.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Princesse Rida s'est rendue à Kaiator pour demander du soutien et a chargé ma maîtresse, Arin, de reconstruire Pora Elinu. Princesse Rida a eu vent de vos faits d'armes. Elle m'a demandé de vous prier d'immédiatement la rejoindre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'espère que vous avez tout ce dont vous avez besoin. Mes salutations à Princesse Rida. Adieu.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="10031">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; On m'a raconté tout ce que vous avez fait pour Pora Elinu!&amp;nbsp; Quel immense courage!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je suis ravie de vous avoir fait confiance. Merci mille fois.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais ce n'était que le début de vos aventures, &lt;PCNAME&gt;. Vous avez encore tant de grandes choses à accomplir, tant de gens à combler plus encore que vous ne l'avez fait pour nous. Vous resterez à jamais la Libératrice de Pora Elinu. Merci pour tout!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
