<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="52" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="79" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Vous avez réussi à entrer dans la Tour d'Ébène, où vous avez combattu et vaincu Thulsa. Blessé, ce dernier s'est enfui... mais vous n'êtes pas {@gender:parvenu/parvenue} à trouver Kelsaik...</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="79" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Je savais que mon totem de purification vous serait utile!&amp;nbsp; Il est efficace contre toutes sortes de maux... y compris le poison de Kelsaik. Vous avez déjà combattu Kelsaik, alors vous êtes déjà certainement au courant de ça.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous devez faire des incursions répétées dans la Tour d'Ébène, pensez à vous prémunir d'un totem de purification. Apportez-moi les matériaux, et je m'occuperai du reste.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="251" prevId="2" villagerId="1033">
        <Page social="1">Quoi que vous tentiez, vous ne parviendrez pas à emprunter le téléportail de la Tour d'Ébène. Une seule clé permet de l'activer, et c'est...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... la gemme de Killian?&amp;nbsp; Vous l'avez?&amp;nbsp; Et vous comptez vous aventurer dans la Tour d'Ébène?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je n'en connais pas grand-chose, mais voilà ce que je peux vous en dire&amp;nbsp;: la tour est composée de cinq niveaux, et Thulsa a fait en sorte que tout ce qu'on y rencontre soit toxique au dernier degré. N'oubliez pas d'utiliser ce totem de purification.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="251" prevId="3" villagerId="1501">
        <Page social="1">Vous avez activé le téléportail grâce à la gemme de Killian. Un passage menant à la Tour d'Ébène est en train de s'ouvrir.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="251" villagerId="1501">
        <Page social="0">Il est temps d'employer la gemme de Killian.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="251" prevId="4" villagerId="1501">
        <Page social="1">Vous avez examiné le téléportail de la Tour d'Ébène. Il en émane des traces de la magie de Thulsa et il semble vibrer en résonnance avec un autre téléportail proche... là-bas!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
