<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="216" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="0">Le plan de Jelena vous a permis de vous introduire dans le manoir. Pendant que Jelena s'occupait de désactiver les alarmes, vous avez tué le duc et la duchesse. Vous avez trouvé l'engin permettant de créer des psycholithes... et vous l'avez fait sauter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Akia, une prêtresse appartenant aux descendants de Lok, a juré de se venger. Malheureusement, elle s'est enfuie pendant que vous étiez en train de combattre son familier arachnéen, mais cette épreuve a créé des liens d'amitié entre Jelena et vous.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="216" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="4">Les nobles utilisent ce téléportail pour aller et venir en toute discrétion.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ils ont toujours cru ce dispositif sécurisé, dans la mesure où seul leur sang permet de l'employer. Mais grâce à vous, il se trouve que nous en avons!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Chacun de nous doit se pourvoir d'une fiole. On se retrouve sur place!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="488" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Chut!&amp;nbsp; Ils sont juste en haut de ces escaliers!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous pouvez sentir ces picotements, dans votre nuque?&amp;nbsp; C'est la magie émanant de leur appareil, et on peut dire qu'elle est puissante!&amp;nbsp; Nous devons faire vite.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bon, tout le monde est prêt?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="488" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Vous allez immanquablement faire pas mal de boucan, alors je vais me charger de désactiver les alarmes. Retrouvons-nous près de l'échelle menant au second niveau.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si quelqu'un vient jouer les trouble-fêtes, abattez-le sans hésiter et laissez le Rêve s'en occuper.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="488" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Allez donc mettre un terme à la petite fête de la {@LinkCreature:488#10#duchesse Tirania} et du {@LinkCreature:488#13#duc Volperon}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quand vous nous aurez débarrassés d'eux, je pourrai ouvrir la porte de ce temple. Nous pourrons alors mettre un terme à ce qui se passe ici.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="15" villagerId="4">
        <Page social="0">Très bien... il est temps de détruire cet engin. Chantez ou récitez ce que vous voulez, bref, trouvez un moyen de résister aux effets de l'appareil pour garder toute votre tête... et détruisez la cible!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="216" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="4">Est-ce la fin du Manoir sinistre?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous sommes débarrassés du duc, de la duchesse et du générateur de psycholithe. Une journée bien remplie, pas vrai?&amp;nbsp; C'est du bon boulot!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Maintenant, je vais peut-être pouvoir me détendre et souffler un peu. Il était temps.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
