<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="0">Vous avez remis le breuvage d'Arin à Rida, mais cette dernière a mal pris la tentative de manipulation de sa sœur. Rida vous a ensuite expliqué qu'un démon avait pris le contrôle de son armée. Vous avez tué ce dernier pour elle, et Rida a accepté de rentrer à Pora Elinu et d'y faire la paix avec sa sœur... ne serait-ce que momentanément.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="4">Maintenant que nous disposons du breuvage, il ne reste plus qu'à le faire avaler à ma sœur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il vous suffirait de l'assommer et de le lui faire avaler de force, mais politiquement parlant, ce ne serait pas une manœuvre des plus inspirées.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez voir Rupeush, au Camp d'urgence situé à l'est de Pora Elinu. Il est d'un naturel très diplomate. Il pourra vous arranger une audience auprès de Rida.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce sera une approche, disons... plus protocolaire.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"A vos ordres."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Quoi qu'il arrive, ne parlez pas du breuvage à Rupeush. Ethiquement parlant, il se tient toujours à des principes extrêmement stricts. Il n'accepterait jamais ce procédé.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tâchez de faire preuve de... circonspection.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="223" prevId="2" villagerId="1050">
        <Page social="4">Vous tenez à rencontrer la princesse Rida?&amp;nbsp; Et pourquoi, je vous prie?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vois... Eh bien, moi aussi, j'aimerais bien voir cesser cette querelle stupide.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous êtes sincère, je peux vous arranger une entrevue avec l'une de ses proches. Cela vous va?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oui, faites!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Fort bien. Les dames d'honneur de Rida ont leurs habitudes dans la Forêt bénie. L'une d'elle vous y attendra. Racontez-lui votre histoire et tâchez d'être {@gender:convaincant/convaincante}!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous gagnez sa confiance, vous obtiendrez une audience auprès de Rida.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="223" prevId="3" villagerId="1031">
        <Page social="4">Quoi qu'Arin ait pu vous raconter, vous ne connaissez pas toute la vérité.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-34006.2383,57783.6563,782.0027&amp;type=1&amp;name=princesse Rida"&gt;princesse Rida&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt; ne voulait pas se livrer à cette guerre. Elle n'est pas responsable!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Comment ça?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Il y a d'autres forces en jeu. Ma princesse essaie de maîtriser la situation, pas de l'aggraver!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vos intentions sont sincèrement pacifiques, vous avez ma bénédiction. Allez voir la &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-34006.2383,57783.6563,782.0027&amp;type=1&amp;name=Princess Rida"&gt;princesse Rida&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt;, mais avec un esprit ouvert. C'est tout ce que je demande.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="223" prevId="4" villagerId="1043">
        <Page social="4">Vous n'auriez pas dû vous embarrasser de cette potion.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Arin est stupide d'avoir pensé que son stratagème pouvait réussir, et le fait que vous ayez été son commissionnaire ne vous rend pas très sympathique à mes yeux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pourquoi êtes-vous ici?&amp;nbsp; Que voulez-vous vraiment?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Aider à votre réconciliation."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Vraiment?&amp;nbsp; Et c'est ainsi que vous avez décidé d'essayer de me droguer pour me convaincre?&amp;nbsp; Il doit s'agir de la substance qu'Arin a employée pour tromper les personnalités qui ont participé au vote.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si c'est ainsi que la Fédération compte régler le problème, je me passerai de son aide. Qui plus est, ma sœur est seule responsable de la situation dans laquelle nous nous retrouvons.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"C'est pourtant vous qui avez levé une armée."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Cela n'aurait jamais dû se passer comme ça. Je voulais juste rallier mes partisans et effrayer les siens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais un démon du nom de {@LinkCreature:23#101$$Rhokasi le Fou} a envoûté mes troupes et ces dernières sont entrées dans un état de frénésie meurtrière.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je les ai retenues jusqu'ici, mais j'ignore combien de temps je pourrai tenir...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous devez arrêter tout cela."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Evidemment!&amp;nbsp; Mais pour ce faire, nous devons commencer par dissiper le sort dont mes troupes font les frais. Trouvez {@LinkCreature:23#101$$Rhokasi le Fou} et arrachez-lui le cœur!&amp;nbsp; Si vous éliminez ce monstre, je rédigerai une lettre à l'attention d'Arin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et maintenant, au travail!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="223" prevId="5" villagerId="1043">
        <Page social="4">Le démon est mort?&amp;nbsp; Bien... Je vais tenir parole, mais pas question non plus de ramper devant Arin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez lui remettre cette lettre. Si elle jure d'arrêter d'essayer de me rouler et qu'elle m'aide à désensorceler mes troupes, j'accepterai de me réconcilier avec elle et nous réunifierons le royaume. Cela vous convient?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="223" villagerId="1043">
        <Page social="0">Vous avez tué ce démon de {@LinkCreature:23#101$$Rhokasi le Fou}?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="223" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Vous lui avez donné la potion?&amp;nbsp; C'en est fini?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi?&amp;nbsp; Elle a déjoué mon plan?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A côté de ça, elle n'a pas tort... Nous devons aider ses troupes. Je crois pouvoir concocter une potion qui les libérera du sort.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0">Alors?&amp;nbsp; La potion a marché?&amp;nbsp; Elle est amadouée?&amp;nbsp; J'ai gagné?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous ne la lui avez toujours pas donnée, c'est ça?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="223" prevId="8" villagerId="1044">
        <Page social="4">{@gender:Surpris/Surprise} de me voir?&amp;nbsp; Je suis rapide comme le vent.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le remède sera bientôt prêt, mais malheureusement, Arin et moi ne sommes pas parvenues à nous réconcilier complètement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je reste une partisane de l'écureuil et je ferai tout pour rallier autant de monde que possible à ma cause. Mais cette fois, je ne laisserai aucun démon s'inviter dans les débats!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Par ailleurs, j'espère bien vous compter au nombre des partisans de l'écureuil!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="223" prevId="10" villagerId="1002">
        <Page social="4">Je suis ravie de savoir que Rida n'a jamais eu l'intention d'attaquer Pora Elinu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ne vous inquiétez pas trop pour cette histoire d'écureuil. Ma prochaine potion sera beaucoup plus efficace!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous devriez changer de stratégie."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Pourquoi?&amp;nbsp; L'usage des potions m'a toujours permis de parvenir à mes fins.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin, à part cette fois.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Au fait, j'ai raconté à Lienyn combien vous m'avez aidée, &lt;PCNAME&gt;, et elle a demandé à vous voir avant votre départ.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="68" prevId="11" villagerId="1007">
        <Page social="4">La princesse Arin dit que vous lui avez été d'un grand secours, &lt;PCNAME&gt;, et la princesse Rida n'a pas tari d'éloges à votre sujet, elle non plus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le royaume de Poporia est reconnaissant à la Fédération d'avoir pris la peine de vous envoyer pour résoudre cette crise nationale. Grâce à vous, la réputation de la Fédération Valkyon à Pora Elinu s'est encore améliorée.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
