<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="89" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Invitation mystérieuse]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous avez envie de vivre selon vos propres lois et non pas selon celles qui ont été édictées par et pour les faibles, adressez-vous à {@LinkCreature:63#1260}, de Velika.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1260">
        <Page social="0">On voit que vous avez dû connaître votre lot de combats sanglants.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous êtes suffisamment téméraire pour faire fi des peurs qui agitent le commun des mortels et pour frapper quand bon vous semble, revenez me voir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous indiquerai la marche à suivre quand vous serez prêt{@g:/e}.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1260">
        <Page social="0">La loi et l'ordre sont deux notions inventées par les moutons pour se protéger des loups. Les moutons trouvent toujours le moyen de se satisfaire de leur existence... et vous?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Moi, je ne suis pas un mouton."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Alors embrassez votre destinée à bras-le-corps, mon {@gender:ami/amie}, et s'il le faut... n'hésitez pas à recourir à la force.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;En faisant une &lt;font color='#FF0000'&gt;déclaration de hors-la-loi&lt;/font&gt;, vous affirmez à la face du monde votre volonté d'atteindre vos objectifs en suivant vos propres règles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ainsi, vous rejoindrez les rangs des hors-la-loi. Vous pourrez alors attaquer les autres, et eux-mêmes seront libres de s'en prendre à vous. Evidemment, les dieux sont toujours là pour protéger les plus faibles, mais de toute façon, quel serait l'intérêt d'aller vous en prendre au menu fretin?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"En effet, je préfère les vrais défis."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Toutefois, prenez garde, l'{@gender:ami/amie}... plus vous combattez, plus la mauvaise réputation qui vous précède grandit. Au-delà d'un certain seuil, vous risquez de vous attirer la colère des dieux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais selon moi, ces quelques restrictions sont un bien petit prix à payer pour pouvoir vivre libre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi qu'il en soit, ce choix de vie vous appartient...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
