<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="42" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Vous vous êtes rendu au Temple de Dagon sur les ordres de Fraya. Vous y avez trouvé une expédition à la recherche d’un trésor légendaire qui aiderait à financer la guerre d’Argon.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Après une fouille épuisante du temple, vous avez obtenu la gemme céruléenne, nécessaire à la résurrection de Dagon, et l'avez remise à l'équipe.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Ordres de mission&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le commandant Fraya a sollicité votre aide pour l’expédition du Temple de Dagon. Allez voir Ibar à Frontera pour en savoir plus.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="75" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">C’est un plaisir de vous voir, &lt;PCNAME&gt;. Ne me demandez pas comment nous l’avons appris, mais les nagas ont caché des trésors quelque part dans le Temple de Dagon, probablement en guise d’offrande.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous pourrions en faire meilleur usage. Le problème des argons n’avance pas, et les fonds commencent à manquer. La Fédération recherche des solutions... originales.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons envoyé une expédition pour fouiller le temple, mais elle va avoir besoin de renforts. J’aimerais que vous y alliez.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="242" prevId="3" villagerId="1039">
        <Page social="5">Vous ne pouvez pas savoir à quel point nous sommes ravis de vous voir. Non seulement le temple est beaucoup plus grand que prévu, mais les nagas et leurs alliés sont des adversaires redoutables.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons pu découvrir l’existence de deux cachettes de trésors à deux étages différents. La première se trouve près d'ici, et l'autre, la plus grande, est tout en bas, où Dagon sommeille.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J’ai bien peur de ne pas avoir grand-chose de plus à vous dire, mais nous avons besoin de ces trésors, &lt;PCNAME&gt;. La Fédération en a besoin.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="242" prevId="4" villagerId="1039">
        <Page social="4">Vous avez rapporté le trésor!&amp;nbsp; Voyons ce que nous avons là!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ca a de la valeur?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Oui, mais pas vraiment autant que nous l’espérions. Nous devons découvrir le trésor d’en bas;&amp;nbsp; celui-ci suffira à peine à acheter une centaine de bonnes armures.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il y a un autre campement au niveau inférieur. Allez-y et parlez à Wekrine;&amp;nbsp; ils cherchent à atteindre les niveaux les plus profonds.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="242" villagerId="1039">
        <Page social="0">Vous avez trouvé le trésor?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="242" prevId="5" villagerId="1040">
        <Page social="5">C’est Nedisia qui vous envoie?&amp;nbsp; Excellent. Nous avons fouillé le moindre recoin de cet étage sans rien trouver.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, vous pourriez vous occuper des templiers dagonites de la Chambre des Ames éminentes?&amp;nbsp; Et rapportez un peu de cuir de naga.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Du cuir de naga?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Oui. Leur peau est assez résistante pour qu'on en fasse des armures, et elle possède également des propriétés magiques. Elle se vend très cher à Allemantheia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Puisque vous devez les affronter de toute façon, autant en profiter pour remplir les coffres de la Fédération.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="242" prevId="7" villagerId="1040">
        <Page social="4">Elles sont magnifiques. Et l'argent que nous en tirerons sera très utile pour l'effort de guerre. Bien joué, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="242" villagerId="1040">
        <Page social="0">Vous avez apporté le cuir de naga?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="242" prevId="8" villagerId="1038">
        <Page social="5">Du cuir de naga, qu’elle dit. Oui, c’est affreusement cher, mais ce n’est pas ça qui va changer quoi que ce soit au coût de cette guerre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais je crois que la gemme céruléenne se trouve ici, dans ce temple. C'est non seulement la chose la plus précieuse que nous pouvons espérer trouver, mais en plus, les mekonaris pensent qu’elle va accélérer la résurrection de Dagon, ce qui signifie que nous devons la conserver loin d’eux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il se peut qu’il y ait aussi d’autres trésors. Ouvrez l’œil.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="242" prevId="10" villagerId="1038">
        <Page social="4">Regardez ça!&amp;nbsp; C'est magnifique!&amp;nbsp; Ça vaut des milliards de morceaux de cuir de naga.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Au fait, &lt;PCNAME&gt;, d’après mon éclaireur, les nagas ont caché la relique de Dagon dans la Donation de Dagon. Si c’est bien le cas, c’est sûrement qu’ils se préparent à le ressusciter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons récupérer cette gemme.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Que puis-je faire?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Nous sommes presque certains que la Donation de Dagon se trouve au plus profond du temple, mais nous ne savons pas où précisément.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;L’un des mekonaris, Resaltuuk, prêtre du renouveau, possède un livre qui indique son emplacement exact. Vous allez certainement devoir le prendre sur son cadavre.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="242" villagerId="1038">
        <Page social="0">Voyons un peu ça, voulez-vous?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="242" prevId="11" villagerId="1038">
        <Page social="4">Le livre de rituels!&amp;nbsp; A présent, nous pouvons trouver la Donation de Dagon...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Là, voilà. Mais elle est protégée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Regardez, il y a un menhir dans la salle centrale du troisième niveau. C’est peut-être par là qu’ils entrent et sortent.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Une fois à l’intérieur, &lt;PCNAME&gt;, ne vous attendez pas à ce que ce soit facile. Leurs plus puissants guerriers doivent garder cet endroit. Eliminez-les et cherchez la gemme.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="242" villagerId="1038">
        <Page social="0">Le livre de rituels, vous l’avez?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous ne pouvons pas trouver la Donation de Dagon sans lui.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="242" prevId="13" villagerId="1038">
        <Page social="4">Ainsi la voilà, la gemme céruléenne. Cette pierre précieuse suffirait à acheter toutes les richesses d'Allemantheia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et elle renferme également un pouvoir indéniable qui va grandement intéresser le Mysterium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A présent, la Fédération va avoir les moyens d’affronter les argons, et c’est grâce à vous, &lt;PCNAME&gt;. Ceci faisait partie des trésors que nous avons trouvés, et j’aimerais que vous le gardiez. Ce n’est pas grand-chose par rapport à tout ce que vous avez fait, mais j’espère que vous y trouverez quelque valeur. Faites-en bon usage.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="242" villagerId="1038">
        <Page social="0">Vous avez trouvé la gemme céruléenne?&amp;nbsp; Elle était là?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
