<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="20" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1137">
        <Page social="0">Consécutivement à la réception de rapports mentionnant la présence d'un nouveau repaire de descendants de Lok dans les Mines ténébreuses, Samael a été chargé de mener l'enquête. Il vous a ordonné de vous rendre à Chebika pour y prêter main forte aux Justicars, mais contre toute attente, vos recherches n'ont rien donné. Vous en êtes {@gender:venu/venue} à penser que cette mission cachait peut-être quelque chose de pas net.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais les Justicars ont fait la sourde oreille et ils ont bien insisté sur la réalité de la menace.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1137">
        <Page social="4">Les descendants de Lok commencent à poser un vrai problème au commandant Seir. Il a besoin de l'aide d'une recrue expérimentée, mais je pense que vous serez à la hauteur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Des rapports mentionnent la présence d'une base des descendants de Lok dans les Mines ténébreuses. Je vais vous demander de la détruire et de tuer les responsables locaux. Allez voir le primus Jakarian, de Chebika, et dites-lui que je vous ai {@gender:chargé/chargée} de mener cette mission à bien.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="65" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="12">Désolé que vous ayez dû faire le déplacement pour rien. J'ai cherché partout, mais il n'y a tout simplement rien dans le coin. C'est juste une vieille mine dont émerge partiellement un genre d'arme géante. Rien de notable en dehors de ça.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous pouvez rentrer à Velika, je pense... Mission accomplie, comme on dit!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je préfère voir ça par moi-même, merci."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Faites comme bon vous semble. Lupus se trouve encore dans les mines, où il essaie de régler un problème de morts-vivants.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous pourriez nous donner un coup de main. Empruntez la porte ouest et allez voir Kusbert.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="65" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="4">Content de vous voir, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Les Justicars auraient bien besoin de soutien dans les Mines ténébreuses. Remontez à flanc de colline et allez parler à Lupus.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="220" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">Il était temps que de l'aide nous parvienne.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin, l'heure n'est pas aux récriminations... Trouvez les {@LinkCreature:20#30012000#esclaves zombies} et tuez-les. Remettez ensuite ce que vous aurez pu découvrir à Ruanal. Il se cache dans les Halls de la Mélancolie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pas le temps de vous en dire plus, il y a du pain sur la planche. Nous devons découvrir ce que mijotent ces descendants de Lok. Au boulot!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="220" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="12">Loués soient les dieux. Je me terre ici depuis des lustres!&amp;nbsp; Attendez, vous ne faites pas partie des Justicars... Comment avez-vous pu me trouver?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin... Aucune importance. Qu'avez-vous là?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Des journaux d'esclaves zombies."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">C'est... une découverte extraordinaire. Ils nous révèlent l'emplacement d'une arme secrète dont les descendants de Lok comptent se servir pour s'emparer de la mine!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ecoutez, &lt;PCCLASS:lcase&gt;, vous devez impérativement faire part de ces nouvelles à Talfryn au plus vite. Vous le trouverez à la Station du Reliquaire, dans les Halls des Ombres.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dites-lui que l'arme se trouve dans le Hall des Ombres. Faites vite!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="220" villagerId="1028">
        <Page social="0">Talfryn, Station du Reliquaire, Halls des Ombres... Et au trot!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="220" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Une arme cachée?&amp;nbsp; A l'étage...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous allez devoir vous y rendre, et sur le champ!&amp;nbsp; Trouvez cette arme... ou ces armes... Enfin bref, trouvez ce qu'ils cachent là-bas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rapportez vos découvertes à Jesper, à l'avant-poste des Ténèbres situé au troisième étage.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est bien compris?&amp;nbsp; Alors au boulot, soldat!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="220" prevId="8" villagerId="1037">
        <Page social="0">(Il y a un vieux marteau dans cette caisse.)</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="220" prevId="8" villagerId="1038">
        <Page social="0">(Dans cette caisse, vous trouvez une paire de ciseaux rouillés.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="220" prevId="9" villagerId="1039">
        <Page social="4">Ces armes ne ressemblent pas aux horreurs auxquelles je m'attendais. Elles ont peut-être... un autre usage?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elles renferment certainement des pouvoirs que nous ne discernons pas encore.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je crois que tout cela n'est qu'une mascarade."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="8">Quoi?&amp;nbsp; C'est impossible. Regardez ces armes!&amp;nbsp; Elles sont atroces!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="220" villagerId="1039">
        <Page social="0">Vous avez trouvé les armes?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
