<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="50" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Les chercheurs du Mysterium ont découvert que les argons avaient transféré une grande quantité d'énergie provenant de l'Aiguille de cyasma détruite à Granarkus. En cherchant la destination exacte de cette énergie, vous êtes {@gender:tombé/tombée} sur des argons qui drainaient le corps de Kelsaik. Dans la foulée, la reine argone Shandra Manaya s'est emparée du Feu de Sikander.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">L'opération de destruction de l'Aiguille de cyasma est une réussite. Allez présenter votre rapport au commandant Tamur, à {@Rgn:84001$$Kaiator}.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="1">Vous avez trouvé le moyen d'inverser le flux énergétique de l'Aiguille de cyasma!&amp;nbsp; Une idée brillante, &lt;PCNAME&gt;... vraiment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tous les rapports que nous recevons indiquent que les argons sont en train de battre en retraite... enfin, ceux d'entre eux qui sont encore en état de le faire. On dirait que la chance a changé de camp!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais pas question de mettre les voiles avant d'en avoir fini ici. Tant que Shandra Manaya sera en vie, cette reine argone représentera une menace.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez déjà affronté des dieux, par le passé, c'est pourquoi nous comptons sur vous. Votre mission consistera à abattre Shandra Manaya... Faites le nécessaire.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Où se trouve-t-elle?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">C'est une bonne question. En bref, nous n'en savons rien pour le moment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cela dit, nous remontons sa piste. Des chercheurs du Mysterium tentent actuellement de déterminer où l'énergie puisée dans l'Aiguille de cyasma a pu être transférée. Ils sont parvenus à réduire le périmètre des recherches à Granarkus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais voilà justement Adeille, la responsable des chercheurs en question. Elle se chargera de vous donner tous les détails.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5038">
        <Page social="1">Tamur vous a {@gender:mis/mise} au parfum?&amp;nbsp; Bien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Notre théorie est simple&amp;nbsp;: si l'Aiguille de cyasma était aussi importante pour les argons, c'est qu'elle leur servait de source d'énergie. Cette énergie devait bien aboutir quelque part, c'est une simple question de bon sens, et d'après nous, elle alimentait leur base principale.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cela étant dit, explorer Granarkus est un vaste programme. Si nous voulons déterminer l'endroit précis où l'énergie a été transférée, nous allons avoir besoin d'un agent sur le terrain... et pour info, c'est de vous que je parle.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je m'en occupe!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nos meilleurs chercheurs vont vous accompagner. Ce sont des experts en technologie argone et en transfert d'énergie, pas des combattants.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous allez devoir les protéger, le temps qu'ils fassent leur travail... et ça n'aura rien de simple. Les argons de Granarkus sont restés très organisés et extrêmement dangereux... la proximité de la reine argone a certainement quelque chose à voir là-dedans.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pour plus de détails, allez parler à Virienne, à l'Aiguille de cyasma. En comparaison du commun des mortels, sa connaissance des argons est encyclopédique.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="1105">
        <Page social="1">Ainsi donc, voilà &lt;PCNAME&gt;, {@gender:le/la} {@gender:sauveur/sauveuse} de Kanstria. Vous ne me connaissez pas, mais j'ai passé des mois à étudier les argons que vous avez... réduits à l'état de pièces détachées.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Passons aux choses sérieuses. Quelqu'un s'est chargé de vous briefer?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oui, dans les grandes lignes."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">L'énergie provenant de l'Aiguille de cyasma a transité par un purificateur d'énergie installé à Granarkus, avant de repartir ailleurs.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le problème, c'est que le périmètre de l'engin n'est pas sûr. Allez prendre le contrôle du purificateur d'énergie situé au sud-est de l'extracteur noyul, à Granarkus, avant d'ouvrir un portail pour que mon équipe vous rejoigne sans encombre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le calibrage de téléportail n'étant pas votre spécialité, j'ai tâché de vous simplifier le travail&amp;nbsp;: il vous suffira d'insérer cette pierre de téléportation dans le purificateur pour le transformer en téléportail temporaire.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="250" prevId="5" villagerId="1024">
        <Page social="1">Hmmm... ça pourrait bien être plus simple que je ne le pensais. Vous voyez ces espèces de tubes métalliques évoquant vaguement des racines?&amp;nbsp; Ce sont des conduites permettant aux argons de faire transiter de l'énergie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez dû en apercevoir à proximité de l'Aiguille de cyasma. Ca vous revient?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oui, en effet."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">En suivant ces conduites, nous devrions finir par tomber sur Shandra Manaya. J'ai chargé Dadoam, un de nos chercheurs, de mener cette mission à bien. Il devrait être capable de suivre leur parcours, même sous terre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rattrapez-le, assurez sa sécurité, et voyez où mènent ces conduites.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="250" prevId="6" villagerId="1025">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; Par ici!&amp;nbsp; La signature énergétique de ce petit globe est en tout point semblable à celle de l'énergie de l'Aiguille de cyasma. Apparemment, un engin situé quelque part derrière ces argons géants émet de l'énergie... et un sacré paquet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si j'en juge à son apparence, cette structure est un incubateur argon. Du coup, ça en fait une cible toute désignée.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="250" prevId="7" villagerId="1025">
        <Page social="1">Shandra Manaya!&amp;nbsp; Aussi puissante qu'une déesse... et aussi insensible que le reste de ses pairs. Et ça, c'est le corps de Kelsaik!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Shandra Manaya en a extrait quelque chose&amp;nbsp;: le Feu de Sikander. Peut-être cette flamme est-elle une partie de Sikander ayant survécu après que Thulsa a entrepris de le transformer en Kelsaik.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;D'après moi, seul un dieu ou une déesse saura nous dire ce que Shandra Manaya compte faire d'un fragment de dieu défunt. Vous devriez aller faire part de nos découvertes à Kaia.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
