<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="29" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="5">Pourquoi sommes-nous incapables de reprendre le contrôle de cette région?&amp;nbsp; Il y a toujours un truc qui va de travers!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Maintenant, ce sont les provisions qui ne parviennent plus à l'avant-poste. Elles finissent dans les estomacs de ces maudits rejetons à crocs. Vous allez devoir vous frayer un chemin en direction de l'est, éliminer ces {@LinkCreature:29#1051#rejetons à crocs infernaux} et rejoindre le groupe qui se trouve sur place. Parlez à mon éclaireur sur la route.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Agissez vite et faites votre possible pour sécuriser la position de Leshal.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="5">C'est un plaisir vous voir!&amp;nbsp; Je surveillais les environs, des fois qu'Isobel parvienne à se débrouiller pour nous envoyer du renfort. En parlant de ça, où sont nos provisions?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les rejetons à crocs les ont boulottées, c'est ça?&amp;nbsp; C'est toujours la même histoire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les hommes sont affamés, et il commence à y avoir du relâchement dans les rangs. Le Centurion Leshal doit avoir hâte de s'entretenir avec vous.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="229" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="5">Les intentions d'Isobel sont louables, mais son manque d'expérience est un handicap. Qui plus est, elle fait un bon soldat, mais ce n'est pas une meneuse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi qu'il en soit, vous nous avez rendu un grand service en nous débarrassant de ces rejetons à crocs. La faune de cette région est plus agressive que celle des contrées voisines, et personne ne saurait dire pourquoi. Vous pourrez peut-être nous aider à découvrir le fin mot de cette histoire.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
