<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="26" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="226" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="226" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="5">Vous en avez, de la chance!&amp;nbsp; Seuls quelques rares élus ont l'occasion d'approcher des érudits de ma trempe. Pas la peine de feindre la surprise!&amp;nbsp; Je sais que vous connaissez mon nom!&amp;nbsp; Tout le monde le connaît.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Par chance pour vous, il se trouve que j'ai besoin d'un assistant. Je suis à la recherche d'un certain nombre de reliques.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elles ne sont pas perdues, je sais exactement où elles se trouvent. Je vais l'indiquer sur votre carte!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous voyez?&amp;nbsp; &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7011#35885.3086,-52341.7695,1646.3262&amp;type=1&amp;name=Emplacement des reliques."&gt;&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous voulez que je les récupère?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">C'est bien ça... on peut dire que vous comprenez vite!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rapportez-moi ces reliques, et je veillerai à ce que l'on vous trouve un strapontin le jour où je ferai une conférence sur mes découvertes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le temps, c'est de l'argent, comme on dit, alors ne traînez pas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais rester ici;&amp;nbsp; j'ai... des choses importantes à y faire.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="226" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="5">Splendide... je devrais considérer de faire plus souvent appel à des gens comme vous. Ça va montrer à ces béotiens du Mysterium l'erreur qu'ils ont commise le jour où ils ont osé me renvoyer... moi... le grand Eustace.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin... je l'espère. Laissez-moi regarder un peu tout ça. Enfin, ça prendra sans doute un peu de temps d'examiner ces découvertes</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="226" villagerId="1008">
        <Page social="0">Vous me faites perdre mon temps. Si je veux devenir célèbre, j'ai besoin de ces reliques!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
