<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0">Une fois la menace fouaille-tripe écartée, le Fédération s'est concentrée sur un avant-poste contrôlé par les Descendants de Lok.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isla, qui les a l'œil depuis quelque temps, vous a demandé de vous attaquer à la garnison de Descendants locale et d'éliminer leurs justiciers, ravageurs et mystiques. En retournant voir Isla, elle a affirmé que les Descendants de Lok étaient en train de réunir leurs forces dans un but très précis... mais encore inconnu.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Notre officier Isla surveille les Descendants de Lok. Ces informations lui seraient certainement utiles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez lui en faire part aussi vite que possible.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="206" prevId="2" villagerId="1042">
        <Page social="4">Ces Descendants manigancent quelque chose. Ils refusent de laisser quiconque entrer depuis près d'une semaine. Quoi qu'ils soient en train de préparer, ils ne veulent pas que ça se sache.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nous devons entrer!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Je suis bien d'accord, mais pas seulement pour réunir des informations. Tuez les {@LinkCreature:6#3011#justicars}, des {@LinkCreature:6#3031#ravageurs} et des {@LinkCreature:6#3032#mystiques} de Lok.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les affaiblir ne peut que nous aider. Après tout, il va bien falloir les sortir de leur trou à un moment ou un autre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A vous de jouer!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="206" villagerId="1042">
        <Page social="0">Vous avez réussi à atteindre le sanctuaire?&amp;nbsp; Vous avez fait des dégâts?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="206" prevId="3" villagerId="1042">
        <Page social="4">Ce groupe de Descendants est le quatrième que vous rencontrez. Si ce que vous dites est vrai, ils ne font pas que se bâtir un toit... ils récoltent quelque chose.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je ne suis qu'un simple soldat, mais il me semble que pour se préparer à un combat, la première chose à faire, c'est d'amasser les ressources nécessaires. Peut-être que c'est ce que les Descendants sont en train de faire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ils rassemblent certainement ces forces dans un but précis...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
