<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Les princesses elins Rida et Arin se sont fâchées au sujet du blason du royaume de Poporia. Leur querelle s'est envenimée à un tel point que Rida a fui Pora Elinu et levé une armée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La reine étant indisponible, Lienyn a fait appel à vous pour résoudre le problème. La princesse Arin vous a demandé de l'aider à concocter une potion qui ramènerait Rida à de meilleures dispositions.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ordres de mission&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le Royaume de Poporia, une région importante de la Fédération Valkyon, demande de l'aide à Pora Elinu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez voir le Commandant Seir à Velika pour plus de détails.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="4">C'est un plaisir de vous revoir, &lt;PCNAME&gt;. Vous avez fait la preuve de votre compétence et de votre ingéniosité. Maintenant, voyons si vous saurez faire preuve d'un peu de finesse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le Royaume de Poporia a expressément réclamé votre assistance pour cette mission.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"En quoi puis-je leur être utile?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Arin et Rida, les deux princesses, sont gravement brouillées. La reine ne peut se permettre d'interrompre sa communion avec la déesse Seren pour régler cette affaire en personne. Le royaume va donc avoir besoin de l'aide d'un intervenant extérieur pour régler le problème avant qu'il ne dégénère en crise politique majeure.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pour tout dire, politiquement parlant, nous vivons déjà un véritable cauchemar, en fait.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:68#1007#Lienyn}, de Pora Elinu, saura vous en dire plus.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="68" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Salutations, &lt;PCNAME&gt;. Le commandant Seir parle de vos compétences et de votre discrétion dans les termes les plus élogieux. J'ai besoin de votre aide pour mettre un terme à une brouille sévère divisant la famille royale. Ce problème nécessite l'intervention d'une personne étrangère à ces querelles intestines.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai cru comprendre que vous saviez travailler aussi efficacement que discrètement.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"En quoi puis-je vous aider?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">La querelle qui oppose les princesses Rida et Arin divise le royaume. En temps normal, la reine interviendrait pour résoudre leur différend, mais elle ne peut se permettre d'interrompre sa retraite.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez voir la princesse Arin, écoutez sa version des faits et essayez de lui faire entendre raison pour le bien du royaume!&amp;nbsp; Elle ne se laissera pas convaincre facilement, mais si la tâche n'était pas aussi ardue, nous n'aurions pas fait appel à vous!&amp;nbsp; Au travail!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="223" prevId="4" villagerId="1002">
        <Page social="4">Il s'agit d'une affaire interne, mais je vais tolérer votre présence. Ça ne peut pas envenimer la situation plus qu'elle ne l'est déjà!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rida et moi étions en train de concevoir le nouvel étendard du royaume, mais cette... espèce de vache entêtée insiste pour y faire figurer un symbole parfaitement ridicule... ma proposition me paraît nettement plus pertinente. Et voilà la pomme de discorde!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous vous disputez pour un dessin?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">C'est plus qu'un simple dessin!&amp;nbsp; Il s'agit du symbole de notre nation!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nombre de personnalités ont clairement pris parti pour ma proposition, mais la princesse Rida est trop bornée. Sans parler du fait qu'elle a choisi un écureuil comme emblème!&amp;nbsp; C'est grotesque!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le renard est un bien meilleur symbole;&amp;nbsp; il est plus évocateur, pour notre peuple. Il est de mon devoir de me battre pour l'imposer!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="223" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">Le vote a été clair. Mon symbole a gagné d'une voix... c'est dire si je dispose d'une large majorité.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce n'est pas de ma faute si la princesse écureuil a une araignée au plafond!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle a quitté l'assemblée et s'est lancée dans cette folle croisade. Elle est en train de lever une armée!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons rester unis, sous le même étendard. Mon étendard, évidemment.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Comment puis-je vous aider?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Eh bien, pour commencer, vous pourriez aller dire à Rida qu'elle est stupide et bornée. Ensuite, vous pourriez lui "offrir un verre" de ma part.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous me rapportiez des &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-38335.6172,46082.5313,1267.9902&amp;type=1&amp;name=boutons de goutte de rosée"&gt;boutons de goutte de rosée&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt;, je pourrais lui préparer un cocktail des plus efficaces. Il a bon goût et rend les gens très sensibles aux suggestions... net et sans trace!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="223" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Parfait!&amp;nbsp; Maintenant, il ne nous manque plus qu'un petit quelque chose appartenant à la personne que nous voulons envoûter!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ne prenez pas cet air horrifié. C'est ma sœur, je ne lui ferais jamais de mal!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous grimpez au sommet du plus grand arbre, à l'est de Pora Elinu, vous trouverez Sujai, la servante de Rida. Elle aura bien une &lt;b&gt;mèche de cheveux de Rida&lt;/b&gt; à vous offrir. Rapportez-la-moi et tout sera prêt pour la suite!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Pourquoi ne pas y aller vous-même?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Parce que je suis une princesse, et pas vous!&amp;nbsp; Ça ne serait pas digne de mon rang, et puis, c'est trop haut!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allons, faites vite!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0">Rapportez-moi ces boutons de goutte de rosée, et cette triste affaire ne sera plus qu'un lointain souvenir!&amp;nbsp; Allez, remuez-vous!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="223" prevId="7" villagerId="1042">
        <Page social="4">Par les larmes de Seren, qui êtes-vous?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est Arin qui vous envoie?&amp;nbsp; Je ne peux pas me permettre de prendre parti dans cette histoire... je ne suis qu'une domestique!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Une mèche de cheveux?&amp;nbsp; Oui, c'est possible, mais jamais je ne ferai quoi que ce soit qui puisse nuire à la princesse Rida!&amp;nbsp; J'ai toujours été fidèle!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Il ne lui arrivera rien."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Eh bien, vous avez l'air honnête, et je tiens à ce que les princesses se réconcilient.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce n'est qu'un étendard, après tout!&amp;nbsp; Si seulement Seren pouvait nous aider à sortir de cette crise!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Très bien, &lt;PCNAME&gt;, j'accepte. Prenez ce bracelet, il a été tressé avec ses cheveux. Tant que vous ne faites aucun mal à la princesse, je vous autorise à l'utiliser.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="223" prevId="9" villagerId="1002">
        <Page social="4">Vous avez les cheveux!&amp;nbsp; Quelle habileté, &lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous prie d'accepter cette récompense, avec les remerciements d'une princesse reconnaissante.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
