<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="493" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Fraya, la nouvelle incarnation du Noyau, est rentrée à Allemantheia et a utilisé son pouvoir pour retrouver la trace d'Akasha. Vous et Elion êtes allés à la Montagne Fyr pour vous introduire dans le repaire d'Akasha et l'affronter.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;nous avons sauvé le Noyau, mais Akasha et Thulsa ne s'arrêteront pas avant la destruction totale d'Allemantheia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya dit que Thulsa se cache, mais qu'Akasha est toujours sur la Montagne Fyr. J'aimerais lui trancher la gorge, mais je suis au bord de l'épuisement depuis mon dernier combat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai besoin de votre aide. Une fois de plus sur la brèche!&amp;nbsp; Mettons un terme aux méfaits d'Akasha.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Retrouvez-moi à la Base de Feu de la Bravoure, à la Montagne Fyr.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Elion</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="204" prevId="2" villagerId="1101">
        <Page social="5">Fraya dit que le Repaire d'Akasha est profondément enfoui sous terre. Et devinez qui a trouvé le téléportail pour nous y emmener?&amp;nbsp; Pas la peine de m'applaudir... vous prosterner suffira.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Encore une chose&amp;nbsp;: il y a eu de nombreux enlèvements ces derniers jours. Quels que soient les projets d'Akasha, il lui faut certainement des victimes à sacrifier.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qu'est-ce qu'on attend?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">En effet. Inutile de lui laisser le temps de planifier une nouvelle fuite, pas vrai?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Prenez la route à droite vers le {@LinkCreature:204#1501#téléportail}.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="493" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Vous sentez cette énergie noire?&amp;nbsp; Comme elle vibre?&amp;nbsp; Effrayant, non?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est la signature des argons.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Akasha a des argons?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Peut-être, ou peut-être que les argons ont Akasha... Peu importe!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les argons ne sont pas le problème principal. Elle a installé des portes verrouillées pour empêcher qu'on arrive jusqu'à elle, et chaque clef est la force de vie de l'une de ses créations les plus épouvantables.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Turion, son champion de la pestilence, est la clef de la première porte. Adonok, son plus féroce serviteur, garde la deuxième. A vous de jouer. De mon côté, je vais me renseigner sur nos prochains obstacles.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="493" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="5">Je connais peu de soldats de votre trempe. Mais que cette victoire ne vous monte pas à la tête!&amp;nbsp; Nous devons encore venir à bout de Nadaim, le Champion du Fléau, pour ouvrir la troisième porte, puis rendre une petite visite à un vieil ami... Karascha!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Karascha?&amp;nbsp; Le démon de l'Île de l'Aube?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">En effet. Cette vermine a bien failli réussir à avoir ma peau.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si Akasha a décidé de ressusciter Karascha... elle savait peut-être que nous viendrions ici. Elle nous nargue.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais peu importe. Nous avons encore beaucoup à faire.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="493" prevId="5" villagerId="1005">
        <Page social="5">Vous sentez cette énergie?&amp;nbsp; Elle est beaucoup plus intense qu'à l'entrée. Et ça, ce doit être le téléportail qui va nous mener à Akasha!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Espérons que ce ne soit pas un aller simple...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
