<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="426" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="426" prevId="0" villagerId="2001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="426" prevId="0" villagerId="2001">
        <Page social="4">Crétin de Loto!&amp;nbsp; La cupidité est une qualité que je respecte, comme tout marchand digne de ce nom, mais il a fallu qu'il aille se fourrer tête baissée dans... eh bien... dans le pétrin, pour appeler les choses par leur nom.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Loto et moi pensions pouvoir récupérer des objets de valeur dans les bases désertées par les argons quand ils ont battu en retraite. Le problème, c'est que ceux de la région n'ont PAS battu en retraite!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tenter de suivre Loto reviendrait à signer mon arrêt de mort, mais pour une recrue bien entraînée dans votre genre...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ecoutez, j'ai bien conscience que nos problèmes doivent vous paraître très secondaires, mais Loto est la seule famille qui me reste. Si vous le trouvez, vous pourriez le rapatrier?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="426" prevId="2" villagerId="2002">
        <Page social="4">Qui va là?&amp;nbsp; Oh, un soldat!&amp;nbsp; Laissez-moi deviner, vous faites partie des éclaireurs de la Fédération. Eh bien, une chance que l'armée soit là pour veiller sur les gens comme moi, pas vrai?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vos camarades et vous-même parveniez à dégager les couloirs suivants, ce serait génial. Génial dans le sens "bon pour le commerce", vous me suivez?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ce n'est pas si simple."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Attendez... vous êtes {@gender:seul/seule}?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comment?&amp;nbsp; Vous dites que nous sommes au milieu du dernier bastion des argons?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et... que la reine argone elle-même pourrait se trouver à deux pas d'ici...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Comme je le disais&amp;nbsp;: ce n'est pas si simple."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">J'ai peut-être été un peu... vite en besogne. Au niveau de la prudence, chercher fortune dans le coin n'était pas une idée des mieux inspirées. Cela dit, si je suis parvenu à me frayer un chemin jusqu'ici, c'est bien que c'est jouable, non?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Faisons affaire, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Rapportez-moi les yeux des argons que vous pourrez trouver dans le coin et je rentrerai aussi sec à la maison.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pourquoi ai-je besoin d'yeux d'argons?&amp;nbsp; Eh bien, ils ont... comment dire... des vertus médicinales particulières.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="426" prevId="3" villagerId="2002">
        <Page social="4">Vous voilà de retour!&amp;nbsp; Et vous voyez... nous sommes tous deux en vie!&amp;nbsp; En fin de compte, ce "Corpus argon" n'est pas si dangereux que ça. Maintenant, vous pourriez peut-être aller me chercher des...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Euh... non, c'est bon... ne me regardez pas comme ça. Nous avions conclu un marché, et il est temps pour moi de rentrer bien gentiment à la maison comme convenu. Bonne chance avec la reine argone!&amp;nbsp; Espérons que ces yeux me rapporteront ce que j'en attends quand je les revendrai à Kaiator!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="426" villagerId="2002">
        <Page social="0">Les affaires, c'est des maths, et les argons font partie de l'équation. Qui dit "bénéfices" dit "prise de risques".</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
