<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">On a fait appel à vous pour éliminer un seigneur de guerre devan nommé Dakanius, et vous avez fait la rencontre de Kantusa, qui s'était infiltrée sur le territoire devan dans le cadre d'une mission de reconnaissance.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gravement blessée, cette dernière vous apprit que les devans avaient entrepris de collaborer avec les descendants de Lok. Vous vous êtes {@gender:rendu/rendue} à Deva Silva pour y tuer Dakanius. Sur place, vous êtes {@gender:tombé/tombée} sur le groupe auquel vous aviez déjà été {@gender:confronté/confrontée} au Bois des stigmates et sur l' Île de l'Aube... mais là encore, vous n'êtes pas {@gender:parvenu/parvenue} à discerner leurs objectifs.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">J'apprécie que vous ayez pris la peine de venir me présenter votre rapport, mais vous devriez aller vous présenter au Magistrat Corann. Il attend des nouvelles comme nous tous, et il est extrêmement inquiet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ne vous inquiétez pas, vous n'aurez pas à rester en ville bien longtemps. Il est temps pour nous de passer à l'attaque, et Crescentia va avoir besoin de votre aide pour l'emporter!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Hmmm... Les nouvelles de Boquillon ne sont pas bonnes, mais elles ne m'apprennent rien de neuf. Je sais fort bien que les devans sont en train d'étendre leur influence, mais pourquoi maintenant?&amp;nbsp; Que gagnent-ils en contrôlant les routes?&amp;nbsp; Qu'est-ce qui les pousse à le faire?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais donner l'ordre à Jodoc de régler le problème coûte que coûte. Allez lui présenter votre rapport, soldat. Il vous transmettra vos ordres.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1009">
        <Page social="4">Nous avons entendu parler d'un devan nommé Dakanius. Ce serait leur seigneur de guerre, leur général, ou tout du moins, c'est le titre auquel il aspire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les différentes avant-gardes d'Arcadia sont à sa recherche. Vous devriez aller parler à Hendry, au Poste de l'Avant-garde, au nord du croisement. Si ça se trouve, vous aurez peut-être l'occasion d'aller éliminer ce fichu devan en personne.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" villagerId="1009">
        <Page social="0">J'ai entendu que le Magistrat Corann disposait d'informations relatives à Dakanius. J'aimerais bien savoir de quoi il retourne. Vous pourriez aller voir ça pour moi, s'il vous plaît?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1007">
        <Page social="4">Vous parlez de Kantusa. Elle s'est portée volontaire pour aller espionner les devans. C'est la nièce de Niralia, une brave fille.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle s'est déguisée et se trouve actuellement au cœur du territoire devan. Elle était censée se présenter au rapport hier, mais je suis toujours sans nouvelles. Si vous devez vous rendre dans Deva Silva, trouvez-la, nous sommes terriblement inquiet.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1030">
        <Page social="4">Dakanius... coopère avec... les Descendants de Lok...</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="203" prevId="7" villagerId="1030">
        <Page social="4">Quelqu'un doit... l'arrêter. Il se trouve quelque part... au nord de Deva Silva...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trouvez {@LinkObject:32#Dakanius} et… arrêtez-le!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Tenez bon!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Inutile... trop tard pour moi...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vengez-moi des... Descendants de Lok…</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="203" prevId="8" villagerId="1007">
        <Page social="4">La mort de cette vermine est une bonne chose, mais sa vie ne valait pas celle de Kantusa. Je n'avais jamais entendu parler de ces descendants de Lok, et vous?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, vraiment?&amp;nbsp; A deux reprises?&amp;nbsp; Intéressant... je donnerais cher pour savoir ce qu'ils sont venus chercher ici.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La mort de Kantusa m'attriste au plus haut point. C'était une fille courageuse et dévouée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Maintenant, si vous voulez bien m'excuser, &lt;PCNAME&gt;, je vais devoir aller annoncer la triste nouvelle à Niralia.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
