<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="37" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="237" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Après avoir surmonté l'épreuve de Saleron, vous avez entrepris de récupérer les autres fragments de relique qui vous permettraient d'anéantir Kelsaik. Vous avez obtenu les deux fragments suivants en triomphant de leurs gardiens, mais le quatrième et dernier fragment se trouvait entre les mains de Killian, dieu du chaos. Vous vous êtes {@gender:introduit/introduite} dans la Villa du bouffon, la forteresse de Killian, où vous avez affronté cette vermine arrogante. Le combat fut interrompu par une intervention de Thulsa, et Killian partit en toute hâte vers un lieu nommé "Fournaise divine". Pour pallier l'absence du dernier fragment de relique, Fraya envisagea une solution risquée&amp;nbsp;: substituer la puissance du Noyau à celle du fragment manquant.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="237" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="1">Un fragment ne suffit pas, {@gender:mortel/mortelle}. C'est bien pour ça qu'on parle de "fragments".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Striktryssir et Grigelt sont des créatures auxquelles j'ai conféré certains pouvoirs. Et si je vous parle d'elles, c'est parce qu'elles ont précisément la garde du second et du troisième fragment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous parvenez à les vaincre, je demanderai à Torsten, mon prophète, de venir purifier les fragments de relique et de vous conférer leur puissance.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="238" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="1">Saleron, notre créateur, a un jour dit&amp;nbsp;: "La puissance des dragons se mesure à la taille de leurs cornes". Pensez-vous pouvoir atteindre le sommet de cette pyramide, &lt;PCCLASS:lcase&gt;?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="238" villagerId="1100">
        <Page social="0">Maintenant, prouvez votre force... en allant combattre Striktryssir!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="238" prevId="3" villagerId="1110">
        <Page social="1">Un pouvoir ancien rayonne du fragment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cette énergie... c'est exactement ce qu'il nous faut.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="235" prevId="5" villagerId="1110">
        <Page social="1">Prêtez l'oreille aux paroles de Saleron, le créateur&amp;nbsp;: "C'est de sa colère que le dragon tire sa force". Vous pensez pouvoir atteindre l'autel, &lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="235" villagerId="1110">
        <Page social="0">Puisse votre rage égaler celle de Grigelt... tuez-le!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="235" prevId="6" villagerId="1111">
        <Page social="1">Observez la puissance émanant de ce fragment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce pouvoir... vous appartient désormais.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="235" prevId="8" villagerId="1110">
        <Page social="1">Le quatrième et dernier fragment ne se trouve pas sous la garde des dragons de Saleron.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il est entre les mains de Killian, le dieu du chaos. A moins que vous ne parveniez à le lui reprendre, nous ne serons jamais en mesure de triompher de Kelsaik.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="236" prevId="9" villagerId="1110">
        <Page social="1">Ce téléportail vous mène directement au cœur du repaire de Killian.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes {@gender:prêt/prête}?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="518" prevId="10" villagerId="1001">
        <Page social="4">Notre incapacité à récupérer tous les fragments de relique est un coup dur pour la population de la Fédération dans son ensemble. Killian est un grand malade, mais nous ne devons pas le sous-estimer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sans les fragments au grand complet, nous ne pouvons espérer triompher de Kelsaik. Dire qu'il... n'en manque... qu'un.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dites, vous vous souvenez du collier que Kaidun m'a offert, &lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Bien sûr."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Pour jouer, c'est toujours mieux d'avoir un atout dans sa manche, pas vrai?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce collier est précisément l'atout dont je parle. Nous pourrions le substituer au fragment manquant. Mais ce n'est pas sans risque&amp;nbsp;: cet objet contient une grande partie de la puissance du Noyau. Si nous le perdions... ou que quelqu'un s'en emparait... Allemantheia disparaîtrait en quelques jours.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais préserver l'intégrité d'Allemantheia aussi longtemps que je le peux. Allez éliminer Kelsaik!&amp;nbsp; Nous devons arrêter Thulsa et venger Kaidun!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="528" prevId="11" villagerId="5009">
        <Page social="4">Vous avez récupéré trois des fragments de relique... et je vois que Fraya a consenti à un grand sacrifice pour remplacer le quatrième. C'est du bon travail, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je suis maintenant en mesure de créer l'arme permettant de tuer Kelsaik, mais...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa s'est emparé de la Fournaise divine. Il est certainement au courant que nous nous préparons à agir.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"La Fournaise divine?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Muhrak, un forgeron aman légendaire, est capable de créer un objet à même de contenir la puissance des fragments. Je l'ai envoyé à la Fournaise divine;&amp;nbsp; le seul endroit où l'on puisse accomplir ce genre de miracles...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Mais ça n'a pas forcément été une initiative des mieux inspirées.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa s'est emparé des lieux, Muhrak a disparu, et j'ignore s'il a eu le temps de fabriquer l'objet en question à temps.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="528" prevId="12" villagerId="5005">
        <Page social="4">Muhrak?&amp;nbsp; Il existe vraiment?&amp;nbsp; Je croyais qu'il s'agissait d'une légende.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je ne sais rien de Muhrak, mais le préfet Biath d'Habere nous a fait parvenir un message. Un seul apprenti est parvenu à fuir la Fournaise divine quand Thulsa l'a attaquée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si quelqu'un sait ce qui est arrivé à Muhrak, ce sera lui. Il se trouve sous la protection de Gahreed, à Habere.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
