<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="4" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Pour alimenter ses boucliers magiques et les lumières qui font sa beauté légendaire, les habitants de Castanica utilisent de la durignite. Pour pallier une pénurie, on vous a {@gender:envoyé/envoyée} en chercher à la Montagne Fyr. Sur place, vous vous êtes {@gender:aperçu/aperçue} que les morts-vivants s'étaient emparés des mines. Vous avez récupéré ce que vous étiez {@gender:venu/venue} chercher, mais pour le moment, la menace des morts-vivants pèse toujours sur la Montagne Fyr.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Vous voyez ces lumières rouges?&amp;nbsp; Elles tirent l'énergie qui les alimente de la durignite, comme les boucliers qui protègent Castanica.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez certainement déjà entendu les rumeurs, &lt;PCNAME&gt;, alors pas la peine de nous en cacher... nous sommes pratiquement à court de durignite.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Avant que la population ne cède à la panique, je vous suggère de jeter un œil à cette liste de... disons... de "pourvoyeurs de substitution".</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="5">De la durignite?&amp;nbsp; C'est une nouveauté. Mais dites, vous êtes bien {@gender:sûr/sûre} que c'est la seule chose qui vous amène ici?&amp;nbsp; Vous avez peut-être... d'autres besoins, accessoirement?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Non, juste de la durignite."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hmff... Vraiment... vous ne voyez rien ici qui pourrait avoir un caractère... chaud comme la braise?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vraiment... juste de la durignite."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Dommage...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il me reste un peu de durignite... un souvenir d'une vieille conquête.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et j'ai entendu les rumeurs, comme tout le monde. Quand vos chefs auront réglé leur problème d'approvisionnement, j'espère bien qu'on me remboursera... avec les intérêts.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1042">
        <Page social="0">De la durignite?&amp;nbsp; Si vous me demandez ça, c'est que les rumeurs sont fondées, pas vrai?&amp;nbsp; Nous sommes pratiquement à court de durignite, ce qui signifie que nous n'aurons bientôt plus de boucliers, et donc...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Prenez ce qu'il me reste. De mon côté, je vais préparer ma caravane et prendre la route. Si Castanica doit sombrer dans les ténèbres, je ne vais pas moisir ici.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1038">
        <Page social="0">Je savais que quelqu'un finirait par venir récupérer de la durignite. Je ne pensais pas qu'il s'agirait de vous, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'en ai une petite réserve. Je ne sais pas si ça suffira... mais c'est toujours un plaisir d'aider!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="4">Ecoutez, &lt;PCCLASS:lcase&gt;, j'ai besoin de cette durignite pour alimenter mes sculptures lumineuses. Sans elles, on se croirait... à Velika!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais si l'intégrité des boucliers de la ville est compromise, c'est une autre affaire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Prenez ça. J'aime trop ma ville pour la laisser ainsi exposée au danger. Mais que ferez-vous quand cette réserve sera épuisée?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="61" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ca devrait nous permettre de tenir quelques jours... une semaine au mieux, en rationnant, mais c'est tout sauf une solution à long terme.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les gens commencent à comprendre que Castanica est de moins en moins sûre. Nous devons trouver une solution définitive à ce problème. Vous allez devoir comprendre ce qui se passe à la mine de la Montagne Fyr. Le contremaître local se nomme Dada. Demandez-lui pourquoi il ne nous fait plus parvenir de durignite.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="61" villagerId="1001">
        <Page social="0">Nous avons besoin de cette durignite, &lt;PCNAME&gt;. A moins que vous ne teniez à voir Castanica privée de ses lumières et de ses boucliers.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="204" prevId="7" villagerId="1119">
        <Page social="5">Hé, vous!&amp;nbsp; Cette zone est interdite!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quel mot vous échappe, dans "interdiction formelle"?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous ne tenez quand même pas à vous faire écharper?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Echarper par qui?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Les morts-vivants, bien sûr!&amp;nbsp; Ils ont envahi la mine. Certains de mes hommes ont disparu. D'autres semblent avoir connu un sort... pire que la mort. Attendez... vous êtes de la Fédération!&amp;nbsp; Vous pouvez donc nous aider.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il y a deux mines, vous voyez?&amp;nbsp; Commencez par la &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#95358.7734,52169.5352,2236.8047&amp;type=1&amp;name=Mine de Delthin"&gt;Mine de Delthin&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; avant de vous attaquer à la &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#98148.4609,51347.4570,2173.8384&amp;type=1&amp;name=Mine de Tansine"&gt;Mine de Tansin&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Trouvez mes hommes!&amp;nbsp; Découvrez ce qu'il se passe!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1125">
        <Page social="5">(Le wagonnet est vide.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1126">
        <Page social="5">(Le plancher du wagonnet est recouvert de fragments d'os.)</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1127">
        <Page social="0">(A l'intérieur, se trouvent des pelles et des pioches cassées.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1128">
        <Page social="0">(Des fragments de durignite traînent à l'intérieur du wagonnet.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1129">
        <Page social="5">(L'inscription dit&amp;nbsp;: "Propriété des Mines de la Montagne Fyr".)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1130">
        <Page social="5">(Le pendentif comporte le portrait d'une femme.)</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1131">
        <Page social="5">(Le journal est imbibé de sang et il est complètement illisible.)</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1132">
        <Page social="5">(Il s'agit d'un portrait de famille.)</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="204" prevId="14" villagerId="1119">
        <Page social="5">Ils sont tous morts?&amp;nbsp; Je... m'attendais à ça, mais... donnez-moi quelques instants, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bon, reprenons-nous. Je vais pouvoir faire parvenir ces objets aux familles... pour ceux qui en avaient une... et je vais pouvoir pleurer nos morts.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais quelque chose me dit que c'est une affaire de durignite qui motivait votre présence, plus qu'un groupe de mineurs disparus. Elle se trouve quelque part en bas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A mon humble avis, vous devriez chercher du côté des {@LinkCreature:4#1051#golems de guerre devans} et des {@LinkCreature:4#1052#protecteurs devans morts}.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="204" villagerId="1119">
        <Page social="0">S'ils sont tous morts, essayez de retrouver leurs possessions pour donner à leurs familles des objets à enterrer.</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="204" prevId="18" villagerId="1119">
        <Page social="4">Nous avons assez de durignite pour alimenter Castanica pendant des mois.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isolda va se charger de la distribution.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les lumières rouges de Castanica vont pouvoir continuer de briller, à l'abri des boucliers... Un jour, il faudra que j'aille visiter les lieux. On raconte des choses incroyables...</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="204" villagerId="1119">
        <Page social="0">Lla durignite ne paye pas de mine, mais elle est extrêmement puissante.</Page>
    </Text>
    <Text id="22" huntingZoneId="61" prevId="20" villagerId="1001">
        <Page social="5">Nous avons du pain sur la planche, &lt;PCNAME&gt;. Nous devons envoyer le régiment de l'épée de Kaia reprendre la mine et en chasser les morts-vivants. Nous disposerons alors d'un stock inépuisable de durignite. C'est notre priorité absolue.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oui... Bien entendu, les vies des mineurs ne comptent pas pour autant pour du beurre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous vous souvenez de la durignite que nous avons dû emprunter?&amp;nbsp; Vous pourriez dire à tout le monde que nous serons bientôt en mesure de les rembourser?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="23" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1029">
        <Page social="5">Je sais faire preuve de patience. C'est une vertu, pas vrai?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bon nombre de qualités sont un peu surfaites, mais la patience... c'est une chose que j'apprécie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quand je pourrai récupérer ma durignite, c'est vous qui viendrez me la remettre?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="24" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1042">
        <Page social="4">Sans ces retards de caravanes, je ne serais pas en train de traîner ici, &lt;PCNAME&gt;. Et vous avez beau dire qu'il n'y a rien à craindre...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais garder mes affaires empaquetées... au cas où.</Page>
    </Text>
    <Text id="25" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1038">
        <Page social="4">Eh bien, pour sûr, j'aimerais récupérer ma durignite, mais quand je pense à ces pauvres mineurs...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vos chefs doivent être contents d'avoir mis la main dessus, mais d'après vous, ont-ils la moindre considération pour les familles éplorées?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="26" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1100">
        <Page social="4">Des retards, des excuses, des retards, des excuses...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Des morts-vivants ont envahi les mines"... comme c'est vraisemblable. J'ai plutôt l'impression qu'un officier est en train de revendre de la marchandise au marché noir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ecoutez, servir cette ville est pour moi une fierté, mais pour achever cette sculpture lumineuse, j'ai besoin de la durignite que j'ai prêtée à vos chefs dans un élan déplacé de patriotisme.</Page>
    </Text>
    <Text id="27" huntingZoneId="61" prevId="23" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ils n'ont pas conscience des tenants et des aboutissants, &lt;PCNAME&gt;... j'ai bien de la chance que vous ayez les idées plus larges.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez récupéré la durignite et c'est tout ce qui compte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Voici un témoignage de notre gratitude... un petit souvenir de Castanica.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
