<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="29" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="5">Vous avez entendu parler du tertas?&amp;nbsp; C'est un ingrédient employé dans la concoction d'un sédatif puissant... une substance bien pratique avec certaines créatures... ou certaines personnes... tout dépend de vos besoins.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce fruit pousse dans la zone qui se trouve au nord du camp, ce qui explique pourquoi les animaux locaux sont plus calmes que les autres.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;En fait, si vous pouviez me rapporter ce fruit pour que nous le plantions dans les régions voisines, je pense que nous pourrions calmer les animaux faisant preuve, disons... d'une "agressivité déplacée".</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1013">
        <Page social="5">Bien joué. Je vais maintenant extraire les graines.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et voilà... nous n'avons plus qu'à attendre qu'elles germent. Rien ne sert de les planter trop tôt. Qui plus est, nous allons avoir besoin de la puissance des esprits pour les aider à germer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous apportez ces graines à Erlon, il pourra vous aider.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="229" villagerId="1013">
        <Page social="0">Les effets soporifiques de ce fruit sont incroyables;&amp;nbsp; il faut le voir pour le croire. Rapportez-m'en, et je vous montrerai ça!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="229" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="5">Oh, les Tertas possèdent des propriétés apaisantes tout à fait remarquables. Quand elles en ingèrent, les créatures les plus agressives deviennent douces comme des agneaux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Toutefois, la germination des graines nécessite l'aide des esprits. Un peu de patience... elles ne tarderont pas à germer.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
