<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Le Mysterium a décidé de faire appel à vous pour lancer une attaque contre l'Aiguille de Cyasma, un genre de centrale énergétique argone. A l'intérieur, vous avez retrouvé l'unique survivant d'une mission précédente, avant de détruire une bonne partie de la structure argone. Vous avez également attiré l'attention d'un personnage important.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">{@Creature:249#2006$$Celtan} dit que les argons ont commencé à se montrer en nombre à partir du moment où la {@Rgn:49003$$Machine d'Agnurok} a fait son apparition. Vous trouverez peut-être une réponse à l'intérieur.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="249" prevId="2" villagerId="2004">
        <Page social="4">Cela faisait bien longtemps, mon {@gender:ami/amie}. Cet avant-poste est certainement le plus important du nord de Shara.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si nos informations sont exactes, c'est de là que provient une bonne partie de l'énergie alimentant la machine de guerre argone... et nous allons frapper là où ça fait mal. Prenez ce transducteur de permutation. Il devrait vous permettre d'inverser la polarité de l'énergie... en tuant un bon paquet d'argons au passage.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Formidable!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je ne vous le fais pas dire. Bien entendu, notre théorie repose en bonne partie sur des hypothèses, mais en cas de pépin, une personne qui comme vous a affronté les dieux et survécu à leurs épreuves sera certainement à même d'improviser quelque chose, n'est-ce pas?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="249" prevId="3" villagerId="2011">
        <Page social="9">Je ne vous ai pas encore {@gender:remercié/remerciée} de votre aide au Portail melgatol.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Grâce à vous, je me sens nettement mieux. Merci beaucoup.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dans le plan de Ronalt, il est question de s'infiltrer dans cette structure. Vous me croyez à la hauteur?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="2014">
        <Page social="0">(En approchant du téléportail, vous ressentez des picotements sur votre peau.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="413" prevId="5" villagerId="2002">
        <Page social="9">Argh... Ma pauvre tête... Ce que ça peut faire mal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Restez sur vos gardes, là-dedans. Les argons ne plaisantent pas. Mon équipe et moi-même avons eu le plus grand mal à progresser, ici. Empruntez les passages latéraux quand vous le pouvez et avec un peu de chance, vous devriez réussir à éviter de combattre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Détruisez les bobines de cyasma, avant d'utiliser le transducteur. Bonne chance.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="249" prevId="6" villagerId="2002">
        <Page social="8">Nous avons entendu les hurlements des argons. On dirait que vous avez frappé là où ça fait mal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Grâce à vous, nous allons pouvoir reprendre espoir, &lt;PCNAME&gt;. Merci.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="528" prevId="7" villagerId="5005">
        <Page social="4">Les scribes feraient bien d'apprendre votre nom, parce qu'on n'a pas fini d'entendre parler de vous... Chacune de vos prouesses mérite de figurer dans les annales.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"J'accomplis mon devoir, rien de plus."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Allons, pas de fausse modestie. Vous êtes une recrue exceptionnelle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ecoutez, je vais maintenant vous demander de vous rendre à Granarkus. Les chercheurs du Mysterium disposent de nouvelles informations concernant ce qu'ils appellent la reine argone.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous réalisez que si nous parvenions à l'éliminer, c'en serait fini de cette guerre?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
