<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Préparez-vous pour une nouvelle mission en vous rendant aux abords de Velika. Aidez à protéger les marchandises, puis faites votre rapport au quai aéronaval.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">[Seir]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cher ami{@g:/e},&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le Mysterium a remonté la piste de la dernière incursion des demokrons jusqu'au Nord d'Arun et pense que nous pouvons y envoyer des troupes pour enquêter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez toujours admirablement servi la fédération Valkyon, c'est pourquoi je vous demande de nous prêter une nouvelle fois main-forte. Dougal aura le commandement de cette mission, mais j'ai besoin de quelqu'un de coriace pour s'occuper de la partie dangereuse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons développé un nouvel aéronef appelé croiseur céleste. Celui-ci vous amènera dans le nord, où votre mission vous attend. J'ai besoin que vous jetiez un œil aux provisions puis que vous vous présentiez à bord du croiseur céleste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nari vous attend sur le quai.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;~Seir</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1507">
        <Page social="4">N'est-ce pas formidable?&amp;nbsp; Quelle activité, quel remue-ménage!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;Que puis-je faire pour vous?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"C'est Seir qui m'envoi{@g:/e} à vous."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je vois. Vous allez rejoindre le nord à bord du croiseur céleste, c'est ça?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il est nettement plus puissant que nos aéronefs ordinaires.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;En route pour faire le plein d'aventures au Nord d'Arun. Votre cœur doit battre la chamade, non?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Et il est où exactement, ce croiseur céleste?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Vous le voyez, là-bas, qui plane vers l'ouest?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ecoutez, le croiseur céleste ne décollera pas avant quelques heures et j'aurais bien besoin d'un peu d'aide.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qu'est-ce qu'il vous faut?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nous sommes en train d'organiser le ravitaillement du croiseur céleste, mais nous sommes tombés sur quelques os.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hemo peut vous assigner quelques tâches. Tout cela concerne votre nouvelle mission. Assez parlé.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1242">
        <Page social="4">Quel plaisir de vous voir!&amp;nbsp; Si nous n'arrivons pas à charger ces provisions, j'en perdrai ma fourrure!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le chariot de ravitaillement est parti avant que nous n'ayons pu récupérer l'huile de fleurs d'ambre. Elle se consume lentement et ne fume pas, ce qui en fait le combustible idéal pour les aéronefs.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Il vous en faut combien?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Pas grand-chose!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous voyez ces chèvres?&amp;nbsp; Elles adorent manger des fleurs d'ambre. Cueillez-en quelques-unes et ramenez-les moi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je m'occuperai du reste.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1242">
        <Page social="4">Bien, bien. Voilà qui devrait suffire. On aplatit tout ça...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et voilà!&amp;nbsp; Une caisse, conformément à la demande du quartier-maître.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il ne reste qu'une petite étape.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"La livraison?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Tout à fait!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Un commerçant du nom de Tonas vient tout juste de se mettre en route pour la plate-forme de l'aéronef. Mais sa charrette n'avance pas bien vite. Vous n'aurez sans doute aucun mal à le rattraper.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ce sera tout?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Rien à ajouter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Merci!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" villagerId="1242">
        <Page social="0">Vous n'en avez pas encore assez. Continuez à cueillir des fleurs d'ambre.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1534">
        <Page social="4">Je ne l'ai pas vu venir. C'est arrivé de nulle part et a percuté ma charrette.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les chevaux ont été pris de panique et ont arraché leurs harnais.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je peux peut-être vous aider."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Vous avez ma gratitude, mais l'impact a brisé les essieux. Il me faut tout d'abord réparer le chariot.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le problème c'est que je n'ai rien qui me permette de faire une réparation de fortune.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Et donc, vous avez besoin de bois?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Tout à fait!&amp;nbsp; Ces ghilliedus et ces mycanars feront l'affaire, mais ils ne se laisseront pas faire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai besoin de quelques branches bien solides. Voyez ce que vous pouvez faire, pendant que je cherche mes outils.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="1534">
        <Page social="4">Ils sont partis?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qui ça?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ces satanés ours ont attaqué ma charrette!&amp;nbsp; Ils ont mangé des provisions, ont cassé mon siège et m'ont poussé à mouiller mon pantalon avant que les gardes ne les chassent!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il faut que je trouve un moyen de remplacer la nourriture perdue.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Est-ce que de la viande d'ours ferait l'affaire?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ha!&amp;nbsp; Effectivement!&amp;nbsp; Que Velik vous bénisse!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Merci, un grand merci!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous me ramenez un peu de viande et je m'occupe de réparer ces essieux.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" villagerId="1534">
        <Page social="0">Il me faut au moins 5 branches pour pouvoir finir mes réparations. Vous pouvez m'en rapporter encore quelques-unes?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" prevId="8" villagerId="1534">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, vous êtes {@gender:le/la} meilleur{@g:/e}!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais livrer cette cargaison au quai aéronaval puis acheter des nouveaux chevaux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Un grand merci. Que Velik vous guide dans votre aventure!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="63" villagerId="1534">
        <Page social="0">Le temps presse, soldat.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
