<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="8" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="0">En combattant les gulas dans les Cavernes affamées, vous avez rencontré un soldat, Detrian, qui vous a demandé d'apporter un cadeau à sa jeune sœur. Celle-ci a eu la même idée et a envoyé un cadeau à Detrian.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Puis Detrian a repris son poste aux Cavernes affamées.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="5">Des gulas... Rien que d'y penser, ça me donne la chair de poule.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est une chose de combattre un ennemi, de lui trancher la gorge ou de l'éventrer. Mais le manger, en le cuisinant, en suivant des recettes... non, ça, ça n'est pas acceptable.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;L'épée de Kaia a tenté d'exterminer les gulas, mais ils sont résistants.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je peux vous aider."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je vous crois sur parole, &lt;PCNAME&gt;. Je vous envoie sur place immédiatement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pendant que je remplis la paperasse, pourriez-vous me rendre un service?&amp;nbsp; Apportez cet ordre de rappel à Detrian, à Castanica.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il est en permission, mais nous avons besoin de lui sur le front aussitôt qu'il en aura fini de... hum... disons de prendre du bon temps à Castanica!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1106">
        <Page social="5">Un ordre de rappel, hein?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous allez aux Cavernes affamées vous aussi?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oui, dès que possible."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je connais ces grottes comme ma poche, mais...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, vous pourriez aller remettre cette poupée à ma petite sœur Hennika?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai promis de la lui rapporter, mais j'ai un rapport à rendre de toute urgence et je n'ai pas le temps de faire un crochet par la maison.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="61" prevId="3" villagerId="1107">
        <Page social="5">J'adore mon frère!&amp;nbsp; Il pense toujours à moi!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et moi aussi, je pense à lui. Je lui ai acheté ce talisman, mais je n'ai pas eu l'occasion de le lui donner.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais vous, vous pourriez le faire!&amp;nbsp; Vous allez au même endroit que lui, non?&amp;nbsp; Dites-lui que ça lui portera chance et que sa sœur espère qu'il ne lui arrivera rien!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="208" prevId="4" villagerId="1023">
        <Page social="5">Un talisman?&amp;nbsp; Délicate attention... je reconnais bien là Hennika. Elle me manque terriblement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin... vous feriez mieux de vous mettre en route, &lt;PCNAME&gt;. Karina vous attend à l'Avant-poste du Vengeur.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="208" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt; est ici!&amp;nbsp; Le massacre peut commencer!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vos premières cibles sera les {@LinkCreature:8#2031#esclavagistes gulas} et les {@LinkCreature:8#2021#mercenaires caïmans}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Revenez ici quand vous aurez fini.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="208" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="5">J'aime voir les soldats s'impliquer autant dans leur mission, &lt;PCNAME&gt;. Mais ça ne fait que commencer.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
