<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Les sorcières vadomas de l'Académie Eldritch ont apparemment perdu la raison. Les autorités du royaume Popori vous ont {@gender:chargé/chargée} d'aller mener l'enquête. Vous vous êtes {@gender:rendu/rendue} sur place pour aider les sorcières.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">L'attention des autorités de Pora Elinu est monopolisée par les querelles de gamines des princesses, et pendant ce temps-là, l'Académie Eldritch est en train de sombrer dans le chaos. On nous a rapporté qu'il s'y passait des choses pas nettes. Nous avons peu d'informations et il pourrait aussi bien s'agir d'un canular que d'une affaire sérieuse... Quelqu'un va donc devoir mener l'enquête.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai cru comprendre que vous étiez plutôt {@gender:doué/douée} dans votre genre. {@LinkCreature:223#1054$$Dullulu} vous indiquera comment vous rendre à l'Académie.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="223" prevId="2" villagerId="1054">
        <Page social="4">Quoi?&amp;nbsp; L'Académie Eldritch?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si j'étais vous, je n'y mettrais pas les pieds. A moins que vous n'ayez envie de finir {@gender:transformé/transformée} en rat ou en grenouille.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"J'ai pour ordre d'y aller."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Si vous insistez.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Suivez la route quittant le camp en direction de l'ouest et vous finirez par tomber sur {@LinkCreature:222#1022$$Hamni}. Si elle est de bonne humeur, elle acceptera peut-être de vous laisser passer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais ne vous plaignez pas si vous finissez par vous faire avaler par un portail démoniaque!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="222" prevId="3" villagerId="1022">
        <Page social="4">Un canular?&amp;nbsp; Elle a perdu la tête?&amp;nbsp; Cela n'a rien d'une plaisanterie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les enseignantes sont devenues folles!&amp;nbsp; Elles envoûtent les étudiantes à tour de bras et tuent celles qui leur résistent. On évoque même la présence de démons!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons sauver l'académie et autant de vies innocentes que possible.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez retrouver {@LinkCreature:222#1005$$Wheelow} au sommet des escaliers et prêtez-lui main-forte!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="222" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Magnifique!&amp;nbsp; Quelqu'un dans le coin qui ressemble enfin à un soldat!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le coin est devenu encore plus dangereux que d'habitude et ça fait froid dans le dos quand on connaît cet endroit. La moitié des sorcières sont devenues folles et se sont emparées du château. Si nous ne reprenons pas le contrôle de la situation, je crains que la Fédération ne décide de nous détruire à titre préventif.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et n'allez pas me dire que la Fédération ne se livre jamais à ce genre d'exactions.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
