<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">Après avoir découvert la présence de devans à Mags Kulkar, vous avez vaincu Krashar, le chef fouaille-tripes, et récupéré un insigne de Lok. Maintenant, vous avez la preuve que les devans et les descendants de Lok ont quelque chose à voir dans la récente incursion des fouaille-tripes.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="4">D'ordinaire, les fouaille-tripes ne sont pas aussi agressifs... jusqu'ici, ils n'avaient jamais massacré un village au grand complet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lisadore est partie en éclaireur et surveille leur territoire. Si vous parvenez à la trouver, elle devrait désormais disposer d'informations intéressantes.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="206" prevId="2" villagerId="1041">
        <Page social="4">C'est Sozia qui vous envoie, n'est-ce pas?&amp;nbsp; Bien... Ethia, un éclaireur, nous a avertis que les fouaille-tripes disposaient d'armes spéciales.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eliminez un certain nombre de {@LinkCreature:6#2061#sentinelles} et de {@LinkCreature:6#2051#faucheurs} fouaille-tripes. Nous verrons bien si vous découvrez quoi que ce soit d'inhabituel.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="206" prevId="3" villagerId="1041">
        <Page social="4">Tout ça ressemble à s'y méprendre aux armes rudimentaires des fouaille-tripes, rien d'anormal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ethia effectue une reconnaissance, dans les parages de Mags Kulkar, au sud d'ici. Essayez d'en apprendre plus auprès d'elle.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="206" villagerId="1041">
        <Page social="0">Cette fois, nous allons nous intéresser aux armes d'un autre groupe d'ennemis.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rapportez-moi les armes des {@LinkCreature:6#2061#sentinelles} et des {@LinkCreature:6#2051#faucheurs} fouaille-tripes.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="206" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="4">Eh bien, si elle lisait un peu mieux les rapports que je lui fais parvenir...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce que j'ai dit, c'est que j'ai vu les fouaille-tripes déplacer de lourdes {@LinkObject:33#caisses} vers Mags Kulkar. D'après moi, ce sont des armes... et pas le genre de trucs rudimentaires qu'ils emploient d'ordinaire.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tâchez d'en ouvrir quelques-unes et rapportez-moi ce que vous y trouverez.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vous voulez ces armes?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Oui, et trouvez {@LinkCreature:6#7031#Krashar}, le chef. Il saura dire d'où viennent ces caisses.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Evidemment, ça me surprendrait qu'il accepte de collaborer par pure bonté d'âme...</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="206" prevId="6" villagerId="1006">
        <Page social="4">Des devans?&amp;nbsp; Les caisses étaient pleines de devans?&amp;nbsp; Et Krashar est mort?&amp;nbsp; Ça me va, tant que vous avez réussi à obtenir de lui les informations que j'attendais.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Voilà ce que j'ai découvert."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Un insigne?&amp;nbsp; Je ne savais pas que les fouaille-tripes en avaient...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais, c'est un insigne de Lok!&amp;nbsp; Les fouailles-tripes n'ont jamais rien eu à voir avec Lok, enfin, pas jusqu'ici, en tout cas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons avertir au plus vite le Camp des Défenseurs que les devans et les descendants de Lok fricotent avec les fouaille-tripes!&amp;nbsp; Rendez-vous sur place et remettez ceci à Crevan.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="206" villagerId="1006">
        <Page social="0">Vous avez découvert quelque chose?&amp;nbsp; Nous devons absolument comprendre ce qui se passe!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="206" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Un insigne de Lok!&amp;nbsp; Vous avez trouvé ça sur Krashar?&amp;nbsp; C'est... c'est pour le moins étrange.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ignore ce que ça signifie, mais je compte bien le découvrir.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="206" villagerId="1021">
        <Page social="0">Vous avez trouvé des informations concernant ces fouaille-tripes?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
