<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="20" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="220" prevId="0" villagerId="1039">
        <Page social="0">Les Justicars vous ont ordonné d'aller tuer le trafiquant d'armes qui se cachait dans les Mines ténébreuses.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous avez poursuivi le mystérieux personnage encapuchonné, mais quand vous avez fini par le retrouver, une énergie hypnotique a envahi la pièce dans laquelle vous vous trouviez, et un combat acharné a débuté!&amp;nbsp; Avant que vous ne puissiez achever la Capuche noire, Jelena est intervenue et vous avez découvert que le personnage en question n'était autre qu'Elion, en proie à une transe hypnotique.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cette histoire de base dans les Mines ténébreuses n'était qu'un complot visant à tuer Elion, et c'est vous qu'on avait {@gender:chargé/chargée} de faire le sale boulot.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;De retour à Velika, vous avez dû affronter la colère de Samael, qui avait clairement l'air de tenir à ce qu'Elion disparaisse.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="220" prevId="0" villagerId="1039">
        <Page social="4">Maintenant que nous avons les armes, nous allons devoir éliminer le pourvoyeur. Nous avons entendu parler d'un personnage qui se fait appeler la Capuche noire... un trafiquant d'armes de la pire espèce. J'ai remonté sa piste en votre absence. Pour le trouver, il vous suffit de traverser le &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7003#-30657.6289,-34483.0313,-1932.3782&amp;type=1&amp;name=téléportail"&gt;téléportail&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; situé dans les Halls des ténèbres.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tuez la Capuche noire, et une fois la mission accomplie, retournez à Chebika pour y présenter votre rapport à {@LinkCreature:65#1100#Bruke}.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"A vos ordres."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="8">Ecoutez-moi attentivement, &lt;PCNAME&gt;. Vous devez à tout prix éliminer la Capuche noire... peu importe qui se cache derrière ce masque. Il représente une menace sérieuse pour la Fédération. Sans la vigilance de Samael, l'ennemi serait certainement déjà en mesure d'assiéger Velika.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous devez accomplir votre devoir. Eliminez la Capuche noire!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="421" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">C'était un piège!&amp;nbsp; Bon sang!&amp;nbsp; On dirait que Jelena vient encore de gagner son pari.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Voilà ce que nous allons faire. Rentrez faire votre rapport aux autorités et expliquez-leur que la Capuche noire est parvenue à s'enfuir. Ne leur révélez pas mon identité. Voyons comment ils réagiront et quelles mesures ils prendront.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous retrouverai à Velika.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="65" prevId="3" villagerId="1100">
        <Page social="4">Quoi?&amp;nbsp; Vous l'avez raté?&amp;nbsp;! Il est parvenu à s'enfuir?&amp;nbsp; Comment est-ce possible?&amp;nbsp; Et vous n'auriez pas reçu la moindre blessure?&amp;nbsp;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cette fois, vous avez décroché la timbale. Le commandant Samael va vous étriper.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fichez le camp d'ici et allez lui présenter votre rapport.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1137">
        <Page social="12">Il n'est pas mort!&amp;nbsp; Lupus n'a pas été assez clair en vous ordonnant de le tuer?&amp;nbsp; C'était une occasion en or.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Mais j'ai détruit la Base de Ravitaillement."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Bah!&amp;nbsp; Comme si la base avait la moindre importance.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je... bon sang...! Débarrassez le plancher!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1166">
        <Page social="4">Je parierais que ça l'a mis dans une colère noire?&amp;nbsp; Et le fait que vous ayez détruit la base n'a dû lui faire ni chaud ni froid, je me trompe?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est bien ce que je pensais. Sa vraie cible, c'était moi. Cette histoire de "Base de Ravitaillement" n'était qu'un coup monté!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi qu'il en soit, ça signifie que nous ne sommes pas loin de découvrir le pot aux roses. Samael protège les descendants de Lok... mais pour quelle raison?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Il est peut-être corrompu."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">J'en doute... Samael est une brute, mais il se considère comme un homme d'honneur. Il ne se laisserait pas corrompre, mais ça ne veut pas dire qu'il n'a pas conclu un genre d'alliance avec l'ennemi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si nous voulons connaître le fin mot de l'histoire, nous allons devoir trouver d'autres éléments de réponse. Nous devons poursuivre nos recherches, mais prudence. Samael va vraiment commencer à se méfier.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
