<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="83" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1136">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1136">
        <Page social="0">Hé, vous n'iriez pas à l'Atelier de Création de Velika, par hasard?&amp;nbsp; J'attends la livraison d'une arme que j'y ai commandée... vous pensez pouvoir vous y arrêter pour demander à Santia quand elle sera prête?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Enfin, si c'est votre destination, bien entendu.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1098">
        <Page social="0">Oh, Velika est... Enfin, c'est sans importance. J'ai complètement oublié de m'occuper de l'arme de Jefaln. Je ne sais plus où donner de la tête... Vous me rendriez un grand service en allant chercher les matériaux auprès de Thura et le plan auprès de Babur, avant de préparer le minerai pour moi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ne vous inquiétez pas, je m'occuperai du reste, mais tout irait beaucoup plus vite si j'avais le minerai déjà préparé.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1190">
        <Page social="0">Bonjour!&amp;nbsp; Je suis spécialisée dans les additifs et les composants!&amp;nbsp; Pour moi, tout ça, c'est un peu la même chose, mais les gens aiment bien donner des noms différents.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoi qu'il en soit, ils vous seront utiles à plus d'un titre, et j'ai tout ce dont vous avez besoin. Alors, que vous faut-il?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1196">
        <Page social="0">Des patrons et encore des patrons. J'en ai jusqu'aux yeux, des patrons, alors n'allez pas jouer les patrons avec moi. Ha!&amp;nbsp; Ha ha!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ha ha?&amp;nbsp;... Hum... Cherchez pas, c'est de l'humour de marchand de patrons...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bref, voilà ce qu'il vous faut.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1098">
        <Page social="0">Bien joué. Pour vous remercier, voici un patron d'arme.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" villagerId="1098">
        <Page social="0">Qu'est-ce que vous regardez comme ça?&amp;nbsp; Vous avez les deux bras cassés?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Non, je dis ça, parce qu'à les voir ballants comme ils sont, on se demande si vous êtes en mesure de vous en servir, en fait.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
