<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870501'/&gt;&lt;BR&gt;Vous vous êtes infiltré{@g:/e} sur le territoire orkan grâce aux indices que vous avez obtenu dans les Bois perdus. Dans la demeure de Rahto, située au cœur du territoire orkan, vous avez obtenu des renseignements sur l'invasion de Pora Elinu par les Orkans.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870501'/&gt;&lt;BR&gt;Ainsi, vous comptez vous aventurer dans le territoire orkan?&amp;nbsp; Je connais un espion qui pourrait vous y aider. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il est déguisé en orcan, mais je pense qu'avec vos sens affûtés, vous arriverez à le repérer en un clin d'œil.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1043">
        <Page social="4">Psst!&amp;nbsp; Hé, par ici!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je ne suis pas vraiment un Orkan. Je suis un espion, au service de Mirvan. Ce déguisement me sert à récupérer des renseignements.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mirvan a emprunté ce sentier, vers le Repaire Orkan. Si elle commence à y faire du grabuge, elle aura besoin de votre aide.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1027">
        <Page social="4">Vous êtes vivante, c'est bien!&amp;nbsp; &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je crois que cet endroit a une signification particulière pour les orcans. Les gardes sont nombreux, mais ils se tiennent à distance de cet autel. Je ne sais pas pourquoi.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rahto, le capitaine orcan, doit avoir des informations sur cet autel. J'aurais besoin que vous me les procuriez.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1028">
        <Page social="4">[Le journal est surtout un charabia sans queue ni tête, mais il y a quelques passages intéressants mentionnant un sceau rouge que Rahto aurait reçu des mains de quelqu'un, devant l'autel. Et puis soudain, les écrits attestent d'une intelligence toute nouvelle. Le journal de Rahto parle d'utiliser le sceau pour prendre le commandement de sa tribu et lui conférer de la puissance. Mais cela provoque un appétit vorace chez Rahto.]</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1027">
        <Page social="4">J'ai examiné cet autel et je pense qu'il s'agit d'une sorte de téléportail. C'est sans doute grâce à lui que les orcans ont pu arriver à rassembler autant de troupes dans la région sans se faire repérer. Qu'avez-vous trouvé?&amp;nbsp; &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hmm. Si Rahto contrôle et renforce les orcans avec ces sceaux rouges, alors en l'éliminant, nous arriverions non seulement à les affaiblir, mais également à les désintéresser. Et une fois qu'ils seront partis, nous devrions être en mesure de libérer Pora Elinu.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Ça vaut la peine d'essayer.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Bon, je pense qu'on a découvert tout ce qu'il y avait à découvrir ici.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais me mettre à la recherche de Rahto. Pour votre part, créez une diversion en tuant le plus de Chamanes du Rocher de la désolation possibles, puis dites à notre espion de retourner à la base et d'aller faire un rapport à Princesse Rida. Ici, notre mission est terminée.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="87" prevId="6" villagerId="1043">
        <Page social="4">Eh bien, si Rahto ne se trouve pas en territoire Orkan, il supervise peut-être directement l'invasion de Pora Elinu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais livrer le rapport de Mirvan à la princesse. Vous devriez aller au Nord et y retrouver Mirvan.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="87" prevId="7" villagerId="1011">
        <Page social="4">Notre espion est-il en route?&amp;nbsp; Très bien. On dirait que vous avez plus de succès que moi. Rahto n'est pas en territoire orcan.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais j'ai tout de même pu découvrir que les orcans sont en train de créer une armée de basilics à l'aide de ces sceaux rouges, afin de les utiliser comme arme secrète lors de leur prochaine attaque sur Pora Elinu. Si nous ne pouvons pas arrêter Rahto, nous devons au moins mettre un terme à la menace basilique.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'essaye de nous dénicher un chemin menant à Pora Elinu sans encombre. Et vous, allez tuer quelques basilics afin de ralentir un peu Rahto.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="87" prevId="8" villagerId="1039">
        <Page social="4">Vous commencez à vraiment m'impressionner, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bon, pas de temps à perdre en politesses. Le chemin derrière moi est le seul moyen de nous rendre à Pora Elinu. Il est risqué, mais nous n'avons pas vraiment d'autre choix. Pendant que je cherche Rahto, vous vous rendez à Pora Elinu et localisez Princesse Arin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Au passage&amp;nbsp;: j'ai trouvé quelques petites choses dans le camp orcan, dont je pense qu'elles pourraient vous être utiles. Prenez-les toutes. Bonne chance!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
