<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Après avoir exterminé les adorateurs de Lok, vous avez repris la route de Velika.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le commandant Seir a organisé une cérémonie pour vous rendre les honneurs qui vous étaient dus, et Elion vous a adressé ses félicitations, en soulignant le rôle déterminant que vous aviez joué dans la défaite des Descendants de Lok.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ordres de mission&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rendez-vous à Tulufan pour y parler à Baruch dès que possible.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="66" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Vous voilà de retour!&amp;nbsp; Bonne nouvelle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les autorités de Velika ont décidé d'organiser une fête pour célébrer la défaite des Descendants de Lok, et elles comptent bien vous y voir. Troius vous attendra à la plateforme du pégase.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1107">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, j'ai eu vent de la manière dont vous avez aidé Elion. Superbe travail!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez prévenir Uriela de votre arrivée. Elle voulait vous parler.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1101">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; Tout le monde parle de votre héroïsme et de votre conduite exemplaire, en ce moment!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le commandant Seir vous attend à l'intérieur.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1102">
        <Page social="4">C'est du bon travail, &lt;PCNAME&gt;!&amp;nbsp; Vous avez une fois de plus déjoué les plans des descendants de Lok... et avec brio.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous sommes fiers de pouvoir vous compter dans nos rangs. Vous faites honneur à l'armée et à la Fédération toute entière!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion désirait également vous parler. Ne le faites pas attendre.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="6" villagerId="1169">
        <Page social="4">Les héros de votre trempe ont tous les droits, y compris celui d'arriver en retard aux fêtes qui leur sont consacrées, mais nous commencions à perdre patience!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allons!&amp;nbsp; Ne faisons pas attendre Seir plus longtemps. Il adore ce genre d'événement.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="1169">
        <Page social="4">Votre courage vous aura permis de démasquer Samael, de vaincre les descendants de Lok, et de déjouer non pas un, mais deux complots visant à tuer Velik.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La Fédération Valkyon est toujours en danger... et notre combat est apparemment sans fin, mais avec l'aide de gens comme vous, nous allons enfin pouvoir commencer à rêver à des jours meilleurs.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce fut un honneur de pouvoir travailler avec vous, &lt;PCNAME&gt;. Nous ne vous oublierons pas.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
