<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1150">
        <Page social="0">Todoro et Korino vous ont conduit à travers le Domaine de Recherche sur le Noctenium. Ils vous ont expliqué leurs recherches en cours sur le noctenium, ce que sont les royaumes de poche, comment sortir le noctenium du royaume, et quels sont les usages du noctenium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bien sûr, des progrès ont été faits, mais vous vous rendez compte que des conflits ont fleuri. Vous allez avoir besoin d'en savoir plus sur ces alliances.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1150">
        <Page social="0">La Fédération veut entendre le chant du noctenium, et vous êtes ses oreilles. Aujourd'hui, je suis le chanteur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous, les chercheurs du Mysterium, avons fait des progrès étonnants en ce qui concerne l'extraction d'énergie à partir de cet étrange nouveau matériau. Nous développons des moyens séduisants de l'utiliser. Cependant, ce chant est incomplet à moins que vous ne touchiez au pouvoir du noctenium. Le feriez-vous?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1150">
        <Page social="4">Beaucoup de guildes cherchent à mettre la main sur notre noctenium - et pas toutes pour de bonnes raisons. Le Mysterium a gardé pendant longtemps la localisation de ses recherches secrètes. Vous semblez digne de confiance cependant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quand vous serez prêt, je pourrai vous y conduire. Il suffit de demander. Vous n'aurez pas besoin de bandeau sur les yeux.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="151" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Cet endroit est à la fois familier et inconnu, n'est-ce pas?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est un endroit unique. Un enchevêtrement de rêve et de réalité. Quand la reine des Argons a pris le Feu de Sikander et a quitté ce monde, elle a brisé la barrière qui séparait le Rêve de ce qui se trouve au-delà. Le temps et l'espace sont devenus instables et des royaumes de poche comme celui-ci sont apparus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le Mysterium a découvert que ce dernier regorgeait d'un nouvel élément, le noctenium, que nous étudions depuis.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Voulez-vous savoir à quoi peut servir le noctenium?&amp;nbsp; Vous devriez aller voir Korino. Il n'est pas loin. Sûrement en train de chercher de nouveaux parfums de noctenium. Le noctenium parfume tout ici, à différents degrés. Allez tuer quelques {@linkcreature:151#205#ghilliedhus} autour de Korino et voyez-vous même!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="151" prevId="4" villagerId="1003">
        <Page social="4">Vous n'êtes pas un chercheur... et il n'y a pas beaucoup de noctenium en vous. Vous êtes donc beaucoup moins intéressant que ce que je veux.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le noctenium se diffuse dans tout ce qui se trouve dans ces espaces recouverts. Nos recherches montrent qu'il se lie aux tissus vivants et les transforme. Il améliore les talents naturels des gens et des créatures. Allié à du minerai, il acquiert une force exceptionnelle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Chaque jour, mes chercheurs découvrent de nouveaux usages. Son potentiel est illimité!&amp;nbsp; Le défi, c'est de l'extraire de ce royaume et de l'affiner. On le trouve en quantité et qualité variées dans les animaux et les plantes. Mais les concentrations les plus importantes semblent se trouver dans la terre. C'est pourquoi Todoro a imaginé un extracteur de noctenium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez voir {@linkcreature:151#1002#Todoro}. Il est en train de contrôler un des extracteurs. Il peut vous expliquer comment ils fonctionnent.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="151" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">Mes extracteurs tirent du noctenium brut des profondeurs.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trop d'extracteurs peuvent faire du mal à la terre et briser ce royaume déjà bien abîmé. Il n'est pas sage d'en avoir trop, mais nécessaire pour traiter le noctenium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les alliances disent qu'elles feraient n'importe quoi pour avoir du noctenium, mais ce qu'elles veulent vraiment, ce sont ces extracteurs.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="151" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Bien sûr, quand je dis "mourir", je veux dire "tuer"!&amp;nbsp; Des combats imprudents comme cela peuvent mettre un extracteur hors d'usage pendant très longtemps!&amp;nbsp; En fait, celui-ci réclame mon attention.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais l'extraction, ce n'est que le début. Si vous vous intéressez davantage aux recherches du Mysterium, revenez sur vos pas et posez vos questions à Korino. Oh, et pendant que vous y êtes, dites-lui que cet extracteur est hors service pour un certain temps.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le noctenium vous sourit, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="151" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="4">Un extracteur nous a lâchés?&amp;nbsp; Les extracteurs sont nécessaires à l'extraction du noctenium dont nous avons besoin!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ces alliances n'arrêtent pas de se mettre des bâtons dans les roues pour essayer de garder l'avantage. Mais ces recherches font partie de la Fédération Valkyon!&amp;nbsp; Ils ne sont pas sensés nous associer à leurs querelles!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Évidemment, ils ont prévu d'en finir une bonne fois pour toute avec la Fédération. Je n'aime pas ça.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quoiqu'il en soit, il nous faut encore effectuer des recherches sur le noctenium, quelqu'un-*kof* &lt;PCName&gt; *kof*-doit apprendre comment nous collectons le noctenium.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="151" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="4">Frant, par exemple, a découvert qu'il était possible de trouver du noctenium en forant. C'est comme pour n'importe quel minerai, mais ce minerai-là abrite les pouvoirs du noctenium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Frant a remarqué que ce minerai avait une très grande longévité et était particulièrement utile pour la fabrication d'armes et d'armures. Cette dernière recherche est de loin la plus convoitée par ces belliqueux de l'alliance. Mais il ne donnera pas l'information gratuitement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous voulez en savoir plus sur son nouveau travail, vous devrez lui offrir quelque chose. Collectez du nouveau minerai de noctenium et apportez-le-lui.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="151" prevId="9" villagerId="1004">
        <Page social="4">Vous m'avez apporté plus d'échantillons de minerai?&amp;nbsp; Comment vous sentez-vous?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Non, je ne suis pas médecin. Et non, ce n'est pas parce que je n'ai rien de mieux à faire. Nos recherches montrent que le noctenium fait ressortir certaines émotions et désirs chez les individus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lorsqu'il est manipulé avec précaution, il est très utile, mais sinon, il est très dangereux. Donnez-moi le noctenium, et je vous raconterai ma première rencontre avec lui.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="151" villagerId="1004">
        <Page social="0">Il me faut plus de noctenium pour mes recherches. Il m'en faut toujours plus.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="151" prevId="10" villagerId="1004">
        <Page social="4">La première fois que je suis tombé sur du noctenium, je suis devenu agressif et j'ai attaqué mes propres collègues. Je ne me rendais même pas compte de ce que je faisais. Grâce à de fidèles amis comme Danarun, cela ne s'est pas mal fini.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le noctenium doit être traité avec précaution. Celui qui tente d'ingérer du noctenium sans précaution est un idiot. Nous, les chercheurs du Mysterium, avons appris comment manipuler le noctenium sans risque et les différentes façons de l'utiliser.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les derniers résultats de mes recherches ont permis de créer une potion qui rend invisible - pas complètement, mais avec des recherches plus poussées, cela pourrait devenir possible.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Voulez-vous un échantillon?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="151" prevId="12" villagerId="1004">
        <Page social="4">Qu'en pensez-vous?&amp;nbsp; Plutôt génial, non?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La potion ne fonctionne pas si vous utilisez une compétence ou si vous êtes repéré par un totem de détection. Gardez cela à l'esprit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le noctenium interagit de différentes façons avec le tissu vivant. Ce n'est qu'une de ses applications.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danarun peut vous en dire plus à ce sujet. Mais on dirait qu'il est encerclé par des dents-de-sabre. Il est plus de l'espèce des rats de bibliothèque que des guerriers. Donnez-lui un coup de pouce et éliminez quelques {@linkcreature:151#203#dents-de-sabre noctenium}. Cela devrait le soulager.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="151" prevId="13" villagerId="1005">
        <Page social="4">Avez-vous coupé ces bêtes à dents-de-sabre en petits morceaux de ma part?&amp;nbsp; C'est très gentil!&amp;nbsp; Merci.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'essaie de trouver comment utiliser le noctenium pour améliorer l'acuité mentale et physique des gens. L'apogée de mes recherches, c'est l'infusion de noctenium. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il suffit d'en apprendre le bon usage. Grâce à cette infusion, les combattants sont plus puissants face à l'ennemi. Maintenant je cherche à améliorer sa stabilité et sa performance.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous suis très reconnaissant d'avoir éliminé quelques dents-de-sabre et je ne voudrais pas m'imposer, mais si vous n'êtes pas trop occupé, pourriez-vous tuer un {@linkcreature:151#301#dracoloth} avant de retourner à Korino?&amp;nbsp; La grande quantité de noctenium contenue dans leurs tissus est une énigme qui perturbe mes recherches.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="151" prevId="14" villagerId="1003">
        <Page social="4">Avez-vous obtenu l'information que vous a demandé la Fédération?&amp;nbsp; Frant et Danarun vous ont-ils aidé?&amp;nbsp; C'est bien.&lt;BR&gt; J'aimerais simplement que la Fédération empêche l'alliance de mettre son nez dans nos recherches.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
