<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="40" huntingZoneId="18" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0">Provisions, soldats, options... Nous commençons à manquer de tout.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:218#1003$$Kardelen} est chargé de coordonner notre ravitaillement avec Tulufan.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez le convaincre d'accélérer le mouvement, voulez-vous?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="218" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="0">Anaka est une râleuse de premier ordre, mais elle a raison.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La caravane qui doit nous ravitailler a pris du retard, mais Anaka a vraiment besoin de ces fournitures.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez demander une petite contribution aux autres, ici, au camp de Marrakeen. Dites-leur qu'ils ont pour ordre de coopérer.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="218" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="0">Le Sietch Bidaum est un endroit important, et je peux me sacrifier&amp;nbsp;: il paraît que le jeûne aiguise l'intellect.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:218#1004$$Tirian} a également des herbes dans son paquetage.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="218" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="0">Très bien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais si mes migraines me reprennent, c'est vous que j'enverrai me récupérer tout ça.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="218" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="0">Mmh... Du sang de scorpion pour les blessures. Des queues de lézard savoureuses!&amp;nbsp; Et du cactus, nourrissant et désaltérant.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Prenez!&amp;nbsp; Prenez!&amp;nbsp; Vous et moi, nous sommes de la même tribu.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="218" prevId="6" villagerId="1028">
        <Page social="0">Je comprends. Huile de cuisson, céréales... Voilà tout ce que je peux vous donner.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:218#1003$$Kardelen} devrait s'en prendre au quartier-maître de Velika.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="218" prevId="7" villagerId="1005">
        <Page social="0">En voilà, des provisions!&amp;nbsp; La caravane de ravitaillement a fini par arriver, c'est ça?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="218" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
