<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Bruke a ordonné l'exécution de Jelena et c'est à vous qu'il a confié la mission. Mais au lieu de lui rapporter la tête de Jelena, vous avez averti cette dernière, qui s'est empressée de prendre la fuite.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes {@gender:rentré/rentrée} à Velika pour vous présenter à Samael au moment même où le rapport de Bruke détaillant vos exploits à Popolion ainsi que vos manquements au devoir lui parvenait. Vous avez évité le blâme, mais Samael vous surveille désormais de près.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">Ordres de mission&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bruke a ordonné l'exécution de Jelena, la traîtresse. &lt;PCNAME&gt; a pour ordre de la trouver, de la tuer, et de rapporter sa tête à Bruke.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="216" prevId="2" villagerId="1032">
        <Page social="4">Quoi?&amp;nbsp; Bruke a ordonné mon exécution?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;C'est toujours un aussi charmant personnage. "Rapportez-moi sa tête"... Pour qui se prend-il?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Croyez-moi sur parole&amp;nbsp;: la traîtrise, ce n'est pas mon truc. J'aimerais avoir le temps de vous expliquer la situation. Pour faire court, disons que les Justicars et les Rôdeurs ne font pas bon ménage.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Qu'allez-vous faire?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ce que je vais faire?&amp;nbsp; Prendre la poudre d'escampette, évidemment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dites à vos supérieurs que vous n'avez pas réussi à me trouver. Et si vous fermez les yeux ne serait-ce que cinq secondes, ce ne sera qu'un pieu mensonge.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A bientôt... Nous nous reverrons, vous pouvez en être {@gender:sûr/sûre}.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="215" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Comment?&amp;nbsp; Elle est parvenue à s'échapper?&amp;nbsp; Triple buse!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je me moque bien de vos exploits au Manoir sinistre... Vous pouvez faire une croix sur votre carrière dans l'armée!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1012">
        <Page social="4">J'ai du mal à croire qu'elle soit parvenue à s'éclipser sans laisser de traces. Votre histoire pue le mensonge et votre regard vous trahit. Je ne manquerai pas d'en faire état dans mon rapport.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quelque chose me dit que le commandant Samael ne va pas apprécier. Rentrez immédiatement lui présenter votre rapport. Vous aurez de la chance si vous évitez la cour martiale une fois qu'il aura lu le mien.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1137">
        <Page social="4">Je viens de lire le rapport de Bruke, &lt;PCNAME&gt;. Il m'y informe que vous avez laissé une traîtresse s'échapper.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;D'un autre côté, j'y apprends également que vous avez joué un rôle clé dans la résolution de la crise qui frappait Popolion. Comment savoir si je dois vous punir ou vous récompenser?&amp;nbsp; Il va pourtant me falloir trancher...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bon, disons que vous avez accompli votre mission... Cela ira pour cette fois. Mais à l'avenir, si Bruke vous demande de sauter, demandez à quelle hauteur et sautez d'encore plus haut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rompez.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
