<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; est allé{@g:/e} voir Hagand pour lui demander de l'aide pour recharger la Pierre de relativité. Hagand a raconté à &lt;PCNAME&gt; qu'il avait lui-même exploré cet endroit dans sa jeunesse. Puis il a préparé une potion spéciale pour armer &lt;PCNAME&gt; contre les périls qui l'attendaient dans cette zone.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">(Hagand est introuvable.)</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Hagand aimerait vous parler avant que vous ne partiez. Allez le chercher dans ce bâtiment-là.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je vais le faire."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Bienvenue, étrang{@gender:er/ère}. Les chercheurs que vous avez sauvés m'ont dit que vous vous nommez &lt;PCNAME&gt; et que vous avez assisté à l'enlèvement du Vénérable Verikam. C'est capital.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La question est&amp;nbsp;: que faisiez-vous à cet endroit?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je cherche la Carrière de Dirana."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hum. C'est Halran qui vous envoie?&amp;nbsp; Ou plutôt Garm?&amp;nbsp; J'imagine qu'ils n'ont pas évoqué les dangers de la carrière...?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bien sûr que non. Ecoutez-moi bien&amp;nbsp;: la dernière fois que je me suis rendu dans cette zone, elle était contrôlée par les Archidevans et les parthes. J'ai pu m'en sortir à l'aide d'une potion d'invisibilité... Et vous avez la chance qu'il m'en reste un peu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je n'en ai pas l'utilité pour le moment, donc elle est à vous. Mais je vous conseille de commencer par l'essayer dans des conditions plus sûres, afin de bien cerner comment vous déplacer.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Rien ne sert d'attendre."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="4">Hum, vous n'êtes pas vraiment invisible. Au mieux, vous avez une légère teinte verte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comme je le craignais, cette potion a dépassé sa date de péremption. J'aurais dû m'en débarrasser il y a des années de cela.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"N'a-t-on pas la possibilité d'en préparer une nouvelle?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Là où il y a l'envie, il y a toujours un moyen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai tout les ingrédients ici, sauf deux d'entre eux. Seriez-vous prêt{@g:/e} à me les ramener?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tout d'abord, j'ai besoin de Racine réfléchissante, pour embrouiller le badaud.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Deuxièmement, des Globes oculaires brumeux pour entraver les regards inquisiteurs.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;On en trouve assez facilement dans les environs, mêmes s'ils sont un peu difficiles à récolter.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dans ce cas, commencez. Je vous rapporte les ingrédients."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1004">
        <Page social="4">Déjà de retour?&amp;nbsp; Il y a dix ans de cela, réunir ces ingrédients me prenait une semaine.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Par bonheur, la potion est presque terminée. Il faut juste que vous patientiez un petit instant.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Prenez le temps de faire ça bien ."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="4">Terminé!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et maintenant, écoutez-moi attentivement&amp;nbsp;: cette potion ne dure par infiniment, c'est pourquoi je vous demande de ne pas la boire avant d'avoir atteint la carrière de Dinara. Ensuite, récupérez les pierres et disparaissez immédiatement.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et n'oubliez pas que vous n'aurez pas le moindre signal vous indiquant que l'effet se dissipe.&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je comprends."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
