<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1107">
        <Page social="0">Vous faites dorénavant officiellement partie des soldats de la Fédération. Vous avez été {@gender:convoqué/convoquée} à Velika par Seir, Commandant des forces alliées Valkyon.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seir s'est montré très impressionné par vos performances et vous a souhaité la bienvenue dans les rangs de la Fédération. Mais de son côté, Samael, Commandant de la Garnison et seul maître à bord, s'est montré nettement moins enthousiaste, et s'est permis de mettre vos exploits sur le compte de la chance.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1107">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, vous avez fait du bon travail sur l' Île de l'Aube. Le Commandant Seir a hâte de s'entretenir avec vous. Rendez-vous au quartier général de la Fédération et adressez-vous à Uriela.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elle vous orientera. Bonne chance.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1101">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp; Il me semble bien avoir déjà entendu parler de vous... Ha!&amp;nbsp; J'y suis, vous faites partie des recrues qui nous ont prêté main forte sur l'île!&amp;nbsp; Il y a beaucoup à dire sur l'Ile de...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais pardonnez-moi, je m'égare. Je vous en prie, entrez, le commandant Seir vous attend.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1102">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp; Quel bonheur de rencontrer un jeune soldat avec autant de détermination!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Etant donnée la situation en Arcadia et l'état déplorable des troupes aussi loin du front argon, nous avons besoin de gens qui savent prendre des initiatives.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Permettez-moi de vous souhaiter officiellement la bienvenue au sein de la Fédération Valkyon!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1102">
        <Page social="4">Vos faits d'armes sur l' Île de l'Aube commencent à être connus de tous, &lt;PCNAME&gt;. Plus que jamais, la Fédération a besoin de vous. J'espère que vous êtes {@g:prêt/prête} à recevoir de nouveaux ordres. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oui, à vos ordres "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Parfait... c'est le Commandant Samael qui va superviser votre mission suivante. Content d'avoir fait votre connaissance, &lt;PCNAME&gt;. J'ai hâte de recevoir les rapports mentionnant vos prochains faits d'armes!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1137">
        <Page social="4">Ecoutez, vous vous en êtes bien {@gender:sorti/sortie}... si tant est qu'abattre un troupeau de porcidés compte comme un fait d'armes. Ici, nous avons de vrais problèmes, et pour les régler, nous avons besoin de vrais soldats. Nous devons faire face à une rébellion en Arcadia et à une pénurie de provisions.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous n'êtes pas à la hauteur, votre vie n'est pas la seule que vous mettrez en danger. Ça fait partie des choses à ne pas perdre de vue. Il faut plus que de la chance pour faire un bon soldat.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
