<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Comme vous montrez de l'intérêt pour les alliances, Korino décide de vous présenter aux recruteurs de l'alliance.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Comme la plupart des secrets, celui de notre territoire de recherche secret n'en est pas un. Donc maintenant, certaines centrales électriques ont créé des alliances en dehors de la Fédération pour contrôler l'extraction et la distribution de noctenium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ces centrales électriques veulent être des royaumes de poche avec leur propre accès au noctenium. Personne n'a encore essayé de s'emparer de notre territoire, ils ont donc dû trouver leurs propres royaumes de poche.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Vous voulez rejoindre une alliance?&amp;nbsp; Je suis un expert en noctenium, pas en alliances. Mais si cela peut me permettre de me débarrasser de vous, je peux vous envoyer dans les villes où les alliances se forment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rencontrez un recruteur à Velika, à Allemantheia ou à Kaiator. Je suis certain qu'ils adoreraient vous vendre à un de ces groupes assoiffés de pouvoir. Par quelle alliance pensez-vous être intéressé?&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Je vous donne un parchemin pour Velika. Téléportez-vous là-bas et posez vos questions sur le Collectif de libre Échange à Robenit.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Vous avez un parchemin pour Allemantheia. Vous pouvez vous y téléporter et posez des questions à Lasri au sujet de l'Union des Éclairés.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Utilisez le parchemin de téléportation pour Kaiator et posez vos questions à Donnelly au sujet de l'Ordre de Fer.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="220044">
        <Page social="4">Vous souhaitez rejoindre une alliance?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les maîtres de guilde peuvent rejoindre une alliance dès maintenant et bénéficier de nombreux avantages. Les membres de guilde n'ont qu'à demander au maître de guilde de faire le bon choix.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Si vous avez une préférence, vous devriez en parler à votre maître de guilde. Il appréciera sûrement d'être mis au courant.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="220046">
        <Page social="4">Oh, vous souhaitez rejoindre une alliance?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je peux inscrire les maîtres de guilde sans délai. Mais les membres de guilde devraient discuter de leurs choix avec leur maître de guilde. Il appréciera certainement d'être mis au courant d'une telle opportunité.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="84" prevId="3" villagerId="220045">
        <Page social="4">Vous voulez rejoindre une alliance?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seuls les maîtres de guilde peuvent immédiatement devenir membres. Pour les membres de guilde, je vous conseille de demander à votre maître de guilde quelle alliance vous devriez rejoindre.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
