<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="48" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Tamur est venu vous soumettre un problème. Kaia, brisée de chagrin par le nombre des victimes, a décidé de risquer sa vie en menant une frappe audacieuse contre les argons au Poste de Khanovar. Tamur vous a demandé d'intervenir, paniqué à l'idée de la démoralisation massive que causerait la mort de Kaia. Elle a refusé de changer d'avis, mais accepté qu'Hasmina et vous l'accompagniez à la bataille. Malgré votre héroïsme, les argons vous ont peu à peu écrasés sous leur nombre. Kaia, elle-même dépassée, a accepté à contrecœur de se replier, au grand soulagement de Tamur.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Rendez-vous auprès de {@Creature:248#2001$$Tamur} à la Citadelle de Khanovar pour réception d'un ordre de mission prioritaire.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="248" prevId="2" villagerId="2001">
        <Page social="10">Merci… Merci d'avoir vengé mon père. Mon devoir m'empêchait de m'en charger moi-même pour le moment.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Votre père comprenait l'importance du devoir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Certes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais pour l'heure, une autre crise nous menace. {@Creature:248#2010$$Kaia} insiste pour mener un assaut pour mettre fin à cette guerre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous savez bien que les dieux aussi sont mortels. Nous ne pouvons pas perdre Kaia&amp;nbsp;: cela briserait le moral des troupes!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous en prie, dissuadez-la.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="248" prevId="3" villagerId="2010">
        <Page social="4">Nessayez pas de m'arrêter, &lt;PCNAME&gt;. Nous autres gardiens sommes trop longtemps restés spectateurs des événements de ce monde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je connais les risques, mais cela ne change rien à mes devoirs envers ces soldats.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Laissez-moi au moins vous accompagner!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Très bien. Si cela coupe court aux objections de Tamur, venez avec moi. Avec {@Creature:248#2011$$Hasmina} et vous à mon côté, nul ne saura nous résister!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous partirons dès que vous aurez terminé vos préparatifs.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="248" prevId="4" villagerId="2010">
        <Page social="4">J'entends le chant du combat… Je ne l'avais plus entendu depuis trop longtemps…&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous allons montrer aux argons l'étendue de notre courage!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="248" prevId="5" villagerId="2001">
        <Page social="10">Courage, camarade. Hasmina, {@Creature:248#2010$$Kaia} et vous avez tenu tête à nos ennemis, et vous avez survécu. Cet exemple continuera d'inspirer nos troupes pendant les années à venir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous envoie avec Hasmina à Kanstria. Elle vous attend dehors pour vous exposer la situation.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
