<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="46" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Une fois à l'intérieur des {@Rgn:9012001$$Trois Tours}, vous avez trouvé de nombreuses victimes mortes ou argonisées, dont Yasring, conservées dans des cocons argons. Vous ne pouviez rien faire pour les sauver, aussi avez-vous cherché à les venger en tuant les argons présents dans les tours. Vous n'avez trouvé qu'une seule survivante, une castanic du nom d'Hasmina.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Directive de Valkyon&amp;nbsp;:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons perdu le contact avec une expédition vers les Trois Tours.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Entrez dans les {@Rgn:9012001$$Aiguilles des Trois Tours} et cherchez des survivants – surtout Yasring.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="46" villagerId="2">
        <Page social="0">Très bien, nous sommes à l'intérieur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cet endroit me donne la chair de poule. Nous avons compris un bon nombre des fonctions des Tours, mais cette zone reste un mystère.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gardez les yeux ouverts et faites attention&amp;nbsp;: une embuscade est toujours possible.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="412" prevId="2" villagerId="2009">
        <Page social="13">Mon équipe et moi allons ramener à l'abri Yasring… ou plutôt ce qu'il en reste. Nous sommes tous sous le choc, mais quelqu'un doit présenter un rapport.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;De vous à moi, je m'inquiète pour les autres éclaireurs. Continuez d'avancer. Je vais ramener mon escouade pour que nous puissions nous regrouper.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="412" prevId="4" villagerId="2005">
        <Page social="13">J'allais baisser les bras, et pile à ce moment-là, vous êtes {@gender:arrivé/arrivée}. Vous n'avez pas idée comme ça me fait plaisir de voir quelqu'un qui ne dégage pas de lueur bleue…</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="412" prevId="5" villagerId="2006">
        <Page social="1">P-pas tout de suite, d'accord?&amp;nbsp; Commençons par sortir d'ici.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="246" prevId="6" villagerId="2001">
        <Page social="8">Nous avons entendu les explosions. Frapper l'opération argone au cœur ne peut que faire du bien. J'ai juste quelques ajouts à faire à mon rapport.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pouvez-vous attendre un instant?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Comme vous voudrez."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Tenez. Ce rapport contient tout ce que nous savons sur les Trois Tours et les argons. Faites en sorte qu'il parvienne au commandant Tamur.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="246" prevId="7" villagerId="2008">
        <Page social="4">Avant que j'oublie... merci. Je suis {@Creature:246#2008$$Hasmina}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je ne m'attendais pas à survivre aux Trois Tours. A vrai dire, je ne sais pas si je voulais vraiment survivre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vous dois la vie.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="246" prevId="8" villagerId="2008">
        <Page social="4">Je dois retourner à {@Rgn:84001$$Kaiator}. La lutte n'est pas encore finie, mais j'ai l'impression que notre voyage ne fait que commencer.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
