<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Elion a fait part de ses progrès concernant la recherche de Thulsa. Fraya vous a expliqué que Thulsa avait fui vers le nord de Shara et vous a demandé de rejoindre les forces de Kaiator pour l'éliminer une bonne fois. Le commandant Tamur, temporairement chargé d'assurer la gouvernance militaire de Kaiator, était d'accord avec ce projet, mais la situation a rapidement évolué. Le général Kanmur fut retrouvé en ville les cornes coupées et crucifié par l'un des serviteurs de Killian. Malade de rage, Tamur jura de se venger.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Ordres de mission]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rentrez à Allemantheia aussi vite que possible. Elion nous a rapporté qu'une horde de morts-vivants avait été aperçue au nord de Shara.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Il pourrait bien s'agir de l'œuvre de Thulsa.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons besoin de l'aide d'une personne qui a déjà affronté Thulsa pour mener l'enquête. Je vous donnerai plus de détails à votre arrivée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Fraya, commandant d'Allemantheia</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Nous vous sommes reconnaissants, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion nous a avertis qu'une horde de morts-vivants était en train d'envahir le Nord de Shara. Les agents du Mysterium présents dans la région nous l'ont confirmé, en ajoutant que la signature énergétique de cette armée correspondait à celle de Thulsa.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Thulsa est parti vers le nord?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Apparemment, sa défaite à Essenia n'a pas suffi à le décourager.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le nord de Shara est une zone trop sensible pour que nous la laissions aux griffes de Thulsa. Kaiator doit déjà faire face aux argons... ses troupes ne peuvent se battre sur deux fronts.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons arrêter Thulsa, et pour ce faire, nous avons besoin de votre aide.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"A vos ordres!&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Je savais que nous pourrions compter sur vous.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Allez rejoindre les hommes de Kaiator. Le commandant Tamur assure l'intérim en attendant le retour du général Kanmur, c'est donc à lui que vous devrez vous adresser.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh!&amp;nbsp; Et, &lt;PCNAME&gt;... ne laissez pas Thulsa s'échapper, cette fois. Renvoyez-le dans le Rêve!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="84" prevId="3" villagerId="1150">
        <Page social="4">Bienvenue au charnier!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes &lt;PCNAME&gt;?&amp;nbsp; J'ai beaucoup entendu parler de vous!&amp;nbsp; Alors comme ça, on va régler son compte à Thulsa?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"C'est ce qui est prévu."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Suivez-moi!&amp;nbsp; Je vais vous faire visiter Kaiator.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Suivez Tamur dans la ville.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="84" prevId="4" villagerId="1184">
        <Page social="1">L'assassinat du général Kanmur a été un choc pour tout le monde. Si nous gérons mal les choses, la nouvelle ravagera le moral des troupes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trouvez-moi Ragnar et Garuk!&amp;nbsp; Dites-leur de me rejoindre au quartier général. Je vais dire à Karima de vous laisser passer. Faites vite!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="1151">
        <Page social="4">Comment?&amp;nbsp; Assassiné?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je... je n'arrive pas à croire que Kanmur soit mort... et ses cornes!&amp;nbsp; On a coupé ses cornes!&amp;nbsp; C'est une humiliation impardonnable!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"{@gender:Désolé/Désolée} de cette tragique nouvelle."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Cette insulte ne restera pas impunie. Je vais faire mon rapport au quartier général. Nous nous vengerons!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="84" prevId="6" villagerId="1152">
        <Page social="4">Soyez {@gender:bref/brève}, &lt;PCCLASS:lcase&gt;!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kanmur est mort?&amp;nbsp; Quelqu'un a pris ses cornes?&amp;nbsp; Par les dieux, ça va beaucoup trop loin!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oui, oui... nous devons regrouper nos forces. Je me rends immédiatement au quartier général!&amp;nbsp; Merci de m'avoir averti.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="84" prevId="7" villagerId="1153">
        <Page social="4">Ne m'en veuillez pas, mais personne ne passe sans permission.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, attendez... vous êtes &lt;PCNAME&gt;. Le commandant Tamur nous a prévenus de votre arrivée.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Excusez-moi. Il vous attend à l'intérieur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Location: &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=3#-6244.4409,3616.4551,4475.9458&amp;type=1&amp;name=Bureau de Kaiator"&gt;Bureau de Kaiator&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="410" prevId="8" villagerId="5005">
        <Page social="4">Mes frères et sœurs, une tragédie est survenue. Mon père, le général Kanmur, est mort.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Et son assassin lui a coupé les cornes... une insulte impardonnable.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Malheureusement, nous sommes en guerre et nous ne pouvons nous permettre de détourner les yeux de l'ennemi... pas même pour mon père.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Quels sont vos ordres?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">En profanant le corps de mon père, ils ont insulté tout notre peuple!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ils ont voulu nous faire enrager... et moi, je veux leur faire connaître la pire terreur de leur vie!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous allons trouver le responsable et lui faire si mal que même les titans entendront ses cris dans leur Rêve!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="410" prevId="9" villagerId="5005">
        <Page social="4">Killian!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Misérable couard!&amp;nbsp; Où que tu sois, je te trouverai!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous devons mobiliser nos forces!&amp;nbsp; Tous ceux qui ne sont pas en train d'affronter les argons doivent se concentrer sur Killian!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je vais lui arracher la tête et la planter sur une pique à côté de la tombe de mon père!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ce n'est pas Killian la menace..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Comment pouvez-vous dire une chose pareille?&amp;nbsp; Vous avez vu ce qu'ils ont fait!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cette insulte ne touche pas que moi, &lt;PCNAME&gt;... tout le peuple aman en pâtit. Nous ne pouvons rester sans réagir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa ne représente pas une menace directe pour nous, mais Killian nous a défiés, et nous comptons bien répondre à cette provocation!&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Mais Thulsa..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">K-Kaia!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Attention!&amp;nbsp; C'est la Vierge au bouclier... en personne!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="410" prevId="10" villagerId="5009">
        <Page social="4">Je vous salue, &lt;PCNAME&gt;. J'ai eu vent de vos exploits et de la bravoure dont vous avez fait preuve.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;La mort de Kanmur est une tragédie pour Tamur et tous les amans, mais il ne faut pas confondre provocation et menace. Tamur et son armée ne doivent pas se mettre à la recherche de Killian. Sa fierté et celle des amans risque d'affaiblir Kaiator au moment critique.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous êtes {@gender:venu/venue} arrêter Thulsa. Aidez-moi, et je vous aiderai en retour.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Acceptez-vous ma proposition?&amp;nbsp;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Bien sûr, Vierge au bouclier."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Merci, &lt;PCCLASS:lcase&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa concentre ses efforts sur Sylvanoth, et plus particulièrement sur Amena Quatla, où repose le dieu Sikander.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sikander est un dieu puissant, mais il ne doit pas être réveillé prématurément.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;J'ai ordonné à Kanmur d'aller parler à Isrenia, qui veille sur Sikander depuis le Bois obscur.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Killian a tué Kanmur, ce qui signifie que Thulsa et lui travaillent main dans la main. C'est effrayant. Je ne suis qu'un soldat, pas un stratège comme Thulsa.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Que dois-je faire?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Rendez-vous à la Chute du Dragon. S'ils ont tué Kanmur, Isrenia est en danger.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Le centurion Thaqib était le meilleur ami de Kanmur. Allez le voir au plus vite!&amp;nbsp; Il est peut-être le dernier à pouvoir nous permettre de contacter Isrenia.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
