<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="48" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Vous étiez de retour à Kaiator, pour remettre un rapport de recherches à Tamur. Celui-ci vous a exprimé sa gratitude pour l'avoir aidé à venger la mort de son père, mais il a rapidement abordé le sujet de la guerre. Afin d'éviter le désastre sur le Front de Khanovar, Tamur vous a demandé d'aider les troupes sur place. Vous avez apporté votre aide lors de la bataille, puis pris le commandement d'une arme de siège et repoussé un assaut argon.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Retournez à {@Rgn:84001$$Kaiator} pour remettre le rapport de recherches au commandant Tamur.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="4">Merci… Merci d'avoir vengé mon père. Mon devoir m'empêchait de m'en charger moi-même pour le moment.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Votre père comprenait l'importance du devoir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je l'espère. Qu'est-ce qui vous ramène à Kaiator?&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Comment?&amp;nbsp; Un rapport de nos amis du Mysterium?&amp;nbsp; Laissez-moi le temps de le parcourir, et nous en reparlerons.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;D'ailleurs, Gislan voulait vous parler.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5026">
        <Page social="4">Merci, &lt;PCNAME&gt;. {@Creature:246#2008$$Hasmina} est un jeune officier plein d'avenir, comme vous. Merci de lui avoir sauvé la vie.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je n'abandonnerais jamais une camarade."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Bien sûr. J'aimerais que vous continuiez de veiller sur Hasmina. Les survivants portent souvent une énorme culpabilité. Nous ne pouvons pas nous permettre de perdre un soldat comme elle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ah, on dirait que Tamur veut vous parler de nouveau. A bientôt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="528" prevId="4" villagerId="5005">
        <Page social="4">Le rapport d'Adeldur est aussi gai qu'un gémissement de zompori. La menace argone s'intensifie, mais nous ne savons pas ce qu'ils espèrent accomplir à court terme.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dirigez-vous vers le {@Rgn:48001$$Front de Khanovar}. Nous devons soutenir les troupes qui s'y trouvent.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Je comprends, chef."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Prenez ce parchemin pour raccourcir votre voyage. Je vous retrouverai sur place.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="248" prevId="5" villagerId="2003">
        <Page social="12">Bienvenue à Khanovar!&amp;nbsp; Les spécialités locales sont les argons et les pertes d'effectif!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les combats connaissent une accalmie, pour le moment. Les spéculations vont bon train, mais personne ne sait pourquoi les argons ont battu en retraite.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vous devriez parler à {@Creature:248#2004$$Charti}. Bonne chance.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="248" prevId="6" villagerId="2004">
        <Page social="4">J'ai perdu la moitié de mes forces hier en repoussant un assaut argon. Ils sont arrivés de nulle part, nous ont broyés et se sont retirés. Depuis, pas un mouvement. C'est à devenir fou…&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rendez-vous à la {@Rgn:48002$$Citadelle de Khanovar}. Le {@Creature:248#2001$$commandant Tamur} vous y attend. Conversation terminée.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="248" prevId="7" villagerId="2001">
        <Page social="4">L'heure est grave. J'espère que vous avez envie d'en découdre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nous avons subi de lourdes pertes au {@Rgn:48008$$Cratère de Magthulk}… et perdu un bon nombre de nos meilleurs forgerons.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"En quoi puis-je vous aider?&amp;nbsp;"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">{@Creature:248#2009$$Caerok} a besoin de matériel médical sur-le-champ. Je vous envoie le lui remettre. Essayez de vous rendre utile sur place une fois la livraison effectuée.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="248" prevId="8" villagerId="2009">
        <Page social="0">Soyez {@gender:béni/bénie}, &lt;PCCLASS:lcase&gt;. Merci pour ce matériel. Je pourrai sauver davantage de vies, grâce à cela.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Les argons ont causé beaucoup de dégâts à notre position. Jekahb essaie de rallier nos survivants. Allez le voir.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="248" prevId="9" villagerId="2005">
        <Page social="4">Je m'occuperai de nos pertes. Nous avons envoyé les armes de siège au {@Rgn:48002$$Camp de Kanobia}. Ces géants argonomorphes vont tailler nos forces en pièces si nous ne les arrêtons pas!&amp;nbsp;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trouvez Karakhir et faites tonner ces canons!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="248" prevId="10" villagerId="2006">
        <Page social="4">Je sais ce que vous avez accompli, &lt;PCNAME&gt;. Mon père ne tarissait pas d'éloges à votre sujet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mais assez discuté… Nous avons développé une nouvelle arme de siège… juste à temps pour une poussée argone d'envergure.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Montez et arrêtez-les!&amp;nbsp;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="48" prevId="11" villagerId="2000">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="248" prevId="12" villagerId="2006">
        <Page social="8">Ha!&amp;nbsp; Cela devrait couper court aux critiques de mon père.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bravo, &lt;PCNAME&gt;. La destruction de ces géants argonomorphes va grandement soulager nos lignes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ce fut un plaisir de travailler avec vous. Bonne chance pour la suite.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
