<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; hat Gelehrtenwache Braga davon in Kenntnis gesetzt, das Verikam entführt wurde und sich Oriyns Arkanum nun in den Händen Durions befindet.&lt;BR&gt;Auf Bragas Bitte hin bringt Skald Omeros ein Gedicht zu Gehör, um die Neuigkeit zu übermitteln, und sämtliche Baraka in Höhenwacht sind schockiert.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ihr müsst für mich Folgendes erledigen, &lt;PCNAME&gt;: Geht zu Braga, der Gelehrtenwache der Stadt, und teilt ihm mit, dass Verikam entführt und Oriyns Arkanum gestohlen wurde!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde mich mit Kommandant Seir in Verbindung setzen und um Verstärkung bitten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sofort."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Oh, was für ein tragischer Tag! Verikam wurde entführt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich war ein Narr, weil ich den Hohen Ältesten allein gelassen habe!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wäre ich doch nur bei ihm gewesen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich war dabei. Ihr hättet ihn nicht retten können."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich ... bin dazu geneigt, Euch zu glauben, Fremdling. Ihr scheint kompetent zu sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da uns Oriyns Arkanum abhanden gekommen ist, müssen wir die Weisheit aller Baraka vereinen, um uns für eine Vorgehensweise zu entscheiden. Ich muss sicherstellen, dass die Verteidigung der Stadt kampfbereit ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könntet Ihr bitte, während ich mich darum kümmere, nach Agora gehen und Skald Omeros ausfindig machen? Erzählt ihm, was geschehen ist und bittet ihn, diese Nachricht in ganz Agora und Umgebung zu verbreiten. Die Neuigkeiten sollen bald jeden erreicht haben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstanden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="1015">
        <Page social="4">Ich ... verstehe. Das ist wirklich ein tragischer Tag für Höhenwacht. Wir dürfen keine Mühen scheuen, um unseren Hohen Ältesten heil und unversehrt zurückzuholen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde die anderen unterrichten und sie bitten, es weiterzusagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte informiert Gelehrtenwache Braga, dass ich alle Auskunftgebenden an ihn verweisen werde.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich weiß das zu schätzen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="183" prevId="4" villagerId="1014">
        <Page social="4">Habt Dank, &lt;PCNAME&gt;. Ich habe Vorkehrungen dafür getroffen, Berichte über die Stärke unserer Streitkräfte hier zu sammeln.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da zwei der wichtigsten kulturellen Symbole vermisst werden, fürchte ich, dass Höhenwacht angreifbar ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet Euch ebenfalls vorbereiten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde mich vorbereiten."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
