<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="31" huntingZoneId="32" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="232" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="232" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="4">Das Söldnerlager bekommt regelmäßig Verstärkung, aber wir wissen nicht, woher und wie. Es werden einfach nicht weniger, egal wie viele wir auch töten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber egal wie viele Söldner es auch gibt, ohne ihre Kommandanten sind sie nutzlos. Wir müssen einfach herausfinden, wo ihre Kommandanten lagern. Hier ist eine Liste von Sektoren, die überprüft werden sollten. Aber Ihr braucht zuerst noch Uzairs Zustimmung.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="232" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ich würde Nashwas Plan ja gern in die Tat umsetzen, ich finde ihn wirklich großartig ... Aber die Späher, die wir in diese Gegend entsendet haben, sind noch nicht zurückgekehrt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr werdet das aber bestimmt! Sucht nach ihrem Kommandanten, {@LinkCreature:32#20#Baalark}, und schaltet ihn aus, bevor die Söldner auf noch mehr dumme Gedanken kommen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="232" prevId="3" villagerId="1003">
        <Page social="4">Jetzt hat dieser Bastard endlich bekommen, was er verdient. Ich schwöre es beim Blut der Soldaten, die er abgeschlachtet hat! Zur Abschreckung für seine Söldner soll sein Kopf eine Woche lang aufgehängt werden, damit sich die Krähen daran gütlich tun.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Alle werden sie von der Nachricht begeistert sein. Ich kann es kaum erwarten, Nashwa zu erzählen, dass ihr Plan aufgegangen ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="232" villagerId="1003">
        <Page social="0">Ihr findet das Söldnerlager im Norden von hier. Verliert keine Zeit!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
