<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Madadt schlug vor, die Suchenden der Baraka zu Rate zu ziehen, um Hilfe aus Höhenwacht zu bekommen, der Stadt der Baraka.&lt;BR&gt;Um ihr Vertrauen zu gewinnen, habt Ihr beschlossen, den Suchenden der Baraka bei ihrer Mission zu helfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Beratschlagt Euch mit Rhodos.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wird gemacht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2008">
        <Page social="1">Ich kann nicht glauben, dass die Erzdevaner unser Lager die ganze Zeit über ausspioniert haben!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr müsst Euch beruhigen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ihr habt recht, &lt;PCNAME&gt;. Was getan ist, ist getan. Es ist Zeit, uns auf Lösungen zu fokussieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Erzdevaner haben uns umzingelt, doch sie greifen nicht an. Ich werde mit meinen Spähern sprechen und sie herausfinden lassen, worauf sie warten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In der Zwischenzeit solltet Ihr fragen, ob Madadt einen Rat weiß. Er ist kein Kämpfer, doch er ist die weiseste Person, die ich kenne.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2107">
        <Page social="1">Hmm. "Einem umzingelten Feind muss man ein Fluchtmittel bieten." Die Erzdevaner haben uns buchstäblich mit dem Rücken an die Wand gedrängt, doch sie verhalten sich, als hätten wir einen Fluchtweg ... Warum nur?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja? &lt;PCNAME&gt;, richtig?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was kann ich für Euch tun?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Rhodos sagte, Ihr hättet vielleicht einen Rat."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich gebe Euch den gleichen Rat, den ich auch ihm gegeben habe: Geht nach Höhenwacht. Die Straße ist weitgehend frei - was vermutlich bedeutet, dass es eine Falle ist. Ein Rückzug unserer Streitkräfte auf diesem Wege ist also nicht möglich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dies ist die Alternative: Schickt einen Boten nach Höhenwacht und erbittet Verstärkung, um diese Belagerung zu beenden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay. Wie komme ich dorthin?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Höhenwacht wird ebenfalls belagert, allerdings hält es sich besser als wir. Ihr seid jedoch fremd in dieser Gegend, daher werden Euch die Wächter nicht einfach so durch die Tore spazieren lassen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie komme ich dann hinein?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ihr braucht jemand, der für Euch bürgt ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh! Natürlich! Die Suchenden! Wenn Ihr ihnen zeigt, dass man Euch trauen kann, werden sie Euch in die Stadt lassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wendet Euch zunächst an Renish. Ihr findet ihn hier im Lager.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2011">
        <Page social="1">Ah, ein Fremdling. Was zwingt Euch in einem solchen Augenblick dazu, meine Bekanntschaft zu machen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich versuche, nach Höhenwacht zu gelangen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">In dieser Hinsicht seid Ihr nicht {@g:der/die} Einzige.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Leider habe ich schlechte Neuigkeiten für Euch. Da es noch so viele Spione der Erzdevaner gibt, haben es sich die Suchenden zur eisernen Pflicht gemacht, für absolute Sicherheit zu sorgen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;An ihrer Abriegelung wird kein Weg vorbeiführen, es sei denn ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es sei denn was?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Zurzeit wollen die Suchenden herausfinden, wie die Erzdevaner Kontrolle über die Demokronen ausüben können. Wenn wir diese Kontrolle aufheben können, indem wir die Demokronen befreien oder sie sogar gegen ihre einstigen Gebieter einsetzen, würde die Kaiserliche Armee der Erzdevaner einen wichtigen Teil ihres Antriebs verlieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch die bisherige Forschung hat uns lediglich einen kleinen Einblick verschafft. Wenn Ihr einige Informationen beschaffen könntet, wäre das für uns beide von Vorteil.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ähm ... Ihr braucht Informationen? Was für Informationen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Die Erzdevaner benutzen die Parthianer - eine Splittergruppe der Khirian, die in der Folge zu Verrätern wurden - als Kämpfer an vorderster Front. Die Demokronen ignorieren sie völlig, obwohl Demokronen für gewöhnlich alles angreifen, was schwächer ist als sie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet heraus, woran das liegt, und die Mission der Suchenden ist erfüllt. Dann kehren sie nach Höhenwacht zurück - und Ihr dürft sie vielleicht begleiten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gut."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2011">
        <Page social="1">Diese Talismane sind komisch, aber Eigenartigkeit ist kein überzeugender Beweis für ihren Zweck - oder für Eure Vertrauenswürdigkeit. Verzeiht, aber Ihr müsst verstehen, dass es für einen Spion der Erzdevaner ein Leichtes wäre, sie sicherzustellen und eine Hypothese auszuhecken, deren Ziel die Verdrehung der Wahrheit ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich schlage vor, dass Ihr eine stimmigere Verbindung zum Phänomen des Verhaltens der Demokronen schafft. Madadt könnte Euch dabei behilflich sein.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wenn das nötig ist."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" villagerId="2011">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2107">
        <Page social="1">Ich habe gehört, was Renish zu Euch gesagt hat. Dieser Narr! "Spione können nur mit einer gewissen Urteilsfähigkeit sinnvoll eingesetzt werden" - woran es einem bestimmten Suchenden offenbar mangelt! "Verdrehung der Wahrheit", in der Tat!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Habt Ihr einen Rat für mich?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Offensichtlich wird Renish erst dann kooperieren, wenn er absolut davon überzeugt ist, dass Ihr kein verkleideter Spion der Erzdevaner seid. Also solltet Ihr es ihm einfach beweisen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie soll ich das machen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">"Werft im Zweifelsfall einen Blick in die Anleitung!"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Erzdevaner wissen offenbar, was diese Talismane bewirken, sonst würden sie sie nicht an ihre Truppen verteilen. Beschafft einen davon, um die Funktionsweise zu erklären, und teilt diese Informationen dann mit Renish.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glücklicherweise sollte Rhodos über nützliche Informationen verfügen ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Verstanden.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
