<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="41" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Die Orkaner des Wilden Tals waren in zwei Lager gespalten. Die einen wollten den Kampf gegen die Föderation fortsetzen und die anderen wollten Frieden. Karba, der Anführer der Friedensbefürworter, verlangte von Euch, den Anführer des anderen Lagers zu töten. Ihr seid in die Falle der Kriegstreiber gelaufen, konntet aber seine Mission dennoch erfolgreich beenden. Doch als die Föderation beschloss, dass keine Mittel zur Unterstützung der Pro-Föderationskräfte bereitgestellt werden können, sind die friedvollen Orkaner wohl auf sich alleine gestellt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die kriegerischen Orkanerlager im Wilden Tal haben sich zusammengetan und die Föderation nahe Val Palrada angegriffen. Lasst Euch von Präfekt Lauma die Missionsdetails erklären.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kommandantin Fraya, Allemantheia</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="75" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="5">Diese plötzliche Vereinigung der Orkaner drängt uns in die Ecke. Das einzig Gute ist, dass sich nicht alle Orkaner vereint haben - einige kamen sogar hierher und baten um Asyl. Unfassbar!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Grunath hat die letzten Berichte über die Orkaner. Bitte sprecht mit ihm. Wir brauchen mehr Informationen, um einen wirkungsvollen Plan schmieden zu können.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="241" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="5">Wenn Ihr etwas über die Orkaner erfahren wollt, wären die jungen Orkaner, die hier Unterschlupf gesucht haben, eine bessere Quelle für Euch als ich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erstaunlicherweise sind die jungen Orkaner genauso intelligent wie Ihr oder ich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das hat mich auch erstaunt. Egal, geht zum Äußeren Außenposten und sprecht mit Kechaku. Dort könnt Ihr noch einiges dazulernen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="241" prevId="4" villagerId="1012">
        <Page social="5">Schon lange weiß unser Stamm, dass wir mit der Föderation Frieden schließen müssen, aber diese Schwarzklauenidioten ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die {@LinkCreature:41#301#Gulavollstrecker} sind Kriegstreiber. Könnten wir sie vertreiben, wären die Schwarzklauen sicher nicht so kämpferisch. Wenn Ihr fertig seid, meldet Euch bei {@LinkCreature:241#1022$$Paduk}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="241" prevId="5" villagerId="1012">
        <Page social="5">Hervorragende Arbeit. Es herrscht totale Verwirrung zwischen den Kriegstreibern. Ha, ha, ha! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber solange ihr Häuptling noch am Leben ist, formieren sie sich eh bald wieder neu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr Häuptling muss sterben, so einfach ist das.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Naja, nicht direkt einfach. Nehmt diese Beschwörungsflöte und geht zum Tentacullarnest. Es ist auf der rechten Seite, wenn Ihr der Straße nach Süden folgt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Im Nest befindet sich &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7013#-38952.0625,63845.6445,1011.6011&amp;type=1&amp;name=Paxomnia"&gt;Paxomnia&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Benutzt die Beschwörungsflöte, um mit unserem Orkanerkollaborateur Kontakt aufzunehmen. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er wird Euch helfen, den Häuptling loszuwerden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt den Kopf des Häuptlings zu unserem Anführer, Karba dem Verehrten.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="241" prevId="6" villagerId="1026">
        <Page social="5">Ihr wollt zum Häuptling? Graatush wird es Euch zeigen. Geht in das südliche Wilde Tal und sucht {@LinkCreature:41#302#Badoask} den Schwarzklauenschlachtwüter. Tötet ihn und bringt seinen Kopf zu Karba dem Verehrten.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="241" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Das kann doch nicht sein! Was habt Ihr getan? Badoask ist nicht der Häuptling der Kriegstreiber! Wie konnte ein so schreckliches Missverständnis entstehen? Was habt Ihr getan?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gratuush sagte ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Gratuush?!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gratuush ist die rechte Hand des Häuptlings der Kriegstreiber! Er hat Euch getäuscht und Euch unseren großartigen und guten Freund Badoask töten lassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tötet seinen Meister! Tötet {@LinkCreature:41#303#Vadrask}, den Häuptling der Kriegstreiber!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt mir seinen Kopf!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="241" villagerId="1021">
        <Page social="0">Ich werde schweigen, bis ich den Kopf von {@LinkCreature:41#303#Vadrask} sehe.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="241" prevId="8" villagerId="1021">
        <Page social="4">Das ist er - der Kopf des verhassten Vadrask. Nun wird es Graatush und dem Rest der Orkaner an Mut fehlen, die Föderation weiter anzugreifen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trotzdem, die meisten werden uns nicht zuhören und weiter nach Krieg dürsten. Sie halten uns für Feiglinge.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Föderation könnte jetzt angreifen und siegen, aber ich hoffe auf Frieden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte übergebt diesen Brief an Präfekt Lauma in Frontera. Ich habe meinen Wunsch nach Frieden schriftlich festgehalten. Vielleicht erkennt die Föderation die Wahrheit darin.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="241" villagerId="1021">
        <Page social="0">Vadrask! Ich spucke auf diesen Namen. Habt Ihr seinen Kopf?</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="75" prevId="10" villagerId="1007">
        <Page social="5">Karba der Verehrte will Frieden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht stimmt das ja, aber seine Fraktion stellt nur eine kleine Minderheit unter den Orkanern dar. Wir können keine Mittel zu ihrer Unterstützung bereitstellen, solange nicht garantiert ist, dass sie auch an die Macht gelangen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Aber sie brauchen Eure Hilfe!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Karba ist redegewandt, doch seine Worte allein würden das Valkyonkommando nicht überzeugen, ich schicke ihnen diesen Brief dennoch. Vielleicht erkennen sie die Vorteile, diese Orkaner auf ihrer Seite zu haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erhofft Euch nur nicht zu viel, &lt;PCNAME&gt;. Manchmal glaube ich, unser Oberkommando fürchtet den Frieden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
