<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="11" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="172" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0">Ihr habt Euch durch die Guwangi gekämpft, Magistrat Madadt gerettet und das Vertrauen der Khirian erlangt, indem Ihr den Streitkräften in ihrer Zuflucht zur Hilfe kamt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="172" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="4">Die Guwangi sind einer unserer vielen Feinde. Sie beuten meine Leute aus und zerren sie zurück in ihr Dorf.&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich finde sie und rette Madadt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ihr wart den Arachnen haushoch überlegen. Vielleicht könnt Ihr auch die Guwangi niedermetzeln.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr Dorf befindet sich westlich von hier. Ich werde die Khirian zusammenrufen, während Ihr Madadt ausfindig macht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden ihn gemeinsam retten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="172" prevId="2" villagerId="1012">
        <Page social="4">"Der Aufgang eines Sterns bedeutet den Untergang eines anderen ... Ich bin mehr als glücklich zu gehen, weil dieser neue Stern alles ändern wird. Mjusu Kraal."</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="172" prevId="3" villagerId="1013">
        <Page social="0">(Unter dem Deckel ist etwas eingeritzt: Madadt.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="172" prevId="4" villagerId="1014">
        <Page social="0">Nein, bitte! Bitte tötet mich nicht!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Habt Ihr einen alten Mann mit lustigem Hut gesehen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ja. Jawohl! Der Hut mit langen Ohren. Ich habe ihn gerade eben gesehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn er stark genug ist, werden ihn die Guwangi versklaven. Wenn nicht, nun ja, sie essen eigentlich alles.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="172" prevId="5" villagerId="1107">
        <Page social="0">Warum hat das so lange gedauert? Das Schicksal ist nicht mehr, was es einmal war.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst uns hier verschwinden!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="172" prevId="6" villagerId="1106">
        <Page social="0">Gut gemacht, Südländer{@g:/in}. Vielleicht habe ich etwas vorschnell über Euch geurteilt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Khirian haben ein Versteck in der Höhle auf dem Hügel hinter mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trefft mich dort. Die Guwangi werden sich für den heutigen Tag rächen wollen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="172" prevId="7" villagerId="1206">
        <Page social="4">Willkommen in unserer Zuflucht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dieser Ort ist kein Zuhause, doch er ist sicher genug. Eure Streitkräfte können durch das Teleportal zu uns gelangen und Eure Verwundeten können hier genesen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
