<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="27" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Thulsas Truppen bedrohten die Türme in Essenia, mit denen die Föderation den Vormarsch der Argonen aufhielt. Ihr seid nach Essenia gegangen, um die magischen Schilde wieder aufzubauen, die die Sicherheit der Türme gewährleisten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt bei einem vom Feind kontrollierten Turm Thulsas Truppen aufgehalten, doch sie konnten den Schild zuvor noch sabotieren.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Unsere Türme in Essenia waren unsere beste Verteidigung gegen den Vormarsch der Argonen, aber sie wurden jetzt von Thulsas Truppen eingenommen. Wer weiß, was Thulsa mit ihnen vorhat?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dem Mysterium zufolge sind die Schilde zusammengebrochen, kurz bevor Thulsas Leute ankamen. Wenn Thulsa herausfindet, wie man die Schilde reaktiviert, kann er sich schützen, und die Türme sind für uns endgültig verloren!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht nach Tria zu Raeren, er wird Euch den Marschbefehl erteilen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="70" prevId="2" villagerId="1013">
        <Page social="4">Verstärkung? Großartig. Ihr habt nicht zufällig ein Bataillon Runikar mitgebracht? Nicht? Schade.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsas Truppen haben sich in einer Festung verbarrikadiert, die mit mystischen Abwehrvorrichtungen und uralten Schutzmechanismen ausgestattet ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rorise hat die Festung konstruiert. Sie kann Euch genau erklären, wie sie funktionieren.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="70" prevId="3" villagerId="1026">
        <Page social="4">Die Festungsteile sollen von dem Kern angetrieben werden, aber wir haben sie abgeschaltet. Thulsas Streitkräfte verfügen nicht über eine solche Energiequelle - nur über den finsteren Gott selbst. Das ist ihre Stärke ... und vielleicht auch ihre Schwäche.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lubdok hatte das Kommando über die erste Arkanistenwelle. Er ist beim Castra Mysterium in Stummhügel, wo er versucht, unseren Truppen einen Weg durch den Schild zu bahnen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="227" prevId="4" villagerId="1027">
        <Page social="4">Wenn Thulsa die Festungsschilde mit Energie versorgt, werden sie versuchen, die Kernschilde einzuschalten. Sollte das geschehen, dann sterben die Spione, die ich hineingeschickt hatte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr schnell genug zum Befreiungslager gelangt, kann Velnen die Spione vielleicht noch aufhalten, bevor sie die Festung erreichen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid vorsichtig - auf dem Weg von hier zum Tal der Gelassenheit gibt es etliche {@LinkCreature:27#2#Uralte Klingengolems}.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="227" prevId="5" villagerId="1008">
        <Page social="4">Wir würden sie ja gerne aufhalten, aber sie sind bereits aufgebrochen. Sie sind jetzt gewiss schon auf halbem Weg zur Festung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie sollen nicht an Kommunikationsproblemen zugrunde gehen. Wenn Ihr Euch durch die Uralten Speergolems zur Mannschaft durchkämpfen könnt, gelingt es Euch vielleicht, sie zu retten!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="227" prevId="6" villagerId="1023">
        <Page social="5">Gewarnt ist gewappnet, aber auf uns wartet eine weitere Aufgabe. Wir können immer noch verhindern, dass Thulsa den Nukleus des Kerns kontrolliert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mein Trupp wird einen Ablenkungsangriff ausführen. Ihr schleicht Euch in die nordöstliche Ecke der Festung und sucht den Nukleus des Kerns.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Und wo finde ich den?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Der Nukleus des Kerns befindet sich im Inneren von einem großen {@LinkCreature:227#1028#Schildstein}. Aktiviert ihn und entfernt den Nukleus des Kerns. Sobald wir ihn haben, können wir ihre Verteidigung entscheidend schwächen und gleichzeitig unser Wissen erweitern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Im Mysterium nennt man so etwas eine Zwecksynergie.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="227" prevId="7" villagerId="1031">
        <Page social="4">(Der Boden ist mit Scherben übersät. Thulsas Truppen wollten offensichtlich verhindern, dass Ihr den Nukleus des Kerns bergt. Tötet die Gnadenlosen Iskaragards und die Wilden Iskaragards und seht nach, ob sie irgendwelche verwertbaren Teile bei sich haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="227" prevId="8" villagerId="1023">
        <Page social="4">Gut gemacht. Jetzt, wo wir den Nukleus des Kerns haben, fällt es Thulsa deutlich schwerer, den Schild aufrechtzuerhalten. Der Kampf ist noch nicht vorbei, aber zumindest haben wir jetzt eine Chance.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt den Nukleus nach Tria zu Raeren. Wir können jetzt nichts mehr tun, und die Verantwortung liegt weit oberhalb unserer Soldstufe.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="227" villagerId="1023">
        <Page social="0">Der Nukleus des Kerns ist die größte Hürde für uns. Wenn wir ihn in unseren Händen halten, werden Thulsas Legionen verwundbar.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="70" prevId="9" villagerId="1013">
        <Page social="4">Ein bemerkenswertes Gerät. Die Weisen von Allemantheia werden zweifellos vor Aufregung feuchte Gewänder bekommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was Euch betrifft, so habt Ihr heute viele Leben gerettet und die benötigte Bresche geschlagen. Ihr seid eine echte Bereicherung für uns, &lt;PCNAME&gt;. Wir haben Glück, dass Ihr bei uns seid.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
