<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="12" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="172" prevId="0" villagerId="1301">
        <Page social="0">Rhodos hat einen Teil der Geschichte des Nördlichen Arun enthüllt, während Paesen eine neue Taktik ausprobiert hat, damit Solyn ihn mag.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="172" prevId="0" villagerId="1301">
        <Page social="4">Dass die Khirian uns aufnahmen, spricht für Eure gute Arbeit, &lt;PCNAME&gt;. Wir brauchten den Schutz.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dieser Rhodos-Bursche spricht über vom Himmel fallende Dinge. Möglicherweise können wir die Kühnheit retten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht ist unsere Mission doch nicht zum Scheitern verurteilt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="172" prevId="2" villagerId="1301">
        <Page social="4">Paesen möchte mit Euch sprechen, wenn Ihr einen Moment Zeit habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="172" prevId="3" villagerId="1100">
        <Page social="4">Darum mag ich Euch! Ihr habt den Tag gerettet!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe einige Wrackteile der Kühnheit gesehen. Ich werde sie überprüfen. Das beeindruckt Solyn vielleicht etwas. Bringt sie dazu, dass sie mich mag!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da mein Gedicht sie nicht aufgemuntert hat, habe ich ein Porträt von ihr gezeichnet. Könntet Ihr es überbringen? Bitte?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="172" prevId="4" villagerId="1102">
        <Page social="4">Ich hörte, Ihr habt Madadt gerettet. Nicht schlecht. Ihr seid {@gender:ein guter Soldat/eine gute Soldatin}.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Paesen hat diese Zeichnung für Euch angefertigt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich nehme es zurück.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verschwendet meine Zeit nicht mit diesem Unsinn. Was ist mit diesem albernen Ingenieur? Hat er nicht zu arbeiten?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="172" prevId="5" villagerId="1301">
        <Page social="4">Habt Ihr vielleicht gesehen, wo Paesen hingegangen ist?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Er untersucht das Wrack."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nun, wir müssen weitermachen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="172" prevId="6" villagerId="1206">
        <Page social="4">Der Weg, den Ihr vor Euch habt, wird nicht einfach sein. Ihr seid neu in Val Oriyn, also hört unsere düstere Geschichte.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="172" prevId="7" villagerId="1206">
        <Page social="4">Wir, die Khirian, widerstehen den Erzdevanern, doch die meisten meiner Art wurden versklavt. Wir bezeichnen sie als die Parthianer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie haben ein Lager in der Nähe, aber ich bin nicht sicher, ob sie uns ohne einen Kampf hindurchlassen werden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde mit ihnen sprechen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich hoffe, Ihr versteht etwas von Diplomatie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sucht nach Pariya. Die Parthianer respektieren sie. Doch seid vorsichtig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie ist gefährlich.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="172" prevId="8" villagerId="1015">
        <Page social="0">Hatischna? Ihr glaubt an eine solche Poporigeschichte?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Niemand widersetzt sich Lord Durion. Auch Ihr werdet vor ihm niederknien!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="172" prevId="9" villagerId="1200">
        <Page social="4">Oh, &lt;PCNAME&gt;! Ihr seid hier? Toll!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hat Solyn das Bild gefallen? Ich habe tagelang daran gearbeitet. Was hat sie gesagt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es hat sie nicht interessiert."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Sie weiß vermutlich meinen abstrakten Realismus nicht zu schätzen. Ich habe zwei Tage lang Kunst in Velika studiert, ich weiß also alles darüber.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
