<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="36" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="236" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="236" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="18">Ich hatte die Tenebrara schon länger verdächtigt. Ich hatte einen Späher ausgeschickt, für den Fall, dass ich recht hatte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trefft Euch mit Pastin und findet heraus, was da vorgeht.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="236" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="5">Hmm? Oh, Tarnan schickt Euch, um den Bericht abzuholen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, mal sehen. Ich beobachte diese Tenebrarapriester jetzt schon seit ein paar Tagen. Sie sprechen einen Zauber nach dem andern aus. Ein paar von ihnen sehen richtig erschöpft aus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß nicht, warum sie das tun, aber ich bin sicher, dass ihre Zauber die ganzen Tiere in der Gegend verstört haben. Wir müssen ihnen ein Ende machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="236" prevId="3" villagerId="1028">
        <Page social="10">Das kann nicht einfach gewesen sein. Ich danke Euch, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt, da es uns gelungen ist, diesen Zaubern Einhalt zu gebieten, sollten wir herausfinden, warum sich das Verhalten der Tenebrara plötzlich geändert hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Durchsucht die Dokumente in ihrem Lager. Vielleicht findet Ihr irgendeinen Hinweis.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="236" prevId="4" villagerId="1111">
        <Page social="1">(In dieser Truhe befindet sich eine Schriftrolle.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Lest die Schriftrolle.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="2">(In der Schriftrolle steht:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa hat Euch nicht im Stich gelassen, aber ihr seid zu schwach geworden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst Euch neu formieren und Kräfte sammeln, bevor Ihr weitermachen könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Killian)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="236" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="9">Killian? Er muss die Tenebraraanführer auf seine Seite gebracht haben. Das erklärt einiges.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Leider bedeutet es auch, dass die Sache schlimmer steht, als ich dachte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könnt Ihr Tarnan auf dem Laufenden halten?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="236" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="10">Killian?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, das ist schlimm. Ich muss sofort mit Melrasa sprechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke. Ohne Eure Hilfe hätten wir nicht ... solche schrecklichen Neuigkeiten.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
