<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="16" huntingZoneId="701" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="210" prevId="0" villagerId="2008">
        <Page social="0">Elesa hat Euch erklärt, was es alles bei der Strandparty zu tun gibt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="210" prevId="0" villagerId="2008">
        <Page social="4">Okay ... wo soll ich anfangen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ach ja! Als Erstes solltet Ihr vor der Taverne den kleinen Popori namens Langon aufsuchen. Er kann Euch alles beibringen, was man mit Sand bauen kann. Er ist ein großer Künstler!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="210" prevId="2" villagerId="2010">
        <Page social="4">Hallo? Hehe, seht Ihr die Sandburgen dort drüben? Ich habe sie selbst gebaut! Ich kann Euch auch zeigen, wie man sie macht. Hehe!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zunächst müsst Ihr nassen Sand vom Strand besorgen, anschließend müsst Ihr einfach das machen, was ich gerade tue. Und wenn Ihr fertig seid, habt Ihr eine Sandburg.&lt;BR&gt;Ihr solltet es einmal probieren, &lt;PCNAME&gt;! Macht drei Sandburgen und dann sehen wir, wie gut Ihr seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="210" prevId="3" villagerId="2010">
        <Page social="6">Hehe, habt Ihr es probiert?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Spaß, oder? Hehe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist allerdings eher ein Spiel für Kinder wie mich. Bei Wahmel gibt es ein Spiel, das ich gerne probieren würde, aber ich bin zu jung dafür. Dort drüben, gleich hinter dem Zaun könnt Ihr es spielen. Ihr solltet es einmal probieren!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="210" prevId="4" villagerId="2005">
        <Page social="4">Willkommen, &lt;PCCLASS&gt;! Sucht Ihr nach einem unterhaltsamen Spiel?  Dann seid Ihr hier an der richtigen Adresse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was das für ein Spiel ist, fragt Ihr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es heißt "Schlag die Melone!"&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was das sein soll?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ihr habt noch nie "Schlag die Melone" gespielt? Macht Euch bereit für Euren neuen Lieblingssport!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Alles was Ihr tun müsst, ist vor Ablauf der Zeit drei Melonen zu zermatschen! Mit nur einem geschlossenen Auge kann das jeder, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie wäre es, wenn wir das Ganze etwas interessanter gestalten und wir Euch die Augen ganz verbinden?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ach, und hört nicht auf die Wassermelonen. Sie werden versuchen, Euch davon zu überzeugen, dass sie gar keine Wassermelonen sind, aber ich versichere Euch, dass sie lügen!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="210" prevId="5" villagerId="2005">
        <Page social="4">Was meint Ihr? Wie ich es Euch gesagt habe, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wollt Ihr noch eine Runde spielen oder sucht Ihr eine neue Herausforderung? Wenn Ihr mich fragt, empfehle ich Euch Cheltons Spritzkanonen beim Strand!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="210" prevId="6" villagerId="2001">
        <Page social="4">Willkommen, &lt;PCRACE&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist der Schießstand für die Spritzkanonen! Die Regeln sind einfach.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gebt mir als Erstes Bescheid, ob Ihr teilnehmen möchtet, dann werde ich Euch zu einer der Kanonen  dort drüben am Strand bringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danach müsst Ihr Monster abschießen. Schießen! Schießen! Schießen! Die roten Monster sind mehr wert als die blauen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nochmal zusammengefasst: rot: gut; blau: nicht ganz so gut. Alles klar? Dann fangen wir an!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="210" prevId="7" villagerId="2001">
        <Page social="4">Wie war es?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Haha. Keine Sorge. Immer schön am Ball bleiben, Ihr werdet den Dreh schon noch herausbekommen - versprochen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Möchtet Ihr etwas Neues ausprobieren? Geht auf die andere Seite des Strands und sucht nach Stefanna.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="210" prevId="8" villagerId="2011">
        <Page social="4">Willkommen. Mein Name ist Stefanna. Ihr habt sicher schon von mir gehört, der weltberühmten Kosmetikerin und Modedesignerin Stefanna? Nein? Nun, nicht jeder beschäftigt sich mit Mode ... wie man sieht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was also führt Euch zu mir? Ich weiß, dass sich viele Castanic zu dieser Jahreszeit mehr Bräune wünschen, doch ich finde nicht, dass Ihr das nötig habt, &lt;PCNAME&gt;. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin auf der Suche nach einem amüsanten Spaßvertreib."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hm, amüsieren ... Oh! Ihr solltet meinen Partner Dolme aufsuchen. Er ist ein Hornschnitzer und hat seine eigene Ausstellung. Ihr solltet Euch bei ihm vorstellen!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="210" prevId="9" villagerId="2004">
        <Page social="4">Seid gegrüßt. Ihr kommt mir bekannt vor. Haben wir uns schon einmal getroffen? Haha.&lt;BR&gt;Wenn Ihr Euch bei der  Strandparty köstlich amüsieren wollt, dann seid Ihr hier an der richtigen Stelle. Um ehrlich zu sein, geht es bei den Kanonen, Wassermelonen und Sandburgen nur darum, den Touristen das Geld aus der Tasche zu ziehen. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was macht Ihr also bei der Strandparty?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich bin Traditionalist: Ich zerreibe Hörner. Das ist schließlich der wichtigste Teil der Strandparty. Ich würde gerne anhand einer Demonstration etwas Faszinierendes für Euch herstellen, &lt;PCNAME&gt;. Als Erstes benötigen wir ein paar brauchbare Hörner. Warum bringt Ihr mir nicht den Mahlzahn eines Warzenschweins?</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="210" prevId="10" villagerId="2004">
        <Page social="4">Ohh, ein prachtvolles Exemplar!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt wartet bitte hier, während ich etwas für Euch fertige. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay, ich kann es kaum erwarten!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">...und fertig!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sieht das nicht toll aus? Ich weiß ja nicht, was Ihr von so einem Warzenschweinzahn erwartet habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Naja, es ist immerhin kein kompletter Verlust. Bringt es zu Ramsay bei der Träne der Viper - der Taverne am Strand - dann erhaltet Ihr ein Freigetränk dafür!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="210" villagerId="2004">
        <Page social="0">Geht ein Horn für mich besorgen, dann stelle Euch etwas Großartiges her.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="210" prevId="11" villagerId="2007">
        <Page social="4">Ach, wie süß! Ist das für mich?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wow, es ist hervorragend gearbeitet! Und Ihr wollt, dass ich es bekomme? Dankeschön!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier: ein Geschenk für Euch. Das ist das mindeste, was ich tun kann. Und wenn Ihr noch mehr wollt, dann bringt mir einfach noch eine von diesen wunderbaren Hornschnitzereien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Viel Spaß beim Fest!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
