<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="89" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Mysteriöse Beschwörung]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr Euer Leben nach Euren eigenen Vorstellungen leben wollt und nicht nach den von den Schwachen auferlegten, sucht {@LinkCreature:63#1260} in Velika auf.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1260">
        <Page social="0">Ich habe den Eindruck, Ihr habt schon so manch eine Schlacht geschlagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr die Verwegenheit habt, kühn zu sein, die Furcht der Unterlegenen zu übersehen und zuzuschlagen, wann es Euch beliebt, sprecht erneut mit mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Eure nächsten Schritte leiten, wenn Ihr bereit seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1260">
        <Page social="0">Recht und Ordnung sind Strukturen, die von den Schafen erschaffen wurden, um die Wölfe bei der Stange zu halten. Die Schafe sind mit ihrem Los zufrieden. Und Ihr?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin allerdings kein Schaf."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nun denn, nehmt Euer Schicksal in die Hand, {@g:mein Freund/meine Liebe} - wenn nötig mit Gewalt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mit der &lt;font color='#FF0000'&gt;Gesetzlosenerklärung&lt;/font&gt; setzt Ihr die Welt davon in Kenntnis, dass Ihr Euren eigenen Weg zur Macht gewählt habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nachdem Ihr die Erklärung abgegeben habt, werdet Ihr {@g:zum/zur} Gesetzlosen. Ihr könnt andere angreifen und sie Euch. Die Götter beschützen die wirklich Schwachen. Aber warum solltet Ihr Euch um sie bemühen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich liebe die Herausforderung."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ein Wort der Warnung, {@g:mein Freund/meine Liebe}: Je mehr Ihr kämpft, umso mehr steigt Eure Verrufenheit. Je nachdem wie verrufen Ihr seid, werdet Ihr den Zorn der Götter auf Euch ziehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich würde sagen, dass ein paar Einschränkungen nur einen kleinen Kompromiss darstellen, den man für die Freiheit eingehen muss.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist Eure Entscheidung ...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
