<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ihr habt Dougal und Solyn getroffen und erfahren, dass Paesen vermisst wird.&lt;BR&gt;Paesen braute einen Trank, um Solyn aufzumuntern. Solyn trank ihn freudig, doch wurde erzürnt, als sie von den Zutaten erfuhr.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Trefft Dougal und Solyn an der Teleportplattform.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Klar."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2206">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir dachten schon, wir hätten Euch auch noch verloren!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;War Eure Mission erfolgreich?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich glaube schon."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ausgezeichnet!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mit etwas Glück erhalten wir die Zustimmung von Renish, diesem Suchenden, jetzt nach Höhenwacht eingelassen zu werden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich muss ihn immer noch überzeugen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wir werden auch mit ihm sprechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber wir müssen Euch auf den neusten Stand bringen. Wir haben Paesen aus den Augen verloren. Im einen Moment war noch mit uns hier draußen, im nächsten war er weg. Ihr habt ihn nicht zufällig irgendwo dort draußen gesehen, oder?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Paesen ist verschwunden?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich bin sicher, er ist nur ein bisschen umherspaziert. Er ist ein cleverer Kerl, ich würde mir wirklich keine Sorgen um ihn machen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch Ihr habt gesehen, was dies für ein Ort ist, und Paesen wird unvorsichtig, wenn er abgelenkt ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir wollten eigentlich zurück zum Lager und einen Suchtrupp organisieren, aber jetzt, da Ihr da seid - würde es Euch etwas ausmachen, Euch hier kurz umzuschauen? Er kann nicht weit gekommen sein.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Überlasst ihn mir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2209">
        <Page social="4">Ah, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So schön, Euch wiederzusehen! Habt Ihr Eure Mission beendet?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Leute suchen nach Euch, Paesen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Oh, ich weiß.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich kann momentan noch nicht zurückgehen. Ich suche etwas!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt, warum helft Ihr mir nicht bei der Suche?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es geht um Solyn, richtig?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich mache mir Sorgen um sie! So verbissen! So bestimmt! So verschlossen! &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vielleicht möchte sie einfach nur alleine sein."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Dummes Gewäsch! Wer ist denn gerne allein? Sie kam doch hierher, um ihre Schwester zu finden! Sie ist offenbar einsam und besorgt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich weiß, wie ich sie aufheitern kann. Die Khirian gaben mir dieses Rezept für einen außergewöhnlichen Trank. Damit kann sie sich garantiert entspannen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich brauche noch eine einzige Zutat: Fleisch von Lebewesen der heißen Quellen, entweder Kamara oder Seestern. Aber ich bringe es nicht über mich, zu ... Ihr wisst schon.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich mache es schon, hört auf mit diesem Hundeblick."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2209">
        <Page social="4">Dann werdet Ihr helfen? Ich danke Euch vielmals, &lt;PCNAME&gt;!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2209">
        <Page social="4">Wenn das funktioniert, werden wir es nicht wieder versuchen müssen! Danke!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2209">
        <Page social="4">Was? Solyn hat Schmerzen, &lt;PCNAME&gt;. Ich kann es nicht ertragen, jemanden so leiden zu sehen!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2209">
        <Page social="1">Perfekt! Danke, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Okay, wenn ich mich recht an die Instruktionen erinnere, muss ich nur ... das ... alles ... vermischen ... und fertig ist es!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Freut mich für Euch."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="182" villagerId="2209">
        <Page social="0">Bitte beeilt Euch, &lt;PCNAME&gt;. Versteht Ihr nicht, dass Solyn da drinnen leidet?</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="182" prevId="8" villagerId="2209">
        <Page social="1">Ja, selbstverständlich! Ich muss das sofort Solyn geben!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seid Ihr sicher, dass das eine gute Idee ist?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Was meint Ihr? Oh, richtig. Ich schätze, meine vorherigen Versuche, sie aufzumuntern, haben mich nicht gerade beliebt bei ihr gemacht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht, ich weiß, es ist eine Zumutung, aber dürfte ich Euch darum bitten ... ?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Na ja ... na gut."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="182" prevId="10" villagerId="2210">
        <Page social="1">Irgendein Zeichen von dieser lästigen Plage?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Er ist unterwegs. Hm ... wollt Ihr was trinken?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ah! Ja, ich bin am Verdursten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt, das ist ziemlich gut! Ungewöhnlich, aber geschmackvoll! Und ... entspannend! Ich fühle, wie die Anspannung aus meinem Nacken verschwindet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ist drin?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Fragt Paesen - er hat das für Euch gemacht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wirklich? Eeendlich hat er etwas riiichtig gemacht!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich schätze, ich sooollte es ihm nicht so schweeer machen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hm, ja. Geht es Euch gut?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Nie bescher!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wardet ... wasch schtimmt nischt mir? Wasch war innem Gedränk? Wasch hadder kleene Fellball mit mir gemascht? Isch wer'n umbring'n! Un' Eusch ausch!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Tut mir Leid."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="182" prevId="11" villagerId="2011">
        <Page social="1">Und wieder erbiete ich Euch meine Grüße, &lt;PCNAME&gt;. Was habt Ihr da?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Energie, die von diesem Anhänger ausstrahlt! Ich kann fühlen, wie sie von den Talismanen zurückgeworfen wird, die ich untersucht habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sehr gut, &lt;PCNAME&gt;. Ich glaube, dass diese Demonstration Eure edlen Absichten hinreichend beweist. Die Suchenden, die mit mir arbeiten, haben ihr Lager am Kazankamm im Norden aufgeschlagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr Durom das hier zeigt, wird er Euch zum Hohen Suchenden Janiam führen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich danke Euch, Renish."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="182" villagerId="2011">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
