<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="33" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1018">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1018">
        <Page social="1">Ihr müsst mir helfen, &lt;PCNAME&gt;! Ihr müsst ... mich vergiften!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wartet, geht nicht fort! Ich kann es erklären. Ich muss sofort von einem {@LinkCreature:30#140#Gifttentacullar} vergiftet werden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Bei den Titanen, warum nur?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich habe ein dunkles Geheimnis, etwas Wichtiges, das ich nicht jedem sagen kann. Aber Alais und die Trottel vom Mysterium zwingen mich, es preiszugeben. Die richtige Dosis Gift von einem {@LinkCreature:30#140#Gifttentacullar} wirkt auf das Gehirn und verursacht einen Gedächtnisverlust. Ich will lieber vergesslich als tot sein.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1018">
        <Page social="1">Vielen, vielen Dank, &lt;PCNAME&gt;. Bitte gebt es mir jetzt!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hier ist das Gift."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">(Er trinkt das Gift aus der Flasche in einem Zug, dann öffnet und schließt er mehrmals den Mund und wird von einer Panik ergriffen.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Er zeigt auf seinen Mund und gestikuliert wild. Dann zeigt er auf einen der anderen Minenarbeiter.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" villagerId="1018">
        <Page social="0">Ich werde das Geheimnis nicht verraten, selbst wenn mich diese Trottel foltern. Lieber sterbe ich.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1017">
        <Page social="1">Er hat was getrunken? Kein Wunder, dass er nicht mehr sprechen kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sein Hals wird so anschwellen, dass er die nächsten Tage lang kaum atmen kann. Was ist denn passiert?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Er wollte ein großes Geheimnis vergessen ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Das Ammenmärchen von Tentacullargift? Er wird die Vergangenheit nicht vergessen, aber auch nicht sein wertvolles "Geheimnis" preisgeben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jemand sollte dies {@LinkCreature:230#1065$$Libinienn} berichten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir Minenarbeiten haben einen alten Brauch. Der heißt ... "ein-zwei-drei-ist-es-nicht".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, erzählt Libinienn, wie Ihr einen der Minenarbeiter vergiftet habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Viel Glück dabei.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="5" villagerId="1065">
        <Page social="1">Ihr habt ihm Tentacullargift gegeben. Und er trank es.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich ... ich ... mir fehlen die Worte.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich wollte nur helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ihr tut wohl alles, was man von Euch verlangt, was, &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wollt Ihr wissen, was sein großes "Geheimnis" ist? Er hat ein paar unserer Funde aus der Mine abgezweigt und versteckt sie, damit er sie auf dem Schwarzmarkt verhökern kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und Ihr verzögert die Vernehmung, die er so gründlich verdient!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Tut mir leid."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ihr seid naiv, aber {@g:kein Verbrecher/keine Verbrecherin}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und eigentlich ist er mit dem Gift schlimmer bestraft, als ich ihn bestraft hätte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Für einen Wanderminenarbeiter ist harte Arbeit nicht wirklich eine Strafe.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
