<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="12" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="62" prevId="0" villagerId="1018">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="62" prevId="0" villagerId="1018">
        <Page social="4">Ihr seht so aus, als könntet Ihr ein wenig Urlaub am Strand vertragen, &lt;PCNAME&gt;. Dann habe ich genau die richtige Aufgabe für Euch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Am Halsabschneiderhafen gibt es einen Seemann namens &lt;font color='#660000'&gt;Dirken&lt;/font&gt;. Er hetzt die Mitglieder von Kaias Schwert und die Piraten, die in diesem Hafen beheimatet sind, gegeneinander auf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja, das sind echte Piraten, auch wenn die meisten von ihnen auf Land festsitzen. Wegen einer Auseinandersetzung mit den Naga liegen ihre Schiffe auf dem Grund des Ozeans.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aus offensichtlichen Gründen können wir nicht zulassen, dass ein strategisch wichtiger Hafen im Chaos versinkt. Also sorgt dafür, dass dort wieder Frieden einkehrt. Und noch etwas: Haltet Euch ein wenig bedeckt, denn Justikare schleichen dort ebenfalls herum.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="62" prevId="2" villagerId="1026">
        <Page social="4">Dirken ist ein ziemlich rühriger Unternehmer. Er hat keine Zeit für die "Huren von Kaia" oder wie Ihr Euch auch immer nennen mögt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Hey, &lt;PCCLASS&gt;. Ihr seid wohl ein bisschen empfindlich, was? Schwert Kaias ... wollte ich doch auch sagen. Ist mir nur falsch rausgerutscht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie auch immer! Wenn Ihr beim Militär seid, dann lasst mich mal raten: Ihr "requiriert" doch sicher wieder irgendwas von uns arbeitsamen und gesetzestreuen Leuten, richtig?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mich fragt, dann ist es schon ein paar Münzen wert, dass Ihr woanders Soldaten spielen geht.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
