<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="27" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="4">Ich glaube, Eure Arbeit hier ist fast getan. Während Ihr da draußen Soldat gespielt habt, kam einer der Kuriere vorbei und wollte Euch sprechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt an das, was Ihr gelernt habt, bedenkt, dass Eure Handlungen Teil eines größeren Ganzen sind und versucht, Euch nicht töten zu lassen. Davon ... gab es hier schon viel zu viel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ramun wird jeden Moment mit Eurem nächsten Befehl hier sein.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1038">
        <Page social="4">Hört her! Ihr da! Habt Ihr jemanden namens "&lt;PCNAME&gt;" gesehen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid das? Sehr gut. Ich verbringe schon zu viel Zeit damit, durch die Gegend zu rennen, als dass ich Euch noch lange hinterherlaufen könnte. Zenturio Neziir will, dass alle freien Leute zusammengetrommelt werden zu einer großen ... wie er es nennt, "Befriedungsübung". Das ist Vorgesetztensprache für "es wimmelt von Wächtergeistern und wir wissen nicht, was wir dagegen tun können".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er ist die Straße entlang und den Berg hoch ... ich treffe Euch wahrscheinlich dort!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Steht gerade, &lt;PCNAME&gt;. Ich will, dass Ihr Euch die Kränklichen Noruks vorknöpft. Wir haben eine Bitte von den Forschern der Expedition erhalten, das Blut von offensichtlich geschwächten Geistern und Bestien zu untersuchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid mein Untergebener, jetzt habt Ihr also Eure Befehle. Tötet so viele von ihnen wie nötig. Die Hauptsache ist, dass Ihr das Serum beschafft, das sie verlangen. Wenn Ihr fertig seid, meldet Euch bei &lt;font color='#660000'&gt;Präfekt Ashak&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1119">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Der Triumph ist Euer. Es ist bedauerlich, dass täglich mehr und mehr Tiere erkranken. Wir versuchen, unnötiges Ausdünnen jener Lebewesen zu vermeiden, die hier auf der Insel der Dämmerung heimisch sind, aber um unsere Nachforschungen voranzutreiben müssen manchmal unvermeidliche Opfer gebracht werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" villagerId="1119">
        <Page social="0">Anscheinend habt Ihr nicht genug Serum für meine Forschungen. Ihr müsst noch etwas mehr von den Kränklichen Noruks beschaffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich hätte nicht erwartet, dass Neziir diese Aufgabe einem unerfahrenen Rekruten anvertraut. Ich habe das Beste verlangt, nicht das Schwächste.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
