<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="32" huntingZoneId="7" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="207" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="207" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="5">Diese Kreatur Nakarash treibt mich in den Wahnsinn. Ich kann einfach nicht ergründen, warum er so schwer zu töten ist. Man muss den Soldaten zugutehalten, dass sie ihr Bestes gegeben haben, aber er hat sie einfach wie Grashalme niedergemäht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich will Euch nichts vormachen - das wird ein schwieriger Kampf. Wenn Ihr {@LinkCreature:7#18#Nakarash} töten könnt, werden wir dem Abschluss unserer Forschungsarbeiten einen Schritt näher kommen. Dann können wir unsere Aufmerksamkeit vielleicht der Rückeroberung dieser Region für die Föderation widmen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="207" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="5">Ihr habt Nakarash getötet? Und Ihr habt mir eine Schuppe mitgebracht, die ich untersuchen kann? Langsam fange ich an zu glauben, dass Eure Fähigkeiten hier auf dem Feld verschwendet werden. Ihr solltet in der Waffenlegion sein und unsere besten Soldaten ausbilden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dank Euch können mein wahnsinnig unerschrockener Gefährte und ich unsere Forschungen beenden und in die Zuflucht Allemantheia zurückkehren. Ich bin Euch zutiefst dankbar, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="207" villagerId="1008">
        <Page social="0">Solange Nakarash in den Hügeln herumstampft, wage ich nicht, meine Studien fortzusetzen. Ich bitte Euch dringend, seinem Leben ein Ende zu bereiten und damit unsere zu retten.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="207" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ein Stück von Nakarashs Panzer? Faszinierend. Ihr müsst wirklich geschickt sein, um ein Ungeheuer wie ihn zu bezwingen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden uns das genau ansehen und seine Stärke unserer hinzufügen. Wir sind Euch sehr dankbar.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
