<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="32" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Ich suche die Kontinente nach seltenen Schätzen ab und durchsuche Ruinen und Schiffswracks nach Dingen, die in Vergessenheit geraten sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;An Eurer Kleidung lässt sich leicht erkennen, dass Ihr noch nicht viel Erfahrung mit der Suche nach Schätzen habt. Ihr habt Glück! Ich kann es Euch beibringen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dann lasst mal hören."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die Gulaschiffswracks waren einst Handelsschiffe, aber auch Händler haben so ihre Geheimnisse. Geht auf das Schiff und sucht nach etwas, das fehl am Platze ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet einfach zuerst das Schiff und dann den Schatz! Dass das SO einfach ist, hättet Ihr wohl nicht gedacht, was?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="231" prevId="2" villagerId="1032">
        <Page social="4">(Diese Truhe sieht anders aus als die anderen.) &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Schatz!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">(Sie ist verschlossen. Vielleicht hat einer der Ertrunkenen Gulabootsmänner den Schlüssel.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dann mal los, Schatztruhe."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="231" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="4">Seht Ihr! Ich habe es Euch ja gesagt. Dafür sollte ich mindestens ... zwei Drittel des Schatzes kriegen. Ja, das erscheint mir durchaus angemessen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann wollen wir sie mal aufmachen!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="231" villagerId="1025">
        <Page social="0">Suchet, und Ihr werdet finden! Genug geredet!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="231" prevId="4" villagerId="1025">
        <Page social="4">Hä. Das ist eine ... Karte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich meine, schaut Euch das mal an! Ganz klar einen SCHATZKARTE! Ja, das ist ganz sicher eine Schatzkarte.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo führt sie denn hin?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">DAS ... ist nichts für einen so genialen Forscher wie mich. Da muss ein Codeknacker ran.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Ihr? Es sieht total sinnlos aus, bis man es entschlüsselt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt sie zu Yasper in die Leuchtfeuergarnison. Der kann so was ganz gut. Ist ja auch einer meiner Forscherlehrlinge.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="231" prevId="6" villagerId="1027">
        <Page social="4">Eine verschlüsselte Karte? Lasst mich mal sehen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wo habt Ihr das denn her? Das ist keine Schatzkarte, sondern ein Kunstwerk.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"WAS soll das sein?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich meine, es mag alt sein und wie eine Karte aussehen ... aber dieser "Code" ist Gulaschrift. Das soll einfach nur schön aussehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ist vielleicht ein bisschen was wert, weil es so alt ist. Aber dazu muss man auch den richtigen Sammler finden. Ich würde es Euch abkaufen, wenn Ihr wollt. Was sagt Ihr dazu?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
