<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; ging zu Hagand, um ihn um Hilfe zu bitten, den Relativitätsstein wiederaufzuladen. Hagand erzählte &lt;PCNAME&gt;, wie er das Gebiet einst selbst erkundete, als er noch jung war. Hagand bereitete einen speziellen Trank zu, um &lt;PCNAME&gt; beim Betreten des gefährlichen Geländes zu schützen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">(Hagand ist nirgends zu finden.)</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Hagand wird Euch sprechen wollen, bevor Ihr abreist. Sucht in dem Gebäude dort nach ihm.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Mache ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Willkommen, Fremdling. Die Forscher, die Ihr gerettet habt, sagen, dass Ihr &lt;PCNAME&gt; heißt und dass Ihr dabei wart, als der Hohe Älteste Verikam entführt wurde. Bedeutsam.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, was habt Ihr in diesem Gebiet eigentlich gemacht?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich suche den Diranassteinbruch."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hmm. Hat Halran Euch geschickt? Oder Garm? Ich gehe nicht davon aus, dass sie Euch vor den Gefahren des Steinbruchs gewarnt haben ...?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Natürlich haben sie das nicht. Hört gut zu: Als ich das letzte Mal in diesem Gebiet war, wurde es von Erzdevanern und Parthianern kontrolliert. Dank eines Unsichtbarkeitstranks konnte ich an ihnen vorbeihuschen ... und zu Eurem Glück habe ich noch etwas davon übrig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da ich keine weitere Verwendung dafür habe, könnt Ihr ihn haben.Aber ich rate Euch, dass Ihr ihn zunächst aus sicherem Gelände ausprobiert, damit Ihr wisst, wie man sich unsichtbar bewegt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was du heute kannst besorgen, das verschiebe nicht auf morgen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="4">Hmm. Ihr seid nicht unsichtbar. Ihr seid vielleicht ein wenig grün geworden, aber das ist auch schon alles.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie ich befürchtet habe, ist der Trank bereits abgelaufen. Ich hätte ihn schon vor Jahren entsorgen sollen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gibt es eine Möglichkeit, einen neuen zu brauen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wo ein Wille ist, ist auch ein Weg.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe alles hier, was ich brauche, außer zwei Zutaten. Wärt Ihr bereit, sie zu beschaffen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zunächst werde ich eine Nachdenkliche Wurzel brauchen, um gewöhnliche Schaulustige zu verwirren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann Vernebelte Augäpfel, um versessene Gaffer durcheinanderzubringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Beide sind relativ häufig in der Nähe zu finden, wenn auch etwas schwierig zu sammeln.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Fangt schon einmal an. Ich beschaffe die Zutaten."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1004">
        <Page social="4">Schon wieder zurück? Vor zehn Jahren benötigte ich eine Woche, um diese Zutaten zu bekommen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glücklicherweise ist der Trank beinahe fertig. Ich brauche nur noch einen Moment Eurer Geduld.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nehmt Euch Zeit. Macht es richtig."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="4">Fertig!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun hört mir genau zu: Die Wirkung dieses Tranks wird nicht ewig anhalten, trinkt ihn daher erst, wenn Ihr beim Diranassteinbruch angekommen seid. Sammelt dann die Steine und macht, dass Ihr wieder verschwindet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und denkt daran: Ihr werdet nicht vorgewarnt, wenn die Wirkung des Tranks nachlässt.&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstanden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
