<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="7" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ihr habt den Forschern des Mysteriums geholfen herauszufinden, wie die Nachkommen Loks die Kumas kontrollieren.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verstärkung wird in den Himmelshügeln benötigt. Soldaten, die für eine Versetzung zur Verfügung stehen, sollten sich umgehend bei Hauptmann Daven in Holzhausen melden.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="60" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Ah, &lt;PCNAME&gt;! Nach Euch habe ich gesucht!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe einige besorgniserregende Berichte über Naga und Kumas aus den Himmelshügeln erhalten. Kümmert Euch persönlich um diese Angelegenheit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Begebt Euch zu Godrics Farm und sprecht mit {@LinkCreature:207#1005#Heroth}. Er hat weitere Einzelheiten für Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="207" prevId="3" villagerId="1005">
        <Page social="4">Seht Ihr da draußen diese Kontrollhinkelsteine mit den blauen Markierungen? Die Kumas können sich davon nicht fernhalten, und die Wissenschaftler, für die ich verantwortlich bin, offensichtlich auch nicht. Einige sind einfach weggelaufen, und ich kann nicht nach ihnen suchen, solange wir nicht die Kumas in der Umgebung beseitigt haben. Sucht nach Radat, ihrem Anführer, und schaltet ihn aus.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="207" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ihr seid ziemlich nützlich. Viele Soldaten geraten bei ihrem ersten Kampf gegen Kumas in Panik. Aber Ihr scheint genau zu wissen, was Ihr Euch zutrauen könnt. Gute Arbeit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Einige der Forscher sind nach und nach von ihrem Lager südöstlich von hier zurückgekehrt, aber {@LinkCreature:207#1009#Siria}, die Störrischste von allen, ist immer noch da draußen. Glaubt Ihr, Ihr könntet Euch umsehen und sie finden?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="207" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ach, hat Heroth sich Sorgen gemacht? Wie süß! Als wäre ich eine Jungfer in Not ...! Aber ich habe eine Mission, genau wie er.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr bereit, zu helfen? Nun gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Kumas sind ganz besessen von den Markierungen auf den Kontrollhinkelsteinen. Sie sind in der ursprünglichen Sprache der Magie verfasst, was auf die Götter deutet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Naga arbeiten für die Kumas. Es gibt da einen Kumas namens {@LinkCreature:7#2000#Kadas}. Ich würde mir gern das Amulett ansehen, das er trägt. Vielleicht gibt uns das einen Hinweis.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="207" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Toll, Ihr habt es! Das ist ja fantastisch! Jetzt brauche ich nur noch etwas, womit ich es vergleichen kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Warum seht Ihr mich so an? Ihr wolltet doch helfen, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr die &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7001#55019,9993,1935&amp;type=1&amp;name=Kontrollhinkelsteine"&gt;Kontrollhinkelsteine&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; untersucht, die hier überall verstreut sind, werdet Ihr auch Fragmente finden. Bringt mir davon welche! Ist doch ganz einfach, oder nicht?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="207" villagerId="1009">
        <Page social="0">Verflixt und zugenäht! Es ist doch nur ein einziger Kumas. Ihr habt doch schon so viele getötet! Ich will ja nur, dass Ihr noch einen tötet und mir sein Amulett bringt. Bitte beeilt Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="207" prevId="7" villagerId="1009">
        <Page social="4">Mal schauen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Genau, wie ich dachte! Die Kraft in diesen Scherben ist dieselbe wie im Amulett, auch wenn sie dort stärker konzentriert ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich vermute, dass das Amulett Energie von den Kontrollhinkelsteinen speichert.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="207" villagerId="1009">
        <Page social="0">Nein, nein. Ihr müsst mir ein paar Splitter der Kontrollhinkelsteine bringen, die ich mit dem Amulett vergleichen kann. Es gilt, eine Hypothese zu überprüften!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="207" prevId="9" villagerId="1009">
        <Page social="4">Einige der Kontrollhinkelsteine scheinen am stärksten aufgeladen. Sie sind leicht zu erkennen, denn sie sprühen Funken vor Energie. Ob die Kumas wohl darin die Energie speichern, die sie von den anderen abgezogen haben?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könntet Ihr da ein wenig nachforschen? Wenn die {@LinkObject:45#Kontrollhinkelsteine} so wichtig sind, wird jemand oder etwas Euch daran hindern wollen, etwas über sie in Erfahrung zu bringen.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="207" prevId="11" villagerId="1009">
        <Page social="4">Wichtel, was? Die arbeiten doch für jeden, und in diesem Fall wohl für die Kumas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das bedeutet, dass die Kumas nicht teilen wollen, was auch immer sie durch die Hinkelsteine gewinnen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt meinen Bericht zu Mattin ins Sanctum Mysterium südlich von hier. Ich werde zu Godrics Farm zurückkehren und Heroth daran erinnern, dass er nicht mein Kindermädchen ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="207" prevId="12" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ein Bericht von Siria? Zeigt mal her ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Klingt, als hätte sie das Kumasproblem doch ganz gut im Griff. Vielen Dank, dass Ihr mir das gebracht habt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
