<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="453" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, wir haben schon lange nicht mehr miteinander geredet. Ich hoffe, es ist Euch gut ergangen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe da eine Bitte an Euch. Ein Freund bat mich um Hilfe, doch ich kann Elion jetzt nicht allein lassen. Könntet Ihr nicht für mich hingehen und helfen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin mir sicher, dass die Belohnung den Aufwand mehr als wettmachen wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Name meines Freundes ist Penrik. Zeigt ihm den beigefügten Brief und sagt ihm, dass ich Euch empfohlen habe!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Jelena</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="75" prevId="2" villagerId="4501">
        <Page social="4">Wen schaut Ihr so an, Fremde{@g:r/}? Verzieht Euch, bevor Euch noch was Dummes passiert.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Jelena schickt mich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Was? Jelena hat Euch einen Brief für mich mitgegeben?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst mich sehen!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="75" prevId="3" villagerId="4501">
        <Page social="4">Hmm. Ich schätze Ihr seid tatsächlich Jelenas Freund{@g:/in}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, es sieht so aus, als bleibt mir nix anderes übrig. Also folgt mir. Aber ich kann nicht dafür garantieren, dass Ihr in einem Stück zurückkommen werdet. Es ist einfach so gefährlich.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="453" prevId="4" villagerId="4501">
        <Page social="4">Hört mir gut zu, Zeit ist knapp.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In den nächsten Minuten werden meine Kameraden hier sein, mit einem Schatz, den wir einem Steinriesen abgenommen haben. Der Riese wird ihnen dicht auf den Fersen sein. Ihr sollt ihn eine Weile aufhalten, damit wir den Schatz hoch zum Pass bringen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meine Kameraden warten bereits auf der anderen Seite dieser Barrikade. Wenn Ihr bereit seid, betätigt den Hebel hier, um ihnen ein Zeichen zu geben, und dann seid bereit, einem Steinriesen entgegenzutreten.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="453" prevId="5" villagerId="4511">
        <Page social="6">Wenn ich ehrlich bin, ich hätte nicht gedacht, dass Ihr dem Riesen lange standhalten würdet. Doch ich muss zugeben, Jelena hat eine gute Wahl getroffen. Erinnert mich daran, dass ich Euch irgendwann mal noch einen ausgeben werde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier ist die Bezahlung, die ich Jelena versprochen habe. Richtet Ihr meine Grüße aus, wenn Ihr sie seht.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
