<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; hat durch Gespräche mit den Barakaüberlebenden Hinweise auf den Mörder gesammelt.&lt;BR&gt;Anschließend ist &lt;PCNAME&gt; einem verdächtigen Soldaten begegnet, der noch nie etwas von Skald Omeros' Gedicht gehört hatte. Es hat sich herausgestellt, dass es ein getarnter Eindringling der Kaiserlichen Armee der Erzdevaner war.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="4">Diese Barakasoldaten gehörten zu einer Patrouille, die verschwunden ist. Die Wachen von Höhenwacht haben nach ihnen gesucht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet ihren Hauptmann wissen lassen, dass Ihr sie tot aufgefunden und ihre Seelen gereinigt habt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Er wird davon erfahren."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1022">
        <Page social="4">Ich bitte um Verzeihung, &lt;PCNAME&gt;. Ich bin ein wenig nervös und ich habe Euch nicht gleich erkannt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sind auf der Suche nach den Mitgliedern einer Patrouille, die letzte Nacht verschwunden ist. Einige konnten wir bereits finden, aber es fehlen noch immer sehr viele.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habt Ihr irgendwas von ihnen gesehen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe sie gefunden ... Sie wurden in der Nacht von den Erzdevanern ermordet."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das hatte ich befürchtet. Seit Verikams Entführung sind die Erzdevaner noch dreister geworden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir konnten ein paar Überlebende finden, aber sie sind ... nicht mehr ganz sie selbst. Vielleicht sagen sie Euch, was vorgefallen ist, wenn Ihr mit ihnen sprecht - Wie es den Erzdevanern wohl gelungen ist, sie zu überraschen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sucht in diesen Medizinkisten nach Gelassenheitstränken und gebt sie den Überlebenden, denen Ihr begegnet. Das sollte sie wieder zu Verstand bringen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich kümmere mich darum."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1028">
        <Page social="4">(Zwischen zerbrochenen Flaschen und verschlissenen Verbänden befindet sich ein Fläschchen mit der Aufschrift "Gelassenheit".)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das muss es sein."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1026">
        <Page social="0">Nicht ... nein ... nicht mich! Geht weg, geht weg, bleibt mir vom Leib!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ganz ruhig, Soldat. Hier, das wird Euer Leid lindern."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nicht! Nein! Ich ... ich ... Kenne ich Euch?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, ich erinnere mich wieder an alles ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir waren auf Patrouille, als meine Kameraden anfingen zu schreien und zu rennen. Ich weiß nicht, was es ausgelöst hat, aber kurze Zeit später wurde auch ich von blinder Panik ergriffen! Irgendetwas ... etwas, das sich mit einer wahnsinnigen Geschwindigkeit bewegt hat, war hinter uns her!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch dank Euch ist diese Panik nun vorüber. Bin ich der einzige Überlebende?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin noch auf der Suche."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1027">
        <Page social="0">Habt Gnade! Gnade! Oh, bitte - verschont mein Leben oder setzt ihm zumindest ein schnelles Ende!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ganz ruhig. Das hier sollte Euch helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Was ... Was ist passiert? Wo ist er hin?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;! Ich habe gesehen, was passiert ist! Es war einer von uns!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es war jemand, der sich als Soldat von Höhenwacht verkleidet hat! Ich dachte, er wäre ein neues Mitglied der Patrouille. Doch als wir weit genug von den Lichtern der Stadt entfernt waren, hat er uns angegriffen! Doch es war keine bloße Täuschung! Er ... irgendwie hat es uns allen blanke Panik eingeflößt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich sag Euch was, &lt;PCNAME&gt;: Etwas verbirgt sich unter uns, getarnt als einer von uns ... Findet es, bevor noch mehr Soldaten sterben!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr habt mein Wort."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1008">
        <Page social="4">Ich sagte, der Weg ist gesperrt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr nicht sofort geht, werde ich Euch an allen vieren fesseln und Euch am Straßenrand für die Hyänen zurücklassen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wer glaubt Ihr eigentlich, wer Ihr seid, fremdartiger Abschaum?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Omeros schickt mich. Ich habe eine Nachricht für Euch."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hä?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ach, richtig - Omeros, der ... Hohe Suchende. Wie lautet die Nachricht?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wir kommen, um Euch zu holen, Erzdevaner!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="1022">
        <Page social="4">Ein Erzdevaner, der sich als Wache von Höhenwacht getarnt hat?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das sind grauenvolle Neuigkeiten. Ich muss der Gelehrtenwache Bericht erstatten. Er wird sicherstellen wollen, dass wir nicht noch einmal auf eine solche Art infiltriert werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wofür sind Freunde da?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
