<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="15" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Dougal hat &lt;PCNAME&gt; damit beauftragt, die auf der Wandelnden Karte markierte Stelle zu untersuchen und Solyn mitzunehmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In der Zwischenzeit wollte Solyn unbedingt herausfinden, wo sich Paesen aufhielt.&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt; konnte Paesen vor Monstern retten und brachte ihn zu Solyn.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Paesen hatte Blumen gepflückt, um einen Strauß für Solyn zusammenzustellen. Nachdem sie den Strauß erhalten hat, wurde Solyn an ihre verschwundene Schwester erinnert und sie vergab Paesens frühere, unbeholfene Versuche, sie aufzuheitern.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Werdet Ihr es jetzt gleich untersuchen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Solyn sollte Euch dabei begleiten. Sie kann es kaum abwarten, Hinweise darauf zu finden, wo ihre Schwester sein könnte - und falls Ihr in Schwierigkeiten geraten solltet, werdet Ihr sie brauchen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gute Idee. Wo finde ich sie?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Sie wollte nach Paesen sehen. Er ist draußen, Blumen pflücken oder so.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Schaut Euch hier ein wenig um - Ihr werdet sie mit Sicherheit treffen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"In Ordnung, danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="4">Ich suche nach Pae ... diesem Haarballpopori. Ich kann ihn nirgendwo finden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dougal sagte, dass er vorhin bei Euch gewesen sei, auf der Schafweide?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"War er nicht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="4">Natürlich, er ist der Ingenieur unseres Schiffs ... und ein Mitglied unserer Expedition.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ganz im Gegenteil dazu, was Ihr vielleicht denkt, mag ich ihn wirklich. Ich wünschte nur, er würde die Leute nicht so sehr dazu bringen wollen, ihm zu zeigen, dass sie ihn mögen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was schaut Ihr so? Werdet Ihr mir helfen oder nicht?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es geht um Paesen. Natürlich helfe ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1104">
        <Page social="4">Ihr habt ihn irgendwo da draußen ... allein gelassen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich verstehe, dass Ihr eher von der eigenständigen Sorte seid, {@g:ein Held/eine Heldin} des Argonenkriegs und so weiter, aber nicht jeder hat Eure Fähigkeiten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So, werdet Ihr mir nun helfen, ihn zu suchen, oder nicht?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Er ist fähiger als Ihr denkt. Aber ja, ich werde helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="2071">
        <Page social="0">(Paesen kam auf jeden Fall hier vorbei ... aber es ist seltsam, dass ihm so etwas aus seinem Werkzeugkasten gefallen ist und er es nicht bemerkt hat.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sieht aus, als wäre er hier entlanggegangen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1019">
        <Page social="0">(Es scheint fast, als hätte Paesen die schwersten Teile fallen lassen, die er bei sich hatte.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es ist vor etwas davongelaufen ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="3113">
        <Page social="4">Ich habe mich verlaufen! Ich muss einen falschen Abzweig genommen haben oder so, denn das nächste, an das ich mich erinnere, ist, dass ich umgeben war von diesen ... Dingen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was habt Ihr nur hier draußen gemacht?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ah, na ja ... als Ihr nicht gleich mit den Frühlingsblumen zurückgekommen seid, dachte ich, dass Ihr es vielleicht vergessen hättet. Dann beschloss ich, selbst nach ihnen zu suchen - und fand sie! Ich ... ich schätze, ich habe nicht allzu sehr auf meine Umgebung geachtet ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jedenfalls habe ich Solyn einen Blumenstrauß gebunden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh! Hier kommt sie! Hmm, dürfte ich Euch darum bitten, ihr die Blumen für mich zu überreichen, &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das ist das letzte Mal, richtig? Dann ja."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="181" prevId="8" villagerId="3104">
        <Page social="4">Was ist das, was Ihr da habt? Grundgütiger! Nicht noch ein Geschenk von diesem nichtsnutzigen Fell...bündel ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Frühlingsblumen? Meine Schwester und ich haben sie immer zusammen gepflückt ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Woher ... ? Oh, sie sind von Paesen, nicht wahr? Oh Mann ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es tut mir so Leid, wie ich mich verhalten habe! Könnt Ihr mir jemals verzeihen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich glaube, Ihr habt ihm gerade eine Riesenfreude gemacht, Solyn."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="181" prevId="9" villagerId="3113">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Habt Ihr das gesehen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Solyn erwärmt sich endlich für mich! Sie hat mich sogar angelächelt! Ich meine, ein echtes Lächeln - nicht dieses "Ich-kann-es-kaum-erwarten-dich-zu-töten"-Lächeln, das sie ihren Feinden zuwirft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich wusste, dass es nur die richtige Geste braucht, um sie aufzumuntern.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie wirkt schon weit weniger mörderisch. Gut gemacht, Paesen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="181" prevId="10" villagerId="3104">
        <Page social="4">... Okay, genug der Freude. Zurück an die Arbeit!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"...und schon wären wir wieder beim Mörderischen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Dougal schickte mich, um Euch bei der Suche nach einem geheimen Labor zu helfen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst mich Paesen irgendwo sicher unterbringen und ein paar Soldaten zusammentrommeln. Ich werde mich in Kürze wieder mit Euch treffen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Klingt gut. Passt auf Euch auf, Paesen!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
