<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1532">
        <Page social="0">Hört Dougal zu, während er von der Mission berichtet. Dougal ist entschlossen, dieser Mission zum Erfolg zu verhelfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1532">
        <Page social="4">Sobald die Rekruten zurück sind, können wir an Bord gehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich sollte Solyn nicht warten lassen. Sagt Ihr, dass die Soldaten und die Vorräte bereit sind.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1522">
        <Page social="4">Hmpf. &lt;PCNAME&gt;. Euer Ruf ist mir bekannt. Die Natur erntet und Ihr seid ihre Sichel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich vermute, Syona, die Elinprinzessin, ist Euch nicht bekannt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Leider nein."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Egal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, Ihr habt Euch um unsere Vorräte gekümmert und unsere Kavalleristen wieder auf die Beine gebracht. Das ist mehr, als man von diesen Tuwangi behaupten kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier ist das Antriebsteil für den Himmelskreuzer. Dougal wartet schon darauf.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1521">
        <Page social="4">Schön, Euch wiederzusehen, &lt;PCNAME&gt;! Ich bin froh, dass wir Euch für diese Mission gewinnen konnten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das ist für Euch."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Das Antriebsteil. Jetzt können wir endlich los. Ausgezeichnet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sind auf dem Weg ins Nördliche Arun. Wir glauben, dass dort der Urspung der Demokronen liegt ... und ein persönlicheres Rätsel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst uns später weiterreden.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1521">
        <Page social="4">Lasst uns jetzt an Bord gehen. Ich möchte endlich in Gang kommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pyon wird Euch zum Luftschiff bringen, sobald Ihr bereit seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="823" prevId="5" villagerId="1000">
        <Page social="4">Willkommen an Bord! Ist sie nicht umwerfend? Größer als ein Segelkriegsschiff und imstande, eine ganze Truppenkompanie zu befördern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin nicht in alle ihre Geheimnisse eingeweiht, aber ich weiß, dass eine Menge Argonentechnologie in den Himmelskreuzern steckt.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="172" villagerId="4">
        <Page social="0">Wenn Ihr bereit seid, zeige ich Euch Eure Kabine.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="823" prevId="6" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ihr habt Actol und mich gerettet, &lt;PCNAME&gt;. Vielen Dank.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Keine Sorge; keine gestohlenen Tränke mehr für uns.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
