<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ihr habt die Zauberin der Erzdevaner gejagt, um sie daran zu hindern, Nachrichten über die Vorhutinitiative an die Erzdevaner zu überbringen. Dabei tötete die Zauberin sich selbst, um keine Informationen an Euch weitergeben zu können.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Findet Solyn, die hinausgelaufen ist, um die Zauberin der Erzdevaner zu suchen."&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Schon unterwegs."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2010">
        <Page social="1">Es muss doch jemand gesehen haben, wohin die Zauberin der Erzdevaner gegangen ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sicher."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2031">
        <Page social="1">Erzdevanerin? Hab sie gesehen. Ging zum westlichen Ende des Lagers.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2043">
        <Page social="1">Erzdevanerin? Himmelsschrein. Die Rampe hoch.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2005">
        <Page social="1">Ihr habt allerdings kurzen Prozess mit diesem Demokronen gemacht, den ich Euch überlassen habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wer seid ihr Fremdlinge? Und warum seid ihr in dieses Land gekommen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gebt auf!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Aufgeben? Wo wir dem Sieg so nahe sind?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was meint Ihr damit?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ha. Ihr wisst es wirklich nicht, nicht wahr? Und werdet es nie!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir Erzdevaner haben unser Leben in den Dienst Lakans gestellt. Allerdings könntet Ihr die Information immer noch unter Folter aus mir herausquetschen ... und das können wir nicht zulassen, nicht wahr?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Offenbart Eure Verschwörung und ich werde Euer Leben verschonen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2006">
        <Page social="1">Habt Ihr die Zauberin gefunden? Was sagte sie?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie beschloss ... nicht zu reden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich vermute, die guten Nachrichten sind, dass sie keine Zeit mehr hatte, ihren Meistern eine Botschaft zu schicken. Doch sie werden wissen, dass ihr etwas passiert ist, wenn ihre Berichte nicht mehr eintreffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gab sie Euch irgendeinen Hinweis darauf, wie lange sie das Khirianlager bereits ausspioniert hat?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie erwähnte einen bevorstehenden Sieg ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Das könnte lediglich eine Irreführung gewesen sein, oder ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr und Rhodos solltet Eure Meinungen austauschen. Wenn irgendjemand weiß, was die Erzdevaner hier im Schilde führen, dann er.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wird gemacht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
