<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="29" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1013">
        <Page social="5">Habt Ihr schon von Tertas gehört? Das ist die wichtigste Zutat für ein wirksames Betäubungsmittel, das bei Kreaturen und Menschen wirksam ist - abhängig von den jeweiligen Bedürfnissen natürlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es wächst in der Gegend nördlich des Lagers, und die Tiere sind dort etwas sanfter als in anderen Gebieten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mir einige dieser Früchte bringen könntet, wären wir in der Lage, sie an anderen Stellen anzubauen und die Tiere zu beruhigen, die ein wenig ... sagen wir, übermäßig reizbar sind.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1013">
        <Page social="5">Gut gemacht. Ich werde diesen Früchten gleich die Samen entnehmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das hätten wir. Nun müssen wir warten, bis die Samen aufgehen. Es wäre nicht gut, sie zu früh auszupflanzen, und wir brauchen die Kraft der Geister, damit die Samen sprießen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr diese Samen mit zu Erlon nehmt, kann er Euch dabei helfen, das Keimen zu beschleunigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="229" villagerId="1013">
        <Page social="0">Den einschläfernden Effekt dieser Früchte muss man gesehen haben, um daran zu glauben. Bringt mir einige, dann zeige ich es Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="229" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="5">Oh, die Tertas besitzen bemerkenswerte beruhigende Eigenschaften. Werden sie gefressen, verwandeln sich die aggressivsten Kreaturen in harmlose Waldbewohner.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Vorgang erfordert jedoch die Hilfe der Geister. Seid geduldig. Sie werden schon bald genug keimen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
