<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="12" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="3001">
        <Page social="0">Hagand scheiterte beim Versuch, den Relativitätsstein zu aktivieren, deshalb schlug er vor, die Sturmbarriere auszuschalten. Dadurch sollte das Teleportal nach Velika geöffnet werden können.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="3001">
        <Page social="4">Paesen sagte, er müsse Euch sprechen - sagte, es sei wirklich dringend. Er wollte selbst nach Euch suchen, doch ich habe ihn überzeugt, ihn zu begleiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er wartet auf der Wiese oberhalb dieser Leiter.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich rede mit ihm."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1103">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Wir haben Euch gefunden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hört, ich brauche Eure Hilfe! Ich habe Solyn dabei beobachtet, wie sie ein Bild von sich und ihrer Schwester betrachtete, auf dem sie Frühlingsblumen in den Händen halten. Und vor einer Weile sah ich einen Baraka mit genau diesen Blumen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich möchte Solyn welche schenken, als Entschuldigung für alles, was ich zuvor falsch gemacht habe. Der Baraka sagte, dass sie hier irgendwo wachsen, aber ich kann sie nicht finden! Helft mir!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seid Ihr SICHER, dass Ihr das tun wollt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Natürlich! Warum nicht? Sie werden sie an ihre Schwester erinnern - und selbst wenn sie das nicht aufmuntert, wird sie sehr viel entschlossener nach ihr suchen! Es kann nichts schiefgehen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habt Ihr welche gesehen, unten im Steinbruch?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nein ... aber kenne vielleicht jemanden, der weiß, wo man welche findet."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Oh, ich danke Euch, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ich verspreche: Egal ob das funktioniert oder nicht, das war es dann. Ich werde nicht weiter versuchen, Solyn aufzumuntern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; ... Aber es wird funktionieren. Ich weiß es!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sicher, Paesen. Ich werde Euch wissen lassen, wenn ich sie finde."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ihr seid {@g:der/die} Beste, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Während Ihr mit dieser Person sprecht, werde ich hier weiter nach Blumen suchen. Seid vorsichtig!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr auch."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1021">
        <Page social="4">Ihr!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Stein geliefert! Auftrag erledigt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Angelegenheit erledigt. Jetzt gehen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wartet ... ich brauche noch etwas."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ihr dann mehr bezahlen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was brauchen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Frühlingsblumen. Genügend für einen Strauß."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Blume?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie Blume aus Erde?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie Blume, die Baraka pflanzen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Baraka wie dieser dort, dieser dort, Hagand dort ... das Betrug, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hagand ist hier? Vergesst es, ich frage ihn."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="3004">
        <Page social="4">Ich grüße Euch, &lt;PCNAME&gt;. Ich hoffe, mein Unsichtbarkeitstrank hat Euch gute Dienste erwiesen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habe ich gerade richtig gehört, dass Ihr mit diesem Goblinschmuggler über Blumen gesprochen habt? Ich habe eine beträchtliche Menge einheimischer Blumen an der Hand für meine Alchemie. Sehr wahrscheinlich besitze ich, was Ihr braucht, und ich würde mich freuen, Euch damit helfen zu können.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Habt Dank."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">War mir ein Vergnügen. Aber eigentlich wollte ich mit Euch über die Relativitätssteine sprechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da ich weiß, dass Garm schon einige Male daran gescheitert ist, den Relativitätsstein aufzuladen, habe ich einen aufgehoben. Ich wollte an ihm unter den gleichen Bedingungen Versuche durchführen, wie sie auch unsere Vorfahren hatten, als sie das Teleportal einst geschaffen haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ich bin gescheitert - aber im Gegensatz zu Garm habe ich erkannt, warum Garm und ich gescheitert sind.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay ... Was habt Ihr herausgefunden?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die einzige Variable ist die Sturmbarriere. Wir denken dabei an eine materielle Barriere, aber sie ist eindeutig auch magischer Natur. Deshalb funktioniert das Teleportal nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn die Sturmbarriere irgendwie ausgeschaltet werden kann, wird das Teleportal wieder funktionieren. Und da die Erzdevaner in der Lage sind, sie zu durchschreiten, müssen sie einen Weg kennen, um sie zu deaktivieren.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Scheint logisch zu sein. Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
