<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="58" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, ich bin schwer beeindruckt, wie sehr viel besser Ihr jedes Mal, wenn ich Euch sehe, geworden seid. Unsere Feinde werden allerdings auch stärker. Wir müssen unser Bestes geben, wenn wir ihnen stets einen Schritt vorausbleiben wollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Deshalb habe ich ein Geschenk für Euch. Es ist eine Fertigkeitsglyphe - die Sorte, mit der Elitesoldaten ihre Fertigkeiten verbessern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Phidias, einer unserer Kriegerglyphenmeister, wird sie Euch geben und erklären, wie Ihr sie benutzt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1217">
        <Page social="10">Seir hat Euch also eine Glyphe versprochen? Ich finde es einfach großartig, wie er sie verschenkt. Er weiß, dass sie wertvoll sind, ist aber komplett außerstande zu erklären, weshalb! Ha!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glyphen verstärken oder ändern Eure Fertigkeiten. Ihr erlernt sie ganz einfach, indem Ihr sie in Eurem Inventar anklickt, aktivieren müsst Ihr sie aber über Eure Fertigkeitenliste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je höher Eure Stufe und je mehr Erfahrung Ihr sammelt, desto mehr Glyphenpunkte erhaltet Ihr; und diese Glyphenpunkte helfen Euch dabei, Eure Glyphen zu aktivieren.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich verstehe."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Falls Ihr aus Versehen die falsche Glyphe aktiviert, setzt einfach Eure Glyphenpunkte zurück. Es kostet zwar ein wenig Geld, das ist richtig, doch das verbuchen wir schließlich unter Lehrgeld, was?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier ist Eure Glyphe. Macht guten Gebrauch von ihr. Schön, dass Ihr vorbeigekommen seid! Ich finde es toll, unsere Veteranen kennenzulernen!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
