<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="34" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Der Legende nach hatten Arun und Shara kein gemeinsames Kind. Doch bevor sie schlafen gingen, legten sie Teile von sich selbst in eine verborgene Krippe, auf dass sich möglicherweise eines Tages ein Kind aus ihr erheben würde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich glaube, diese Insel ist dieses Kind, und als Forscher kann ich meine Annahmen mit Fakten untermauern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mir helft, gravierte Fragmente aus dem Gebiet um diesen Außenposten zu beschaffen, gelingt es mir vielleicht sogar, Traditionalisten wie Lian und Jehan zu überzeugen!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Ein hervorragender Anfang!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jedes Reliquienfragment, das Ihr beschafft, bringt mich meinem Ziel, meine Theorien der breiten Öffentlichkeit vorzustellen, einen Schritt näher. Und ich stehe damit nicht alleine da - sehr viele glauben an die Prophezeiung oder etwas in der Art und verfolgen die Geschehnisse hier auf der Insel mit größter Aufmerksamkeit. Falls Ihr die Zeit findet, noch mehr zu beschaffen, lasst es mich wissen!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" villagerId="1021">
        <Page social="0">Lian denkt, es lohnt sich nicht, diese Forschung fortzusetzen, da es eine rationale Erklärung für das Erscheinen der Insel geben muss. Jehans Messungen belegen, dass eine seltsame Energie alles um uns herum beeinflusst, doch er weigert sich, Vermutungen zu ihrer Quelle anzustellen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Durch die Analyse der gravierten Fragmente werde ich die beiden davon überzeugen, dass die Prophezeiung wirklich wahr ist!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
