<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="26" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="226" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="226" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="5">Ihr habt großes Glück. Nicht viele bekommen die Chance, mit einem großen Gelehrten wie mir zusammenzuarbeiten. Tut nicht so überrascht! Ihr wisst doch wer ich bin! Jeder weiß, wer ich bin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Zufall will es, dass ich gerade einen Assistenten benötige. Es gibt hier ein paar Relikte, hinter denen ich her bin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie sind nicht verschwunden, ich weiß genau, wo sie sind. Schaut auf Eure Karte!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Ihr? &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7011#35885.3086,-52341.7695,1646.3262&amp;type=1&amp;name=Reliquien"&gt;&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr wollt, dass ich sie einsammle?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Ihr seid schlauer als Ihr ausseht. Genau so ist es!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr bringt mir diese Relikte und ich sorge dafür, dass Ihr eingeladen werdet, in der Nähe des Gebäudes zu stehen, in dem ich meinen ruhmreichen Bericht vortragen werde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zeit ist Ruhm, wie man so schön sagt, trödelt also nicht herum.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde hier warten und wichtige Dinge erledigen ...</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="226" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="5">Fantastische Arbeit. Ich sollte in Erwägung ziehen, öfter jemanden wie Euch in meinen Dienst zu nehmen. Das wird diesen Wichtigtuern beim Mysterium zeigen, wie dumm sie waren, mich, Eustace, aus ihren Reihen zu verstoßen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zumindest hoffe ich das. Jedoch werde ich einige Zeit brauchen, um diese Fundstücke zu prüfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="226" villagerId="1008">
        <Page social="0">Ihr vergeudet wertvolle Zeit. Wir brauchen diese Relikte, damit ich berühmt werden kann!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
