<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="99" huntingZoneId="10" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Alptinus beendete den zerstörerischen Fraktionskrieg um ein geheimes Lager mit alten Relikten, indem er den Cursus Honorum gründete. Gilden, die sich ihm anschließen, verpflichten sich seinem Handlungskodex. Durch die Verwendung der Relikte schuf Alptinus aus einem verfallenen Tempel eine schwebende Burg und benutzte diese viele Jahre als Basis, um seinen Kodex durchzusetzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gruber, ein Verbrecher, der sich angeblich gebessert hatte, verriet Alptinus und die Hüter des Lichts, stahl eines der Relikte und entführte einen Forscher des Mysteriums.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt; engagierte sich als Vertreter{@g:/in} der Hüter des Lichts, besiegte Gruber und rettete den Forscher. Dafür erlangte {@g:er/sie} einen Platz über den Wolken.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Seid gegrüßt, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin Sharn, Hüter des Lichts. Die Kunde von Euren Taten und Eurer Hingabe für Gerechtigkeit hat uns über eine gemeinsame Bekanntschaft erreicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es gibt eine Angelegenheit, die ich gerne mit Euch besprechen würde, wenn Ihr Zeit für ein Treffen mit mir und unserem Oberhaupt Alptinus habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erwähnt meinen Namen gegenüber Lukan, dem Flugmeister von Castanica. Er wird Euch weiterhelfen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist ziemlich dringend, doch ich verstehe es, wenn Ihr zu beschäftigt seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;! Ich habe mich schon gefragt, ob Ihr unter den Eingeladenen seid. Sharn sagte, die Besten unter den Besten hätten ihn besucht. Nun seid Ihr {@g:der/die} Erste, {@g:der/die} angekommen ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr bereit, in die Hallen von Nakatam zu reisen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Worum geht es dabei?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Die Festung der Hüter des Lichts ist ... schwer zu erreichen. Es gibt nicht viele Flugmeister, die den Weg dorthin kennen, doch ich helfe gerne. Sharn sagte, es sei wichtig, und wenn jemand wie Ihr eingeladen wird ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagen wir einfach, es ist kein gewöhnlicher Flug. Seid Ihr bereit?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin bereit."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Gut. Haltet Euch fest!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="210" prevId="3" villagerId="3001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, ich bin so froh, dass Ihr da seid. Ich bin Sharn, Hüter des Lichts, und ich hoffe, Ihr könnt unser Problem lösen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sind ein sehr stolzer Orden, daher fällt es uns nicht gerade leicht, um Hilfe zu bitten. Unser Oberhaupt Alptinus wird Euch darüber ins Bild setzen, was wir benötigen. Doch ich wollte Euch ein bisschen etwas über den Orden selbst erzählen, bevor ich Euch an ihn übergebe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Geschichte ist eigentlich die Geschichte der Hallen von Nakatam, also sollte ich wohl damit anfangen. Dieser Ort war einst eine verlassene Tempelanlage mit einem geheimen Lager mächtiger Relikte. Habt Ihr ein paar Minuten Zeit, um mehr darüber zu erfahren?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich wäre nicht hier, wenn es mich nicht interessierte."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Viele Fraktionen versammelten sich auf dem Gelände in der Hoffnung, die Relikte zu ergreifen. Doch nicht jeder kam, um sie zu erobern. Das Mysterium entsendete ein Forschungsteam, zu dem auch Alptinus' Tochter Elie gehörte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als Elie während eines Kampfes zwischen rivalisierenden Gilden verwundet wurde, erkannte Alptinus, dass die Welt eine verantwortungsbewusstere Führung benötigte. So wurde unser Orden gebildet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir übernahmen die Kontrolle über den Tempel und Elie benutzte die Relikte, um ihn zum Schweben zu bringen. Dann bauten wir die Hallen von Nakatam auf seinem Fundament und gründeten den Cursus Honorum, um den Zutritt zu regeln.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch diese Geschichte muss Alptinus erzählen. Ihr findet ihn für gewöhnlich auf einem der Beobachtungsposten.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="210" prevId="4" villagerId="3002">
        <Page social="0">Ah, &lt;PCNAME&gt;. Ich fühle mich geehrt, dass Ihr unsere Einladung angenommen habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe Euch mit Sharn sprechen sehen. Daher vermute ich, dass er Euch über die Geschichte unseres Ordens ins Bild gesetzt hat. Es ist die Geschichte, die zu unserer aktuellen Situation geführt hat. Ich hoffe also, dass Ihr helfen könnt, einen unserer Fehler zu bereinigen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich helfe gerne."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Gut, gut. Als ich den Cursus Honorum gründete, hoffte ich, dass Gildenmeister ihre Organisationen im Zaum halten und auf einen höheren ethischen Standard heben würden. Doch es gibt immer welche, die Freude an dem Schaden haben, den sie anderen zufügen. Die Aufgabe der Hüter des Lichts ist es, diejenigen aufzuhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bis gestern war es einer unserer größten Erfolge, dass wir den Banditenanführer Gruber zur Besserung gebracht haben. Er wurde ein zuverlässiges Mitglied unseres Ordens. Doch jetzt wissen wir, dass das alles Teil eines größeren Plans war. Statt seiner Diebesbande abzuschwören, hat er sie im Geheimen wiederaufgebaut und nur auf einen Moment gewartet, um zuzuschlagen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was meint Ihr damit?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Gestern hat Gruber mit seinen Männern einige Hüter des Lichts angeriffen. Sie stahlen ein Relikt, das wir dem Mysterium anvertraut haben, und entführten das Forschungsteam, das die Hüter des Lichts begleiteten. Ich weiß nicht, was er damit bezwecken will, aber Grubers Verrat könnte einen weiteren Fraktionskrieg auslösen. Wir müssen diese Sache so schnell wie möglich beenden und Gruber loswerden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Normalerweise würden wir uns selbst darum kümmern, aber momentan sind wir etwas dünn besetzt und wir wissen nicht, wem wir trauen können. Deshalb brauchen wir Leute wie Euch, die von den Göttern empfohlen werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid nun im Dienst und Sharn wird Euch genaueres über die Mission erzählen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="210" prevId="5" villagerId="3001">
        <Page social="0">Willkommen zurück, Hüter des Lichts. Eure Mission ist einfach. Das Relikt, das Gruber mit seiner Bande erbeutet hat, ist eines der Relikte, die dafür sorgen, dass die Hallen von Nakatam schweben. Wir glauben, dass er beabsichtigt uns abstürzen zu lassen, aber wir wissen nicht, wie er das erreichen will.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo ist Gruber?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wenn er uns abschießen will, kann er nicht weit weg sein. Ich vermute, dass er sich am Strand der Boas verkriecht. Dort ist eines seiner alten Verstecke.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist wichtig, dass Ihr Gruber besiegt, das Relikt an Euch nehmt und die gefangenen Forscher rettet. Am besten genau in dieser Reihenfolge, aber die Details überlasse ich Euch.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das hört sich einfach an. Noch etwas?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Denkt daran, &lt;PCNAME&gt;, Ihr seid jetzt ein Hüter des Lichts. Verbündete und Feinde werden ein bestimmtes Verhalten von Euch erwarten und ich vertraue darauf, dass Ihr entsprechend handelt. Doch es ist sehr viel wichtiger, einen weiteren Fraktionskrieg abzuwenden, als nur einen guten Eindruck zu machen. Also tut, was auch immer Ihr tun müsst, um den Auftrag zu erledigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde einen unserer Leute anweisen, Euch zum Vipernlager zu schicken. Der Rest liegt dann in Euren fähigen Händen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="210" prevId="6" villagerId="3004">
        <Page social="0">Ein Hüter des Lichts. Natürlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr kommt zu spät, Held{@g:/in}. Ich habe die Geheimnisse des Relikts gelüftet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Legt das Relikt nieder, Gruber!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">{@g:Idiot/Idiotin}. Ihr seid genauso wie die anderen. Beschränkt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe das Relikt genutzt, um mich zu verwandeln ... jetzt gibt es kein Zurück mehr.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Macht ... ich werde für immer leben ...</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="210" prevId="7" villagerId="3003">
        <Page social="0">Ein Hüter des Lichts?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gerettet, ich bin gerettet!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seid Ihr wohlauf?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Jetzt, ja. Zuerst dachte ich, Gruber wäre nur ein Dieb, doch dann wurde er zum Entführer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er wollte meine Forschung für irgendetwas Verrücktes verwenden, doch das Mysterium verhandelt nie mit Banditen. Außerdem war sein Plan völlig irre. Wer glaubt, dass so etwas jemals funktionieren würde?&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="10" villagerId="99">
        <Page social="0">Hört, hier lungern immer noch ein paar von Grubers Männern herum. Wenn Ihr den Weg für mich säubern könntet, würde ich es allein zurück ins Vipernlager schaffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sobald wir außer Gefahr sind, kann ich Euch zurück in die Hallen von Nakatam schicken.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="210" prevId="8" villagerId="3001">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;! Ich wusste, dass Ihr das könnt. Ich danke Euch vielmals.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Grubers Verrat wird die Hüter des Lichts noch eine Weile verfolgen, doch durch Helden wie Euch sind wir in der Lage, den Orden schnell wiederaufzubauen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was passiert jetzt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nun, erst einmal seid Ihr nicht mehr nur {@g:ein Stellvertreter/eine Stellvertreterin} der Hüter des Lichts. Ihr habt Euch den Platz unter uns mehr als verdient, wenn Ihr ihn möchtet. Alptinus selbst wird Eure formelle Einführung vornehmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Langfristig werden wir einige unserer Grundsätze überdenken müssen. Vielleicht werden wir manche unserer Geheimnisse mit anderen teilen, damit solche Dinge nicht erneut geschehen. Mit ein paar mehr schwebenden Gildenhallen wäre vielleicht die Versuchung nicht so groß, die Relikte zu stehlen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben bereits unsere Losungsworte und geheimen Gesten geändert, um dadurch hoffentlich einen weiteren Verrat zu verhindern.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="210" prevId="10" villagerId="3002">
        <Page social="0">Ich bin froh, dass Ihr uns aushelfen konntet, &lt;PCNAME&gt;. Niemand möchte einen weiteren Fraktionskrieg.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr bereit, offiziell in unsere Ränge einzutreten?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was hat das zur Folge?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Banditen wie Gruber stellen immer wieder eine Bedrohung für den Frieden dar und wir hoffen, dass es immer Helden wie Euch geben wird, um sie zu stoppen. Als Hüter des Lichts müsst Ihr nur weiterhin dafür kämpfen, was Ihr für richtig haltet. Nicht mehr und nicht weniger. Wir vertrauen darauf, dass Ihr verantwortungsbewusst handelt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Von diesem Tage an seid Ihr als Hüter des Lichts immer in den Hallen von Nakatam willkommen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
