<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="14" huntingZoneId="605" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3002">
        <Page social="4">Ich habe eine Frage an Euch, &lt;PCNAME&gt;. Was tut wohl mehr weh, ausgeweidet zu werden oder wenn einem die Finger der linken Hand nacheinander abgehackt werden? Ersteres bringt einen vermutlich um, aber daher denke ich auch, dass es weniger schmerzhaft sein müsste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Warum die linke Hand? Ich dachte, das wäre offensichtlich: Er ist Linkshänder.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Würdet Ihr {@LinkCreature:63#3003#Elthienne} fragen, was sie darüber denkt?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="4">Was möchte sie? Dieses Kind ist noch mein Untergang. Aber vermutlich sollte ich mir jetzt weniger um mich Sorgen machen. Ihr Freund muss es dieses Mal aber wirklich zu weit getrieben haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich hörte auch, dass die Hände jemanden brauchen, um am Basiliskenhang einen kleinen Jagdausflug zu machen. Interessiert?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="5">Ihr seid zurück! Ich wollte Euch mitteilen, dass ich mich für Option drei entschieden habe: die terronische Kitzelfolter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich wusste, dass das Eure Zustimmung findet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke dafür. {@LinkCreature:63#3003#Elthienne} wird Euch Eure Bezahlung geben.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Die Hände brauchen jemanden, der einige behelfsmäßige Waffen zusammensetzt. Dafür benötigen wir die Schuppen von Wilden Dämmerbasilisken. Die sind besonders robust und scharfkantig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zum {@Rgn:21001#Basiliskenhang} und besorgt uns einige davon.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" prevId="8" villagerId="3002">
        <Page social="5">Ooh, Ihr habt ein wenig Sonne abbekommen, was. Der {@Rgn:21001#Basiliskenhang} ist so heiß und trocken. Ich kann diesen Ort nicht ausstehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Berichtet {@LinkCreature:63#3003#Elthienne}, dass Ihr das Benötigte abgeliefert habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Die Hände brauchen jemanden, der einige behelfsmäßige Waffen zusammensetzt. Dafür benötigen wir die Schuppen von {@LinkCreature:21#2#Dämmerbasilisken}. Die sind robust und scharfkantig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zum {@Rgn:21001#Basiliskenhang} und besorgt uns einige davon.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="63" prevId="10" villagerId="3002">
        <Page social="5">Ich bin fertig mit ihm.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mit wem? Natürlich mit Ebenjenem! Ich kann seinen Namen nicht mal aussprechen, weil er so ein Idiot ist!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, Ihr habt die Schuppen. Super!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit {@LinkCreature:63#3003#Elthienne}. Und glaubt ihr nicht, wenn sie sagt, dass ich schon bald wieder "angekrochen komme". Sie weiß absolut nichts über die Liebe.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Die Hände brauchen jemanden, der einige behelfsmäßige Waffen zusammensetzt. Dafür benötigen wir die Klauen von Wilden Orisken. Die sind sehr dick und messerscharf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zum {@Rgn:21001#Basiliskenhang}, aber seid vorsichtig! Ihr dürft die Klauen nicht beschädigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="63" prevId="12" villagerId="3002">
        <Page social="5">Was? Oh, hallo, &lt;PCNAME&gt;. Nein, ich habe nicht geweint. Mir ... mir geht es gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:63#3003#Elthienne} wird ... Ach, Ihr wisst schon. Verschwindet einfach.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Die Hände brauchen jemanden, der einige behelfsmäßige Waffen zusammensetzt. Dafür benötigen wir die Klauen von Brutalen Orisken. Die sind dick, hart und scharf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zum {@Rgn:21001#Basiliskenhang}, und gebt Euch Mühe! Ihr dürft die Klauen nicht beschädigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="63" prevId="14" villagerId="3003">
        <Page social="4">Ah, großartig! Nun können wir die Waffen zusammenbauen. Es ist erstaunlich, wie viele wir brauchen. Wir haben nicht das Geld für so schöne Waffen wie die Euren. Unsere zerbrechen und nutzen sich ab, und das viel zu schnell.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vermutlich bedeutet das, dass wir es richtig machen. Oder etwas in der Art ...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
