<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="46" huntingZoneId="11" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="211" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="211" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Wenn Ihr Euch mit den Piraten verbrüdern wollt, müsst Ihr es richtig anstellen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst reden und Euch verhalten wie sie, wenn Ihr Euch ihren Respekt - und damit meine ich ihre Unterstützung - verdienen wollt. Überzeugt {@LinkCreature:211#1036$$Dilato} und {@LinkCreature:62#1014$$Finn}, dass Ihr Pirat werden wollt, und schon habt Ihr Zugang zu allen möglichen Informationen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="211" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="4">Heutzutage glaubt anscheinend jeder, dass er einfach so Pirat werden kann! Ihr glaubt, mit einer Augenklappe und einem lustigen Vogel ist es getan?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich sag Euch mal was: Beantwortet diese Frage und dann werden wir ja sehen, ob Ihr das Zeug zum Piraten habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wann fängt ein Pirat an, Rum zu trinken?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="211" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="4">Aye, das ist ungefähr die richtige Zeit! Ihr könntet schon zum Piraten taugen!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="211" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="4">Jawohl! Das ist eine Antwort nach meinem Geschmack! Prost! Auf die Kleinen und ihre rumdurchtränkten kleinen Herzen!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1014">
        <Page social="4">Ihr seht irgendwie ... hmm. Glaubt Ihr wirklich, dass Ihr das Zeug zum Piraten habt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mal sehen, was Ihr draufhabt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ist das Beste am Piratenleben?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1014">
        <Page social="4">Oh, ja ... Gegen einen Sack voll Geld habe ich auch nichts einzuwenden! Gut gesagt! Darauf trinke ich!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1014">
        <Page social="4">Der beruhigende Anblick des Wassers. Aye, da kann ich Euch nur zustimmen. Gut gesagt.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1014">
        <Page social="4">Ihr seid {@g:ein echter Pirat/eine echte Piratin}! Jawohl, das seid Ihr!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1014">
        <Page social="4">Ha! Trinken wir aufs Trinken! Das ist etwas, worauf es sich wirklich zu trinken lohnt. Ihr scheint wirklich das Zeug zum Piraten zu haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="211" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Gut gemacht! Es ist nicht einfach, von den Piraten anerkannt zu werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tut ihnen den einen oder anderen Gefallen, dann werden Sie Euch schon bald als einen von ihren ansehen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
