<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="810" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Eine kleine Gruppe Devaner hat ein geheimes, im Abgrund verborgenes Gefängnis entdeckt. Wir glauben, dass sich darin nur ein Insasse aufhält: der Gott Lakan.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben einen Trupp Elitespäher entsandt, um das zu bestätigen. Allerdings haben wir den Kontakt zu ihnen verloren, kurz nachdem sie auf die Anführerin der Devaner gestoßen sind, eine Zauberin namens Risalke.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Devaner wissen vielleicht gar nicht, um wessen Gefängnis es sich dabei handelt. Risalke weiß es aber mit Sicherheit. Wir können nicht zulassen, dass sie Lakans Macht stiehlt. Oder noch schlimmer: ihn befreit. Ihr müsst sie aufhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Den Eingang zu Lakans Gefängnis findet Ihr im Westen der Wälder der Vergessenheit.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="810" prevId="2" villagerId="510">
        <Page social="0">Hier drüben ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Schön, dass Ihr es geschafft habt. Ich bin der einzige Überlebende. Meine Kameraden sind alle tot. Sie wurden von den Devanern oder von Risalkes Wächter Trolok ermordet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst Risalke aufhalten. Sie befindet sich jetzt im Inneren des Gefängnisses und verhandelt mit Lakan. Sie verspricht ihm Freiheit im Austausch für Macht. Wenn Lakan befreit wird oder Risalke diesen Ort mit einem Bruchteil seiner Macht verlässt, ist unsere gesamte Welt dem Untergang geweiht.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1009">
        <Page social="0">Ihr habt es geschafft! Ihr habt unsere gesamte Welt gerettet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dies mag zwar nicht der einzige Eingang zu Lakans Gefängnis sein, aber wir sollten ihn dennoch versiegeln, damit etwas Derartiges nie wieder passieren kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Falls wir jedoch versagen sollten, weiß ich, dass wir auf Euch zählen können.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
