<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="42" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="4">Bis vor ein paar Tagen war ich noch im Feldlager stationiert, aber dann haben unsere Späher in Erfahrung gebracht, dass die Gula sich für einen Angriff auf unser Lager sammeln.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Zenturio hat mich losgeschickt, um eine dringende Nachricht an Tryphena zu überbringen. Er befahl mir, hier zu warten und jede auftauchende Verstärkung ins Lager zu schicken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht da runter und helft die Feinde abzuwehren.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="209" prevId="2" villagerId="1011">
        <Page social="4">Alle? Sie sind alle tot?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr Euch sicher? Natürlich sind sie das; was rede ich da? Ich will es einfach nicht glauben. Das waren ... meine Freunde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr es versucht habt. Das Einzige, was ich jetzt noch tun kann, ist, ihre Mission weiterzuführen. Tut mir einen Gefallen und sagt {@LinkCreature:209#1005$$Tryphena} am {@Rgn:9011$$Außenposten der Reliquienjäger}, dass ich meine Stellung hier unten halten werde. Irgendjemand muss es ja tun.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="209" prevId="3" villagerId="1005">
        <Page social="4">Jascus bleibt da unten? Wie erstaunlich müssen doch sein Mut und seine Entschlossenheit sein, dass er trotz allem, was er gesehen hat, noch bei Verstand ist und sich darüber hinaus sein Pflichtbewusstsein bewahrt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde dafür sorgen, dass er eine Medaille bekommt. Ich hoffe nur, dass sie ihm nicht posthum verliehen werden muss.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
