<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="46" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="77" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="77" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="4">Seht Ihr dieses riesige Gebäude da im Norden? Das sind die Drei Türme. Eigentlich werden sie von den Argonen kontrolliert, aber wir haben entscheidende Erfolge erzielt, und jetzt studieren wir die Technologie und Biologie der Argonen direkt an der Quelle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um es unverblümt zu sagen, wir brauchen Euch dort, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber stürmt nicht einfach so hinein. Geht zuerst zum Khanovarposten. Dort wird man Euch über die aktuelle Situation bezüglich der Argonen in Kenntnis setzen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="245" prevId="2" villagerId="1030">
        <Page social="4">Hier sind wir sicher ... wenigstens im Augenblick. Wir können die Argonen im Auge behalten, aber sie greifen uns nicht direkt an.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="246" prevId="3" villagerId="1103">
        <Page social="4">Unsere anfängliche Forschung läuft gut, sofern man Wissenschaftler ist, aber für einen General ist sie miserabel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben hauptsächlich gelernt, wie unwissend wir eigentlich waren, wenn es um Argonen geht, wie sie funktionieren, und warum sie die Welt umformen wollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr lange genug in diesem Lager bleibt, werdet Ihr Berichte von den Weisen und Forschern sehen, die wir überall in den Türmen postiert haben. Das ist gefährliche Arbeit, besonders für Wissenschaftler, die meist nicht einmal wissen, an welchem Ende sie ein Schwert anpacken sollen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
