<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="4">Wenn die Mugato so eine Plage sind, müssen wir sie halt loswerden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Mugato markiert sein Territorium mit einer Mischung aus den Knochen seiner Opfer und seinen "Hinterlassenschaften".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gut, dass Ihr nicht so auf Äußerlichkeiten achtet, &lt;PCNAME&gt;. Denn wir brauchen das, was sich in diesen &lt;font color='#660000'&gt;Mugatogebeinen&lt;/font&gt; befindet. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr macht Witze, oder?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Mugato hassen den Geruch von Mugatomoschus genauso wie wir. Deshalb markieren sie ihr Territorium damit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Am besten, wir reiben uns damit überall ein. Aber das würde mich nicht unbedingt beliebter bei der Truppe machen, was meint Ihr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir könnten ihn auch um das Lager herum verteilen. Unser eigenes Territorium markieren, wenn man so will.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="209" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="4">Das ist schön, &lt;PCNAME&gt;. Ich weiß, dass Ihr erfolgreich wart. Ihr müsst gar nicht erwähnen, dass Ihr jede Menge Mugatomoschus bei Euch habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Deckel sitzt doch fest? Und es ist kein Sprung im Glas? Keine Reste außen dran?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht stellt Ihr die Flasche einfach hin. Ihr braucht auch nicht näher zu kommen. Wirklich nicht!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="209" villagerId="1008">
        <Page social="0">Sicher, ich mag das Zeug genauso wenig wie Ihr. Aber ich grabe mich lieber durch Mugatomoschus, bevor ich selber zu Mugatomoschus werde, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
