<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="11" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1007">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; bestand Oriyns Prüfung, um das Geheimnis des Zeit-Raum-Risses und der Demokroninvasion zu lüften. Doch Durion, der die Gestalt von Madadt angenommen hatte, nahm den Hohen Ältesten Verikam zusammen mit Oriyns Tafel gefangen. Im weiteren Verlauf wurde Durions Interesse an Solyn geweckt, die der dunklen Magie Widerstand leistete.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1007">
        <Page social="1">Wärt Ihr vielleicht so nett und würdet meine Neugierde über Euch und Eure Leute stillen, &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid offensichtlich nicht von hier. Also warum seid Ihr hierher gekommen? Seid Ihr und Eure Leute Entdecker? Eroberer?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Erzdevaner attackierten uns. Wir kamen, um sie aufzuhalten."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Es beunruhigt mich, dass die Erzdevaner einen Weg durch die Sturmbarriere gefunden haben - ich muss jedoch zugeben, dass es mich fasziniert, dass es eine Welt jenseits unserer Grenzen gibt. Sicherlich, es gab Legenden, aber bisher ohne Beweise - bis heute.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir konnten bereits in zahlreichen Schlachten gegen die Kaiserliche Armee der Erzdevaner Erfahrungen sammeln. Habt Ihr irgendwelche Fragen darüber, wie man sie bekämpfen kann?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Erzählt mir alles, was Ihr wisst."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">He, he. Höhenwacht ist eine Stadt, die sich dem Wissen verschrieben hat, &lt;PCNAME&gt;. Selbst in hundert Lebenszeiten könnte ich nicht unser gesamtes Wissen mit Euch teilen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber erlaubt mir, Euch in Bezug auf den Kampf gegen Erzdevaner alles zu sagen, was Ihr wissen müsst.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Ihr dieses Buch?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Verzeiht, aber Ihr seht es nicht. Es ist kein einfaches Buch, sondern die Offenbarung von Oriyns Wille. Ihr könntet den Rest Eures Lebens damit zubringen, es zu lesen, und würdet doch nicht ein einziges Wort verstehen - es sei denn, Oriyn will es.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Selbst dann muss die Unterweisung ... unvergesslich sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr bereit seid, das Risiko einzugehen, dann berührt einfach das Buch und konzentriert Euch auf das Wissen, nach dem Ihr sucht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin bereit."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="1">"Die Invasion der Erzdevaner:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vor langer Zeit erfuhren die Zauberer der Erzdevaner von den schändlichen Geheimnissen der Blutmagie und benutzten sie, um ihre Gestalt zu ändern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Blutmagier gaben ihr Wissen an andere weiter, die es für verschiedene Zwecke verwendeten und andere lebende Kreaturen so veränderten, wie es ihnen gefiel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch dann kam Durion, der in der Blutmagie eine Möglichkeit zur Eroberung sah – und in der Eroberung sah er die Möglichkeit, sein Wissen über die Blutmagie zu erweitern: ein endloser Kreislauf von Wahnsinn und Tod begann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Nördliche Arun war ihm nicht genug, also benutzte Durion seine Blutmagie, um die Sturmbarrieren zu durchbrechen und in den Rest der Welt einzufallen, während er die Gestalt annahm von … "&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Umblättern, um mehr zu erfahren.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="814" prevId="3" villagerId="2008">
        <Page social="1">(Die Glyphen auf der Oberfläche der Würfel ergeben für Euch keinen Sinn - mit vielleicht einer Ausnahme ...)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Irgendetwas in Bezug auf diese ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wisset, Sterblicher, dass Oriyns Wissen im Arkanum weiterlebt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hierin könnt Ihr sämtliche Wahrheiten finden - ob nun gut oder böse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch die Wahrheit ist bedeutungslos, wenn man sie nicht akzeptieren kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und Wissen ist nutzlos, wenn man nicht entsprechend handelt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Welche Wahrheit wollt Ihr erfahren und nach ihr handeln?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wer ist Durion? Und wie kann ich ihn finden?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Diese Wahrheit hat ihren Preis:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Leben eines Fremden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Leben eines Mentors.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und das Leben eines Freundes.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Werdet Ihr diesen Preis zahlen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wenn nicht ich, wer dann?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="814" prevId="4" villagerId="2001">
        <Page social="1">Ihr habt überlebt, was bedeutet, dass es Oryins Wille ist, dass Ihr die Antwort findet, die Ihr sucht. Sagt mir, was hat Euch Oryin gezeigt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nur diese Glyphe ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="814" villagerId="2001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="814" prevId="5" villagerId="2001">
        <Page social="1">Diese Glyphe? Wieso habt Ihr gerade diese Glyphe ausgewählt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie ... schien irgendwie von Bedeutung zu sein ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich frage deshalb, weil sich Oriyns Wissen nicht in Form von Rätseln offenbart. Eine einzelne Glyphe, deren Bedeutung interpretierbar ist und das vollkommen zusammenhanglos? Das erscheint mir äußerst untypisch zu sein für den Gebieter des Wissens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ist das alles, was sich Euch offenbart hat?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es war noch die ... Rede von einem Preis, der gezahlt werden muss."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Oh, nun ja. In diesem Zusammenhang ergibt die Glyphe vielleicht doch Sinn.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Glyphe kann vieles bedeuten: Besucher, Auswärtiger, Fremdling ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Fremder.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich ... ich denke, damit seit Ihr gemeint, Verikam."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="814" prevId="7" villagerId="2104">
        <Page social="1">Neiiin! Durion hat die Gestalt von Madadt angenommen? Und Madadt ist tot?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich Euch in die Finger kriege, Durion, werde ich Euer Herz mit einer rostigen Säge herausschneiden!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Rhodos, beruhigt Euch. Wir müssen einen Plan schmieden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich habe einen Plan!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde mir jeden einzelnen Erzdevaner in Durions Armee vornehmen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Arx Umbra verwüsten und daraus eine Gruft machen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und dann werde ich Durion zerstückeln und die Einzelteile unter Tonnen von Gestein und Feuer begraben!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich kann mich nicht um Euch kümmern, wenn Ihr ... so seid ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="814" prevId="8" villagerId="2106">
        <Page social="1">Wer war das? Rhodos schien ihn zu kennen - aber ich habe gegen die Argonenkönigin gekämpft und noch nie etwas derart Machtvolles ... und Böses gespürt!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe keine ... Wartet. Wo ist Dougal?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Er blieb zurück, um den Zugang zum Gewölbe zu bewachen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sollten ihn wissen lassen, was passiert ist. Schließlich war Madadt eine Art Mentor für ihn.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das übernehme ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
