<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Nachdem Ihr die Nachkommen Loks vernichtet hattet, seid Ihr nach Velika zurückgekehrt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kommandant Seir hat eine Zeremonie anberaumt, um Eure Leistungen zu würdigen, und Elion hat Eure entscheidende Rolle beim Sieg über die Nachkommen Loks hervorgehoben.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meldet Euch sobald wie möglich bei Baruch in Tulufan.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="66" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Da seid Ihr ja. Schön, dass Ihr es geschafft habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In Velika soll ein Fest zur Feier des Sieges über die Nachkommen Loks stattfinden. Ihr sollt Euch gleich dorthin begeben. Troius erwartet Euch an der Pegasusplattform.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1107">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, Ich habe davon gehört, wie Ihr Elion geholfen habt. Fantastisch!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet Euch bei Uriela melden. Sie hat nach Euch gefragt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1101">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Eure Tapferkeit und Euer Heldenmut sind heute das Tagesgespräch!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kommandant Seir wartet drinnen auf Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1102">
        <Page social="4">Ihr habt hervorragende Arbeit geleistet, &lt;PCNAME&gt;! Die Nachkommen Loks zu besiegen - zum wiederholten Mal - ist keine Kleinigkeit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sind stolz, Euch in unseren Reihen zu haben. Ihr macht unseren Truppen und der gesamten Föderation Ehre!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion möchte Euch ebenfalls sprechen. Lasst ihn nicht warten.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="6" villagerId="1169">
        <Page social="4">Man kann einen Helden wohl kaum dafür rügen, zu spät zur eigenen Siegesfeier zu kommen, obwohl wir mit dem Gedanken gespielt haben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kommt! Lassen wir Seir nicht länger warten. Er liebt diese Anlässe.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="1169">
        <Page social="4">Eure Tapferkeit hat dazu beigetragen, Samaels teuflischen Verrat, die heimtückischen Nachkommen Loks und nicht nur einen, sondern zwei Mordanschläge auf Velik aufzudecken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Valkyon-Föderation ist noch immer in Gefahr. Unsere Arbeit ist nie abgeschlossen, aber mit Verbündeten wie Euch können wir von einer besseren Zukunft träumen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es war eine große Ehre, mit Euch zusammenzuarbeiten, &lt;PCNAME&gt;. Wir werden Euch nicht vergessen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
