<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="38" huntingZoneId="54" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="4">Wir müssen jemanden in das Zwielichttal bringen und verhindern, dass die Argonen die Immerblüte an sich bringen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht umgehend mit Doran - das Mysterium hat etwas, das Euch angeblich dabei helfen wird.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="254" prevId="2" villagerId="1010">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, das Mysterium interessiert sich sehr dafür, wie die Argonen in das Zwielichttal eindringen konnten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt dieses Überwachungsgerät und tragt es da drinnen bei Euch. Es wird den Forschern hier draußen Informationen über die Argonen liefern, auf die Ihr trefft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Falls wir jemand anderes hineinschicken müssen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh! Ich bin sicher, Ihr schafft es.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="254" prevId="3" villagerId="1037">
        <Page social="4">Seid Ihr bereit, das Zwielichttal zu betreten? Der Eingang ist ein Stück weiter geradeaus auf der linken Seite.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mit mir mithalten könnt, führe ich Euch hin. Verlauft Euch nicht.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="254" prevId="4" villagerId="1039">
        <Page social="4">Ihr habt es geschafft! Dieses Teleportal und Euer Schlüssel bringen Euch in das Zwielichttal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann sehen, dass der Weg direkt nach dem Eingang frei ist, aber gleich danach wird es unangenehm.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir zählen auf Euch, &lt;PCCLASS&gt;. Findet und vernichtet, was immer die Argonen da hineingeschickt haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="254" prevId="5" villagerId="1037">
        <Page social="4">Doran und ich haben Euch überwacht, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist wirklich gut zu wissen, dass das Zwielichttal und die Immerblüte in Sicherheit sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wisst Ihr, wer sich ebenfalls über diese Neuigkeiten freuen wird? Tanseril in Scythera Fae! Geht und erzählt es ihm!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="81" prevId="6" villagerId="1028">
        <Page social="4">Ihr habt nicht nur ein Denkmal an unsere Göttin gerettet, sondern auch den Ursprung der Feenmagie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich will mir gar nicht ausmalen, was mit dem Feendickicht geschehen wäre - oder mit Shara -, wenn Ihr die Argonen nicht aufgehalten hättet. Könnt Ihr Euch das vorstellen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hoffen wir, dass es nie eintritt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
