<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="37" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="4">Nur wenige wissen, dass einige unsere Offiziere etwas zu fasziniert von den Kultisten waren. Samael war nicht der einzige, der beim Kampf gegen die Kultisten wie vom Erdboden verschluckt wurde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin auf der Suche nach einem Freiwilligen, der ihre Habseligkeiten einsammelt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Um sie ihren Angehörigen zurückzugeben?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ja, aber erst, nachdem wir sie untersucht haben. Das meiste davon wird zerstört werden, und für ihren Tod wird man eine ehrenhaftere Ursache bekannt geben. Die Föderation kann es sich nicht leisten, mit den Kultisten in Verbindung gebracht zu werden. Madragath wird Euch die Namen der anderen Verräter nennen. Er wird Euch auch sagen, welche Gegenstände gesammelt werden müssen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="225" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Wenn Ihr mich einschüchtern wollt, müsst Ihr Euch schon mehr Mühe geben. Ich habe schon schreckliche Dinge gesehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Offiziere hatten sich immer in der Gruft der Folianten getroffen. Die armen Narren dachten, sie wären unentbehrlich, aber für Akia und Terkasia ist jeder entbehrlich.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="4">(Dieser Ring trägt das Wappen der Valkyon-Föderation. "Sekretär" ist das einzige lesbare Wort der Inschrift.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1030">
        <Page social="4">(Diese Seiten scheinen aus vertraulichen Dokumenten zu stammen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1026">
        <Page social="4">(Dies ist das Abzeichen der Spionageabwehr. Vielleicht hatten sich deren Mitglieder hier versteckt, um der Verhaftung zu entgehen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="225" prevId="4" villagerId="1028">
        <Page social="4">Ich muss Euch nicht sagen, dass Ihr dieses Geheimnis für Euch behalten müsst, oder? Samaels Verrat hat die ganze Armee in Gefahr gebracht, und das Hauptquartier will das geheim halten. Sobald ich diese Beweise vernichtet habe, wird Gras über die Sache wachsen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich warte nur auf die entsprechenden Befehle. Ihr solltet Euch bei Rendalf zurückmelden und sehen, ob er eine neue Aufgabe für Euch hat.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="225" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="4">Ihr seid zurück. Es tut mir Leid, dass ich Euch bei dieser Mission um Hilfe bitten musste. Es war gewiss nicht einfach.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
