<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="47" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Während Ihr mit Tamur über den Krieg gesprochen habt, traf ein Bote mit dem Befehl ein, dass Ihr Euch im Unterholz von Tirkai melden sollt. Die Argonen haben sich vor Kurzem zurückgezogen und eine bedeutende Forschungsanlage sowie eine völlig verwandelte Landschaft zurückgelassen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Missionsbefehle:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;[Kaiator] Meldet Euch bei Kommandant Tamur, um Strategien für den Argonenkrieg zu besprechen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1088">
        <Page social="4">Es ist eine Weile her, &lt;PCNAME&gt;. Wie ist es Euch ergangen? Kommandant Tamur erwartet Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5005">
        <Page social="0">Willkommen, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Föderation steht wegen der Vernichtung von Thulsa in Eurer Schuld. Aber die Argonen sind eine weitaus größere Bedrohung, da sie das {@Rgn:47001$$Unterholz von Tirkai} erobert haben. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ganz meiner Meinung."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Je länger es dauert, desto geringer sind unsere Chancen. Kaiator steht nur dank Kaia, und selbst sie kann sie nicht ewig abwehren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sollen wir die nächsten Schritte mit meinen Adjutanten besprechen?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="528" prevId="4" villagerId="5005">
        <Page social="4">Die Argonen haben ihre Hauptstreitmacht aus Tirkai zurückgezogen, doch sicher ist es dort noch lange nicht. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ganz bestimmt nicht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Ich schicke Euch zu Verge zum {@Rgn:77001$$Pfadfinderposten}. Er wird wissen, was getan werden muss. &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Bin schon unterwegs."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Bevor Ihr geht, hat {@LinkCreature:528#5011$$Ukenul} noch ein Geschenk für Euch von der Föderation.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="528" prevId="5" villagerId="5011">
        <Page social="0">Für außerordentliche Dienste, &lt;PCNAME&gt;. Ich schätze, Ihr werdet dieses Geschenk bald gut gebrauchen können.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="247" prevId="6" villagerId="2001">
        <Page social="4">Es ist eine Ehre, &lt;PCNAME&gt;. Keine Sorge, wir werden diesen legendären Mut gut einsetzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:247#2002$$Yasring} im Weißfrostwald kennt alle Einzelheiten.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="247" prevId="7" villagerId="2002">
        <Page social="8">An einem Tag wimmelte es hier von Argonen, am nächsten waren sie fort. Aber was sie zurückgelassen haben ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir könnten hier ewig alles erforschen, doch so viel Zeit haben wir nicht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Sie haben das Land, das Wasser und sogar die Luft verpestet. Könnt Ihr die Falschheit darin spüren? Ich leite die Reinigungsbemühungen, und dafür muss ich wissen, wie sie alles verseucht haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt mir einige verseuchte Pilze und die Essenz jener argonifizierter Kreaturen.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="247" prevId="8" villagerId="2002">
        <Page social="0">Daraus kann ich Reinigungsorbs herstellen.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="247" villagerId="2002">
        <Page social="0">Wir müssen die Verseuchung mit sich selbst bekämpfen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist nicht leicht, aber ... effektiv.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="247" prevId="9" villagerId="2002">
        <Page social="9">Der See von Tirkai spendet hier den Großteil des Frischwassers, das eigentlich gar nicht so frisch ist. Ich werde weitere Orbs herstellen, mit denen Ihr das beseitigt, was das Wasser verseucht. Dann wäre da noch etwas ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was denn?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wenn Ihr Euch um den See gekümmert habt, geht zu Cheniel, der Anführerin der Feen. Wir werden jede Hilfe brauchen können, wenn wir das Werk der Argonen wiedergutmachen wollen.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="247" prevId="11" villagerId="2005">
        <Page social="0">(Diese Leiche sieht irgendwie seltsam aus - nicht nur tot, sondern auch falsch.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Ob sie den See verseucht? Mithilfe eines Orbs könnt Ihr es herausfinden.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="247" prevId="11" villagerId="2006">
        <Page social="0">(Diese Leiche ist irgendwie verseucht und könnte den See verpesten. Vielleicht solltet Ihr einen Orb benutzen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="247" prevId="11" villagerId="2007">
        <Page social="0">(Ihr benutzt einen Orb und entfernt jegliche Argonenverseuchung von der Leiche.)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="247" prevId="12" villagerId="2003">
        <Page social="8">Der See wird wieder sauber sein? Wenn das doch alles wäre. Unsere Lebensbäume sterben. Wir werden mit ihnen sterben, und zwar bald.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht war es kein Zufall, dass Yasring Euch jetzt schickt, da Ihr helfen könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr bereit seid, bringt Euch Shemi zu den Bäumen.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="247" prevId="15" villagerId="2004">
        <Page social="8">Ich kann dort nicht hingehen, es Euch aber zeigen. Seht genau hin, sie sind genau ...&lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7023#-14543, -27587, -943&amp;type=1&amp;name=hier"/&gt;&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="247" prevId="16" villagerId="2003">
        <Page social="8">Da die Bäume wiederhergestellt sind, ruht der Schatten des Todes nicht länger auf uns.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rozaline in der {@Rgn:47007$$Forschungsstation Pesthauch} glaubt, dass die Feen beim Wiederaufbau von Tirkai helfen werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="247" prevId="17" villagerId="1004">
        <Page social="8">Gute Arbeit, &lt;PCNAME&gt;. Mit der Hilfe der Feen beim Säubern des Landes wird die Argonenverseuchung bald der Vergangenheit angehören.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erstattet {@LinkCreature:247#2001$$Verge} beim Pfadfinderposten Bericht über all das, was Ihr hier draußen geleistet habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="247" prevId="18" villagerId="2001">
        <Page social="4">Die Feen sind gerettet? Ich wette, dabei hattet Ihr Eure Hand im Spiel, &lt;PCNAME&gt;. Yasring wird davon erfahren wollen. Ich glaube, sie befindet sich in der Knechtfeste.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
