<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="12" huntingZoneId="191" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="191" prevId="0" villagerId="2130">
        <Page social="0">Als er in die Enge getrieben wurde, band Durion &lt;PCNAME&gt; und die Verbündeten mit all seiner Kraft. Doch Rhodos überwältigte ihn mit seinem starken Willen. Verletzt machte sich Durion davon und &lt;PCNAME&gt; kehrte mit Verikam nach Höhenwacht zurück. Dougal bat um den Himmelskreuzer Kühnheit, um Durions Verfolgung aufzunehmen. Und Rhodos schwor, dass er Durion bis ans Ende der Welt jagen wird.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="191" prevId="0" villagerId="2130">
        <Page social="4">Wir werden Verikam retten und Durion töten. Ich werde seinen Kopf eine Woche lang als Nachttopf benutzen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr bereit, &lt;PCNAME&gt;? Los geht's!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="191" villagerId="12">
        <Page social="0">Es ist größer, als ich angenommen habe. Was machen die Erzdevaner nur?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es spielt keine Rolle. Wir können die Überlebenden befragen, sobald wir Durion getötet haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="826" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Durion! Eure Zeit ist vorbei!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="826" prevId="4" villagerId="1002">
        <Page social="4">Seine Magie hat einen Großteil meiner Stärke aufgezehrt, aber ich sollte schon bald meine volle Lebenskraft wiedererlangt haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mein Dank gilt Euch. Es bedarf großen Mutes, um sich Durion entgegenzustellen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="826" prevId="5" villagerId="1004">
        <Page social="4">Ich kann nicht glauben, dass er geflohen ist! Pah!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Begleitet Verikam nach Höhenwacht zurück. Mit dieser Rettung sichern wir uns die Unterstützung durch die Baraka, die wir brauchen werden, um die Erzdevaner ein für alle Mal zu besiegen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="183" prevId="6" villagerId="1014">
        <Page social="4">Eure unablässigen Bemühungen haben Durions Pläne vereitelt und Ihr habt Verikam gerettet. Erlaubt uns, Euch unsere Dankbarkeit zu bekunden. Höhenwacht stellt sich gemeinsam mit der Valkyon-Föderation und den Khirian den Erzdevanern entgegen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Wege werden sich in der Zukunft erneut kreuzen. Doch nun wünscht Legat Dougal, mit Euch zu sprechen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="183" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Gut gemacht, &lt;PCNAME&gt;. Es ist furchtbar, dass wir Solyn und Paesen verloren haben, doch Ihr habt Verikam gerettet und Durion fürs Erste aufgehalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe nach Velika berichtet, dass wir Verstärkung brauchen. Sie schicken uns den Himmelskreuzer 'Sieg' mit mehr Soldaten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wieder einmal stehen wir tief in Eurer Schuld.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="183" prevId="8" villagerId="4108">
        <Page social="4">Die Khirian werden nicht ruhen, ehe Durion für seine Verbrechen bezahlt hat, &lt;PCNAME&gt;. Ich gebe Euch mein Wort, dass wir ihn gestürzt und die Erzdevaner bezwungen sehen werden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
