<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="43" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0">Sersine hat Euch gebeten, Kugais Kodex zur Übersetzung zu Lian zu bringen. Lian hat zwar keine Erwähnung seines Bruders darin gefunden, doch er hat den dämonischen Drahtzieher hinter den finsteren Mächten auf der Insel darin entdeckt: Karascha! Auch ein schon lange als tot geglaubter Gott namens Lok wurde erwähnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lian und Sersine waren sich einig darüber, dass Karascha ungeachtet seiner möglichen Loyalitäten getötet werden muss.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Bringt diesen Kodex zu Lian, denn sein Geist erkennt Ordnung im Chaos. Wir müssen die Geheimnisse des Kodex in Erfahrung bringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt ihn jetzt sofort zu ihm! Noch bevor derjenige, der Kugais Leine hält, von seinem Verschwinden erfährt. Gregor hält den südlichen Pass frei von ... Komplikationen. Das ist also die schnellste Route zurück zu Lians Außenposten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="4">Schön, endlich mal wieder ein Gesicht zu sehen, dass nicht von Magie verzerrt wird oder auf der Spitze eines Schwertes steckt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Dämonen scheinen zufrieden damit, den Schlund zu kontrollieren. Aber hütet Euch vor Orkanerpatrouillen auf dem Gipfel.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="4">Willkommen zurück, &lt;PCNAME&gt;. Wie kann ich Euch helfen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Kodex? Das könnte den Durchbruch bedeuten, auf den wir gehofft haben! Gebt ihn her!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie bedauerlich. Er wird nicht darin erwähnt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Elion?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Richtig. Doch der Kodex spricht davon, dass Karascha zu ruchlosen Zwecken Kräfte sammelt. Wartet mal! Das hier kann nicht wahr sein ... Völlig unmöglich! Lok ist tot.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt das zu Sersine. Welchem Wahn Karascha auch immer erlegen sein mag, er muss gestoppt oder am besten gleich vernichtet werden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was stimmt denn nicht?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die meisten Dämonen verhalten sich wie Söldner, sie arbeiten für beinahe jeden. Wer auch immer es war, der Karascha unter seinen Willen gezwungen hat, ist äußerst gefährlich. Dieser Kodex könnte falsch sein, doch ob er das ist oder nicht, Karascha muss Einhalt geboten werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Abgesehen davon ist Karascha verantwortlich für Elions ... Schicksal.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1025">
        <Page social="4">Was hat Lian herausgefunden?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er hat recht. Lok starb während des Göttlichen Krieges. Er kann nicht derjenige sein, der hinter all dem steckt! Stand das wirklich in diesem Kodex? Erstaunlich!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Lian sagt, Karascha muss gestoppt werden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nun, da sind wir uns einig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verus glaubt, man komme durch den Schrein im Nordwesten an Karascha heran. Das wäre also unser nächster Schritt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Karascha muss sterben, für Elion ... und für die Föderation!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
