<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="27" huntingZoneId="46" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="246" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="246" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="4">Die Argonen hatten hier in Raga Shadi etwas vor, da bin ich mir sicher. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber viele Hinweise darauf gibt es nicht. Nur die dicke Keratinhaut der {@LinkCreature:46#303#Argonomorphblutunholde}. Es ist eine grässliche Aufgabe, aber könntet Ihr ein paar, ähm, "frische" Häute beschaffen, sodass ich sie mit, ähm, meinen "veralteten" vergleichen kann?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="246" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="4">Jetzt kann ich die Taxidermiekenntnisse anwenden, die mich mein Onkel gelehrt hat. Auch wenn das nicht ganz die Art ist, in der ich diese Fähigkeit hätte einsetzen wollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Raga Evala braucht Eure Hilfe nötiger als ich hier ... Es sei denn, Ihr wärt vor dem Krieg Präparator{@g:/in} gewesen? Nein? Dachte ich mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt ihnen das hier. Das ist eine einfache argonisierte Wildblume. Unheimlich, aber ziemlich interessant.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="246" villagerId="1028">
        <Page social="0">Bitte bringt mir die Keratinhaut der Argonomorphblutunholde. Ich brauche sie für die Forschung, nicht als Trophäen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="246" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="4">Ihr habt eine intakte argonisierte Wildblume? Bisher haben wir immer nur Fragmente gefunden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Argonen sind offensichtlich in der Lage, die Vegetation einer ganzen Region zu transformieren. Aber wir wissen nicht, wie sie das machen, geschweige denn, wie man das stoppen kann.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
