<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="20" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1137">
        <Page social="0">Samael hat den Befehl erhalten, Berichten über ein neues Kultistenversteck in den Finsteren Minen nachzugehen. Er hat Euch nach Chebika geschickt, um Euch mit den Justikaren zusammenzutun, aber die Suche hat keine nennenswerten Ergebnisse erzielt. Ihr seid zu der Überzeugung gekommen, dass das Gerücht nur eine Art Komplott war.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch die Justikare ignorieren Eure Bemerkungen und bestehen darauf, die Gefahr sei real.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1137">
        <Page social="4">Kommandant Seir ist ganz besessen von diesen Nachkommen Loks. Er hat eigentlich jemanden mit mehr Erfahrung verlangt, aber ich denke, Ihr werdet das schon schaffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es gibt Berichte über einen Stützpunkt der Nachkommen Loks in den Finsteren Minen. Geht zu Primus Jakarian in Chebika und sagt ihm, dass ich Euch die Einsatzleitung für diese Mission übertragen habe. Nehmt den Stützpunkt ein und tötet ihre Anführer.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="65" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="12">Oh, tut mir leid, dass Ihr den ganzen Weg hierher umsonst gemacht habt. Hab alles ausgespäht, aber da ist nichts. Nur eine alte Mine, aus der eine riesige Waffe hervorragt. Das Übliche eben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt nach Velika zurückkehren, wenn Ihr wollt. Der Auftrag ist erledigt!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich mache mir lieber selbst ein Bild, danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wie Ihr meint. Lupus ist immer noch in der Mine und mit irgendeinem Problem mit den lebenden Toten beschäftigt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Hilfe ist willkommen. Geht durch das Westtor und meldet Euch bei Kusbert.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="65" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="4">Ist mir eine Freude, Euch zu sehen, &lt;PCCLASS&gt;. Die Justikare in den Finsteren Minen können wirklich jede Hand brauchen. Geht auf den Hügel und meldet Euch bei Lupus.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="220" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">Ich bin so froh, dass ich etwas Unterstützung bekomme.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben keine Zeit für Schuldzuweisungen, sucht also einfach die {@LinkCreature:20#30012000#Zombiesklaven} und tötet sie. Bringt alles, was Ihr findet, zu Ruanal. Er hält sich in den Hallen der Finsternis versteckt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben viel zu tun und keine Zeit für lange Reden. Wir müssen dieses Geheimnis um die Nachkommen Loks aufklären. Los, an die Arbeit!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="220" prevId="5" villagerId="1028">
        <Page social="12">Den Göttern sei Dank. Ich halte mich hier schon seit Ewigkeiten versteckt! Wartet mal. Ihr seid gar kein Justikar ... wie habt Ihr mich gefunden?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Egal, es spielt keine Rolle. Was habt Ihr denn da?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Diese Tagebücher habe ich bei den Zombiesklaven gefunden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Das ... das ist ja eine unglaubliche Entdeckung. Hier wird der Ort genannt, an dem die Nachkommen Loks eine Waffe versteckt haben, mit deren Hilfe sie die Mine erobern wollen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hört gut zu, &lt;PCCLASS&gt;, es ist von äußerster Wichtigkeit, dass Ihr diese Informationen sofort Talfryn überbringt. Ihr findet ihn an der Reliquienstation in den Hallen des Schattens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt ihm, die Waffe befindet sich in den Hallen des Schattens. Geht jetzt!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="220" villagerId="1028">
        <Page social="0">Talfryn, Reliquienstation, Hallen des Schattens - los jetzt!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="220" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Eine verborgene Waffe sagt Ihr? In den Hallen des Schattens ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst für mich dort hinuntergehen - und zwar sofort! Findet diese Waffe oder Waffen oder was immer dort unten ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt alles, was Ihr findet, zu Jesper im Immerschwarzaußenposten auf der dritten Ebene.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Alles verstanden? Abmarsch!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="220" prevId="8" villagerId="1037">
        <Page social="0">(In dieser Kiste liegt ein alter Hammer.)</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="220" prevId="8" villagerId="1038">
        <Page social="0">(Ihr findet in dieser Kiste eine rostige Schere.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="220" prevId="9" villagerId="1039">
        <Page social="4">Sie sehen gar nicht aus wie die erschreckend gefährlichen Waffen, mit denen ich gerechnet habe. Vielleicht können die ja ... irgendwas anderes?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich vermute, ihnen wohnt eine Art Kraft inne, die wir nicht wahrnehmen können.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Da hat man uns wohl hereingelegt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="8">Was? Das ist unmöglich. Seht Euch diese Waffen an! Sie sind tückisch!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="220" villagerId="1039">
        <Page social="0">Habt Ihr die Waffen schon gefunden?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
