<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="52" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="79" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Ihr habt den Ebenholzturm betreten und Thulsa besiegt, der wegrannte und eine Blutspur hinterließ. Kelsaik war nirgends zu sehen ...</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="79" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Ich wusste, mein Reinigungstotem würde sich als nützlich erweisen! Es wirkt gegen alles Mögliche ... einschließlich Kelsaiks Gift, falls es dazu kommen sollte. Ihr wisst das wohl besser als ich, schließlich habt Ihr schon einmal gegen Kelsaik gekämpft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr öfter in den Ebenholzturm eindringt, dann versorgt Euch vorher mit einem Reinigungstotem. Bringt mir die Materialien, ich übernehme den Rest.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="251" prevId="2" villagerId="1033">
        <Page social="1">Das Teleportal im Ebenholzturm funktioniert nicht, ganz gleich, was Ihr versucht. Es gibt nur einen Schlüssel, und das ist ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Killians Edelstein? Ihr habt ihn? Und Ihr geht rein?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Viel wissen wir nicht, nur Folgendes: Im Turm gibt es fünf Ebenen und dank Thulsa ist alles giftig. Vergesst nicht, das Reinigungstotem anzuwenden.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="251" prevId="3" villagerId="1501">
        <Page social="1">Ihr habt das Teleportal mit Hilfe von Killians Edelstein aktiviert. Es öffnet sich ein Portal zum Ebenholzturm.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="251" villagerId="1501">
        <Page social="0">Es ist Zeit, Killians Edelstein zu benutzen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="251" prevId="4" villagerId="1501">
        <Page social="1">Ihr habt das Teleportal im Ebenholzturm untersucht. Es wird durch Spuren von Thulsas Magie erhalten und vibriert im Einklang mit einem anderen Teleportal in der Nähe ... dort drüben!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
