<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="478" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Thulsa ist tot, doch noch immer liegt ein Fluch auf dem Ouijaerz - diesem Zeug vom Berg Tyrannas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir wissen nicht, warum, doch wir sind uns sicher: Wenn wir nichts dagegen unternehmen, werden Kaiduns ehemalige Soldaten dem Fluch erliegen und Acarum angreifen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr hattet schon vorher mit dem Ouijaerz zu tun, &lt;PCNAME&gt;. Ich möchte keinem anderen diese Aufgabe anvertrauen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich helfe gern."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Sprecht mit Georrif hier in Acarum.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er kennt sich mit Ouijaerz aus.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="73" prevId="2" villagerId="1109">
        <Page social="4">Ich freue mich, dass Ihr Euch um dieses Problem kümmert, &lt;PCNAME&gt;. Erinnert Ihr Euch an Ghufran? Der, den Ihr vom Fluch befreit habt, als Ihr Kaidun gesucht habt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Sache mit dem Erz ist eine persönliche Angelegenheit für ihn. Er möchte, dass dieser Fluch ausgeschaltet wird, bevor jemand anderes dasselbe Schicksal erleidet wie er.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ghufran ist der Meinung, dass etwas anderes - etwas, dass wir nicht beeinflussen können - den Fluch mit Energie versorgt. Ich bin technisch nicht so bewandert - Ghufran kann das besser erklären. Begebt Euch zum Berg Tyrannas, Ihr findet ihn nahe des Knochenackers.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="73" prevId="3" villagerId="1116">
        <Page social="4">Ich freue mich, Euch zu sehen, &lt;PCNAME&gt;, auch wenn es mich beschämt, dass Ihr mich von diesem Fluch befreien musstet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe Ouijaerz quer durch das Land geschleppt, um herauszufinden, woher es seine Energie bezieht. Doch es geht dabei nicht um das Wo, sondern um das Wer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hinter dem Teleportal befindet sich der Argone Suryati. Ich habe versucht, Suryati zu besiegen, aber auch in dem Fall war ich zu schwach.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich schäme mich dafür, dass ich Euch wieder um Hilfe bitten muss, doch ich möchte nicht, dass es jemand anderem am Ende wie mir ergeht. Benutzt diese Schriftrolle, um durch das Teleportal zu treten und Suryati zu besiegen!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1501">
        <Page social="1">(Mithilfe der Schriftrolle wurde das Teleportal aktiviert. Der Weg zu Suryatis Gipfel ist nun frei.)</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
