<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="26" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="4">Es wäre schön, wenn wir diese schwer arbeitenden Menschen für ihre Hilfe mit etwas Gutem entschädigen könnten. Aber leider müssen wir rationieren und haben nichts mehr als trockenen Schiffszwieback.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß, dass Halwyn die Schiffswracks untersucht hat. Würdet Ihr sie mal fragen, ob sie dort vielleicht etwas Besseres gefunden hat?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="231" prevId="2" villagerId="1010">
        <Page social="4">Wie es der Zufall will, ja!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun ja, wir haben eine schöne Menge Wein an Bord gefunden. Aber bevor wir den bergen konnten, wurden wir von untoten Monstern überrannt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin wirklich kein Feigling, aber für ein bisschen Wein lege ich mich nicht mit diesen ertrunkenen Gulabastarden an ... Egal, wie köstlich und fein dieser Wein auch sein mag ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, Ihr könntet den Wein doch beschaffen, oder? Für Dyfed und ihre Freiwilligen, meine ich.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="231" prevId="3" villagerId="1036">
        <Page social="4">(Das Fass ist leer und die Weinflaschen ebenfalls. Auf den Etiketten steht "Eine Ration pro Offizier". Vielleicht haben die ertrunkenen Gulaoffiziere ja volle Flaschen bei sich ...)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="231" prevId="4" villagerId="1010">
        <Page social="4">Wundervoll ... Ich meine, ich bringe die direkt zu Dyfed und den Freiwilligen. Die werden sich über diese Überraschung sicher sehr freuen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, nehmt das für Eure Bemühungen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="231" villagerId="1010">
        <Page social="0">Keine Sorge. Ihr schafft es bestimmt, diesen Gulamatrosen den Wein abzuringen, da bin ich sicher.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
