<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="18" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; zerstörte den Sturmbarrierenregulator und kehrte mit Paesen, Rhodos und Halran nach Höhenwacht zurück, kurz bevor das Labor einstürzte.&lt;BR&gt;Hagand vermutete, dass alle Bedingungen für die Reaktivierung des Teleportals erfüllt werden und bat &lt;PCNAME&gt;, das zu tun. Mit der Einsetzung eines neuen Relativitätssteins funktionierte der Mechanismus und projzierte einen starken Lichtstrahl in den Himmel. Das Teleportal erschien und kurz darauf traf die Verstärkung der Föderation aus Velika ein.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Solyn ist fort?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Keine Sorge: Ich werde sie finden und sie wohlbehalten zurückbringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber wir müssen das Teleportal in Gang bringen. Die Lage auf dem Schlachtfeld wird immer schlimmer und wir brauchen Verstärkung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hagand wird Euch erklären, was zu tun ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"In Ordnung, ich werde mit ihm sprechen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Willkommen zurück, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Man hat mich über Euren Verlust informiert und ich verspreche Euch, dass Höhenwacht alles dafür tun wird, Euch bei Eurer Suche nach Solyn zu unterstützen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Hauptsorge gilt jedoch dem Teleportal. Ich glaube, dass der richtige Zeitpunkt zur Reaktivierung gekommen ist - und ich wollte diese Ehre Euch überlassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte mein Freund, bringt einen Relativitätsstein an der Quelle an und setzt das Teleportal von Höhenwacht wieder in Gang!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es wäre mir eine Ehre. Habt Dank."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="183" prevId="4" villagerId="2114">
        <Page social="4">Wer hat dieses Teleportal geöffnet? &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Von dem Moment an, als ich Euch zum ersten Mal sah, wusste ich, dass Ihr für etwas Großes bestimmt seid - doch Ihr übertrefft meine Erwartungen immer wieder!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich muss nach Velika zurückkehren, aber vorher musste ich mir noch selbst ein Bild von der Heimat der Baraka machen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte helft Dougal dabei, dieses Gebiet zu beschützen. Wenn ihr beide hier seid, dann bin ich mir sicher, dass dieser Krieg noch nicht entschieden ist!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Jawohl. Habt Dank."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="183" prevId="5" villagerId="1020">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Auf ein Wort, wenn ich darf?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zunächst möchte ich mich bei Euch für Eure Bemühungen bedanken. Dank Euch hat Höhenwacht wieder eine Chance.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber das ist erst der Anfang einer neuen Phase des Krieges ... und Ihr seid dazu bestimmt, eine noch wichtigere Aufgabe zu übernehmen. Mystel selbst hat es angeordnet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja, es gibt noch viel zu tun."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
