<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="415" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Die Expeditionsteilnehmer, die die Landung überlebt haben, müssen sich am Strand neu formieren und anschließend Kommandant Elion finden.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="415" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ich werde langsam zu alt für so etwas, &lt;PCCLASS&gt;. Die Riffe, das Wetter und die Feinde oben auf den Klippen sind schuld, dass bei uns völliges Chaos herrscht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist nicht gerade die triumphreiche Landung, die Kommandant Elion geplant hatte, was?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen uns neu formieren und weg von diesem Strand!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin bereit!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Gut zu hören. Unsere oberste Priorität gilt den Verletzten. Ihr kennt das Prozedere: Erst sichten, wen es am heftigsten erwischt hat, dann verarzten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Sanitäter sind genau wie alles andere auch überall am Strand verstreut, und ich brauche einen Statusbericht. Sprecht mit den Sanitätern, bringt ihnen Nachschub und kehrt anschließend sofort hierher zurück.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="415" prevId="3" villagerId="1050">
        <Page social="4">Wir hauchen ihnen nur den Atem ein, den ihnen das Meer geraubt hat. Sagt Ahdun, dass wir es hauptsächlich mit Ertrunkenen und fast Ertrunkenen zu tun haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="415" prevId="3" villagerId="1051">
        <Page social="4">Ihr habt Verbandsmaterial dabei? Das ist gut. Sagt Ahdun, dass unten in den Tiefen etwas mit scharfen Zähnen lauert.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Macht weiter so."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Etwa die Hälfte der Truppen hat es ans Land geschafft, aber nur ein Viertel davon ist kampftüchtig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt Ahdun, wer jetzt noch nicht an Land ist, wird es auch nicht mehr schaffen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="415" prevId="3" villagerId="1052">
        <Page social="0">Was ist das für ein beschränkter Quartiermeister, der die Sanitäter auf das eine Schiff lädt und ihre Ausrüstung auf ein anderes?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh! Darum seid Ihr also hier. Ich nehme Euch diese Verbandsmaterialien ab - sagt Ahdun, dass ich noch mehr brauche.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="415" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Seht Euch doch nur an diesen Strand um, &lt;PCNAME&gt;. Diensttüchtige Soldaten sind spärlich gesät.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde dafür sorgen, dass die Verletzten, die noch gehen können, den Sanitätern helfen. Wir müssen uns kampfbereit machen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Werden wir angegriffen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Im Moment nicht, aber macht dieser Strand einen sicheren Eindruck auf Euch?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kommandant Elion ist mit einem Spähtrupp vorausgegangen, aber er dachte, er hätte einen ganzen Expeditionstrupp hinter sich. Wir müssen Kontakt mit ihm aufnehmen und uns neu formieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Euch jedoch nicht losschicken, solange Ihr wie eine ersoffene Ratte ausseht. Der Quartiermeister, Popomin, kann Euch mit allem ausrüsten, was an Land gespült wurde. Beeilt Euch, &lt;PCNAME&gt;!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="415" prevId="7" villagerId="1007">
        <Page social="4">Tut mir nichts! Ich bin {@gender:kein Kämpfer/keine Kämpferin}!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wartet mal - Ihr gehört doch zu uns! Weil Ihr nicht stöhnend am Boden liegt und Meerwasser ausspuckt wie alle anderen, dachte ich ... ist ja egal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr wollt Ausrüstung? Tut mir leid, aber es wurde keine Ausrüstung für Euch angespült. Es ist höchstens möglich, dass die Zenturios sie an sich genommen haben. Geht bei ihnen nachfragen.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="415" prevId="8" villagerId="1053">
        <Page social="4">&lt;font color='#FF0000'&gt;Ausrüstung&lt;/font&gt; ... mal sehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ha, heute ist Euer Glückstag! Nehmt das und legt es an.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Einer Prüfung würde es zwar nicht standhalten, aber zumindest wird es Eure Sicherheit gewährleisten.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="415" prevId="9" villagerId="1053">
        <Page social="4">Jetzt seht Ihr wahrhaftig nach {@gender:einem/einer} &lt;PCCLASS&gt; aus und nicht wie {@gender:ein Ertrunkener/eine Ertrunkene}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erstattet der Adjutantin Bericht - und sagt ihr, dass nur noch die Verletzten am Strand sind.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="415" prevId="10" villagerId="1003">
        <Page social="4">Pah! Stürme und Schiffswracks! Feinde, die man nicht einfach erstechen kann!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe gerade mal eine Handvoll Kämpfer hier. Werden es die anderen noch an Land schaffen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das glaube ich nicht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wir haben schwere Verluste erlitten und dabei noch nicht mal den Strand verlassen. Ich habe noch nie einen so plötzlichen Sturm erlebt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Formation ist ganz aufgelöst und meine Leute sind völlig verstört. Holt sie zu den Lebenden zurück und macht ein paar Optionen für mich klar - aber pronto. Ich glaube, die Flut kommt.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="415" prevId="11" villagerId="1055">
        <Page social="4">Ich bin Soldat, kein Fisch. Wenn ich das hier überlebe, ziehe ich in die Wüste.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Adjutantin schickt mich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ach ja? Dann sagt ihr, dass keine Schreitirade der Welt diesem Regen ein Ende machen, geschweige denn unsere Versorgung vom Meeresgrund bergen wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wollt Ihr meinen Rat wissen? Fangt schon mal an zu beten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was Besseres fällt Euch nicht ein?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Oben auf den Klippen scheint etwas zu lauern - ich höre das Brüllen widerhallen. Es wäre Selbstmord, unvorbereitet dort hochzugehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="415" prevId="11" villagerId="1056">
        <Page social="4">Wenn Ihr laufen und kämpfen könnt, warum seid Ihr dann nicht bei Akrak oder Elion?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Adjutantin schickt mich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Tut sie das? Dann sagt ihr, unsere Materialien sind überall verstreut, aber sie braucht nicht auf uns zu warten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Warum nicht?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wenn wir erst wissen, welcher klägliche Rest an Land gespült wurde, werden das schlechte Nachrichten sein. Ich würde sagen, macht weiter, bevor wir das ganze Ausmaß der Katastrophe kennen.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="415" prevId="12" villagerId="1003">
        <Page social="4">Dann sollen wir also nicht weitergehen, aber warten sollen wir auch nicht. Wofür habe ich noch mal Assistenten?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie dem auch sei, das ist Akraks Entscheidung, nicht meine. Erstattet ihm auf der Stelle Bericht.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="415" prevId="14" villagerId="1002">
        <Page social="4">Bei den Göttern, &lt;PCCLASS&gt;, Ihr seht kampfbereit aus. Dann wollen wir Euch mal was zu tun geben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst Elion für mich finden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Den Kommandanten?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ja, Kommandant Elion ist mit ein paar Spähern in die Höhle gegangen, gerade als sich der Sturm zusammengebraut hat. Er weiß wahrscheinlich gar nicht, wie schlimm die Lage hier unten ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion ist der beste Kämpfer, den ich kenne. Er ist also bestimmt noch am Leben und wohlauf. Aber ich muss wissen, was er gefunden hat. Und er muss wissen, dass ein Teil seines Expeditionstrupps über den Strand verstreut und ein anderer am Grund des Meeres liegt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
