<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="46" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="1">Die Consos haben über Jahrhunderte hinweg in Balders Zuflucht gelebt. Imperien kamen und gingen, aber nie verließen wir diesen Ort.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß schon, was in der Welt dort draußen geschieht, aber mein Wissen um das, was Ihr die "jüngsten Ereignisse" nennt, hält sich in Grenzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mischt Euch unter's Volk, &lt;PCNAME&gt;, und hört Euch die Geschichten an. Kommt dann zurück und erzählt mir davon. Aber zuvor: Hört richtig zu.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1037">
        <Page social="1">Nandu möchte die Geschichte der Popori seit dem Tod des Gottes Balder erzählt bekommen? Hat er dafür auch einen Monat Zeit eingeplant?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun gut, erzählt sie ihm. Das Königshaus der Elin führte uns nach {@Rgn:68001$$Pora Elinu}. Rida, eine der Prinzessinnen, war kürzlich in Balders Zuflucht, und Nandu traf sie vielleicht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Erzählt mir mehr darüber."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Also, die Göttin Elinu versteckte uns jahrhundertelang vor der Welt, aber dann verschwand sie. Wir wissen es besser als alle anderen: Niemand kann sich selbst besser abschotten als Elinu. Als wir erfuhren, dass die Argonen die Welt nicht nur erobern, sondern zerstören wollten, traten die Popori und die Elin der Föderation bei.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="1">Die Geschichte der Hochelfen ist weithin bekannt, und selbst so ein Einsiedler wie Nandu müsste sie kennen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht möchte er sie aus der Sichtweise eines gelehrten Hochelfen kennenlernen und nicht Heldengeschichten aus zweiter Hand hören. Nun denn.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nur eine Zusammenfassung, bitte."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Die Elfengesellschaft blühte auf und wurde von der ganzen Welt beneidet. Dann aber geschah ein Unfall mit der Blume des Lebens, der Quelle der Kraft für Allemantheia, und sie geriet außer Kontrolle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nur die Aufopferung eines der größten Geister der Elfen konnte die Magie in Form eines lebenden Artefakts, das wir heute den "Kern" nennen, wieder unter Kontrolle bringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Heute sind die Elfen eines von vielen Völkern in der Valkyon-Föderation, aber wie bisher auch haben Elfen durch ihr gutes Beispiel eine Führungsrolle. Mein Volk korrigiert behutsam und freundlich die Fehler unserer weniger bedarften Brüder und Schwestern.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1034">
        <Page social="1">Nandu weiß, dass Götter oft untereinander konkurrieren. Er lebte über Jahrhunderte lang dort, wo der edelste aller Götter, Balder, durch die Hand seiner göttlichen Feinde starb.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nach dem Göttlichen Krieg konnten sich die überlebenden Götter sicher fühlen. Bis vor Kurzem.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber jetzt ... Akasha? Tot. Killian? Tot. Thulsa? Tot. Alle durch die Hand desselben Sterblichen. Ist es nicht so, &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich tat es nicht allein."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Seid Ihr nun bescheiden oder vorsichtig?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst Euch nicht zu erkennen geben, aber vielleicht solltet Ihr Nandu wissen lassen, dass alle, das Mysterium, die Föderation, die Argonen und auch die Götter selbst, den Sterblichen genau beobachten, der diese Götter umgebracht hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich frage mich, wie ein solcher Göttermörder dieser Prüfung standhalten kann. Aber das müsst Ihr Euch sicher nicht fragen, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1047">
        <Page social="1">Drei Geschichten von drei Geschichtenerzählern. Für mich ein interessanter Überblick über die jüngsten Ereignisse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und für Euch eine interessante Lektion in Psychologie.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie das?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Bedenkt Folgendes, &lt;PCNAME&gt;: Haben Euch die Erzähler etwas über die Geschichte gelehrt, oder haben sie Euch ungewollt etwas über sich selbst erzählt?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
