<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="20" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="220" prevId="0" villagerId="1039">
        <Page social="0">Die Justikare befahlen Euch, den Waffenschieber zu töten, der sich in den Finsteren Minen versteckt hielt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr verfolgtet also die Gestalt mit der Kapuze. Als Ihr sie zu fassen bekamt, durchdrang hypnotische Energie den Raum, und ihr habt gekämpft! Bevor Ihr die Schwarze Kapuze besiegen konntet, griff Jelena ein. Ihr musstet feststellen, dass hinter der Schwarzen Kapuze niemand anderer als der hypnotisierte Elion steckte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Versorgungslager in den Finsteren Minen war nichts als eine ausgeklügelte List, um Elion zu töten, und Ihr solltet bei dieser finsteren Tat die ausführende Hand sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In Velika wurdet Ihr von Samael gescholten, der Elion ganz offensichtlich tot sehen wollte.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="220" prevId="0" villagerId="1039">
        <Page social="4">Jetzt, wo wir die Waffen haben, müssen wir die Quelle versiegen lassen. Wir haben von einem berüchtigten Waffenschmuggler gehört, den sie die Schwarze Kapuze nennen. Während Eurer Abwesenheit habe ich ihn ausfindig gemacht. Wenn Ihr durch das &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7003#-30657.6289,-34483.0313,-1932.3782&amp;type=1&amp;name=Teleportal"&gt;Teleportal&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; in den Hallen von Immerschwarz tretet, werdet Ihr ihn finden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tötet die Schwarze Kapuze und meldet Euch bei {@LinkCreature:65#1100#Bruke} in Chebika, wenn die Mission abgeschlossen ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Zu Befehl."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="8">Hört genau zu, &lt;PCNAME&gt;. Vor allem anderen müsst Ihr die Schwarze Kapuze um jeden Preis töten, wer auch immer sich dahinter verbergen mag. Er ist eine Gefahr für die Föderation! Wenn Samael nicht für uns aufgepasst hätte, hätte wahrscheinlich die Hälfte unserer Feinde vor den Toren Velikas ihr Lager aufgeschlagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tut Eure Pflicht! Erledigt die Schwarze Kapuze!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="421" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Das war eine Falle! Verdammt! Wieder eine Wette gegen Jelena verloren!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tun wir Folgendes: Meldet Euch zurück und sagt, die Schwarze Kapuze sei entkommen. Lasst nicht verlauten, dass Ihr wisst, wer ich bin. Mal sehen, wie sie darauf reagieren und was sie als Nächstes tun.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir treffen uns dann in Velika.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="65" prevId="3" villagerId="1100">
        <Page social="4">Ihr habt was? Ihn verfehlt?! Ihr habt ihn verfehlt, und er ist entkommen? Wie denn? Warum seid Ihr dann nicht schwer verwundet?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt habt Ihr es endgültig geschafft! General Samael wird Euch den Kopf abreißen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Schert Euch weg und meldet Euch beim General!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1137">
        <Page social="12">Er ist nicht tot? Hat Lupus nicht deutlich genug gesagt, dass Ihr ihn unbedingt töten müsst? Das war die Gelegenheit!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nun, ich habe das Versorgungslager zerstören können."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Pah! Als ob das eine Rolle spielen würde!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht mir aus den Augen, verdammt!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1166">
        <Page social="4">Er war wütend, ja? Obwohl Ihr immerhin das komplette Versorgungslager zerstört habt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann ist es genau, wie ich dachte! Er hatte es auf mich abgesehen. Das "Versorgungslager" war nur eine Finte!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das bedeutet, wir sind auf dem richtigen Weg. Samael schützt also die Nachkommen Loks - aber warum nur?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vielleicht ist er bestochen worden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Unwahrscheinlich ... Samael ist zwar ein ungehobelter Geselle, aber er hält etwas auf seine Ehre. Er würde Schmiergeld niemals akzeptieren, auch wenn das nicht heißt, dass ein Arrangement nicht seine Vorzüge für ihn haben kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn wir der Sache auf den Grund kommen wollen, brauchen wir Beweise. Haltet also weiter die Augen offen, aber seid vorsichtig. Samaels Misstrauen wird sich in Zukunft nicht mehr so leicht beschwichtigen lassen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
