<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870101'/&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt Heimattrauer betreten und Euch Dorial vorgestellt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870101'/&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid eine neue Spezies der Elin - eine Rächerin. Eine Klingentänzerin. Ihr verfügt über ein enormes Potenzial und das solltet Ihr niemals vergessen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und nun führt der Welt Euer Können vor Augen!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1004">
        <Page social="4">Ich kenne Euch noch nicht. Seid Ihr gerade erst angekommen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ach, das spielt keine Rolle. Jede Hilfe, die Ihr uns anbieten könnt, wird uns sehr willkommen sein. Einige Orkanerdeserteure, die unsere Vorräte stehlen, bereiten uns große Schwierigkeiten. Könnt Ihr uns dabei helfen?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Das war ... mal etwas anderes. Ich meine: Habt Dank für Eure Hilfe!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Kerle sind nur gewöhnliche Orkanersoldaten, die während des Kampfes weglaufen. Sie lauern dort draußen und warten auf einen unbewachten Augenblick, um unsere Nahrungsvorräte zu stehlen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber Ihr habt ihnen eine Lektion erteilt, sodass sie sich eine Zeit lang nicht mehr blicken lassen werden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Woher seid Ihr, &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das wollt Ihr nicht wissen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Hey! Streng vertraulich, was? Das ergibt Sinn. Ich habe gehört, dass uns ein paar Söldnerinnen unterstützen sollen! Und da seid Ihr!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, Ihr solltet Euch wahrscheinlich bei Miayn melden - sie ist die Verwalterin der Ehrenwache. Sie wird die Aufträge für Euch haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1000">
        <Page social="4">Ihr müsst eine der neuen Söldnerinnen sein, von denen ich gehört habe. Ich habe Euch bereits erwartet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier. Das ist dafür, dass Ihr Dorial geholfen habt. Betrachtet es als ein kleines Zeichen meiner Anerkennung.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
