<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="7" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Rhodos' Bericht zufolge hat er in Hafenhall Barakaleichen gesichtet.&lt;BR&gt;Auf seine Bitte hin hat &lt;PCNAME&gt; die Leichen auf dem Weg zum Diranassteinbruch untersucht und ein Ritual durchgeführt, um ihren Seelen Trost zu spenden.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="4">Ihr seid {@g:der Besucher/die Besucherin}, nicht wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vor kurzem kam ein Bote vorbei. Anscheinend wünscht der Khiriankommandant Rhodos Euch zu sprechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er sagte, er würde an der westlichen Straße auf Euch warten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Habt Dank."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="4">Ich fand die Leichen einiger Barakasoldaten. Etwas ist seltsam an der Art, wie sie gestorben sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könntet Ihr einen Blick auf sie werfen und mir sagen, was Ihr denkt? Die Baraka vertrauen Euch und ich hätte gerne, dass Ihr meinen Verdacht bestätigt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sicher."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="1015">
        <Page social="4">(Die Wunde bei diesem toten Baraka ist versengt.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seltsam."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="4">(Dieser Baraka starb bei einem Angriff von hinten.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Beendet die Untersuchung.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1102">
        <Page social="4">Ich wusste es! Erzdevaner!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Brandflecken beweisen es. Und die Tatsache, dass sie nicht darauf vorbereitet waren, weist darauf hin, dass der Angriff im Schutz der Dunkelheit erfolgt ist. All die toten Baraka müssen aus dem Hinterhalt überfallen worden sein!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist eine schlimme Sache, &lt;PCNAME&gt;. Wenn sie gestorben sind, ohne die Gesichter ihrer Mörder gesehen zu haben, werden sie als rachsüchtige Geister zurückkehren und diese Straße bis in alle Ewigkeit heimsuchen! Wir müssen ein Ritual des Trosts durchführen, um ihren Seelen Frieden zu verschaffen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ähm ... wird das lange dauern?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich weiß, es klingt lächerlich, aber es ist eine Bestattungssitte, die wir Khirian mit den Baraka gemeinsam haben. Tut mir den Gefallen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Joakim und Donakim veranlassen, Grabsteine zu errichten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nutzt Ihr inzwischen die Steine in der Nähe der Barakaleichen, um ihre Seelen einzufangen. Reinigt Euch danach mit Schafblut, damit der Seelenduft der Soldaten nicht an Euch haftet. Andernfalls werden sie Euch bis ans Ende Eurer Tage heimsuchen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Oh, ja. Das dürfen wir nicht zulassen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1102">
        <Page social="4">Habt Dank, &lt;PCNAME&gt;. Ich weiß es zu schätzen, dass Ihr unserer Kultur mit Respekt begegnet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Joakim und Donakim haben für jeden der ermordeten Baraka eine Grabstätte errichtet. Ihr müsst dieses Gräber nun lediglich vollenden, indem Ihr die Seelensteine an den Grabsteinen anbringt. So können sie im Jenseits in Frieden ruhen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gut. Ich kann es kaum erwarten, endlich loszulegen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="1102">
        <Page social="4">Habt Dank, &lt;PCNAME&gt;. Ich wusste, ich kann mich auf Euch verlassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wenn der Tag gekommen ist, weiß ich, dass Ihr mir dabei helfen werdet, die Schuldigen dafür bezahlen zu lassen ... mit ihrem eigenen Blut!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Nicken&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
