<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0">Nachdem die Bedrohung durch die Darmschlitzer entschärft wurde, hat die Föderation ihr Augenmerk wieder einem Außenposten zugewandt, der von den Nachkommen Loks kontrolliert wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isla, die die Nachkommen eingehend studiert hat, befahl Euch, der hiesigen Kultistengarnison einen Schlag zu versetzen und deren Justikarinnen, Räuber und Mystiker auszuschalten. Diese Aufgabe habt Ihr erledigt und seid daraufhin zu Isla zurückgekehrt. Sie verlieh ihrer Vermutung Ausdruck, dass die Nachkommen Loks ihre Kräfte zu einem bestimmten, bisher noch unbekannten Zweck zu sammeln scheinen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Wir haben eine Offizierin, die sich etwas eingehender mit den Nachkommen Loks auseinander setzt. Diese Informationen wären sicherlich sehr nützlich für sie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erstattet Isla beim Schrein von Valselok Bericht.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="206" prevId="2" villagerId="1042">
        <Page social="4">Diese Nachkommen Loks sind ganz schön geschäftig. Sie haben den Zugang hier seit fast einer Woche blockiert. Was auch immer sie da treiben, andere sollten nichts davon zu Gesicht kriegen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wir müssen da rein!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Einverstanden, aber wir müssen mehr tun als nur Informationen sammeln. Tötet die {@LinkCreature:6#3011#Justikarinnen der Nachkommen}, die {@LinkCreature:6#3031#Räuber Loks} und die {@LinkCreature:6#3032#Mystiker Loks}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es kann uns nur zugutekommen, wenn wir ihre Truppen dezimieren. Früher oder später müssen wir sie ja doch aus ihrer kleinen Höhle herauslocken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch bereit für den Kampf!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="206" villagerId="1042">
        <Page social="0">Seid Ihr zum Schrein durchgekommen? Habt Ihr sie dezimieren können?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="206" prevId="3" villagerId="1042">
        <Page social="4">Das ist die vierte Kultistengruppe, die Euch begegnet ist. Wenn es stimmt, was Ihr sagt, dann errichten sie kein Lager für sich, sondern sammeln irgendetwas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin nur eine einfache Soldatin, aber man bereitet sich doch immer auf einen Kampf vor, indem man sich als Erstes die nötigen Ressourcen beschafft. Vielleicht tun die Nachkommen Loks gerade dasselbe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht haben sie ja mit dem, was sie sammeln, etwas vor ...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
