<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="480" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="74" prevId="0" villagerId="1019">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="74" prevId="0" villagerId="1019">
        <Page social="4">Der uralte Drache Skulregnath ist zu einem Symbol des Todes für uns geworden. Als Gegenleistung für ewiges Leben hilft er jetzt den Naga, Dagon wieder zum Leben zu erwecken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ewiges Leben für Skulregnath bedeutet für uns ewigen Schrecken! Durchbrecht den Schild und tötet das Monster, bevor es Erfolg hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Heiatha im Lager der Gehässigkeit wird Euch hinführen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="236" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Der uralte Drache Skulregnath hat sich mit den Argonen zusammengeschlossen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen uns beeilen. Mein Bruder Mallon weiß alles über die Drachen - wenn er nicht gerade irgendwo herumirrt. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Haltet bei der Oase der Regenbäume nach einem lustlos wirkenden Hochelf Ausschau. Das ist er. Sagt ihm, dass ich Euch geschickt habe, dann wird er Euch alles über Skulregnath erzählen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="236" prevId="3" villagerId="1015">
        <Page social="4">Skulregnath? Der uralte Drache Skulregnath?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich verstehe ... ich habe bemerkt, dass er vor Kurzem verschwunden ist. Er wollte immer währendes Leben ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Skulregnaths Schergen haben ein Teleportal auf dem Tempelgelände errichtet. Es ist verschlossen, aber es öffnet sich, wenn Ihr eine seiner Schuppen tragt. Hier, nehmt diese.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gute Jagd!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="236" prevId="4" villagerId="1501">
        <Page social="6">(Dieses Teleportal wird Euch zum Siegel von Adstringo bringen.)</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
