<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="56" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1070">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1070">
        <Page social="5">Denkt daran, bei einem Duell stellen zwei Kontrahenten nur ihre Fertigkeiten auf die Probe. Es ist niemals ein Kampf auf Leben und Tod. Die Föderation braucht lebende Soldaten, keine toten Idioten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, was sagt Ihr - seid Ihr bereit für eine Runde?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1070">
        <Page social="5">Duelle sind keine wilden Prügeleien, passt also gut auf und lernt die Regeln. Ihr braucht das Einverständnis Eures Gegners, also zeigt Respekt und fragt zuerst. Feiglinge, die nicht gegen Euch antreten wollen, können ablehnen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Duell geht nie auf Leben und Tod - es ist ein Ehrensport! Außerhalb der Stadtgrenzen könnt Ihr Euch überall duellieren, aber in der Stadt müsst Ihr Euch auf bestimmte Bereiche beschränken. Manche Bewohner vertragen den Anblick zweier verbissen kämpfender Duellanten nicht!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Also gut."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Wenn Ihr Euch duellieren wollt, gebt &lt;b&gt;/duellieren [Charaktername]&lt;/b&gt; in Euer Chatfenster ein oder blendet durch Drücken der Taste Alt Euren Cursor ein, &lt;b&gt;hebt Euren Gegner per Rechtsklick hervor und wählt "Duell" aus dem Menü&lt;/b&gt;. Der Gegner muss zustimmen, es kann also eine Weile dauern - habt Geduld!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Euch jemand herausfordert, erscheint eine Nachricht auf Eurem Bildschirm. Ihr könnt &lt;b&gt;annehmen oder ablehnen&lt;/b&gt;, ganz wie Ihr wollt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch das Leben derer, die kämpfen, besitzt eine Fülle, die diejenigen, die die Sicherheit vorziehen, nie erleben werden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
