<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="51" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="4">Ihr solltet ein paar Minuten darauf verwenden, den Betreuerstab hier in der Turmbasis kennenzulernen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Beginnt mit dem &lt;b&gt;Händler Rutgar&lt;/b&gt;. Er befindet sich südlich von hier, nahe dem Zentrum der Basis.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ganz unter uns ... Ihr habt die "stillschweigende Billigung", alles zu ignorieren, das der überhebliche Helier von Euch verlangt. Er ist hier der Frischling.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Willkommen, Rekrut! Ich bin Rutgar und ich kann Euer bester Freund in der Turmbasis werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Auf dieser Insel gibt es zwei Arten Soldaten: diejenigen, die vor einem Kampf ihre Vorräte bei mir auffüllen ... und "Opfer".</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Ich lehre hier Kampffertigkeiten. Außer echtem Kampf gibt es nichts Besseres und ich bin immer bereit, Euch ein paar neue Tricks zu zeigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wo wir gerade von Tricks reden ... Mit Magie habe ich nichts zu schaffen. Dafür ist Charise zuständig.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstanden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">He, ich habe gehört, dass Elion schon wieder verschwunden ist. Gibt es da etwas Neues?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1048">
        <Page social="4">Auf dieser Insel gibt es so viel Mysteriöses und Schönes. Und gleichzeitig so viele Geheimnisse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das größte Geheimnis ist wahrscheinlich dieses: Warum haben die Titanen diese wunderschöne Insel versteckt gehalten?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und das zweitgrößte Geheimnis: Warum haben sie sie dann preisgegeben?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hmmm..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Die Insel ist in vielerlei Hinsicht ein Geschenk für uns und ich lehre die Rekruten, wie sie die Geschenke der Insel für den späteren Gebrauch sammeln können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst Euch aber nicht von einem bescheidenen Ausbilder von Euren festgelegten Runden abhalten. Die Pflicht ruft!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
