<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="23" huntingZoneId="24" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="224" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="224" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="0">(Auf dieser Vorratskiste prangt ein seltsames Zeichen, und sie wurde anscheinend von den Banditen zurückgelassen. Vielleicht könnt Ihr den Banditen mithilfe des Musters identifizieren.)</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="66" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Seid gegrüßt! Was habt Ihr denn da? Hey, das sind keine Waren der Föderation - das ist eine Darmschlitzermarkierung! Und dieser Geruch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Anscheinend stacheln sie die Kobolde nicht nur zu Angriffen an, sondern versorgen sie auch noch mit Sprengstoff. Jetzt bin ich davon ÜBERZEUGT, dass wir den Einfluss der Darmschlitzer auf diese Kreaturen unterbinden müssen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Habt Ihr einen Plan?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich habe unzählige Pläne! Was immer wir uns erträumen, kann die Föderation erreichen, oder nicht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Problem ist nur, dass die Amani zwar bereit sind, der Föderation eine Chance zu geben, die Häuptlinge jedoch skeptisch bleiben. Unsere Aufgabe hier ist sehr wichtig, aber ich kann beim besten Willen nicht behaupten, dass sie einfach wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Im Moment brauche ich jemanden, der mir Beweise dafür liefert, dass wir etwas gegen die {@LinkCreature:24#15#Sandpfotenhyänen} und {@LinkCreature:24#106#Sandsturmmäher} unternehmen, während ich versuche, Turrek davon zu überzeugen, seine Vorräte zu teilen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="66" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Gute Arbeit. Das sollte Turrek und die anderen Häuptlinge zum Nachdenken anregen. Und falls nicht, so haben wir den Darmschlitzern und ihren Schergen zumindest Einhalt geboten.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="66" villagerId="1001">
        <Page social="0">Habt Ihr die Häute schon? Ich muss mich bald mit Turrek treffen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
