<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="64" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Missionsquest für Avatarwaffen</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Es heißt, dass Roson, die Fallenstellerin aus Crescentia, kürzlich ein uraltes Relikt mit magischen Kräften entdeckt habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber niemand weiß etwas Genaueres! Was soll das? Man kann doch  nicht Ausdrücke wie "magisches Relikt" fallen lassen und dann nichts weiter darüber verraten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Vorschlag: Dringt für mich zur Quelle der Gerüchte vor. Sprecht mit Roson und fragt sie, was es wirklich mit diesem Relikt auf sich hat.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1031">
        <Page social="0">Was? Sie sagen, ich hätte ein Relikt? Wie lächerlich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst Euch das eine Lehre sein: Die Leute reden, noch bevor sie die ganze Geschichte kennen und sie wiederholen die Dinge, noch bevor sie nach all den Fakten fragen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ich habe, ist das generelle Gebiet, wo Reliktfragmente zu finden sind. Ein Fragment allein kann nichts ausrichten. Ihr müsst ein ganzes Bündel davon sammeln.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Aber ... sie sammeln wofür?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Vor kurzem habe ich eine uralte Legende über die Götter und ihre Relikte aufgedeckt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn man genügend Fragmente sammelt, um ein vollständiges Relikt herzustellen, kann man eine großartige Waffe fertigen und die Macht der Götter erlangen! Eine Avatarwaffe.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das klingt ... unwahr."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich weiß! Aber darauf weisen meine Studien hin. Deshalb suche ich nach Relikten. Ich muss diese Theorie überprüfen und sehen, ob es stimmt, was sie sagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist allerdings schwierig, diese Relikte zu bekommen. Ich bin nie ein guter Kämpfer gewesen, und die Reliktfragmente sind gewöhnlich bei Monstern zu finden, die von der Energie der Relikte angezogen werden. Ich bin ein viel besserer Forscher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ... Ihr seid ein erfahrener Kämpfer, richtig? Vielleicht könntet Ihr ... Ihr wisst schon. Und dann zurückkehren und mir zeigen, was Ihr gefunden habt?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1031">
        <Page social="0">Habt Ihr es gefunden? Ist es wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, war meine Theorie richtig? Ich muss es wissen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Schaut Euch das an."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Meine Güte ... das ist unglaublich! Solch eine schöne Axt ... das ist die Waffe eines echten Abenteurers!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und Ihr habt meine Forschung bestätigt! Danke!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Warum behaltet Ihr als Gegenleistung nicht diese Axt? Ich denke, Ihr werdet viel mehr Verwendung dafür haben als ich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es sollen angeblich noch mehr Relikte auf dem ganzen Kontinent versteckt sein! Ich wette, dass es jemandem wie Euch nicht schwerfällt, sie alle zu finden. Haltet Ausschau, und viel Glück für Eure weiteren Reisen!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" villagerId="1031">
        <Page social="0">Oh nein, konntet Ihr sie nicht finden? War meine Theorie völlig falsch?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, bitte schaut noch einmal nach! Ich möchte so gerne irgendeinen Beweis dafür finden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
