<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0">Die Messgeräte der Forscher meldeten eine neue finstere magische Spur. Lian wurde neugierig und schlug vor, den Yurianschrein zusammen genauer zu untersuchen, um herauszufinden, wo sich die Magie am stärksten zeigt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt das Schwert Dämonenbann geborgen, das einst Elion gehörte. Eria, die eine Schwäche für Lian zu haben scheint, hat bestätigt, dass die Klinge dem Anführer der Expedition gehörte und dass die Verderbnis der Klinge von dämonischer Magie herrührt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="4">Unsere ursprünglichen Ergebnisse zeigten nichts Merkwürdiges an den Kreaturen dieser Insel, doch unsere neuesten Proben weisen neue Spuren von Energie auf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Eria über diese Entdeckung. Sie ist in solchen Dingen sehr bewandert, wenn auch ein wenig stur. Hoffen wir das Beste!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Stur? Er hat gesagt, ich sei stur? Hat er dabei vielleicht mal in den Spiegel geschaut? Hmpf!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun ja, ich will es ihm nachsehen, weil sein Bruder vermisst wird ... oder Schlimmeres. Was habt Ihr für mich?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Diese Messgeräte zeigen die neuesten Werte."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Zeigt her!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Faszinierend!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Magie ist weder spirituell noch arkan. Es liegt fast etwas Bösartiges darin. Ich spüre etwas, aus dem Westen kommend.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mal sehen ... Der Yurianschrein. Ich spüre, dass sie von dort hierher strömt. Es ist finstere und bösartige Energie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hoffentlich hilft das dem bedauernswerten, sturen und gefühlsarmen Narren!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="4">Was hat Eria gesagt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hmmm ... Das ist es also! Der Yurianschrein, ja? Hat sie sonst nichts gesagt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie hofft ... dass ihre Informationen Euch weiterhelfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Interessant! Finstere Energie also, ja?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Späher beobachten zwar einen Trupp Orkaner im Süden, aber es ist unwahrscheinlich, dass sie dafür verantwortlich sind.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist jetzt der nächste Schritt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Liegt das nicht auf der Hand? Wir müssen den {@LinkCreature:213#1036#Yurianschrein} untersuchen. Wir treffen uns direkt dort.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sorgt aber dafür, dass uns keine Orkaner folgen! Wir gehen dorthin, um eine Untersuchung durchzuführen, nicht um zu kämpfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1036">
        <Page social="4">Hmm, dieses Schwert ist sehr vertraut, aber die Energie, die es verströmt, passt ganz und gar nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt es zu Eria. Sie wird sicher den Ursprung des mysteriösen Schandflecks auf der Klinge identifizieren können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Zeit drängt, &lt;PCNAME&gt;. Beeilt Euch also!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" prevId="5" villagerId="1021">
        <Page social="4">Das Schwert ist ...?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh nein! Das ist Elions Schwert ... Dämonenbann!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt es am Schrein gefunden? Aber wie konnte eine so finstere Energie die Klinge beflecken? Das verstehe ich nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und, was noch schlimmer ist, Elion liebte dieses Schwert! Er würde sich niemals davon trennen oder es einfach zurücklassen. Ich fürchte um Lians empfindsames Herz.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dann ist Elion also wirklich tot?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das wollen wir nicht hoffen! Möge die Natur es verhüten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nein, alles, was ich sicher sagen kann, ist, dass dieses Schwert mit finsterer dämonischer Energie geladen ist. Und sie ist sehr mächtig! Das bedeutet nichts Gutes, &lt;PCNAME&gt;. Ganz und gar nichts Gutes ...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
