<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="8" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="172" prevId="0" villagerId="1000">
        <Page social="0">Mit dem Absturz der Kühnheit erlitt die Vorhutinitiative einen schweren Verlust. Ihr habt bei der Bestandsaufnahme geholfen, bevor Ihr mit der Mission weitergemacht habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="172" prevId="0" villagerId="1000">
        <Page social="4">Dank Euch entkamen die meisten der Vorhut. Dennoch sieht es schlecht aus für unsere Mission.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wir sollten unsere Vorräte in Sicherheit bringen, bevor etwas Schreckliches sie aufisst. Wer weiß, wann wir eine neue Lieferung bekommen, ohne den Himmelskreuzer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könnt Ihr dabei helfen, die Vorräte zu Dougal zu bringen?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="172" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Gut gemacht, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun ja, wir haben es ins Nördliche Arun geschafft, also können wir unsere Mission noch abschließen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fragt Solyn, wie es den Truppen geht. Wir müssen über unsere Kampfkraft Bescheid wissen, bevor wir uns hinausbewegen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="172" villagerId="1001">
        <Page social="0">Das ist alles? Wirklich?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="172" prevId="3" villagerId="1002">
        <Page social="4">Verdammt, &lt;PCNAME&gt;! Ich bin eine Klingentänzerin, kein Arzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht selbst nach den Verwundeten. Ich suche nach Syonas Spur.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="172" prevId="5" villagerId="1003">
        <Page social="4">Mein Bein! Ich glaube, mein Knöchel ist gebrochen. Soll der Knochen so herausstehen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Helft mir!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="172" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="4">Au, es tut weh, wenn ich atme. Verdammt! Was soll's.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden niemals nach Hause kommen, nicht wahr?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="172" prevId="7" villagerId="1002">
        <Page social="4">Tysans Verletzung wird uns verlangsamen. Ich werde Paesen anweisen, eine Trage zu bauen, um ihn zu transportieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Broderik arbeitet sich gerade hier durch. Niemand geht nach Hause, bevor wir Syona gefunden haben!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="172" prevId="8" villagerId="1001">
        <Page social="4">Die Verletzungen hätten viel schlimmer sein können. Wir können dankbar sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gute Arbeit. Ganz wie früher, hm?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
