<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="15" huntingZoneId="605" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3002">
        <Page social="4">Ihr riecht seltsam. Was habt Ihr gemacht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh nein! Es liegt gar nicht an Euch, sondern an mir. Seht Ihr das da an meinem Stiefel? Ghilliekot. Ich muss auf dem Weg zur Arbeit reingetreten sein. Das passiert viel zu oft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:63#3003#Elthienne} hat Arbeit für Euch, falls Ihr Interesse habt. Ich muss mich erst einmal sauber machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="4">Ihr kommt zur rechten Zeit. Die Hände benötigen Material, das momentan in der Nähe vom {@Rgn:23001#See der Tränen} herumläuft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Mission, so Ihr sie denn annehmt, ist es, einige Monster aufzuspüren und uns Trophäen zu bringen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="5">Seht Euch das an! Damit lässt sich was anfangen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, &lt;PCNAME&gt;. Geht nun zu {@LinkCreature:63#3003#Elthienne}.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Die Hände brauchen erstklassige Rüstungen. Das Problem ist nur, dass wir sie uns nicht leisten können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Reist zum {@Rgn:23001#See der Tränen} und konfisziert einige von der {@LinkCreature:23#9#Schmelzreißzahnbrut}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn sie diese Kreaturen schützen kann, dann auch uns. Wir können alles, was Ihr uns bringt, in etwas Nützliches verwandeln.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="3002">
        <Page social="5">Wunderbar! Ihr seid unglaublich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Richtet {@LinkCreature:63#3003#Elthienne} aus, dass Ihr meiner Meinung nach einen Bonus erhalten solltet - allerdings hört sie eigentlich nie auf mich.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Uns gehen die Rüstungen aus. Wir müssen sie ständig ersetzen, weil wir immerzu gegen Arachnen und Darmschlitzer kämpfen müssen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Würdet Ihr vielleicht die Leichen einiger Exemplare der Ätzenden Reißzahnbrut rings um den {@Rgn:23001#See der Tränen} plündern?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Natürlich müsst Ihr sie dafür erst in Leichen verwandeln.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="63" prevId="9" villagerId="3002">
        <Page social="5">Ah, genau das brauchen wir. Sagt {@LinkCreature:63#3003#Elthienne}, dass ich mich sofort an die Arbeit machen werde.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Wir möchten, dass Ihr zum {@Rgn:23001#See der Tränen} geht und {@LinkCreature:23#14#Lauernde Teralithen} um den von ihnen erzeugten Staub bringt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Daraus kann man einen reichhaltigen, festen Lehm herstellen, wenn man ihn mit Wasser und einigen geheimen Zutaten vermengt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann damit viele Dinge herstellen, von Töpferwaren bis hin zu Knüppeln. Ich bin nämlich sehr gerissen, falls Euch das noch nicht aufgefallen sein sollte.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="63" prevId="11" villagerId="3003">
        <Page social="4">Danke, &lt;PCNAME&gt;. Manchmal frage ich mich, ob die Hände von Velika Eure Dienste überhaupt verdient haben.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
