<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="49" huntingZoneId="11" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="62" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="62" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Wie ich höre, hat {@LinkCreature:62#1014$$Finn} vor, wieder Pirat zu werden. Wir müssen etwas dagegen tun.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich sage Euch was! Gebt seinen Schiffskameraden Grog aus und macht sie so betrunken, dass sie unmöglich mit ihm segeln können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vertraut mir! Es ist für alle besser, wenn Finn im Trockendock bleibt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="62" prevId="2" villagerId="1015">
        <Page social="4">Dieser {@LinkCreature:62#1014$$Finn} hat gefragt, ob ich mich seiner Mannschaft anschließe! Wie ich hörte, war er zu seiner Zeit eine Legende.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hey, was habt Ihr da in der Hand?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Meine Privatauslese. Probiert mal."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wisst Ihr, ich giere schon seit gestern nach einem guten Schluck Rum. Danke!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="62" villagerId="1015">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">{@LinkCreature:62#1014$$Finn} hat mich letztens gefragt, ob ich mich seiner Mannschaft anschließe. Ich war mir ja nicht so sicher, aber dann hat er Geld rüberwachsen lassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie käme ich dazu, da nein zu sagen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wohl wahr! Darauf sollten wir einen trinken!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Zu gutem Rum sag ich genauso wenig nein wie zu Geld. Immer her damit!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="62" villagerId="1007">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="62" prevId="5" villagerId="1010">
        <Page social="4">Ich werde mich {@LinkCreature:62#1014$$Finn}s Mannschaft anschließen! Ich bin ja so aufgeregt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich will schon so lange Pirat werden, aber ich hätte nie gedacht, dass ich mal die Chance dazu kriege!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ah, aber könnt Ihr auch Rum trinken wie ein Pirat?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Was? Oh, aber ich habe noch nie ... Ich meine ... ja! Natürlich kann ich das! Gebt mir die Flasche!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="62" villagerId="1010">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="62" prevId="7" villagerId="1009">
        <Page social="4">Kann nicht reden. Hab zu viel zu tun. Ich muss meine Vorbereitungen treffen, damit ich mich {@LinkCreature:62#1014$$Finn}s Mannschaft anschließen kann.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ein schneller Schluck hilft beim Entspannen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Diese Organisiererei ist ganz schön stressig, wisst Ihr! Danke!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="62" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="62" prevId="9" villagerId="1014">
        <Page social="4">Was soll das heißen, ich kann heute nicht anfangen mit der Piraterie?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe meinen Schlüssel. Ich habe ein Schiff. Ich habe eine neue Mannschaft. Jetzt brauche ich doch bloß noch was zum Plündern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ist mir irgendwas entgangen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Eure Mannschaft ist viel zu besoffen, um zu segeln."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Was? Ihr macht wohl Witze! Diese Idioten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ich habe den Schlüssel schon für ein Zeichen gehalten! Ausgerechnet heute ist der Wind auch noch so günstig zum Plündern. Das Wetter ändert sich wohl nie für den armen Finn.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="62" prevId="11" villagerId="1001">
        <Page social="4">Gute Arbeit! Ich zumindest bin froh, dass Finn da draußen nicht für Unfrieden sorgt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er ist ein ungeheuer abergläubischer Pirat, vielleicht bringt ihn das für immer davon ab.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
