<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Fraya bestand darauf, dass Kaidun, der von Thulsa gefangen wurde, noch immer am Leben sei und bat Euch, ihn zu retten. Sie gab Euch einen Anhänger, der leuchtete, solange Kaidun am Leben war. Ihr seid in die Zitadelle der Folter eingedrungen und habt den Folianten der Qualen erbeutet. Dieser führte Euch zu Thulsas geheimer Forschungsstation tief in den Tiefen der Zitadelle der Folter.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ein Soldat muss auch bereit sein, andere das tun zu lassen, wozu er selbst nicht in der Lage ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe hier meine Aufgaben, selbst wenn mein Herz bei Kaidun ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Der Anhänger lügt nicht. Er ist noch am Leben. Wenn Ghufran recht hatte, muss Thulsa Kaidun ganz in der Nähe versteckt halten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt Kaiduns Anhänger. Er wird Euch helfen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde ihn finden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich würde Euch nicht darum bitten, wenn es nicht wahr wäre. Harule wird Euch helfen. Viel Glück.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="73" prevId="3" villagerId="1110">
        <Page social="5">Ghufran sagt, dass Kaidun gefangen wurde, als sie in die Zitadelle der Folter eindringen wollten, und seitdem hat er ihn nicht mehr gesehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Zitadelle ist ein gefährlicher Ort. Einige sagen, die Monster, die in diesen Hallen hausen, wurden von Thulsa erschaffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Georrif - er müsste Euch sagen müssen, an wen Ihr Euch wenden sollt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1009">
        <Page social="5">Die Zitadelle der Folter? Dann müsst Ihr Euch mit der Sondereinsatztruppe unterhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie erledigt die Dinge auf ihre eigene Weise. Wenn Euch jemand die richtige Richtung zeigen kann, dann sie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Maianwe, der Aufklärerin auf der Brücke. Sie wird wissen, in welchem Teil der Zitadelle Ihr die Truppe findet.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="232" prevId="5" villagerId="1029">
        <Page social="5">Ich denke, Ihr solltet lieber nicht zur Zitadelle der Folter gehen, da ... Moment mal, seid Ihr &lt;PCNAME&gt;? Oh, wow!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch ich glaube dennoch, dass Ihr nicht in die Zitadelle gehen solltet. Niemand sollte dort hineingehen - warum bewache ich denn wohl die Brücke?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Ihr die riesige Festung dort oben, die voller Magie zu pulsieren scheint? Voller seltsamer, untoter Kreaturen, die Thulsa zurückgelassen hat?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr fest entschlossen seid, sie zu betreten, dann meldet Euch bei Hauptmann Alssiyah. Sie hält sich heute auf der ersten Ebene auf.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="233" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ich habe kein Problem damit, dass Ihr hier seid, &lt;PCNAME&gt;, aber wir wissen nicht, wo Kaidun sein könnte. Soweit wir wissen, hielt er sich auf dem Berg Tyrannas auf. Meygren hat die Untersuchung der Zitadelle geleitet. Lest seinen Bericht, vielleicht fällt Euch ja irgendetwas auf.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="233" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="5">Ich bin zwar gut, kann aber keine Wunder bewirken. Thulsas Nekromantie ist noch immer in jeder Ecke der Festung zu finden. Meine Magie kann sie nicht durchdringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könntet Euch jedoch ein wenig umschauen. Unsere Späher haben gemeldet, dass die Verfluchten Narren auf der vierten Ebene über Thulsas Pläne gesprochen haben. Das wäre ein guter Anfang. Hört gut zu, bevor Ihr anfangt, sie zu eliminieren ... Und nehmt Euch vor den schaurigen Puppen in Acht, die massenhaft herumlaufen.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="233" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="4">Der Foliant der Qualen? Zeigt mal her ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oje. Das sind ... Anweisungen für ... Arg, ich mag es gar nicht aussprechen. Schreckliche Praktiken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber hier wird eine geheime Forschungsanlage erwähnt, die sich irgendwo in den Tiefen der Zitadelle der Folter befinden soll. Wenn Kaidun noch am Leben ist, wird er gewiss dort festgehalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Forscher des Mysteriums hat dort in den Katakomben sein Lager aufgeschlagen. Er heißt Lastair. Vielleicht kann er Euch helfen, diese geheime Anlage zu finden.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="233" villagerId="1003">
        <Page social="0">Konntet Ihr von den Narren etwas erfahren?</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="233" prevId="9" villagerId="1008">
        <Page social="5">Eine Nekromantenkrypta in den Tiefen? Das kann nicht sein. Das hätte ich gefunden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Es sei denn, sie befindet sich hinter einem Schild. Es gibt in den Blutigen Tiefen einen Ort, der durch mächtige Magie abgeschirmt wird. Ich konnte sie noch nicht durchdringen, ich war mit anderen Dingen beschäftigt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber kein Schild ist undurchdringlich. Zu jedem Schloss gibt es einen Schlüssel.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
