<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="35" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Selbst mit den Mitteln der Föderation als Unterstützung sind wir auf Zivilisten wie Bankier &lt;b&gt;Kerson&lt;/b&gt; angewiesen, die uns bei Dienstleistungen wie der Postzustellung oder dem Warentransport unterstützen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um ein gutes Verhältnis aufrecht zu erhalten, "leihen" wir ihnen oft Leute für spezielle Aufträge. Er hat ein kleines Problem mit einem seiner Kuriere ... könnt Ihr feststellen, was er braucht, und wenn nötig auch helfen?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Hört zu! Ich habe ein Problem. Chione ist eine Pilotin, die eines dieser Luftschiffe kreuz und quer über die Insel fliegt. Zumindest noch bis gestern, als sie auf dem Weg zum Verdorbenen Schlund damit abgestürzt ist!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie ist immer noch da draußen und versucht, ihren Fehler zu bereinigen, aber hier stapelt sich die Post, und Ramun weigert sich, sie in seiner Tasche zu transportieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihre Route verläuft östlich von hier und biegt dann südlich ab. Findet den Grund für die Verzögerung heraus - mein Ruf steht auf dem Spiel!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Verurteilt Chione nicht aufgrund einer einzigen Fehlkalkulation - helft ihr lieber dabei, ein ernstes Problem zu bewältigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Luftschiff war perfekt ausbalanciert, die Fracht war ordentlich festgezurrt. Niemand konnte ahnen, dass blinde Passagiere an Bord waren - oder gar einen Absturz verursachen würden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt bleibt mir nichts übrig, als die Fracht zu bewachen, bis ein Reparaturschiff eintrifft.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
