<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="605" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3003">
        <Page social="4">Ich freue mich immer wieder, Euer lächelndes Gesicht zu sehen, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr nehmt mir das Wort aus dem Mund."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Konversation ist doch etwas Wundervolles, nicht wahr? Wir sollten einfach den ganzen Tag hier stehen bleiben und Freundlichkeiten austauschen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oder könntet Ihr vielleicht nachsehen, ob {@LinkCreature:63#3002#Taratia} irgendeine Aufgabe für Euch hat? Ich weiß doch, wie viel Freude Euch diese Erledigungen machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="4">Ich weiß, diese Sammelaufträge liegen weit unter Eurer Würde, aber Ihr seid ja schließlich hier, um Geld zu verdienen, nicht wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß, ich weiß, wir sitzen alle im selben Boot. "Für die Föderation" und so weiter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, erfreut Euch an der Welt da draußen, während Ihr die Lieferungen für heute zusammenstellt. Dass ich hier niemals rauskomme, ist so sicher wie Shetla.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="5">Toirafaser. Richtig eingesetzt ist dieses Material unendlich nützlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke Euch! Richtet {@LinkCreature:63#3003#Elthienne} aus, dass ich ihren Gegenstand um Handumdrehen hergestellt haben werde.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Bringt mit Toirafasern, oder ich weine wie ein Baby, das schwöre ich. Das wollt Ihr doch sicher nicht, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="6" villagerId="3002">
        <Page social="5">{@LinkCreature:63#3003#Elthienne} denkt, dieses Zeug ist das Nachtgewand des Säbelzahns. Sie versteht so wenig vom Handwerk. Ihr solltet sie einmal in einer Werkstatt sehen. Das ist wirklich ein komischer Anblick.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Seht Ihr dieses Gesicht? So sieht jemand aus, der Bluthaut braucht.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" prevId="8" villagerId="3003">
        <Page social="4">Hat {@LinkCreature:63#3002#Taratia} behauptet, ich wäre keine gute Handwerkerin? Diese Hexe!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diesen eleganten Gürtel hier, den habe ich selbst gemacht, damit Ihr es wisst.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
