<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="36" huntingZoneId="5" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="205" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="205" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">Ich vertraue Euch, &lt;PCNAME&gt;. Ich hoffe, ich habe Euch nicht zu vorschnell beurteilt, aber ich habe wohl keine andere Wahl, da es niemand anderes gibt, dem ich vertrauen könnte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich wusste, es würde Ärger geben, als wir uns in Stämme aufspalteten, aber keiner wollte es hören. Ich wusste, dass selbstsüchtige Beweggründe dahinter standen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich möchte, dass Ihr den ersten Schritt für mich übernehmt. Um die Ordnung wiederherzustellen, müssen wir als Erstes die {@LinkCreature:5#7#Tuwangikampffrösche} drüben beim Weiher des Mächtigen Frosches südwestlich von hier loswerden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Und die Beseitigung der Häuptlinge soll die Ordnung wiederherstellen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Na ja, wir müssen uns alle vereinen, und die Häuptlinge stehen uns dabei im Weg, oder nicht? Oberhäuptling Moong hat mich früher schon mal weggejagt. Falls Ihr Beweise braucht, sucht &lt;font color='#660000'&gt;die große Steinplatte, in die er die Befehle eingraviert hat&lt;/font&gt;. Bringt sie gleich zu mir, wenn Ihr sie gefunden habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und vergesst nicht, die Häuptlinge zu erledigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="205" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="0">Oh, gut, Ihr habt die Steinplatte gefunden. Mal sehen ... ja, diese Stelle habe ich gemeint. Hier steht ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, nein! Oberhäuptling Moong hatte einen Traum ... und er hat vor, alle zu versklaven, die keine Tuwangi sind? Er lässt sich bei seinen Stammesentscheidungen von Träumen leiten? Für wen hält er sich, für Arun? Shara? Ist er ein Titan? Bestimmen seine Träume das Weltgeschehen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, Wut, Wut, Wut.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="205" villagerId="1003">
        <Page social="0">Wenn Ihr mir die Steinplatte bringt, kann ich Euch seine Pläne mitteilen, aber was Ihr mir nicht bringt, kann ich Euch wohl schlecht vorlesen, oder?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
