<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="10" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0">Lian trug Jehan auf, für die Turmbasis einen Bericht über das Treiben der Dämonen zu verfassen. Ihr habt den Bericht der Tribunin Adria und Ratsmitglied Teel überbracht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Adria und Teel zeigten sich besorgt angesichts des Ernsts der Lage und begannen einen Plan zu entwickeln, um gegen die Dämonen vorzugehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="4">Jehan schreibt gerne Berichte. Das kommt mir gerade recht. Aber auch Adria wird das gefallen. Sein Bericht ist fertig, also bringt ihn zu Adria.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, Ihr sollt wissen, dass Lian von Allemantheia Euch zu seinen Freunden zählt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1130">
        <Page social="4">Ich habe in jeder Hinsicht großen Respekt vor Lian, aber er ist kein Freund von Papierkram. Es sei denn, es geht um einen Beitrag für eine wissenschaftliche Zeitschrift. Um sich einen Namen zu machen, Ihr wisst schon.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, welcher Bericht war es?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Der über die dämonische Verderbnis."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ah ja, richtig! Um den ging es ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Auf dass Ihr ihn bei bester Gesundheit lesen mögt. Es gibt Arbeit!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ich habe keinen Grund, Lians Schlussfolgerungen anzuzweifeln, besonders, wenn man bedenkt, was wir durchgemacht haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt diesen Bericht sofort zu &lt;font color='#660000'&gt;Ratsmitglied Teel&lt;/font&gt;. Er befindet sich am oberen Ende der Treppe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er muss sich im Klaren darüber sein, womit wir es hier zu tun haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1009">
        <Page social="4">Der Verdorbene Schlund, ja? Das ist keine große Überraschung. Alles in der Gegend dort jagt mir Angst ein. Ihr wart in dieser Sache eine große Hilfe, &lt;PCNAME&gt;. Gute Arbeit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kehrt mit meinem Dank zu Adria zurück. Sie hat Eure nächsten Befehle.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
