<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="34" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="83" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="83" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="4">Es sind die Eldritchscherben, die dieses Gebiet strategisch so wertvoll machen. Es war bisher so einfach.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir kamen mit den Wendigos immer gut aus, zumindest bis die Riesen auftauchten. Es ist eine schwere Stellung zwischen den Riesen, Devanersöldnern und zornigen Wendigos.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen in die Offensive gehen. Erstattet Dena Bericht. Sie hat Eure Befehle.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="83" prevId="2" villagerId="1010">
        <Page social="4">Seid gegrüßt. Es gibt viel für Euch zu tun.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vor einigen Tagen griffen die Junaidar ein Bergbaulager an. Viele Minenarbeiter wurden getötet und eine ganze Menge Eldritchscherben gestohlen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst einen Gegenangriff führen und die Scherben zurückbringen. Tötet {@LinkCreature:34#300#Junaidardiebinnen}, {@LinkCreature:34#400#Junaidargeißeln} und {@LinkCreature:34#310#Junaidarbanditinnen} und schnappt Euch ihre Scherbenbündel.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="83" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="4">Wir wissen Euren Einsatz sehr zu schätzen. Diese bemerkenswerten Kristalle werden für magische Schilde benutzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn das Mysterium es ermöglichen kann, wird jede Föderationsstadt von solch einem Gerät geschützt werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden dafür sorgen, dass die Familien der Minenarbeiter für das entschädigt werden, was Ihr beschafft habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="83" villagerId="1010">
        <Page social="0">Für diese Scherben wurde viel Blut vergossen. Wenn Ihr sie wiederbeschaffen könnt, werde ich sicherstellen, dass ihre Familien entschädigt werden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
