<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="183" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="2055">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="2055">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Ihr habt das Teleportal geöffnet!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dank Euch kann ich mich nun endlich als wirklichen Teleportalforscher bezeichnen! Habt vielen Dank!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin froh, dass ich helfen konnte!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ihr habt weit mehr als einfach nur geholfen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß, dass Ihr eigene Sorgen habt, doch kann ich Euch noch um einen weiteren Gefallen bitten, bevor Ihr aufbrecht?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Worum geht es?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Es ist ein verheißungsvoller Tag, wenn die Baraka auf der ganzen Welt endlich wieder in das Land ihrer Vorfahren zurückkehren können. Wir würden sie gerne alle wissen lassen, dass Höhenwacht wieder zu erreichen ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Würdet Ihr diese Einladungen meinen Barakabrüdern in Velika überbringen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Überlasst das nur mir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1567">
        <Page social="4">Wo kommt Ihr her?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Höhenwacht? Es existiert nach all dieser Zeit noch?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"In der Tat. Und die Baraka bitten Euch darum, ihnen einen Besuch abzustatten."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Dies ist wahrhaftig ein denkwürdiger Tag!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habt Dank, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde die Baraka in Kaiator und in Allemantheia davon unterrichten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr mir diese Nachricht überbracht habt. Wenn Ihr nach Höhenwacht zurückkehrt, dann sagt ihnen, dass sich die Baraka auf den Weg machen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wird gemacht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="2055">
        <Page social="4">Ihr habt den Baraka heute einen großen Dienst erwiesen, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß, dass wir Euch das niemals vergelten können, doch nehmt dies bitte als Zeichen meiner Dankbarkeit an.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke, Garm."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
