<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="17" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Auf dem Weg zum Zentrum von Energia Celo beschützte &lt;PCNAME&gt; Paesen und tötete jedes Monster, das auftauchte.&lt;BR&gt;Unterwegs wurde &lt;PCNAME&gt; Zeuge des tragischen Zwischenfalls, bei dem einige gefangene Parthianer in Demokronen verwandelt wurden.&lt;BR&gt;Dann tauchte Solyn mit ihren Söldnern auf und bat &lt;PCNAME&gt;, die Gefangenen zu befreien, während sie und ihre Söldner die Wachen der Erzdevaner ausmerzten.&lt;BR&gt;Nachdem sich &lt;PCNAME&gt; und Paesen Solyn anschlossen, beobachteten sie ein noch schrecklicheres Ereignis ...</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="818" prevId="2" villagerId="1112">
        <Page social="4">Was? Nein, ich gehe mit Euch! Solyn sagt, Ihr seid sehr wichtig! Teil einer Prophezeiung!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr in Schwierigkeiten geratet, könnte ich Hilfe holen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich ... okay. Aber bleibt zurück, bis es sicher ist."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="818" prevId="3" villagerId="1112">
        <Page social="4">Was denkt Ihr, wie viele Wachen es gibt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meint Ihr, wir sollten vielleicht auf Solyn warten?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich gehe rein - ich habe Gefangene darin gehört. Bleibt hier."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="818" prevId="4" villagerId="1116">
        <Page social="4">Danke, dass Ihr Paesen in Sicherheit gebracht habt. Ich schätze, er ist mir irgendwie ... ans Herz gewachsen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Okay, zurück zur Sache: Ich werde meine Soldaten hineinschicken, um das Labor einzunehmen. Ihr findet einen Weg, die Gefangenen zu befreien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, und bitte erwähnt das nicht gegenüber Rhodos. All diese Versuchspersonen sind Parthianer - seine Leute. Rhodos würde durchdrehen, wenn er sie so sähe.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich verstehe. Ich werde zu Euch kommen, sobald ich fertig bin."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="818" prevId="5" villagerId="1103">
        <Page social="4">Wir müssen sie retten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich gehe nicht, bevor wir sie wiederhaben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Angeblich seid Ihr doch {@g:ein Held/eine Heldin}! Angeblich seid Ihr {@g:DER Held/DIE Heldin}! Die Prophezeiung! Mystels "{@g:Auserwählter/Auserwählte}"!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;HELFT MIR, SIE ZURÜCKZUHOLEN!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es gibt nichts, das wir von hier aus tun können. Es tut mir Leid."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="818" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Ich bin sowohl rechtzeitig hier eingetroffen ... als auch zu spät. Es tut mir leid, dass Eure Freundin Solyn nicht gerettet werden konnte, aber tröstet Euch: Mystel hat vorhergesagt, dass Ihr sie wiedersehen werdet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um nun auf Eure Rolle zu sprechen zu kommen: Die Maschine in der Mitte des Raumes reguliert die Sturmbarriere. Man kann sie nicht abschalten ... aber man kann sie überladen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr den Hebel betätigt, wird sie sich selbst zerstören.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es wird mir ein Vergnügen sein."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="818" prevId="7" villagerId="1002">
        <Page social="4">Der Regulator explodiert gleich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sollten unverzüglich verschwinden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Los, Paesen ... es ist Zeit, zu gehen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
