<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="493" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Fraya, die neue Inkarnation des Kerns, kehrte nach Allemantheia zurück und hat ihre Macht genutzt, um Akasha zu finden. Ihr seid mit Elion nach Fyrkuppe gegangen, um in Akashas Versteck einzudringen und sie herauszufordern.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">An &lt;PCNAME&gt;:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben den Kern gerettet, aber Akasha und Thulsa werden erst Halt machen, wenn Allemantheia in Schutt und Asche liegt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya sagt, Thulsa versteckt sich, aber Akasha hält sich noch in Fyrkuppe auf. Ich würde ihr gerne persönlich die Kehle durchschneiden, aber der letzte Kampf hat mich etwas mitgenommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich brauche Eure Hilfe, &lt;PCNAME&gt;. Springt noch einmal in die Bresche! Beenden wir Akashas Bedrohung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trefft mich in der Feuerstellung der Tapferkeit in Fyrkuppe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Elion.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="204" prevId="2" villagerId="1101">
        <Page social="5">Fraya sagt, Akashas Versteck liege tief im Untergrund. Und jetzt ratet mal, wer das Teleportal gefunden hat, das uns da hinbringt? Bitte, bitte ... Kein Grund zu salutieren! Ein Kniefall genügt völlig. Ha!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noch etwas: In den letzten paar Tagen gab es viele Entführungen. Was auch immer Akasha vorhat, es muss zusätzliche rituelle Opfer erfordern.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Worauf warten wir dann noch?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">In der Tat. Es ist wohl kaum sinnvoll, ihr die Zeit zu geben, eine erneute Flucht zu planen, was?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt den Weg auf der rechten Seite zum {@LinkCreature:204#1501#Teleportal}.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="493" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Spürt Ihr die dunkle Energie ... wie sie pulsiert? Gespentisch, findet Ihr nicht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist die Signatur der Argonen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Akasha hat Argonen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Vielleicht. Vielleicht ist es aber auch umgekehrt und die Argonen haben Akasha. Ist ja auch egal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Argonen sind nur eines unserer Probleme. Sie verfügt über Tore, die alles abriegeln, und der Schlüssel dazu liegt die Lebenskraft ihrer schrecklichsten Kreationen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Turion, ihr Meister der Pestilenz, bindet das erste Tor. Adanok, ihr blutdurstigster Diener, bewacht das zweite Tor. Los, los! Ich versuche herauszufinden, was unsere nächsten Hindernisse sind.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="493" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="5">Es gibt nur wenige Soldaten Eures Kalibers, &lt;PCNAME&gt;. Aber werdet deswegen nicht überheblich! Wir müssen zuerst noch an Nadaim, dem Pesträuber vorbei, um das dritte Tor zu öffnen. Dann werden wir einem alten Freund einen Besuch abstatten - Karascha!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Karascha? Dem Dämon von der Insel?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Richtig. Dieses Ungeheuer hätte mich beinahe umgebracht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Akasha sich dazu entschlossen hat, Karascha wiederzuerwecken ... hat sie vielleicht gewusst, dass wir hierherkommen würden. Es ist fast so, als wollte sie sich über uns lustig machen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Spielt aber auch keine große Rolle. Wir haben einen ziemlichen Spießrutenlauf vor uns.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="493" prevId="5" villagerId="1005">
        <Page social="5">Spürt Ihr die Energie? Hier ist sie um ein Vielfaches stärker als am Eingang. Das muss das Teleportal sein, das uns zu Akasha bringt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wollen wir hoffen, dass wir auch wieder zurückkommen, was?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
