<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="607" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="72" prevId="0" villagerId="1704">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="72" prevId="0" villagerId="1704">
        <Page social="4">Wir betreiben hier viel Magie, doch mechanische Ingenieurskunst ist der Schlüssel zu einer komfortablen und effizienten Zukunft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Collegium Arcanum verfügt über allerlei Lehrbücher über die mechanische Ingenieurskunst. Lest sie und kommt dann wieder zu mir. Ihr werdet eine Prüfung ablegen..&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr mögt Prüfungen doch, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1710">
        <Page social="4">Mechanische Ingenieurskunst umfasst &lt;font color='#0000FF'&gt;Materialuntersuchungen&lt;/font&gt;, welche die Stabilität und Umwandlung von Material erklären. (Details ausgelassen.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kinetophysik erklärt von äußeren Kräften oder Bewegung verursachte &lt;font color='#0000FF'&gt;Geschwindigkeit, Beschleunigung und Vibration&lt;/font&gt;. (Details ausgelassen.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die &lt;font color='#0000FF'&gt;Mechaniktheorie&lt;/font&gt; erklärt das Zusammenspiel von mechanischen Komponenten. (Details ausgelassen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1704">
        <Page social="4">Habt Ihr fleißig gelernt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann wollen wir Euch einmal prüfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1704">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1704">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1704">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Wie lautet der Name der Wissenschaft, die die Stabilität und Umwandlung von Material erklärt?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Ihr liegt völlig daneben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Lernen ist aber anstrengend!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Was für ein Jammer. Kehrt zum Collegium Arcanum zurück und büffelt weiter.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Nein, Kinetophysik erklärt die von äußeren Kräften und Bewegung verursachten Dynamiken.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die beiden verwechsle ich immer."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Das Heilmittel für solche Verwechslungen besteht darin, ins Collegium Arcanum zurückzukehren und weiterzulernen.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Falsch! Dabei habe ich Euch sogar einen Tipp gegeben: das Wort "Material".&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hätte ich bloß gelernt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Stimmt genau. Eine Chance habt Ihr noch: Kehrt ins Collegium Arcanum zurück und lernt fleißiger.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Richtig. Wie ich sehe, habt Ihr das Buch tatsächlich gelesen. Das passiert heutzutage so selten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das war also richtig?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ja. Anscheinend habt Ihr ein Talent für Kinetophysik.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Wie heißt die Wissenschaft, die das Zusammenspiel zwischen mechanischen Komponenten erklärt?</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Möbelwissenschaft? Nur jemand mit der Intelligenz von Schnittbrot kommt auf eine solche Antwort!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich hätte aufpassen sollen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich gebe Euch noch eine Chance. Kehrt ins Collegium Arcanum zurück und lernt weiter.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Wieder richtig, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Diese Fragen sind gar nicht so schwer."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ach, Ihr wärt überrascht, was für Intelligenzbolzen wir hier zu sehen bekommen.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Stimmt, Beschleunigung ist eine Bewegungsform, ich frage aber nach der übergeordneten Theorie, die alles umfasst.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das steht in dem Buch?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ja. Kehrt zum Collegium Arcanum zurück und büffelt weiter.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Falsche Antwort. Und wir verlangen Perfektion!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Darf ich es noch einmal versuchen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wie könnte ich Euch eine zweite Chance auf Perfektion verweigern? Zurück ins Collegium Arcanum mit Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Diese drei Elemente der Kinetophysik werden durch äußere Kräfte und Bewegung verursacht. Um welche handelt es sich?</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Ihr habt die Vibration vergessen, und Ihr braucht alle drei.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie lag mir auf der Zunge."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Dann müsst Ihr nicht mehr viel weiterlernen. Geht ins Collegium Arcanum zurück und verkriecht Euch hinter den Büchern!</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Psychokinese? Lasst mich hier unterbrechen. Völlig falsch.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe in letzter Zeit viel gelesen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nicht genug, wie mir scheint. Kehrt zum Collegium Arcanum zurück und büffelt weiter.</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Vielleicht befindet sich {@g:ein Meister/eine Meisterin} unter uns!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hat es gestimmt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ja, in der Tat! Kinetophysik scheint Euch zu liegen.</Page>
    </Text>
    <Text id="22" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1704">
        <Page social="0">Falsch! Seid Ihr sicher, dass Ihr gelernt habt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Also, es hat sich wie Lernen angefühlt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wirklich? Versetzt Euch erneut in dieses Gefühl hinein. Kehrt zum Collegium Arcanum zurück und büffelt weiter.</Page>
    </Text>
    <Text id="23" huntingZoneId="72" prevId="18" villagerId="1704">
        <Page social="4">Mechanische Ingenieurskunst ist die Grundlage der Einheitstheorie. Studiert sie fleißig, wenn Ihr {@g:ein guter Theoretiker/eine gute Theoretikerin} werden wollt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
