<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1150">
        <Page social="0">Todoro und Korino haben Euch durch ihr Nokteniumforschungsgebiet geführt. Sie haben ihre laufenden Forschungen zu Noktenium erläutert - was Einschlussbereiche sind, wie man Noktenium aus diesen Bereichen entnehmen kann und wofür Noktenium verwendet werden kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Obwohl nützliche Dinge hergestellt werden, habt Ihr bemerkt, dass sich Konflikte zusammenbrauen. Ihr müsst mehr über diese Allianzen erfahren.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1150">
        <Page social="0">Die Föderation möchte das Lied vom Noktenium hören und Ihr seid ihre Ohren. Heute bin ich der Sänger.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir Forscher des Mysteriums haben verblüffende Fortschritte bei der Energieextraktion aus diesem seltsamen neuen Element sowie bei der Entwicklung heikler Anwendungsmöglichkeiten gemacht. Allerdings ist das Lied noch nicht vollständig, solange wir nicht mit den Kräften des Nokteniums in Berührung gekommen sind. Wollt Ihr es probieren?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1150">
        <Page social="4">Viele Gilden versuchen unser Noktenium in ihre Pfoten zu bekommen - und zwar nicht aus ehrbaren Gründen. Das Mysterium hat große Anstrengungen unternommen, um diese Forschungsstätte geheim zu halten. Aber Ihr wirkt ganz vertrauenswürdig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr bereit seid, kann ich Euch dorthin bringen. Fragt mich einfach. Ihr müsst Euch auch nicht die Augen verbinden.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="151" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Dieser Ort wirkt irgendwie vertraut und doch fremd, findet Ihr nicht auch?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist ein einzigartiger Ort. Eine Schnittmenge zwischen dem Traum und nicht dem Traum. Als die Argonenkönigin Sikanders Feuer an sich nahm und diese Welt verließ, durchbrach sie die Barriere zwischen dem Traum und dem, was jenseits davon liegt. Zeit und Raum wurden instabil und bildeten kleine Einschlussbereiche wie diesen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Mysterium hat diesen entdeckt, der mit einem neuartigen Element gefüllt ist - Noktenium - seitdem untersuchen wir es intensiv.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Möchtet Ihr wissen, welche Anwendungsmöglichkeiten wir für Noktenium ermittelt haben? Ihr solltet Korino aufsuchen. Er ist ganz in der Nähe und ist wahrscheinlich gerade dabei, eine neue Geschmacksrichtung von Noktenium zu entdecken. Bis zu einem gewissen Grad verleiht Noktenium allem in dieser Gegend seinen Geschmack. Geht ein paar {@linkcreature:151#205#Nokteniumghilliedhus} bei Korino beseitigen und macht Euch selbst ein Bild!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="151" prevId="4" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ihr seid kein Forscher ... und Ihr seid nicht mit Noktenium durchsetzt. Ihr seid also weitaus weniger interessant, als ich es mir wünschen würde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noktenium durchdringt alles in diesen Schnittbereichen. Unsere Forschungen haben gezeigt, dass es eine Bindung mit lebendem Gewebe eingeht und es verändert. Es steigert die natürlichen Vorlieben von Menschen und anderen Lebewesen. In Verbindung mit Erz besitzt es gewaltige Kräfte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meine Forscher entdecken jeden Tag neue Anwendungsmöglichkeiten dafür. Sein Potential ist schier grenzenlos! Die Herausforderung ist, es aus diesen Bereichen zu extrahieren und weiterzuentwickeln. Es ist in verschiedenen Konfigurationen und Mengen in Tieren und Pflanzen enthalten. Doch am stärksten scheint es im Erdboden konzentriert zu sein. Deshalb hat Todoro einen Nokteniumextraktor entwickelt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zu {@linkcreature:151#1002#Todoro}. Er überprüft gerade einen seiner Extraktoren. Er kann Euch erklären, wie sie funktionieren.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="151" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">Meine Extraktoren können Noktenium aus den größten Tiefen entnehmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch zu viele Extraktoren schaden dem Land und könnten diesen bereits mit Rissen versehenen Bereich vollends zum Bersten bringen. Es wäre also nicht klug, zu viele aufzustellen, doch sie sind notwendig für die Verarbeitung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Allianzen sagen, dass sie alles dafür tun würden, Noktenium zu bekommen, doch in Wirklichkeit wollen sie diese Extraktoren haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="151" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Mit "alles tun" meine ich natürlich "töten!" Durch leichtsinnige Kämpfe kann ein Extraktor eine Ewigkeit lahmgelegt werden! Und dieser hier braucht jetzt meine volle Aufmerksamkeit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch die Extraktion ist nur der Anfang. Wenn Ihr mehr über die Forschungen des Mysteriums erfahren möchtet, geht zurück zu Korino. Ach, und wenn Ihr schon einmal da seid, sagt ihm, dass dieser Extraktor für eine Weile außer Betrieb ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noktenium lächelt, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="151" prevId="7" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ein Extraktor ist kaputt? Extraktoren sind der Schlüssel zur Gewinnung von Noktenium!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Allianzen stören dauernd gegenseitig ihre Extraktionsprozesse, um sich einen Vorteil gegenüber den anderen zu verschaffen. Doch diese Forschung ist Teil der Valkyon-Föderation! Sie sollen uns doch einfach aus ihrem Gezanke heraushalten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie versuchen ganz offensichtlich, die Föderation vollständig zu Fall zu bringen. Das gefällt mir gar nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Egal, wir müssen trotzdem weiterhin Forschungen zu Noktenium durchführen, deshalb muss jemand - *hüstel* &lt;PCName&gt; *hüstel* - in Erfahrung bringen, wie sich Noktenium sonst noch gewinnen lässt.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="151" prevId="8" villagerId="1003">
        <Page social="4">Frant, hat zum Beispiel herausgefunden, dass sich Noktenium auch durch Bergbautechniken gewinnen lässt. Genau wie Erz, nur dass dieses Erz die Superkräfte von Noktenium besitzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Frant hat festgestellt, dass das Erz hier äußerst robust und daher geeignet für Waffen und Rüstung ist. Seine jüngsten Forschungsergebnisse sind bei Weitem die begehrtesten auf Seiten dieser kriegstreibenden Allianzen. Doch er wird seine Erkenntnisse nicht einfach so preisgeben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr etwas über seine neueste Arbeit erfahren möchtet, müsst Ihr ihm ein Geschenk machen. Sammelt frisches Nokteniumerz und bringt es zu ihm.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="151" prevId="9" villagerId="1004">
        <Page social="4">Ihr habt mir Erzproben gebracht? Wie fühlt Ihr Euch?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nein, ich bin kein Arzt. Und ich frage nicht aus reiner Neugier. Unsere Forschungen haben gezeigt, dass Noktenium bestimmte Gefühle und Gelüste in den Leuten steigert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn man vorsichtig damit umgeht, ist es sehr nützlich, aber wenn nicht, dann ist es äußerst gefährlich. Gebt mir das Noktenium, dann erzähle ich Euch, wie ich das erste Mal damit in Berührung gekommen bin.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="151" villagerId="1004">
        <Page social="0">Ich brauche mehr Noktenium für meine Forschungen. Ich brauche immer mehr.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="151" prevId="10" villagerId="1004">
        <Page social="4">Als ich das erste Mal mit Noktenium in Berührung kam, bin ich auf einmal kampflustig geworden und habe meine eigenen Mitarbeiter angegriffen. Ich habe nicht einmal bemerkt, was ich da tat. Dank guter Freunde wie Danarun ist es jedoch nicht böse ausgegangen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noktenium muss mit Vorsicht behandelt werden. Jeder, der versucht, Noktenium ohne Vorsorgemaßnahmen zu konsumieren, ist einfach nur töricht. Wir Forscher des Mysteriums haben herausgefunden, wie man Noktenium sicher handhabt und es vielfältig einsetzen kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mein jüngstes Forschungsergebnis ist ein Trank, der unsichtbar macht - nicht vollkommen unsichtbar, aber mithilfe weiterer Untersuchungen könnte dies möglich werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Möchtet Ihr einmal probieren?</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="151" prevId="12" villagerId="1004">
        <Page social="4">Was meint Ihr? Ganz schön faszinierend, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Trank wirkt nicht, wenn Ihr eine Fertigkeit anwendet oder von einem Sichtbarkeitstotem entdeckt werdet. Behaltet das immer im Hinterkopf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noktenium interagiert auf unterschiedliche Weise mit lebendigem Gewebe. Dies ist nur eine mögliche Anwendung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danarun kann Euch mehr dazu erzählen. Aber es scheint, als sei er von Säbelzähnen umzingelt. Er ist eher eine Leseratte als ein Kämpfer. Tut dem armen Kerl einen Gefallen und erledigt ein paar {@linkcreature:151#203#Nokteniumsäbelzähne}. Das sollte seine Anspannung etwas mindern.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="151" prevId="13" villagerId="1005">
        <Page social="4">Habt Ihr die Säbelzahnbestien für mich einen Kopf kürzer gemacht? Wie aufmerksam! Vielen Dank.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich versuche Einsatzmöglichkeiten für Noktenium zu entwickeln, um den Körperbau und die geistigen Fähigkeiten zu verbessern. Den Höhepunkt meiner Forschungen stellt die Nokteniuminfusion dar. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Man muss nur lernen, sie richtig anzuwenden. Mithilfe der Infusion können Krieger ihre Gegner mit mehr Kampfkraft angreifen. Im Moment arbeite ich an der Verbesserung ihrer Stabilität und Leistungsstärke.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So dankbar ich Euch auch für die Beseitigung der Säbelzähne bin und ich will Euch auch nicht zur Last fallen, aber könntet Ihr einen {@linkcreature:151#301#Nokteniumdracoloth} erledigen, wenn Ihr nicht zu beschäftigt seid, bevor Ihr zu Korino zurückkehrt? Die Menge an Noktenium in ihrem Gewebe bringt meine Messungen aus dem Gleichgewicht.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="151" prevId="14" villagerId="1003">
        <Page social="4">Habt Ihr die Informationen, um die die Föderation gebeten hat? Waren Frant und Danarun hilfreich? Dann ist ja gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich wünschte nur, die Föderation würde den ständigen Eingriffen der Allianz in unsere Forschungen ein Ende setzen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
