<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1042">
        <Page social="0">Isla hat Euch gebeten, Dakarius, einen Anführer der Nachkommen Loks, zu töten und alle verfügbaren Hinweise auf die Lage des Nachkommenstützpunkts zu beschaffen. Ihr habt Dakarius getötet und konntet ein paar Aufzeichnungen der Nachkommen bergen, in denen von einem Zugang in Form eines Teleportals die Rede ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid durch das Teleportal getreten und standet plötzlich im Waffenlager der Bastion Loks in den Wäldern der Vergessenheit. Ihr habt mit mehreren der Nachkommen gesprochen und dabei erfahren, dass sie Waffen und Energie horten. Sie glauben, sie können Lok selbst wieder zum Leben erwecken. Ihr habt Isla darüber informiert, die sich persönlich darum gekümmert hat, dass die Neuigkeiten an Daven weitergeleitet werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="206" prevId="0" villagerId="1042">
        <Page social="4">Wir haben ein paar mehr Informationen beschaffen können. Wie es scheint, ist der Anführer vor Ort ein gewisser {@LinkCreature:6#7041#Dakarius}. Wenn Ihr da reingeht und ihn ausschaltet, stiftet das Verwirrung und macht sie verwundbar.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es könnte außerdem eine erstklassige Chance sein, weitere Informationen über die Nachkommen zu beschaffen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das schaffe ich schon."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Gut. Dakarius ist sicher für alles verantwortlich. Sobald Ihr ihn vernichtet habt, sucht den Altar der Pein. Wenn Dakarius nichts Nützliches bei sich hat, dann ist der Altar der nächste wahrscheinliche Ort, an dem ihre Geheimnisse zu finden sind. Ich bin besonders an der genauen Lage ihres Stützpunkts interessiert.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="420" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="0">Wer seid Ihr? Ich bin Euch hier noch nie begegnet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ah, Ihr müsst durch das Teleportal gekommen sein. Schlagen diese Föderationsnarren noch immer um sich? Ha! Die haben keine Ahnung, dass sich unsere geheime Basis in den Wäldern der Vergessenheit befindet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bei uns läuft alles hervorragend. Wir stocken die Waffen und Streitkräfte auf und legen dabei eine Rekordgeschwindigkeit vor, und unsere Arkanisten sammeln unvorstellbare Mengen an Energie. Wir sind dem Zeitplan möglicherweise sogar voraus!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="420" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="0">Hey, Neuling! Was hat Euch so lange aufgehalten? Tetra ist wütend!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr wollt sie doch sicher nicht verärgern. Ihr wisst, es müssen nicht unbedingt andere sein, die uns ihre Lebenskraft zur Verfügung stellen. Euer Blut kann die Magie durchaus genauso gut speisen ...</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="420" prevId="2" villagerId="1004">
        <Page social="0">Unsere Truppen sammeln sich in der Bastion Loks, wo sie nicht entdeckt werden können, aber schon bald werden wir uns nicht mehr verstecken müssen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unser illustrer "Verbündeter" hat Wort gehalten und unsere Feinde geschwächt. Wenn alles gut verläuft, wird Arcadia als erste Provinz auseinanderfallen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht werden dann unsere Gebete erhört und Lok wird wiederauferstehen. Stellt Euch vor, die ewige Dankbarkeit eines Gottes zu erlangen!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="420" prevId="3" villagerId="1005">
        <Page social="4">Was soll diese verrückte Verkleidung? Ist ja egal, aber warum sind heute gleich zwei Naseweise auf einmal hier? Euer dämliches Gesicht hab ich noch nie gesehen und die andere vorhin sah noch dämlicher aus. Es wird Zeit, dass wir beim Anwerben neuer Anhänger mehr auf Qualität achten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Welche andere?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Was? Seid Ihr nicht mit ihr zusammen gekommen? Da drüben bei dem Teleportal. Sie starrt alles an, als hätte sie nicht die geringste Ahnung, wo es hergekommen ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt sie hin, wo immer sie hin muss. Ich kann nicht für Euch alle das Kindermädchen spielen! Verdammt noch mal, was glaubt ihr Narren denn, wer ihr seid?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="420" prevId="6" villagerId="1006">
        <Page social="4">Ihr habt so lange gebraucht, dass ich anfing, mir Sorgen zu machen. Darum bin ich Euch nachgegangen und sah Euch durch das Teleportal treten. Dieser Ort ist unglaublich! Welche Geheimnisse er wohl birgt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe Folgendes erfahren ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Sie sammeln Energie? Wozu?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr macht wohl Witze! Die glauben doch nicht wirklich, dass sie Lok wiedererwecken können! Das ist lächerlich! Um so etwas zu vollbringen, bräuchte es eine Unmenge an Energie - im wahrsten Sinne des Wortes eine göttliche Menge!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es muss einen Grund dafür geben, dass sie diese Waffen horten. Sie gehen offensichtlich davon aus, dass ein Kampf bevorsteht. Darauf müssen wir uns vorbereiten! Ich werde Daven meinen Bericht zukommen lassen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
