<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="17" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Adria und Teel haben sich für Eure unschätzbaren Dienste bedankt, doch meinten, Eure Fertigkeiten würden jetzt andernorts gebraucht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie haben Euch zur Flugmeisterin geschickt, die Euch auf einen Pegasus setzte. Nach einem bewegten Flug nach Velika hieß Euch Legat Troius persönlich willkommen!</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Erzählungen von dem, was Ihr hier für uns getan habt, machen die Runde, &lt;PCNAME&gt;. Und sie haben sehr einflussreiche Ohren erreicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meldet Euch bei &lt;b&gt;Ratsmitglied Teel&lt;/b&gt;, er brennt darauf, sich mit Euch zu unterhalten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Im Namen der Valkyon-Föderation möchte ich gern unseren Dank ausdrücken, für alles, was Ihr getan habt. Adria, Sersine und Lian sprechen in den höchsten Tönen von Euch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch die Föderation braucht gute Soldaten nicht nur an diesem Ort. Jetzt, wo Karascha tot ist, kommen wir hier wieder allein klar. Es ist für Euch an der Zeit, nach Velika zu gehen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sucht Taleb an der Basis der {@LinkCreature:213#1001#Pegasusplattform} bei den östlichen Klippen auf. Er wird die Reisearrangements für Euch ... treffen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Jawohl!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">{@linkcreature:213#1001#Tzaleb} wird Euch dabei helfen, Eure Rückkehr nach Arun vorzubereiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr findet ihn auf der anderen Seite dieses Pavillons.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ich habe Euch schon erwartet, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben Eure Befehle so angepasst, dass Ihr jederzeit abkommandiert werden könnt. So könnt Ihr ohne Störung nach Elion suchen, wobei Ihr jedoch auch andere Befehle, die Ihr erhaltet, erfüllen müsst.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich persönlich hoffe ja, dass Ihr den Flut auf dem Pegasus nach Velika genießen werdet. Die Landschaft um die Stadt herum ist wirklich beeindruckend.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Flugmeisterin Leiyane hilft Euch beim Aufsatteln.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="4">Normalerweise setzen wir die Pegasus für Langstrecken ein, wie zum Beispiel Reisen zum Festland und der Hauptstadt Velika.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Drückt einfach die &lt;font color='#660000'&gt;Schaltfläche für die Flugpunkte&lt;/font&gt; und wählt Euer Ziel aus. So einfach ist das!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Für Eure erste Reise könnt Ihr &lt;B&gt;Velika&lt;/B&gt; als Ziel wählen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, und bitte schaltet alle magischen Geräte ab, bis Ihr die Reiseflughöhe erreicht habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1107">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Ich habe Euch erwartet.&lt;BR&gt;Mein Name ist Troius. Lasst mich Euch als Erster in Velika, der Stadt des Ruhms, begrüßen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich muss gestehen, dass ich noch niemals solche Befehle wie die Eurigen gesehen habe, aber sie sind akkurat eingereicht und registriert worden. Sogar Kommandant Seir war beeindruckt, und sandte mich aus, um hier auf Eure Ankunft zu warten.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="6" villagerId="1107">
        <Page social="4">Seid gegrüßt, &lt;PCNAME&gt;! Kommandant Seir hat mich gebeten, Euch persönlich in Velika willkommen zu heißen. Wir sind Euch sehr dankbar für Eure außerordentlichen Bemühungen auf der Insel der Dämmerung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rekruten wie Ihr werden die Valkyon-Föderation in eine bessere Zukunft führen!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
