<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Elion brauchte Hilfe, um zu beweisen, dass Samael die Valkyon-Föderation hintergeht. Samael bemerkte, dass Ihr hinter ihm her wart und benutzte Bruke, um Euch in die Falle zu locken, aber Ihr konntet entkommen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;vielleicht gibt es eine Möglichkeit, Samaels Schuld zu beweisen, aber allein dürfte das ziemlich schwierig werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Treffen wir uns in der Stadt der Räder.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Für die Föderation!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; - Elion</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1166">
        <Page social="4">Danke, dass Ihr so schnell gekommen seid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Samael hat die Justikare, seine handverlesenen Agenten, nach Ostgarath abkommandiert. Das ist das allererste Mal, dass er das gesamte Korps zu einem einzigen Ort entsandt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er führt etwas im Schilde, und wir werden herausfinden, was. Unser Bekanntheitsgrad verhindert allerdings ein direktes Eingreifen unsererseits, aber es gibt ja noch andere Wege, nicht wahr?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich kümmere mich darum."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ganz schön enthusiastisch, aber so einfach ist das nicht. Ohne einen gewissen Grad an Paranoia wäre Samael nicht so weit gekommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Samael würde niemandem Befehle für Ostgarath übergeben, dem er nicht vertraut. Doch wenn jemand anderes in der Befehlskette Euch schickt ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Besprecht Euch mit Priesterin Ciebel. Vielleicht kann sie Eure Reise in die Wege leiten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1167">
        <Page social="4">Ein Empfehlungsschreiben?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn es der gerechten Sache hilft, natürlich. Wir werden Samael einfach schreiben, Eure einzigartigen Fertigkeiten seien in Ostgarath dringend vonnöten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Selbst der General wäre nicht so töricht, eine Anfrage von Velik abzuweisen. Sie schätzt es nicht sehr, wenn Sterbliche ihre ... Vorschläge ... missachten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt bisher eine recht steile Karriere gemacht. Wir werden diese auch weiterhin mit großem Interesse mitverfolgen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1137">
        <Page social="4">Ciebel kümmert sich jetzt um Versetzungen? Man sollte meinen, Velik anzubeten wäre eine Vollbeschäftigung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie sollte militärische Angelegenheiten den Soldaten überlassen. Ihr seht mich ja auch nicht jeden Morgen vor der Statue der Jägerin niederknien, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr denn nach Ostgarath gehen wollt, werde ich Euch nicht aufhalten. Ich würde mich doch nie den Befehlen einer Göttin widersetzen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1166">
        <Page social="4">Ciebel agiert so geschickt wie eh und je. Sie hegt großes Interesse an vielversprechenden jungen Soldaten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Brecht nach Ostgarath auf und sondiert die Lage. Sprecht mit den Offizieren am Halsabschneiderhafen und findet, wenn möglich, Jelena.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie hat ein Talent dafür, an den seltsamsten Orten aufzutauchen, nicht wahr?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="12">Ihr gehört zur Valkyon-Föderation? Ich begann schon zu glauben, sie wäre nur ein Mythos.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich meine, ich kann meinen Kindern zwar erzählen, dass die Föderation uns vor den Sklavenhändlern beschützt, aber sie sind schon zu alt für solche Ammenmärchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In der Gegend hier können wir nur die Ordnung aufrechterhalten, sonst nichts. Meine Autorität reicht nicht weiter als die Spitze meines Stabs.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und nein, jemanden namens Jelena habe ich nicht gesehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1007">
        <Page social="4">Ihr bleibt doch, oder nicht? Neulich kam hier eine ganze Kolonne grimmig dreinblickender Soldaten durch, aber sie zogen gleich weiter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Befehl ist Befehl, sagten sie, und sind stracks rüber zur Nebelmoorinsel marschiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein seltsames Ziel für die Justikare, aber wer weiß schon, was die genau machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Schon mal was vom Kazuursyndikat gehört? Es handelt sich dabei vorwiegend um Gula und Devaner, und sie zahlen für Informationen über eine Art Relikt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Selbst wenn ich etwas wüsste - und dem ist nicht so - würde ich mit den Gula keine Geschäfte machen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn die Euch zum Essen einladen, dann laden sie EUCH zum Essen ein, wenn Ihr wisst, was ich meine.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="62" prevId="6" villagerId="1014">
        <Page social="4">Föderation hin oder her ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was mich betrifft, so hat die Föderation vergessen, dass im Augenblick gerade niemand gegen die Argonen kämpft. Der Halsabschneiderhafen kann ... hick!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hick! Tschuldigung, mir is gerade ein wenig schwindelig ... hick!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"So bleibt doch wach!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Alles gut, alles bestens!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid bloß vorsichtig! Alle im Ort sind nervös. Besonders diese Matrosen, die vor ein paar Nächten dort aufgetaucht sind. Die sind ziemlich seltsam, selbst für ein Dorf wie dieses! Hick!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="62" prevId="7" villagerId="1018">
        <Page social="4">Bis zum Sieg, &lt;PCNAME&gt;. Konntet Ihr Euch ein Bild machen von der Lage hier?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das konnte ich in der Tat."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wir werden diese merkwürdigen "Seeleute" mal genauer unter die Lupe nehmen. Und wenn sie im Halsabschneiderhafen auffallen, müssen sie in der Tat merkwürdig sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In der Zwischenzeit konzentriert Ihr Euch auf die Justikare. Koordiniert das mit Jelena. Sie schleicht in der Umgebung des Hafens herum. Wir müssen herausfinden, was sie vorhaben. Samael hat sie ja aus einem ganz bestimmten Grund hierherbeordert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wenn es gut ist für ihn, ist es schlecht für uns.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="62" prevId="11" villagerId="1035">
        <Page social="4">Schön, Euch zu sehen, &lt;PCNAME&gt;. Bruke und die Justikare haben auf der Nebelmoorinsel ganz sicher etwas vor. Ich konnte einige Nachrichten "abfangen". Sie sind zwar verschlüsselt, aber allein die Menge der Nachrichten lässt auf etwas Großes schließen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Aufgabe ist, das persönlich zu überprüfen. Ich werde versuchen, weitere Nachrichten drüben im Verteidigerbasislager "abzufangen".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:62#1038#Baliconus} wird Euch zur Insel führen.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="62" prevId="12" villagerId="1038">
        <Page social="4">Das Verteidigerbasislager? Das liegt im Zentrum der Nebelmoorinsel. Ihr könnt es nicht verfehlen, aber die Straße dahin ist recht gefährlich. Die Rotpeitschenpiraten sind enge Verbündete des Kazuursyndikats und betrachten die Insel als ihr Zuhause.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zahllose Träume finden auf der Nebelmoorinsel ihr jähes Ende. Es wird dort mit Sklaven gehandelt. So etwas wie Mitgefühl steht dort leider nicht sehr hoch im Kurs.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="12" prevId="13" villagerId="24">
        <Page social="4">Na sieh mal einer an ... Wenn das mal nicht Jelenas größter Fan ist! Überrascht mich nicht, Euch zu sehen, &lt;PCNAME&gt;. Ihr taucht ja öfter auf als ein hungriger Popori.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trotzdem könntet Ihr den Justikaren zu Diensten sein. Ich bin hier auf einer ... sagen wir mal, kleinen diplomatischen Mission. Warum schließt Ihr Euch nicht einfach an? Das wäre sicher lehrreich und würde Euch noch dazu die Gelegenheit bieten, Eure Kampfkünste ein wenig zur Schau zu stellen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ha! Ich hab’s glatt geschafft, das zu sagen, ohne eine Grimasse zu ziehen!</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="9" villagerId="1">
        <Page social="0">Ein weiser Mann hat mal gesagt, man muss den Blick immer auf das große Ganze richten. Es gibt so viele Wege zur Macht, &lt;PCNAME&gt;, und der Sieger schreibt am Ende die Geschichte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir zum Beispiel müssen uns manchmal mit üblen Elementen abgeben ... Das gehört leider zum Geschäft! Aber solange wir kriegen, was wir wollen, spielt das dann wirklich eine Rolle?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kommt mit mir und haltet Eure Waffe bereit. Nebelmoor hat manchmal einen etwas rauen Charme.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="212" prevId="14" villagerId="1033">
        <Page social="8">Keine Sorge, das sind nur Gula. Wir sind geschäftlich hier, nicht zum Essen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir schließen einen Handel für ein sehr wichtiges Relikt, und ich möchte, dass Ihr es für mich beschafft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Gula wollen gern alles unter Kontrolle behalten, darum haben sie einen Ort fernab von neugierigen Blicken gewählt. Benutzt das Teleportal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So tut doch wenigstens einmal, was man Euch sagt!</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="212" prevId="16" villagerId="1035">
        <Page social="4">Irgendwas ist hier faul ... Das geht mir alles zu einfach. &lt;PCNAME&gt;. Vielleicht stellt Bruke uns eine Falle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ob wir nun Relikte finden oder nicht, wir müssen herausfinden, was die Justikare vorhaben und es lebend hier rausschaffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben keine Zeit zu verlieren! Nehmt das {@LinkCreature:212#1030#Teleportal} und begebt Euch zum Treffpunkt im Geheimnisvollen Dschungel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich versuche, Hilfe zu organisieren, aber bis dahin seid Ihr auf Euch allein gestellt. Seid ja vorsichtig!</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="212" prevId="17" villagerId="1030">
        <Page social="4">(Dieses Teleportal bringt Euch zum Treffpunkt im Geheimnisvollen Dschungel.)</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="212" prevId="18" villagerId="1035">
        <Page social="4">Wir können von Glück sagen, dass wir lebend davongekommen sind. Dann schauen wir uns mal an, was wir Bruke abgejagt haben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ist denn das? Samael hat es die ganze Zeit gewusst! Das war eine Falle! Und eine ziemlich ausgeklügelte dazu! Samael wirkt nicht so, als könne er drei oder gar vier Schritte vorausdenken. Wir dürfen ihn nicht noch einmal unterschätzen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Samael wird deswegen ganz sicher auf Rache aus sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen uns beeilen!</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="212" villagerId="1035">
        <Page social="0">Wir brauchen unanfechtbare Beweise. Diese Mission ist sinnlos, wenn wir nicht die hinter all dem stehende Gefahr beseitigen, vor der Euch Velik gewarnt hat.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
