<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="0">Ihr übergabt Rida Arins Trank, doch der Manipulationsversuch ihrer Schwester erzürnte sie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rida erzählte Euch, dass ein Dämon ihre Armee übernommen hätte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt den Dämonen getötet, und Rida erklärte sich bereit, nach Pora Elinu zurückzukehren. Und so war der Frieden wieder hergestellt ... wenigstens vorläufig.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1002">
        <Page social="4">Jetzt, wo wir das Elixier haben, muss es meine Schwester nur noch trinken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könntet sie einfach bewusstlos schlagen und es ihr einflößen, aber das wäre wohl keine gute Politik.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet Rupeush im Notlager östlich von Pora Elinu. Er ist sehr diplomatisch. Er kann ein Treffen mit Rida arrangieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist sicher die bessere Vorgehensweise.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie Ihr wünscht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Aber erzählt Rupeush auf keinen Fall von dem Elixier. Er ist sehr streng und moralisch und groß und all das. Er würde dem niemals zustimmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht einfach ... behutsam vor.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="223" prevId="2" villagerId="1050">
        <Page social="4">Ihr möchtet Prinzessin Rida treffen? Darf ich fragen, warum?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verstehe. Nun, es wäre wirklich gut, wenn dieser lächerliche Streit endlich beigelegt würde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn es Euch damit ernst ist, könnte ich ein Treffen mit einer ihr nahe stehenden Person arrangieren. Einverstanden?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja, bitte!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Sehr schön. Ridas Hofdamen halten sich in den Gesegneten Wäldern auf. Eine davon wird Euch erwarten. Erzählt ihr Eure Geschichte, und erzählt sie gut!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn sie einverstanden ist, wird das Treffen mit Rida stattfinden.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="223" prevId="3" villagerId="1031">
        <Page social="4">Was auch immer Arin Euch erzählt hat, es war nicht die ganze Wahrheit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-34006.2383,57783.6563,782.0027&amp;type=1&amp;name=Prinzessin Rida"&gt;Prinzessin Rida&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt; wollte diesen Streit nie. Er war nicht ihre Idee!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was meint Ihr damit?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Da sind noch andere Kräfte am Werk. Meine Prinzessin versucht, die Situation in den Griff zu bekommen und nicht, sie schlimmer zu machen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr wirklich hier seid, um Frieden zu schließen, dann dürft Ihr weitergehen. Sprecht mit &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-34006.2383,57783.6563,782.0027&amp;type=1&amp;name=Prinzessin Rida"&gt;Prinzessin Rida&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt;, aber seid unvoreingenommen. Das ist alles, worum ich bitte.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="223" prevId="4" villagerId="1043">
        <Page social="4">Ihr hättet Euch den Trank sparen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Arin irrt sich gewaltig, wenn sie glaubt, das würde funktionieren. Und dass Ihr damit hier auftaucht, macht Euch mir auch nicht sympathischer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Warum seid Ihr hier? Was wollt Ihr eigentlich?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Eine Versöhnung bewirken."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wirklich? Dann bringt Ihr also eine Droge, um mich zu überzeugen? Sicher dieselbe, mit der Arin die abstimmenden Beamten in die Irre geführt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn das die Hilfe der Föderation sein soll, kann ich gerne darauf verzichten. Abgesehen davon ist die ganze Sache ihre Schuld und nicht meine.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Und doch seid Ihr diejenige mit einer ganzen Armee im Rücken."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das war so nicht vorgesehen. Ich wollte einfach nur meine Leute zusammentrommeln und ihre einschüchtern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Dämon, {@LinkCreature:23#101$$Rhokasi der Wahnsinnige}, hat Magie auf meine Truppen gewirkt und sie in Raserei versetzt. Jetzt sind meine Leute auf Blut aus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bis jetzt konnte ich sie zurückhalten, aber wer weiß, wie lange mir das noch gelingt ...?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr müsst dem ein Ende bereiten."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Allerdings, aber dazu müssen wir zuerst meine Truppen von dem Zauber befreien. Findet {@LinkCreature:23#101#Rhokasi} den Wahnsinnigen und schneidet ihm das Herz heraus! Wenn Ihr das Monster erledigt, werde ich Arin einen Brief schreiben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und nun geht!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="223" prevId="5" villagerId="1043">
        <Page social="4">Dieser dreckige Dämon ist tot? Gut, aber das bedeutet nicht, dass ich vor Arin zu Kreuze kriechen werde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Überbringt ihr diesen Brief. Wenn sie in Zukunft auf ihre miesen Tricks verzichtet und mir hilft, diesen Zauber von meinen Truppen zu nehmen, bin ich zur Versöhnung bereit, und wir können das Königreich wieder vereinen. Ist das ein faires Angebot?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="223" villagerId="1043">
        <Page social="0">Habt Ihr diesen Dämon {@LinkCreature:23#101$$Rhokasi} erledigt?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="223" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Habt Ihr ihr den Trank gegeben? Ist es endlich vorbei?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was? Sie hat meinen Plan durchschaut?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und doch muss ich ihr Recht geben. Wir müssen ihren Truppen helfen. Ich glaube, ich kann einen Trank herstellen, der sie von dem Zauber befreit.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0">Und? Hat der Trank gewirkt? Hat sie ihre Meinung geändert? Habe ich gewonnen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt ihn ihr noch gar nicht gegeben, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="223" prevId="8" villagerId="1044">
        <Page social="4">Seid Ihr überrascht, mich zu sehen? Ich kann schnell sein wie der Wind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Heilung ist unterwegs, jedoch habe ich mich leider noch nicht ganz mit Arin ausgesöhnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich trete noch immer für das noble Eichhörnchen ein und werde erneut Unterstützer um mich versammeln. Doch dieses Mal bekommen Dämonen wie Rhokasi bestimmt nicht wieder die Gelegenheit, sich einzumischen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ich möchte, dass Ihr von jetzt an auch die Eichhörnchenpartei unterstützt!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="223" prevId="10" villagerId="1002">
        <Page social="4">Es freut mich zu hören, dass Rida niemals vorhatte, Pora Elinu anzugreifen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch wegen der Eichhörnchenohren keine Sorgen. Ich werde nächstes Mal einfach einen besseren Trank brauen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich schlage eine andere Methode vor."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Warum? Mit Tränken habe ich bis jetzt immer meine Ziele erreicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun ja, dieses Mal vielleicht nicht ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jedenfalls habe ich Lienyn erzählt, wie sehr Ihr mir geholfen habt, &lt;PCNAME&gt;. Sie möchte mit Euch sprechen, bevor Ihr geht.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="68" prevId="11" villagerId="1007">
        <Page social="4">Prinzessin Arin sagte, Ihr hättet ihr einen großen Dienst erwiesen, &lt;PCNAME&gt;. Und Prinzessin Rida hat Euch ebenfalls in höchsten Tönen gelobt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Poporireich ist sehr dankbar, dass die Föderation Euch geschickt hat, um eine nationale Krise abzuwenden. Dank Euch, &lt;PCNAME&gt;, genießt die Valkyon-Föderation in Pora Elinu jetzt einen noch besseren Ruf.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
