<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="41" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="203" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="203" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Die Basilisken legen Eier. Im Tal der Bestien wimmelt es sowieso schon von Monstern, da brauchen wir nicht noch mehr davon.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr ein paar der Eier einsammelt, können wir die Geburt von neuen Basilisken verhindern und einige Experimente durchführen. Diese Eier verfügen über starke Zauberkräfte. Daraus könnte etwas Nützliches entstehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="203" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Igitt, aber gut gemacht! Seht Euch diese Eier an. Sie sind weichlich und wenn Ihr genau hinschaut, könnt Ihr sogar sehen, wie sich etwas darin bewegt. Vielleicht werden sie schon bald schlüpfen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Eier könnten die fehlende Zutat für mein Wiederbelebungselixier sein. Ich muss eine Probe nehmen. Wartet einen Moment.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Mischt die Zutaten und macht etwas.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geschafft! Ich habe soeben mein erstes Wiederbelebungselixier hergestellt. Ich würde Euch ja gerne die Ehre zuteilwerden lassen, es als Erster zu testen, aber dummerweise seid Ihr noch nicht tot.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Macht ein schmatzendes Geräusch.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber Ihr könnt herausfinden, ob es funktioniert, indem ein {@LinkCreature:203#1023#Unglückseliges Opfer} es einnimmt. Da, nehmt es.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="203" villagerId="1009">
        <Page social="0">Die Eier finden sich am ehesten im Tal der Bestien.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="203" prevId="3" villagerId="1023">
        <Page social="0">(Der leblose Körper ist teilweise von Moos bedeckt. Diese Person ist schon sehr lange tot. Ihr entkorkt den Flakon und gießt ihr das Elixier in den Mund.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="5" villagerId="1024">
        <Page social="0">Als Ihr den Körper mit dem Reagens übergießt, beginnt er zu schmelzen! Ihr macht einen überraschten Satz nach hinten. Als Ihr zu der Stelle blickt, wo vorher der Körper lag, seht Ihr nur noch einen Haufen Knochen. Vielleicht war die Leiche ja zu alt, um gerettet zu werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hmm ... oder vielleicht war die Medizin, die Parlan Euch gab ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie dem auch sei, erstattet ihm schnell Bericht.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Nun ja, das wäre außergewöhnlich, dass das Elixier auf Anhieb wirkt. Es war nur ein Test, und ich werde meine Schlüsse daraus ziehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht können wir in Zukunft die Basiliskenopfer retten.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
