<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870301'/&gt;&lt;BR&gt;Mirvan war nicht sehr entgegenkommend, aber Ihr habt mit Eurem Auftrag begonnen. Während Ihr Mirvan bei ihrer Aufgabe unterstützt habt, habt Ihr von Flüchtlingen erfahren, die im provisorischen Flüchtlingslager von den Orkanern bedroht werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870301'/&gt;&lt;BR&gt;Diese Marke ist der Beweis dafür, dass Rida Eure Dienste akzeptiert, und berechtigt Euch dazu, Aufträge zu übernehmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Legt die Marke Derinu vor und er wird Euch einen Auftrag erteilen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="4">Papiere?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh. Prinzessin Rida hat Euch geschickt. Interessant. Sie sieht in Euch vermutlich eine gute Ergänzung zu Mirvan, unserer besten Späherin. Vielleicht könnt ihr beide gemeinsam das Problem mit den Orkanräubern beseitigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr findet sie gleich hier. Bitte unterstützt sie, so gut Ihr könnt, und stört mich nicht mehr.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1034">
        <Page social="4">Ihr seid also eine von diesen ... Nun, ich weiß nicht wirklich, was Ihr seid. Aber wenn die Prinzessin Euch vertraut, kann ich das vermutlich auch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt immer daran: Solltet Ihr mir jemals in die Quere kommen, werde ich Euch das nicht verzeihen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde Euch nicht enttäuschen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wir werden sehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Prinzessin erwartet also, dass wir zusammen arbeiten. Gut. Hier ist Euer erster Auftrag.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich brauche ein wenig Ablenkung, damit ich unbemerkt vorrücken und die Position der Orkaner in den Verlorenen Wäldern ausspähen kann. Daher werdet Ihr die Orkaner in diesem Gebiet beseitigen. Während sie mit Euch beschäftigt sind, kann ich gehen, wohin ich will.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Solltet Ihr danach noch am Leben sein, dann meldet Euch beim Verwalter des Flüchtlingslagers. Dort brauchen sie jede Hilfe, die sie kriegen können.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1035">
        <Page social="4">Wie ich hörte, gab es bei den Orkanern ziemliche Aufregung. Wart Ihr der Grund dafür?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gut. Sehr gut! Nun, wie kann ich Euch helfen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin hier, um Euch zu helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ach, natürlich! Ausgezeichnet! Nun ... ähm ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, ja! Ihr solltet mit Ansiny sprechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie ist gerade aus den Verlorenen Wäldern hier angekommen. Und ihr geht es nicht allzu gut.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1019">
        <Page social="4">Ich ... Es ist, als wäre ... ein Teil von mir ... nicht mehr da. Einfach ... weg.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Aber nicht doch ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Versucht Ihr ... mich zu beruhigen? Nun, das wird nichts bringen. Meine Zwillingsschwester ist verschwunden. Verschwunden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr wollt meine Geschichte hören? Gut. Wir haben in den Wäldern gelebt und unser kleines Feld bearbeitet. Wir kamen zurecht. Dann tauchten ein paar Orkaner auf. Sie waren auf der Suche nach Feen und Bären. Wir haben entschieden, dass unser kleines Feld nicht mehr wert ist als unser Leben und sind geflohen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber wohin wir auch kamen, dort waren noch mehr Orkaner. Dutzende Male sind wir fast gestorben und haben uns von Flüchtlingslager zu Flüchtlingslager durchgeschlagen. Doch dann sind wir mit einem sehr verstörten Bär zusammengestoßen. Orkaner hatten ihn verletzt und er war wütend. Meine Schwester und ich wurden getrennt. Wir hatten vereinbart, dass wir uns hier treffen. Und so bin ich weiter gelaufen. Jetzt bin ich hier - aber sie ist nicht da.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Bitte fahrt fort."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ihr Name ist Raina ... Ich habe jeden im Lager gefragt, aber keiner hat sie gesehen. Denkt Ihr, dass auch nur eine kleine Chance besteht, dass sie noch lebt? Ich hoffe es.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte, &lt;PCNAME&gt;, helft meiner Schwester, das Lager zu erreichen! Es gibt so viele verstörte Bären und besorgte Feen. Raina könnte außerhalb des Lagers sein und es nicht schaffen, an ihnen vorbei in das Lager und damit in Sicherheit zu gelangen! Erledigt alle. Erledigt sie, damit meine Schwester und die anderen Flüchtlinge durchkommen können!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wenn Ihr meine Schwester sehen solltet, dann sagt ihr bitte, dass ich hier bin!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="87" prevId="6" villagerId="1020">
        <Page social="4">Ihr könnt genauso gut aufgeben. Es gibt keinen Weg zum Flüchtlingslager ... Ich habe es versucht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was? Meine Schwester hat Euch geschickt? Oh, ich bin so froh, dass es ihr gut geht! Sie ist alles, was ich habe. Und ich bin alles, was sie hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Orkaner haben uns die Farm weggenommen und uns durch die Wälder gejagt ... Die Feen und Bären haben immer wieder versucht, uns zu töten. Wir sind gerannt, haben uns versteckt, Nüsse und Beeren gegessen ... Aber wir hatten einander! Und dann haben wir Kalido getroffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er war ein Farmer und auf dem Heimweg vom Markt. Er erzählte uns, was in Pora Elinu geschehen ist ... Und dass wir zum Flüchtlingslager gelangen müssten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin ganz Ohr."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Kalido hat uns dabei geholfen, aus den Verlorenen Wäldern zu fliehen. Aber er sagte, er hätte etwas zu erledigen, und ist umgekehrt. Ansiny und ich sind weiter gerannt. Und dann wurden wir getrennt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber nun weiß ich nicht nur, dass sie lebt, sondern auch, wo sie ist! Und das alles dank Euch, &lt;PCNAME&gt;. Ihr habt mir sogar einen Weg gezeigt, der sicher durch das Gebiet der Feen und der Bären führt! Habt Dank. Ich kann nun zum Lager gelangen ... und meine Schwester wiedersehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich mache mir Sorgen um Kalido. Er braucht Hilfe, so dringend wie meine Schwester und ich. Bitte helft ihm.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="87" prevId="7" villagerId="1021">
        <Page social="4">Die beiden Mädchen sind wohlauf? Gut. Ich hatte gehofft, dass sie es schaffen würden, nachdem wir uns getrennt haben ... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie ist hier die Lage?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nachdem ich die Mädchen zum Flüchtlingslager geschickt hatte, bin ich hierher zurückgekehrt. Ich wollte den Leuten helfen, eine Mauer zu errichten, um die Orkaner fernzuhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir mussten jedoch eine Stelle frei lassen, damit Flüchtlinge durch können. Nun kommen ständig Orkaner, die die Flüchtlingslager angreifen wollen. Ihr dürftet einigen von ihnen auf dem Weg hierher begegnet sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Ehrenwache hat Großartiges geleistet, um die Mauer zu schützen, doch sie werden nicht mehr lange durchhalten. Bisher haben wir von der Stadt keine Entwarnung erhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dieses Lager ist nicht mehr sicher. Kelleher hat jedoch einen Plan. Sie ist hier die ranghöchste Offizierin. Uh ... Ich vermute, sie ist hier derzeit die einzige Offizierin. Ihr solltet Euch an sie wenden.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="87" prevId="8" villagerId="1015">
        <Page social="4">Ich seid vermutlich nicht unsere Rettung. Aber das ist schon okay. Zumindest müsst Ihr nicht auch noch durchgefüttert werden. Außerdem ist uns jede Hilfe willkommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Aufgabe war es, die verlorenen Vorräte wieder zu beschaffen. Aber das ging nicht gut aus. Wir haben den Kontakt zu unseren Sammlern verloren - und dann auch noch zu den Soldaten, die nach ihnen suchen sollten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt uns helfen, indem Ihr in die Verlorenen Wälder geht und Hasran findet. Bringt meine Soldaten zurück ... und unsere Vorräte!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="87" prevId="9" villagerId="1002">
        <Page social="4">Hat Kelleher Euch geschickt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Gut - ich habe schon gefürchtet, sie hätten mich abgeschrieben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr mich gefunden habt, &lt;PCNAME&gt;. Hier, nehmt das. Es ist alles, was ich habe. Vielleicht wird es Euch von Nutzen sein.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
