<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="27" huntingZoneId="34" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="234" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="234" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="4">Es gibt einen Amanigelehrten, Madyar, der den Bergbau beenden möchte. Irgendetwas mit der Störung des Gleichgewichts in der Gegend.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, der Dummkopf ist allein zum Schrein von Azurice aufgebrochen. Natürlich hörten wir seither nichts mehr von ihm.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es wäre mir ja egal, aber er hat Mumm in den Knochen und das heißt schon etwas. Denkt Ihr, Ihr könntet ihn finden?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="234" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Hmm ... definitiv eine spürbare Verschiebung bei den polaren Energien in dieser Gegend. Definitiv spürbar. Oh! Wer seid Ihr?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe Euch gesucht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ach was, ich bin nicht in Gefahr. Ich wurde zwar in einen Hinterhalt gelockt, aber Uchamba und Krrevaas retteten mein Leben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt mal darüber nach: Ihr habt es ohne eine Armee im Rücken allein bis hierher geschafft. Vielleicht seid Ihr ja {@g:derjenige/diejenige}, {@g:den/die} wir hier brauchen. Es gibt eine Chance auf Frieden mit den Wendigos, aber wir brauchen Eure Hilfe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Uchamba und hört seine Geschichte.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="234" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="4">Ich Uchamba, das Krrevaas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir Madyar gerettet, aber Kaijas stärker. Mich schwer verletzt. Ich Magiestein brauchen, Ihr nennen Azurscherbe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Suchen in Nordosten, finden Magiestein. Bringen hierher.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="234" prevId="4" villagerId="1010">
        <Page social="4">Kuohoh! Ich Euch danken!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt viel besser fühlen. Madyar Wahrheit sagen. Nicht jeder Föderation böse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Frostweiten bald anders sein. Magiesteine bald alle weg, Menschen nehmen zu viele. Wendigos brauchen sie für Überleben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der magische Bogen, der Schrein, kann genug machen für uns beide, wenn wir teilen. Keine Gier. Teilen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="234" villagerId="1010">
        <Page social="0">Muss blauen Magiestein haben. Madyar sagt, ihr sie nennen Azurscherben. Gucken nach Nordosten.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
