<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="28" huntingZoneId="46" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="246" prevId="0" villagerId="1029">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="246" prevId="0" villagerId="1029">
        <Page social="4">In diesem Teil von Raga Evala haben die Argonen merkwürdige botanische Forschungen durchgeführt. Wegen ihrer engen Verbindung zur Welt der Natur haben sie Feen zusammengesucht und offensichtlich argonisiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In der echten Welt könntet Ihr mich niemals dazu bringen, einer Fee etwas anzutun, aber hier steht alles Kopf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könnt Ihr Hörner von Argonomorphjalmarak beschaffen? Vielleicht kann ich eine Art Heilmittel gegen die Argonifizierung finden.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="246" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="4">Diese Art der Forschung ist nicht einfach, und das ist nicht gerade das sicherste Labor, in dem ich je gearbeitet habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trotzdem die Argonen vielleicht monströse Schrecken aus einer andere Dimension sind, muss man ihr Talent für Botanik doch einfach bewundern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich wünschte, Ihr könntet bleiben. Aber als Ihr weg wart, haben wir eine Nachricht von der Verstandskronenkammer erhalten. Sie brauchen dort Eure Hilfe.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="246" villagerId="1029">
        <Page social="0">Keine Sorge. Die Hörner könnt Ihr ruhig anfassen. Ihr dürft sie nur nicht essen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="246" prevId="3" villagerId="1102">
        <Page social="4">Ich bin froh, dass Ihr hier seid, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Argonen sind schädlich für Körper, Geist und Seele. Und wir fangen gerade erst an, zu begreifen, wie sie das Leben so grundlegend transformieren können.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
