<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="56" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Nach Isrenias Warnung vor Thulsas und Killians Plänen mit Sikander habt Ihr Euch durch Susurrus Hain gekämpft, um die Mekonari daran zu hindern, jeden zu entführen. Ihr habt den Altar zerstört, auf dem sie Hunderte ihrer Gefangenen geopfert haben. Die dort gefundenen Hinweise führten Euch nach Amena Quatla, der Heimat der Sikandari, wo sich auch das große Ei befindet, in dem Sikander schlummert.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Das Ritual besteht aus zwei Teilen. Der erste muss am Rabenaltar, der zweite am Heiligtum der Wiederbelebung durchgeführt werden. Es liegt an Euch, die Durchführung beider zu verhindern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sucht Rat in Drachenfall, und folgt dann der Spur der Entführer.</Page>
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="80" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Die Mekonari haben Susurrus Hain überfallen. Menschen, Amani, Baraka ... Es spielte für sie keine Rolle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie haben ganze Horden Leute die Straße im Osten heruntergetrieben - sogar die Kinder. Wir haben so viele wie nur möglich zum Umbralager geschickt, das für die Rettung der Flüchtlinge verantwortlich ist - aber sie sind zahlenmäßig noch immer weit unterlegen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch zum Nachtwald auf und erledigt alle Mekonarijäger und Ebenholzweber, auf die Ihr trefft. Vielleicht kann das die Zahl der Opfer etwas mindern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Arshak, wenn Ihr dort eintrefft. Er wird Euch über alles informieren.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="256" prevId="3" villagerId="1010">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;? Kaia sei Dank, dass Ihr hier seid. Ihr wisst ja bereits eine ganze Menge. Ich werde Euch alles Weitere erzählen. Die Mekonari denken, all das Blutvergießen zu Sikanders Ehren wird ihn erwecken, auf dass er sie freudig entlohne. Diese Narren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber es kommt noch schlimmer. Das Ritual, das sie von Killian erhalten haben, reißt die geopferten Seelen aus dem Traum. Das ist unfassbar!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Mekonari glauben, dass Sikander auf diese Weise heimgetrieben wird, aber das wird seinen Geist gewiss vergiften!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr habt recht, aber genau das ist Thulsas Ziel."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Er will Sikander wecken und in den Wahnsinn treiben? Ihr müsst ihn aufhalten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Mekonaritempler und -dedikanten führen die Rituale durch, aber es gibt noch andere Bedrohungen. Killian hat seine ganze verdammte Spielzeugkiste in Susurrus Hain ausgeleert!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und bislang haben wir es nicht geschafft, das Altarteleportal zu benutzen. Es muss dafür irgendeine Art Schlüssel geben. Findet ihn und zerstört den Altar. Alles verstanden?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="256" villagerId="1010">
        <Page social="0">Jäger und Ebenholzweber durchqueren den Nachtwald, wenn sie auf der Jagd nach weiteren Opfern sind! Lasst sie nicht vorbei!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="256" prevId="4" villagerId="1025">
        <Page social="1">(Ihr entdeckt Knochen aller Größen, die von allen möglichen Völkern zu stammen scheinen: Menschenschädel, vermischt mit den Gebeinen der Popori, und Amanihörner, die neben jenen der Castanic liegen. Anscheinend wurde niemand verschont.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(In alle Überreste wurden Runen eingraviert und Ihr hofft verzweifelt, dass dies erst nach ihrem Tod geschah.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Auf einmal spürt Ihr ein unheilvolles Kribbeln im Nacken.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="256" prevId="6" villagerId="1027">
        <Page social="1">(Eine Stimme wird lauter und wieder leiser, als würde sie vom Wind aus weiter Entfernung herangetragen.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So viel Schmerz ... nichts anderes ... Könnt Ihr uns hören?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... allen Göttern, Ihr müsst ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So anstrengend, aber ... zeige Euch, wo ...</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="256" prevId="7" villagerId="1026">
        <Page social="1">... Euch berührt, damit ... Teleportal öffnet ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Schmerz, so viel Schmerz!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt unseren Familien ... kann nicht ...</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="256" prevId="8" villagerId="1010">
        <Page social="1">Ihr habt es geschafft! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich mache mir Sorgen wegen der Sikandari, die Ihr am Altar gesehen habt. Die Mekonari sind Abtrünnige. Sie würden jeden Preis bezahlen, um Sikander vorzeitig erwachen zu lassen, aber die Sikandari besitzen Geduld und Ehre. Ich habe sie bisher als unsere Verbündeten angesehen. So eine Gräueltat passt gar nicht zu ihnen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Thulsa die Sikandari hinters Licht geführt hat, müsst Ihr Euch beeilen!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
