<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="52" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Thulsa hat den Göttlichen Brennofen erobert, weil die Reliquienfragmente - angereichert mit der Macht des Kerns - ohne den Göttlichen Brennofen und seinen legendären Schmied Muhrak wertlos sind. Ihr habt Euch zum Göttlichen Brennofen aufgemacht, in der Hoffnung, Muhrak zu retten.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Thulsa will den Göttlichen Brennofen für seine eigenen Zwecke nutzen. Seine Armee hat die Ebene der Verdammten erobert, in der sich der Göttliche Brennofen befindet. Wenn Ihr auch den Göttlichen Brennofen nicht befreien könnt, gelingt es Euch vielleicht, den legendären Schmied Muhrak zu retten ... sofern er noch am Leben ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Während Thulsas Angriff ist ein Lehrling aus dem Göttlichen Brennofen entkommen. Er hält sich jetzt in Habere auf. Sprecht mit dem Primus dort.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="79" prevId="2" villagerId="1007">
        <Page social="4">Wie kann Thulsa es wagen, dieses Land zu entweihen! Habere gehört Kaia, und ich werde bis zum letzten Atemzug kämpfen, um irgendwelche so genannten "Todesgötter" abzuwehren!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber deswegen seid Ihr nicht hier. Der entkommene Lehrling? Sicher, jetzt da er wieder bei Bewusstsein ist ... könnt Ihr mit ihm reden, so viel Ihr wollt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="79" prevId="3" villagerId="1100">
        <Page social="4">Thulsa hat die Schmelzkammer eingenommen, die die Hitze für den Hauptbrennofen liefert. Er hat verlangt, dass wir für ihn arbeiten, aber der Schmied Muhrak und seine Amaniingenieure haben sich geweigert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Daraufhin hat Thulsa alle Ingenieure mit einem Wink seiner Hand getötet! Einfach so, als würde er eine Kerze auslöschen ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danach waren meine Augen geschlossen, aber ich glaube, Muhrak konnte flüchten. Es herrschte jedenfalls ein heilloses Durcheinander.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie haben uns gezwungen, einen Schild um die Schmelzkammer herum zu errichten. Ich hatte so den Eindruck, dass sie uns umbringen wollten, sobald wir damit fertig wären, also hab ich einen Fluchtversuch gewagt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="79" prevId="4" villagerId="1007">
        <Page social="4">Tote Amani? Versklavte Lehrlinge? Unerhört!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich habe gute Neuigkeiten - ein Lehrling am Westtor von Habere.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet heraus, was er weiß. Wenn der Lehrling Euch sagen kann, wo sich der Wagen befindet, mit dem sie ihre Gefangen transportieren ... dann befreit diese Gefangenen!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="52" villagerId="1">
        <Page social="0">Ich will niemandem zur Last fallen. Ich wollte nur alle vor dem Göttlichen Brennofen warnen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa ist dort! Thulsa, der Gott des Todes!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das wusstet Ihr schon? Oh. So viel zu meiner Warnung ...</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="79" prevId="5" villagerId="1101">
        <Page social="4">Gut, dass Ihr davon erfahren habt. Die Amaniingenieure sind alle tot, aber Muhrak, der legendäre Schmied, ist noch am Leben! Er hält sich irgendwo im Göttlichen Brennofen versteckt, den er besser kennt als irgendjemand sonst.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Zeit für eine Rettungsaktion ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Um in die Schmelzkammer zu gelangen, müsst Ihr zuerst den Schild um sie herum durchbrechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Genau, den Schild, den wir errichtet haben. Thulsas Sklaventreiber haben uns dazu gezwungen! Und sie haben darauf geachtet, dass wir ihn nicht sabotieren, er lässt sich also nicht so einfach überwinden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich konnte allerdings ihre Pläne "befreien". Bringt diese Skizze zu Ingenieur Gaicus. Vielleicht kann er einen Schwachpunkt finden.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="79" prevId="7" villagerId="1102">
        <Page social="4">Also, mal sehen ... das ist gut gearbeitet. Ein sehr solider Schild.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... oder vielleicht doch nicht? Seht Euch das hier an! Die arkanen Wege führen alle zu diesem Stein hier!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr ihn zerbrecht, seid Ihr durch! Ein echter Schwachpunkt - was für ein miserabler Plan für einen Schild.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... oder war es gar keine Nachlässigkeit? Die Schwachstelle lässt sich mit bloßem Auge nicht erkennen, es sei den, man ist sehr klein ... diese schlauen Popori! Sie haben den Schwachpunkt absichtlich in den Schild eingebaut!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Damit wir ihn zerstören können?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ihr könnt ihn garantiert zerstören. Seht nur, schlagt einfach an dieser Stelle hier zu. Er wird nicht leicht zu zerstören sein, aber Ihr scheint mir ausreichend Erfahrung in solchen Dingen zu haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wenn Ihr da drin Muhrak seht, richtet ihm aus, ich habe seine 20 Goldmünzen für ihn!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="464" prevId="8" villagerId="5013">
        <Page social="4">Flüchten? Pah! Unser Ziel ist Thulsa zu besiegen, &lt;PCCLASS&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es wird zwar eine Ewigkeit dauern, jeden einzelnen todesverliebten Schergen zu erledigen, aber wir können auf jeden Fall verhindern, dass Thulsa meine Werkstatt für seine Zwecke nutzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gebt mir Rückendeckung, während ich die Steuerung zerstöre! Viel Spaß beim Umgang mit einem unkontrollierbaren Brennoffen, Thulsa! Ha ha ha!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="411" prevId="9" villagerId="5001">
        <Page social="1">Das war der letzte von ihnen ... vorerst!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;All diese Tode ... seht sie als eine Anzahlung auf meine getöteten Lehrlinge an, Thulsa!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt also die Reliquienfragmente ... und ich habe gerade das Steuergerät für den Brennofen zerstört.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist ohnehin besser, dass es außer Thulsas Reichweite ist. Es lässt sich immer eine Überbrückung finden. Ich werde mir in meiner Werkstatt darüber den Kopf zerbrechen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
