<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="29" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0">Ihr habt einige ... interessante Mitglieder der Turmbasis-Garnison kennengelernt und noch viel interessantere Dinge gelernt, die mit Bomben zu tun haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="4">Ihr seid also &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe viel Gutes von Euch gehört, aber Ihr bekommt erst neue Aufgaben, wenn Ihr Euch auf dem Übungsplatz qualifiziert habt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was muss ich dafür tun?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Um ein vollwertiges Mitglied der Garnison zu werden, müsst Ihr mit der Grundausrüstung umgehen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als die Föderation damit begann, Rekruten zur Ausbildung herzuschicken, errichteten wir einen Übungsplatz, wo der Umgang mit Sprengstoffen gelehrt wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Folgt einfach Euren Ohren, ihr könnt ihn kaum verfehlen.{@linkcreature:64#1029#Kiriya} ist ... speziell, aber hat viel Erfahrung in diesen Dingen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="4">WAS? ICH VERSTEHE EUCH NICHT!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;ICH HABE MEIN GANZES LEBEN LANG MIT SPRENGSTOFFEN GEARBEITET UND JETZT IST ES ZEIT, MEIN WISSEN WEITERZUGEBEN!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;SEID IHR BEREIT, RICHTIG BUMM ZU MACHEN?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dann mal los!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">DAS HIER IST NICHT GERADE TELEPORTWISSENSCHAFT! WERFT EINFACH DIE BOMBE AUF DIE {@LinkCreature:13#888#TRAININGSPUPPE} DORT DRÜBEN!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;BEI BOMBEN WEISS MAN IMMER, WORAN MAN IST - WENN SIE FUNKTIONIEREN, GIBT ES DARAN KEINEN ZWEIFEL!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="4">ZU WISSEN, WIE MAN DINGE IN DIE LUFT JAGEN KANN, IST WICHTIG - BESONDERS WENN MAN SEHR VIELEN FEINDEN GEGENÜBERSTEHT!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;JETZT MACHT, DASS IHR HIER WEGKOMMT UND FÜR DEN FRIEDEN TÖTET.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
