<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="83" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1136">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1136">
        <Page social="0">He, Ihr seid nicht zufällig auf dem Weg zu den Kreativwerkstätten in Velika, oder? Ich erwarte eine Waffe von dort - meint Ihr, Ihr könntet mal kurz dort vorbeischauen und Santia fragen, wann sie fertig ist?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Natürlich nur, wenn Ihr eh gerade auf dem Weg seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1098">
        <Page social="0">Oh, Velika ist ... Ach, schon gut. Ich habe Jefalns Waffe völlig vergessen. Aber ich stecke bis zum Hals in Arbeit - es wäre mir eine große Hilfe, wenn Ihr die Materialien von Thura und einen Entwurf von Babur besorgen und dieses Erz dann für mich verarbeiten könntet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Keine Sorge, die eigentliche Waffe stelle ich selbst her. Es dauert nicht lange, aber es würde noch schneller gehen, wenn das Erz schon vorbereitet wäre.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1190">
        <Page social="0">Hallo! Ich kümmere mich um Arbeitsmaterial und Komponenten, Komponenten und Arbeitsmaterial! Das hört sich so an, als ob beides das Gleiche wäre. Ist es eigentlich auch, aber trotzdem hat beides eine unterschiedliche Bezeichnung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jedenfalls benutzt man sie für unterschiedliche Dinge. Und ich führe auf alle Fälle beides. Was braucht Ihr?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1196">
        <Page social="0">Entwürfe, Entwürfe ich stecke bis zum Hals in Entwürfen. Lasst Euch mal mustern - ihr seht vielleicht planlos aus. Ha! Ha ha!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ha? Äh, kleiner Entwurfhändlerwitz. Ihr würdet ihn eh nicht verstehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie dem auch sei, hier ist der Entwurf, den Ihr benötigen werdet.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1098">
        <Page social="0">Gut gemacht. Nehmt diesen Waffenentwurf für Eure Hilfe.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" villagerId="1098">
        <Page social="0">Was guckt Ihr denn so? Sind Eure Arme gebrochen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, ich habe kein Materialien in ihnen gesehen, deshalb dachte ich, Ihr hättet ein Problem mit dem Heben.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
