<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="33" huntingZoneId="42" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="242" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="242" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="5">Zeigt {@LinkCreature:242#1034#Penucha} diese Federn. Er weiß sicher, ob sie von Mekonari stammen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="242" prevId="2" villagerId="1034">
        <Page social="5">Ja, das sind Mekonarifedern. Aber, passt auf, nicht irgendwelche Federn. Das sind Flügelspitzenfedern mit Inschriften, wie sie bei Gelöbnisfeiern ausgetauscht werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr diese Federn hier gefunden habt, dann haben die Mekonari sich mit einem Eid an jemanden von diesem Ort gebunden, vielleicht an die Naga, die die Federn trugen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Beängstigende Fragen, aber Ihr müsst Antworten finden, also ... wer? Und warum?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="242" prevId="3" villagerId="1006">
        <Page social="5">Jetzt kommen auch noch Mekonari dazu. Entzückend. Ich nehme nicht an, dass Ihr noch mehr {@LinkCreature:42#1020#Mekonariaderlasser} töten wollt? Und dazu noch ein paar {@LinkCreature:42#230#Dagonittempler}? Wenn Ihr irgendeinen Beweis für ein Bündnis zwischen ihnen findet, meldet Ihr Euch sofort hier zurück.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="242" prevId="4" villagerId="1006">
        <Page social="4">Das ist also das schriftliche Bündnis zwischen Naga und Mekonari? Das ist genau die Art Beweis, wie wir sie finden wollten. Sehr gut, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt Darim auf der dritten Ebene alles, was wir diskutiert haben. Ein Pfiffikus, dieser Darim.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="242" villagerId="1006">
        <Page social="0">Habt Ihr gefunden, wonach Ihr gesucht habt? Wir müssen beweisen, dass die Naga und Mekonari ein Bündnis haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="242" prevId="5" villagerId="1035">
        <Page social="5">Mekonari und Naga? Schlimm und schlimmer. Das erklärt, warum die Naga in letzter Zeit so forsch sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gebt mir einen Augenblick zum Nachdenken, damit ich einen Plan machen kann.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
