<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1000">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870201'/&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt Miayn und Larni aufgesucht, um Eure Fertigkeiten unter Beweis zu stellen, und anschließend Rida, die Prinzessin der Elin, getroffen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1000">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870201'/&gt;&lt;BR&gt;Wie Ihr schon festgestellt habt, ist dies ein gefährliches Gebiet. Nur die Starken halten hier länger als einen Tag durch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Soviel ich gehört habe, seid Ihr eine Art Spezialistin, die Rida selbst angeheuert hat. Es heißt, Ihr tragt eine besondere Waffe bei Euch. Ein Paar Kettenklingen, wenn ich mich nicht irre? Ich sage Euch was: Zeigt mir, dass Ihr mit diesen Klingen wirklich umgehen könnt, dann glaube ich Euch, dass Ihr von Nutzen für uns sein werdet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das schaffe ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Es heißt, dass ein wahre Meisterin der Klingen mehrere Ziele mit nur einer Bewegung bezwingen kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zu diesen Trainingspuppen und zeigt mir Euer Klingenduett.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nachdem Ihr mir Euer Klingenduett demonstriert habt, werde ich mich dabei wohler fühlen, wenn ich Euch Larni empfehle. Er muss abschließend seine Zustimmung geben.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Verwalterin Miayn hat mir bereits von Eurer Ankunft berichtet und Euch wärmstens empfohlen. Ihr seid also dabei. Willkommen bei der Ehrenwache!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun solltet Ihr erfahren, was wir hier tun. Nun ja, vor allem haben wir Prinzessin Rida beschützt und während des Argonenkrieges Vorräte beschafft und gesichert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als wir mit einigen Vorräten auf dem Rückweg nach Pora Elinu waren, wurden wir von Orkanräubern überfallen. Uns blieb keine andere Wahl, als zu fliehen. Wir haben dabei sehr viele Soldaten verloren.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr habt getan, was Ihr konntet."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich bin Euch für Eure Worte dankbar. Doch unsere Pflichten haben sich geändert. Nun schützen wir die Flüchtlinge vom See der Tränen und warten auf die Anweisung, nach Pora Elinu zurückzukehren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Miayn behauptet, Rida hätte Euch persönlich angeheuert, weil Ihr so gut mit diesen Kettenklingen umzugehen wisst. Zeigt es mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Greift eine dieser Trainingspuppen mit Eurer Fertigkeit Bluthunger an.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nachdem Ihr mir Eure Fertigkeit Bluthunger I demonstriert habt, könnt Ihr Euch bei Prinzessin Rida in deren Quartier melden, um Eure Aufgabe zu erhalten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1022">
        <Page social="4">Ihr müsst die Söldnerin sein, von der Larni gesprochen hat ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß, dass es viele Gerüchte darüber gibt, wer Ihr seid, und dass ich Euch persönlich angeheuert hätte ... Aber lasst sie glauben, was sie wollen. Wir beide wissen, woher Ihr kommt und warum Ihr hier seid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, lasst uns Eure Fertigkeiten nutzen. Das Gebiet von hier bis Pora Elinu wimmelt von Orkanern und wir haben jeglichen Kontakt zu Pora Elinu verloren. Findet bitte einen Weg, wie wir die Orkaner vertreiben und nach Pora Elinu zurückkehren können.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde tun, was in meiner Macht steht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Habt Dank!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Tuaha über die Vorräte, die Ihr braucht. Zeigt ihm einfach, wozu Ihr in der Lage seid, und er wird Euch geben, was Ihr benötigt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und vergesst nicht: Wir zählen auf Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1003">
        <Page social="4">Die Vorräte sind begrenzt! Alles hier musste aus den Wäldern von Soldaten wiederbeschafft werden, die dabei ihr Leben riskiert haben. Wir wissen nicht, wann und ob wir weitere Vorräte erhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mir ist egal, wer Euch geschickt hat. Wenn ich Euch Vorräte überlasse und Ihr Euch dann dort draußen töten lasst, muss jemand, der sie wirklich gebrauchen könnte, ohne sie auskommen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mir jedoch beweist, dass Ihr auf Euch aufpassen könnt, werde ich Euch geben, was Ihr braucht - nicht mehr und nicht weniger.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich verstehe."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Okay ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In Ordnung. Geht zu diesen Trainingspuppen und zeigt mir Euren Rachedurst.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn er Euch gelingt, weiß ich, dass ich meine wertvollen Vorräte nicht verschwende.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" prevId="5" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ich, äh ... nun. Ich denke, Ihr seid durchaus in der Lage, Euch selbst zu verteidigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, nehmt diese. Es sind die besten, die ich habe. Vergeudet sie nicht.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
