<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Elion hat über seine Fortschritte bei Thulsas Verfolgung Bericht erstattet. Fraya sagte, Thulsa sei ins Nördliche Shara geflohen, und wollte, dass Ihr mit den Truppen in Kaiator zusammenarbeitet und ihn besiegt. Kommandant Tamur, der zeitweilige militärische Gouverneur von Kaiator, war damit einverstanden, doch dann änderte sich die Lage schlagartig. General Kanmur tauchte mit von Killians Schergen abgeschnittenen Hörnern gekreuzigt in Kaiator auf. Tamur war erschüttert und schwor Rache.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Missionsbefehl]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kehrt so schnell wie möglich nach Allemantheia zurück. Elion hat von einem gewaltigen Heer der Untoten berichtet, das auf das Nördliche Shara zumarschiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das könnte durchaus Thulsas Werk sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir brauchen jemanden, der schon einmal gegen Thulsa gekämpft hat und der sich dieser Sache annehmen kann. Weitere Informationen erhaltet Ihr, wenn Ihr vor Ort eintrefft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Fraya, Kommandantin von Allemantheia</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Wir sind dankbar, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion hat von einer Armee aus Untoten berichtet, die ins Nördliche Shara vordringt. Die Mysteriumsagenten in der Gegend haben das bestätigt und hinzugefügt, dass die Energiesignatur der Armee der von Thulsa gleicht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Thulsa ist in den Norden aufgebrochen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Offenbar hat seine Niederlage in Essenia nicht gereicht, um ihn in die Flucht zu schlagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Nördliche Shara ist zu wichtig, als dass wir Thulsa unbezwungen lassen könnten. Kaiator muss sich bereits mit den Argonen auseinandersetzen - seine Truppen können nicht an zwei Fronten gleichzeitig kämpfen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa muss aufgehalten werden, und wir brauchen Eure Hilfe.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich stehe zu Diensten!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wir wussten, dass wir uns auf Euch verlassen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht Euch mit den Truppen in Kaiator ab. Kommandant Tamur hat dort bis zu General Kanmurs Rückkehr den Befehl, also sprecht mit ihm.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh! Und, &lt;PCNAME&gt; - lasst Thulsa dieses Mal nicht entkommen. Schickt ihn in den Traum zurück!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="84" prevId="3" villagerId="1150">
        <Page social="4">Willkommen in der Knochenmühle!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr &lt;PCNAME&gt;? Ich habe viel von Euch gehört! Ihr wollt es mit Thulsa aufnehmen, was?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das ist der Plan!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Folgt mir! Ich werde Euch eine schnelle Führung von Kaiator geben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Folgt Tamur in die Stadt.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="84" prevId="4" villagerId="1184">
        <Page social="1">General Kanmurs Ermordung war ein gewaltiger Schock für uns. Wenn wir nicht richtig damit umgehen, könnte dies unsere Moral völlig zersetzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet Ragnar und Garuk! Sie sollen zu mir ins Hauptquartier kommen. Ich werde Karima anweisen, Euch durchzulassen. Beeilt Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="1151">
        <Page social="4">Was? Ermordet?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich ... Ich kann nicht glauben, dass Kanmur tot ist - und seine Hörner! Seine Hörner sind fort! Unverzeihlich!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Tut mir leid, solche Nachrichten überbringen zu müssen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Das lassen wir uns nicht gefallen. Ich erstatte dem Hauptquartier sofort Bericht. Wir werden uns rächen!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="84" prevId="6" villagerId="1152">
        <Page social="4">Sprecht rasch, &lt;PCCLASS&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kanmur ist tot? Und seine Hörner wurden geraubt? Bei den Göttern, das geht zu weit!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja, ja - wir müssen uns neu formieren. Ich werde sofort zum Hauptquartier eilen! Danke, dass Ihr mich aufgesucht habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="84" prevId="7" villagerId="1153">
        <Page social="4">Ohne Erlaubnis darf hier niemand durch. Tut mir leid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, Moment mal. Ihr seid &lt;PCNAME&gt;. Kommandant Tamur hat Euch bereits angekündigt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vergebt mir. Ihr werdet drinnen bereits erwartet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Standort: &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=3#-6244.4409,3616.4551,4475.9458&amp;type=1&amp;name=Amt von Kaiator"&gt;Amt von Kaiator&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="410" prevId="8" villagerId="5005">
        <Page social="4">Brüder und Schwestern, wir haben einen großen Verlust erlitten. Mein Vater, General Kanmur, ist tot.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noch schlimmer: Seine Hörner sind verschwunden - eine unfassbare Beleidigung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch wir sind im Krieg, und der kann nicht warten - nicht einmal für meinen Vater.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie lauten Eure Befehle?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Durch die Entweihung der Leiche meines Vaters haben sie unser ganzes Volk beleidigt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie wollen uns wütend sehen, doch ich will sie in Schrecken versetzen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden denjenigen jagen, der dafür verantwortlich ist, und ihm solche Schmerzen zufügen, dass sie sogar im Traum widerhallen werden!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="410" prevId="9" villagerId="5005">
        <Page social="4">Killian!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr feiger Narr! Ihr könnt Euch nicht vor mir verstecken!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mobilisiert sofort Eure Truppen! Jeder, der nicht in Gefechte mit den Argonen verwickelt ist, muss augenblicklich Killian angreifen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich reiße ihm den Kopf ab und stelle ihn auf einen Speer gespießt neben dem Grab meines Vaters zur Schau!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Killian ist nicht die wirkliche Bedrohung ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wie könnt Ihr das sagen? Ihr habt gesehen, was sie getan haben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Damit werde nicht nur ich beleidigt, &lt;PCNAME&gt;, sondern alle Amani. Darauf müssen wir reagieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa ist für uns keine Bedrohung, aber Killian hat uns törichterweise den Fehdehandschuh hingeworfen, und davor weichen wir nicht zurück!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Aber Thulsa ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">K-Kaia!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Achtung! Die Schildjungfer steht vor uns!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="410" prevId="10" villagerId="5009">
        <Page social="4">Ich grüße Euch, &lt;PCNAME&gt;. Eure Heldentaten und Eure Tapferkeit sind mir wohlbekannt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kanmurs Tod ist tragisch, für Tamur und alle Amani, aber das ist eine Provokation, keine Bedrohung. Tamur und seine Armee sollten Killian nicht verfolgen. Ihr törichter Stolz wird Kaiator genau dann schwächen, wenn wir es am wenigsten gebrauchen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid hergekommen, um Thulsa aufzuhalten. Helft mir, dann werde ich Euch beistehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt Ihr mein Angebot an?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Natürlich, Schildjungfer."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Danke, &lt;PCCLASS&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa konzentriert sich auf Sylvanoth, insbesondere auf Amena Quatla, wo der Gott Sikander ruht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sikander ist ein mächtiger Gott, aber er darf nicht vorzeitig erwachen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe Kanmur angewiesen, mit Isrenia zu reden, die vom Finsterwald aus über Sikander wacht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Killian hat Kanmur getötet, was bedeutet, dass Killian und Thulsa zusammenarbeiten. Das macht mir Angst. Ich bin Soldatin, kein Stratege wie Thulsa.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was soll ich tun?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Geht nach Drachenfall. Falls sie Kanmur getötet haben, ist Isrenia in Gefahr.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zenturio Thaqib war Kanmurs bester Freund. Sucht ihn sofort auf! Er könnte unsere letzte Verbindung zu Isrenia sein.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
