<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="99" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1262">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1262">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;! &lt;BR&gt;Ich habe mich schon gefragt, wann ich Euch hier antreffen würde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gerüchten zufolge seid Ihr auf der Suche nach neuen Herausforderungen. Nun, Eure Suche ist zu Ende.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch die Herausforderung, die mir vorschwebt, ist zu anspruchsvoll für nur einen Helden, auch wenn er so hartgesotten ist wie Ihr. Ruft ein paar Freunde zusammen und kommt dann wieder zu mir zurück.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1262">
        <Page social="5">Seid Ihr schon für diese Herausforderung bereit? Gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist ganz einfach: Tötet den Zyklopen auf der oberen Ebene des Flammentiegels. Ich habe "einfach" gesagt, doch leicht wird es nicht sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Auf der unteren Ebene des Flammentiegels gibt es vier äußere Kammern: im Osten, im Westen, im Süden und im Norden. In jeder dieser Kammern befindet sich eine Strebe. Diese müssen alle zur gleichen Zeit beschützt werden. Ihr solltet wissen, dass einige der Räume für gewisse Klassen besser geeignet sind als für andere. Ich werde Euch wissen lassen, welcher Raum sich für {@gender:einen/eine} &lt;PCClass&gt; am besten eignet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch am wichtigsten ist es, dass die finale Strebe im Zentrum beschützt wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seht, ohne Freunde könnt Ihr das nie schaffen.</Page>
        <Page social="5">Wenn Ihr die Strebe im Zentrum verteidigt habt - und nur dann - könnt Ihr zusammen mit Euren Freunden zur Tiegelestrade aufsteigen und Euch der wahren Herausforderung stellen - einer Reihe von Kämpfen, die nur dann zu Ende ist, wenn entweder Ihr oder der Zyklop stirbt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt mir den Beweis für den Fall des Zyklopen und Ihr sollt eine Belohnung erhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr bereit seid, kann ich Euch in den Flammentiegel schicken.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1262">
        <Page social="5">Das Auge des Zyklopen? Warum habt Ihr mir nur eins gebracht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;War nur Spaß, Kindchen. Hier ist Eure Belohnung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Kommt morgen wieder zu mir oder wenn Euch danach ist, Euch selbst zu übertreffen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" villagerId="1262">
        <Page social="0">Worte sind Schall und Rauch, selbst aus dem Munde {@gender:eines Kriegshelden/einer Kriegsheldin} wie Euch. Bringt mir einen Beweis vom Ableben des Zyklopen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
