<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="45" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="231" prevId="0" villagerId="1008">
        <Page social="4">Ich muss Euch noch um etwas anderes bitten, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vor nicht allzu langer Zeit zog ein Mann namens {@LinkCreature:231#1020$$Bettenis} mit seinem Karren nordwärts und wollte sich in der Wildnis ein neues Leben aufbauen. Ich schätze, auch solche Leute muss es geben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seitdem haben wir nichts mehr von ihm gehört, und mittlerweile dürfte er auch nicht besser dran sein als wir. Vielleicht sogar schlechter. Würdet Ihr bitte nach ihm sehen? Wir haben zwar nichts zu verschenken, aber nehmt trotzdem ein paar Vorräte für ihn mit.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="231" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Seid gegrüßt! Es ist schon eine Weile her, dass ich mit jemand sprechen konnte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr kommt, um nach mir zu sehen? Pah!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch um mich keine Sorgen. Mir geht es gut hier draußen. Ich liebe die Kälte.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe Euch ein paar Vorräte mitgebracht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Bohnen! Ich liebe Bohnen! Ich danke Euch. Ich muss nur noch ein Feuer machen, um sie zu erwärmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könntet Ihr mir etwas {@LinkCreature:231#1051$$Trockenes Gras} suchen? Ich habe mir heute Morgen die Hand verletzt, als ich diese "Eisgebieter" freundlich begrüßen wollte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es braucht nicht viel Gras, um die Bohnen zu erwärmen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="231" prevId="3" villagerId="1051">
        <Page social="4">(Das Gras sollte ausreichen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="231" prevId="4" villagerId="1020">
        <Page social="4">Ich danke Euch. Das Zeug kommt mir sehr gelegen, das kann ich Euch sagen. Vielseitig verwendbar, wenn Ihr wisst, was ich meine.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt Euren Kameraden, dass sie sich um mich nicht sorgen brauchen. Mich haut so schnell nichts um. Ich habe schon vieles erlebt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sehen uns.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="231" prevId="5" villagerId="1008">
        <Page social="4">Der ist doch völlig verrückt. Was will er nur da draußen? Was für ein Dickkopf!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sollten ein paar Männer aussenden, die ihn fesseln und zurückbringen. Aber wir haben hier schon genug Mäuler zu füttern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich danke Euch für Eure Bemühungen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
