<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="17" huntingZoneId="605" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3002">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="3002">
        <Page social="4">Wollt Ihr Euch ein kleines Taschengeld dazu verdienen, &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:63#3003#Elthienne} wird Euch sagen, worum es geht.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="4">Vermutlich sollte ich eine der Hände darum bitten, aber Ihr seid tausendmal verlässlicher als sie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hättet Ihr etwas dagegen, heute nach Fyrkuppe zu gehen? Wenn ich einen meiner Leute schicke, sehe ich ihn vermutlich nie wieder. Er würde eher vor Angst vorlaufen oder einen schmerzhaften Tod erleiden.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="3002">
        <Page social="5">Unglaublich, dass sie Euch nach {@Rgn:4001#Fyrkuppe} geschickt hat!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was wäre wohl geschehen, wenn wir Euch nie begegnet wären? Vermutlich wären wir längst alle tot.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielen Dank, &lt;PCNAME&gt;. Ich weiß, dass ich ziemlich lästig werden kann, aber es ist eine schwierige Zeit. Fragt nur @LinkCreature:63#3003#Elthienne}.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Elthienne hat einem unserer Kontakte versprochen, dass wir uns um einige der Gefahren in {@Rgn:4001#Fyrkuppe} kümmern würden, also jagt die {@LinkCreature:4#1011#Reißzahnbrut} dort. Oh, und Ihr müsst einen Beweis für ihren Tod mitbringen. Ich habe keine Ahnung, was das bedeutet, steckt einfach einen Zehennagel oder so etwas ein.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="3002">
        <Page social="5">Ihr müsst erschöpft sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Holt Eure Bezahlung bei {@LinkCreature:63#3003#Elthienne} ab und entspannt Euch dann erst einmal in der Stadt. Ihr braucht Euren Schönheitsschlaf, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Jagt {@LinkCreature:4#1021#Schwefelige Groknar} in {@Rgn:4001#Fyrkuppe} und bringt den Beweis für ihren Tod zu Elthiennes Kontaktperson.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß nicht, was oder warum das verlangt wird, aber Ihr werdet gewiss etwas Passendes finden, vermutlich etwas sehr Widerwärtiges.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="63" prevId="9" villagerId="3002">
        <Page social="5">Wisst Ihr, {@LinkCreature:63#3003#Elthienne} ist eigentlich gar nicht so übel. Ich habe vermutlich einiges gesagt, was ich nicht hätte sagen sollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie ist ziemlich zäh. Und es ist vermutlich schwer, wenn zwei so zähe Personen so eng miteinander arbeiten müssen. Insbesondere wenn eine davon so alt und anfällig ist ... ich tue es ja schon wieder! Ich kann es einfach nicht lassen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich glaube, sie ahnt, dass wir über sie reden. Ihr solltet sie mal darauf ansprechen.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="63" villagerId="3002">
        <Page social="0">Vernichtet die {@LinkCreature:4#2011#Unersättliche Reißzahnbrut} in {@Rgn:4001#Fyrkuppe} und bringt den Beweis für ihren Tod mit. Elthienne benötigt diesen für die Person, die uns angeworben hat. Also sorgt dafür, dass er widerlich ist und stinkt. Das war übrigens sarkastisch gemeint.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="63" prevId="11" villagerId="3003">
        <Page social="4">Ihr habt es erneut geschafft, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, das habt Ihr Euch verdient.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
