<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="33" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ich brauche jemanden, der weiß, wie man in die Zitadelle der Folter hineinkommt und wie man den Forschern helfen kann, bevor sie alle getötet werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Soldaten, die schon reingegangen sind, reichen dazu wohl nicht aus. Würdet Ihr diese Mission übernehmen, &lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann meldet Euch bei Meygren im Innern der Zitadelle der Folter.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="233" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Willkommen, willkommen. Hoffentlich seid Ihr bereit, mit anzupacken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als oberste Priorität müssen wir eine Verteidigung aufbauen, damit die Leute nicht mehr von den bösen Zaubern der Monster getroffen werden. Doch leider gelingt es uns nicht, die dazu nötigen Dinge zu beschaffen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was braucht Ihr dazu?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die zweite und die dritte Ebene beherbergen eine Anzahl seltsamer untoter Kreaturen zusammen mit ihren Habseligkeiten. Diese Sachen verstrahlen genau die Art Mana, die wir brauchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Beispielsweise tragen {@LinkCreature:33#3#Vampiredelfrauen} und {@LinkCreature:33#53#Verfluchte Vampiredelfrauen} auf der zweiten Ebene blutbefleckte Haarbürsten bei sich und die {@LinkCreature:33#4#Vampirherren} auf der dritten Ebene Totenkopftaschenuhren, die wir brauchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="233" prevId="3" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ihr habt es geschafft! Damit kann ich die Vampire blockieren und ihre hypnotisierende Magie brechen. Danke, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="233" villagerId="1003">
        <Page social="0">Ihr findet die Vampiredelfrauen und die Verfluchten Vampiredelfrauen in der Halle der Jungfern. Die Vampirherren sind in der Halle der Meister. Gott sei Dank seid Ihr eine Ebene von diesen schrecklichen Puppen entfernt ...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
