<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="72" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="518" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Sagt Euch der Name Malachai etwas? Das ist der Name, den Thulsa annahm, als er sich in Allemantheia versteckte. Gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsas Gründe dafür, sich bei uns zu verstecken, waren immer obskur, wir sind ihnen aber möglicherweise auf den Grund gegangen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mehr als alles andere wollte Thulsa die Macht wiedererlangen, die er am Ende des Göttlichen Krieges verlor. Mit der Hilfe des Mysteriums forschte er nach Wegen, dem Kern die Macht zu entziehen oder ihn völlig zu verderben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zu jener Zeit war Serion der Kern. Nun bin aber ich der Kern, und ich will nicht, dass Thulsas Forschung in die falschen Hände gerät.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo komme ich ins Spiel?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich vertraue Euch nach all dem, was wir durchgemacht haben, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin jetzt der Kern und ich will nicht, dass Thulsas Forschung die falschen Leute in Versuchung führt, ganz gleich, ob es Götter oder Sterbliche sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jemand könnte Thulsas Forschung benutzen, um mich zu kontrollieren oder zu verderben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ist das denn wahrscheinlich?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wir Elfen sind ein ehrgeiziges Volk. Belassen wir es dabei.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mehr über Malachai - will sagen Thulsa - und seine Versuche herausfinden wollt, begebt Euch ins Sanctum Mysterium und sprecht mit einem Baraka namens Jerad. Er ist ein Experte für die Sprache der alten Götter und Drachen und sollte Euch mit sämtlichen Forschungsunterlagen, die Ihr findet, weiterhelfen können.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1448">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr die Hilfe von außen, die Kommandantin Fraya erwähnt hat?&lt;BR&gt;Ich hatte mir niemanden vom Militär erwartet, aber das ist egal. Ich glaube, Fraya traut uns gerade, weil wir nicht Teil des Machtgefüges von Allemantheia sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst mich erklären, was wir bisher herausgefunden haben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Schießt los."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Malachai - will sagen Thulsa - hat versucht, die Macht des Kerns in mehrere Teile zu spalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya spricht nicht über Elfenpolitik, doch deshalb macht sie sich Sorgen. Stellt Euch doch die Elfen vor, wie sie um die Aufspaltung der Macht des Kerns kämpfen. Das würde diese Stadt zerstören!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Malachai hat dem Mysterium erzählt, dass seine Versuche eine Sackgasse waren, doch mittlerweile wissen wir, dass er dabei Hintergedanken hatte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt verlangen bestimmte Gruppierungen unter den Elfen Zutritt zu Malachais Labor, wir müssen also schnell handeln.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Malachais Labor?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Seit Malachai sich als Thulsa offenbart hat, hat niemand sein Labor betreten. Nicht einmal das Mysterium.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn man aber der Kern ist, hört man das Wort "Nein" nicht besonders oft. Fraya hat Euch Zutritt verschafft. Mein Assistent Armis kann Euch in Malachais Labor einschleusen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Euch wird dort nicht viel Zeit bleiben - schließlich wollt Ihr keine Aufmerksamkeit erregen - durchsucht es also so schnell Ihr könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="4">Trödelt nicht! Durchsucht Thulsas Versuchsergebnisse so schnell Ihr könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch bereit. Ich werde Euch in das Labor schicken, sobald Ihr soweit seid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;font color='#FF0000'&gt;Malachais Labor kann nur von einer Person betreten werden.&lt;/font&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1450">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="428" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Diese Versuchsaufzeichnungen enthalten Thulsas Forschungsergebnisse zum Aufspalten des Kerns.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="72" prevId="13" villagerId="1448">
        <Page social="4">Dies sind Thulsas Versuchsaufzeichnungen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst sie mich schnell durchblättern ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Terrassen von Sirjuka ... natürlich! Bei dem Echo dort ist das vollkommen einleuchtend.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was sind die Terrassen von Sirjuka?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die Terrassen von Sirjuka ... ein Museum für die uralte Magie der Elfen. Sie sind so alt, dass die meisten Elfen nichts von ihrer Existenz wissen. Einige Objekte dort stammen aus einer Zeit, als die Elfen den Kern noch gar nicht hatten, und sie vibrieren regelrecht vor noch älterer Magie.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Thulsa versucht hat, den Kern zu spalten oder zu verderben, ist es sinnvoll, das Echo einer noch älteren Magie dazu zu verwenden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya muss davon erfahren. Und man muss kein Forscher sein, um zu prophezeien, dass sie Euch zu den Terrassen entsenden wird.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="72" villagerId="1448">
        <Page social="0">Wir müssen Thulsas Versuchsaufzeichnungen bergen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie sind bestimmt irgendwo in Malachais Labor.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="518" prevId="14" villagerId="1001">
        <Page social="4">Die Terrassen von Sirjuka?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wusste ich es doch! Thulsas Versuche sind also doch nicht gescheitert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet das Teleportal zu den Terrassen von Sirjuka, &lt;PCNAME&gt;. Wenn Ihr es herausfinden konntet, wird es anderen auch gelingen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
