<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="46" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1050">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1050">
        <Page social="4">Sorcha hat ein paar belebte Puppen auf ihre spontane Reise in den Verdorbenen Schlund mitgenommen, sie braucht jedoch richtige Soldaten. Könntet Ihr ihr mit ein einigen Freunden folgen und dafür sorgen, dass sie in Sicherheit ist?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bildet eine Gruppe mit einem Lanzer oder Krieger als Tank, einem Mystiker oder Priester als Heiler und ein oder zwei Schadenswirkern. Mit einer Gruppe solchen Gleichgewichts seid Ihr jeder Herausforderung gewachsen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Teleportal ist bereit, um Euch zu Sorchas Aufenthaltsort zu bringen. Viel Glück.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="437" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Das war unheimlich! Und ...ähm... tut mir leid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr mich beschützt habt. Ich hätte nicht ohne Soldaten zum Schutz hierher kommen sollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Noch ein paar letzte Messungen, dann werde ich zu Euch stoßen. Benutzt das &lt;B&gt;Teleportal&lt;/B&gt;, um zur &lt;B&gt;Turmbasis&lt;/B&gt; zurückzukehren. Richtet &lt;B&gt;Adjutant Jorhon&lt;/B&gt; aus, dass es mir gut geht ... dank Eurer Hilfe.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1006">
        <Page social="4">Gute Arbeit habt Ihr da im Schlund geleistet, &lt;PCNAME&gt;. Danke, dass Ihr ihr geholfen habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie Ihr feststellen konntet, kämpfen wir in Gruppen immer besser, egal wie stark wir als Soldaten sind. Behaltet das bei Eurem Aufstieg in der Föderation im Kopf. Manche Herausforderungen sind dazu da, von einem Team in Angriff genommen zu werden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
