<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="29" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Die Atel Akaad verhalten sich verdächtig ruhig. Sie haben zwar eine Nachhut zurückgelassen, aber ich hätte gedacht, sie sind kampfwilliger. Irgendwas braut sich da zusammen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die einzige Möglichkeit herauszufinden was, wäre die Späherberichte der {@LinkCreature:25#2031#Devanertodesmeister} in die Finger zu bekommen, die sie zurückgelassen haben. Ich verlasse mich darauf, dass Ihr vorpreschen und sie irgendwie "beschaffen" könnt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="225" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Sind das alle Späherberichte? Hmm ... da haben wir etwas. Loks Fluch! Das ist wirklich die Ruhe vor dem Sturm. Sie bereiten einen Großangriff vor. Wir benötigen Verstärkung! Dafür braucht man mehr als eine Person. Setzt Rendalf darauf an, vielleicht kann er behilflich sein.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="225" villagerId="1009">
        <Page social="0">Hinweg mit diesem Unrat! Mehr Späherberichte! Wir benötigen alle Geheiminformationen, die wir bekommen können.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="225" prevId="3" villagerId="1027">
        <Page social="10">ICH BIN HIER, Culetta! Ihr braucht keine Boten und offizielle Vorladungen. Hmpf. Ich bin nur fünf Meter entfernt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ist denn so wichtig, dass ... Ist das wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Ossugonischen Kriegshäuptlinge versammeln alle übrigen Kultisten, um diesen Wall anzugreifen! Wir dürfen diese Stellung auf keinen Fall verlieren! Ich werde sofort Verstärkung anfordern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke für Eure Hilfe, &lt;PCNAME&gt;. Wenn Ihr gerade nichts Besseres zu tun habt ...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
