<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="50" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0">Sersine sandte Euch aus, um eine mögliche Verbindung zwischen den Kariagonen und Scheibenreißern aufzudecken, und Ihr kehrtet mit Beweisen für eine dunkle Verschwörung zurück, in die der tote Gott Lok verwickelt ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Elion hatte recht, im Verdorbenen Schlund steckt mehr als wir zunächst vermutet hatten. Wenn Ihr hier etwas bewirken wollt, dann müsst Ihr lernen, Gelegenheiten zu erkennen, wenn sie sich anbieten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Im Osten gibt es Kreaturen, über die wir mehr erfahren müssen. {@linkcreature:13#6#Kariagone} reisen selten ohne Schergen. Hier vor Ort haben sie die ansonsten friedlichen Terronen versklavt. Sie machen mit den {@linkcreature:13#7#Scheibenreißern}, die das Lager umgeben, gemeinsame Sache, was vermuten lässt, dass sie alle verbündet sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tötet so viele davon wie möglich, um herauszufinden, was die Verbindung ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1025">
        <Page social="4">Hmm ... wie unerwartet. Dies sind genaue Repliken eines uralten, nun verbotenen Gegenstands.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wird in Eurem Heimatort noch die Legende von Lok erzählt, &lt;PCNAME&gt;? Falls der dunkle Gott wie prophezeit zurückgekehrt ist, sind Dämonen unser kleinstes Problem.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Lok?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Genau, Lok. Die Marken bewirken mehr als nur die Kreaturen zu kontrollieren, sie verderben sie innerlich. Diese Marken sind neu hergestellt, was bedeutet, dass das Problem über die Grenzen der Insel der Dämmerung hinausreicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt hier heute gute Arbeit geleistet, aber ich fürchte, es ist noch nicht vorbei.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" villagerId="1025">
        <Page social="0">Wir müssen die Verbindung zwischen den Kariagonen und Scheibenreißern aufdecken. Bitte vollendet Eure Aufgabe.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
