<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1115">
        <Page social="0">Nivek hat Euch gebeten, den Boshaften Baum Vekas zu töten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bis jetzt war das Euer schwerster Kampf, doch Ihr wart siegreich und habt den Amok laufenden Ghilliedhu vernichtet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr reistet dann weiter gen Süden zur Turmbasis, wo Ihr Tribunin Adria traft.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1115">
        <Page social="4">Es ist schwer, hier die Moral aufrecht zu erhalten. Wir haben viele Leute verloren, aber die Übriggebliebenen sind nach der Erfahrung umso stärker.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt zum Beispiel diesen verrückten Ghilliedhu dort drüben, Vekas. Ich halte die Straße so gut es geht frei, aber hin und wieder muss ich da hinüber gehen und ihn herunterputzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt mal, Ihr habt diesen Blick, als hättet Ihr gerade eine neue Fertigkeit gelernt. Wollt Ihr sie nicht einmal ausprobieren?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1115">
        <Page social="4">Gut gekämpft, &lt;PCCLASS&gt;. Es mag trivial erscheinen, aber an einem Ort wie diesem können wir Soldaten uns nur auf einander verlassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht diesen Hügel hinauf zur Turmbasis und richtet Adria meine Grüße aus.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1004">
        <Page social="4">Noch {@g:ein Rekrut/eine Rekrutin}!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann Euch gut verstehen. Sobald ich von der Insel der Dämmerung gehört hatte, musste ich selbst auch hierherkommen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dies ist der Nördliche Ausblick, ein Lager zum Schutz derer, welche die Turmbasis beschützen. Wir erwarten von Euch, dass Ihr so gut weitermacht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Folgt dieser Straße und Ihr findet Tribunin Adria bei der Turmbasis. Bestimmt wartet sie schon auf Eure Berichte&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1001">
        <Page social="4">Willkommen auf der Insel der Dämmerung, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Mission ist es, die Forscher hier vor allen Bedrohungen zu beschützen, die sie entdecken könnten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die meisten Leute hier sind gestandene Veteranen, die bald nach Hause zurückkehren werden. Lernt von Ihnen, soviel Ihr könnt, und Ihr werdet keine Probleme haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mein Adjutant Jorhon wird Euch Eure nächsten Befehle erteilen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
