<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="7" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Keezar hat versprochen, den zerbrochenen Anhänger mit ihrem Spezialklebstoff wieder zusammenzusetzen. Ihr habt einige Zutaten beschafft und den Anhänger endlich wieder zusammengesetzt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Findet Keezar, die aus der Höhle geflohen ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2036">
        <Page social="1">Wie Ihr vermutlich nicht bezweifelt, wächst Klebstoff nicht einfach auf Bäumen. Außer Ihr redet Unsinn, und wenn Ihr Unsinn reden würdet, wäre ich verrückt, mit Euch zu reden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;”Ich rede keinen Unsinn!”&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Also, Ihr sprecht von Klebstoff. Verstanden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, wir werden Kalk brauchen, damit dieser Klebstoff funktioniert. Es gibt eine Menge Kalkablagerungen rund um die heißen Quellen hinter mir - na ja, wenn Euer Poporifreund nicht alles weggeschaufelt hat für sein Muskelentspannungsmittel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt mir Kalk, &lt;PCNAME&gt;.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kalk! Richtig, ich werde etwas Kalk besorgen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2036">
        <Page social="1">Das war doch gar nicht so schwer, nicht wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Den Anhänger wieder zusammensetzen, ist jedoch der einfache Teil. Damit er funktioniert, muss er noch auf die Talismane der Demokronen abgestimmt werden. Ihr müsst nun Parthianerjäger, Parthianerkrieger und Parthianerreiter töten, um ihre Talismane zu erhalten ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie diese hier?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ihr hattet sie bereits, bevor Ihr zu mir gekommen seid?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meine Güte! Nach so langer Zeit hatte ich vollkommen vergessen, wie es ist, mit Profis zu arbeiten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wartet hier, bis ich dieses äußerst empfindliche und komplizierte Verfahren durchgeführt habe ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" villagerId="2036">
        <Page social="0">Heiße Quellen sind direkt hinter mir. Große weiße Dinger mit großen blauen Dingern in der Mitte?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2036">
        <Page social="1">Wie lange wird was dauern? Ich sagte Euch: Ich brauche Devanerhörner!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann nicht mit Euch umgehen, wenn Ihr so seid. Ich weiß nicht einmal mehr, wer Ihr überhaupt seid. Ihr seid nicht die Person, in die ich mich verliebt habe. Ich muss mich jetzt wirklich auf meine Karriere konzentrieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Warum sprecht Ihr nicht mit meinem Produktionsassistenten Dandit? Er befindet sich am südlichen Ende der Straße.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2042">
        <Page social="4">Keezar hat Euch geschickt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist ... seltsam. Sie zählt nicht gerade zu den Leuten, die anderen helfen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Naja, schauen wir mal, warum sie Euch zu mir geschickt hat.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Keezar wollte diesen Anhänger für mich zusammensetzen ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Hmm. Sie hat die meiste Arbeit getan. Für den Klebstoff brauchen wir nur noch eine Geisterträne.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glücklicherweise sind Geistertränen nicht schwer zu finden. Parthianerkriegsschamanen haben immer welche dabei. Wie der Zufall es will, hält sich eine Gruppe von ihnen auf dem Hügel hinter mir auf.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gut ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="7" villagerId="2042">
        <Page social="1">Gut gemacht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn man den Kalk mit der Geisterträne mischt, werden die Teile des Anhängers zusammengehalten und die Magie fokussiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sollte nur wenige Sekunden dauern.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sicher."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="182" villagerId="2042">
        <Page social="0">Ohne Geistertränen ist Kalk lediglich ein kreideartiges Mineral.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="182" prevId="8" villagerId="2042">
        <Page social="1">Ihr seid in Ordnung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sorgt dafür, dass Ihr alle Teile des Anhängers aus Eurem Ranzen genommen habt, und setzt sie dann mit dem Superklebstoff zusammen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="182" prevId="10" villagerId="2042">
        <Page social="1">Zeigt ihn mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja, er funktioniert wieder tadellos. Ihr solltet ihn allerdings besser nicht aktivieren. Es sei denn, Ihr wollt ihn wieder zerbrechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ach übrigens, diese Leute dort bei der Teleportplattform haben vorhin nach Euch gesucht. Sind das Freunde von Euch?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde es herausfinden, danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
