<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0">Ihr traft den Waldhüter Maon, der gute Kontakte zu den Feen im Feenwald pflegt. Maon arrangierte ein Treffen mit Lillix, einer Anführerin der Feen, die Euch erzählte, dass Seravy, der Anführer der Einhörner, eine mysteriöse Verwandlung durchlaufen hat und daher den Frieden gebrochen hat, den er zwischen den Feen und den Holzfällern von Holzhausen arrangiert hatte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Auf Lillix' Bitte hin habt Ihr Seravy eine Substanz gegeben, die seinen Geist befreit hat. Seravy versprach, alles in seiner Macht Stehende zu tun, um den Frieden wieder herzustellen, und auch Volos, der Anführer der Zentauren, gab Euch dieses Versprechen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1004">
        <Page social="0">Klaon hat Euch geschickt, um Maon zu finden? Sehr gut! Vielleicht kann er ja den Feen etwas Vernunft beibringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr findet Maon wahrscheinlich in seiner Hütte. Geht über die Brücke im Westen und folgt einfach dem Weg.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh! Das hätte ich fast vergessen! Bringt Maon diese Blumen mit. Aus irgendwelchen Gründen mag er die besonders.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="202" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="0">Kunstvolle Anmutsblüten! Woher wusstet Ihr das? Sie lassen sich so vielseitig verwenden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber mir könnt Ihr nichts vormachen! Ich weiß, Klaon hat Euch geschickt! Hm, mal sehen ... Das bedeutet wohl, er will, dass das Blutvergießen aufhört ... und dass er in letzter Zeit nicht mit Lillix gesprochen hat.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wer ist Lillix?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="202" prevId="3" villagerId="1002">
        <Page social="4">Anmutsblütenessenz! Was für ein schönes Geschenk! Für unsere Probleme gibt es keine einfache Lösung, aber wenn Maon Euch vertraut, dann tue ich das auch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bis vor Kurzem hat {@LinkCreature:2#206#Seravy} den Frieden zwischen den Holzfällern und den Feen hergestellt, doch er hat sich verändert. Er stiftet die Feen zu einem bedingungslosen Krieg gegen die Völker der Föderation an.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gibt es irgendetwas, das ich tun kann?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Also ... oh, ja! Kluger Maon! Die Anmutsblütenessenz selbst ist die Lösung!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seravy ist gerade außergewöhnlich aggressiv, aber wenn es Euch gelingen würde, mit der Anmutsblütenessenz nahe genug an ihn heranzukommen, sollte er wieder zu klarem Verstand und damit auch zu sich selbst kommen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, {@LinkCreature:2#206#Seravy} ist der Schlüssel zum Frieden. Wir sind auf Euch angewiesen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="202" prevId="4" villagerId="1037">
        <Page social="0">Im Namen von Isren danke ich Euch, dass Ihr meinen Verstand wiederhergestellt habt. Ich werde tun, was ich kann, um den Frieden zu erneuern, den ich vor so langer Zeit initiiert habe. Ich hoffe, Eure Föderation und die Holzfäller sind ebenso dazu bereit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt den Versöhnungsprozess in Gang, indem Ihr mit Volos sprecht; er kann den Feen Eure Friedensbotschaft übermitteln. Nehmt eine Träne von mir als Zeichen meines Segens mit.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="202" prevId="5" villagerId="1012">
        <Page social="0">Wenn Euch Seravy so etwas kostbares wie eine seiner Tränen anvertraut hat, dann sind es Eure Worte vielleicht wert, beherzigt zu werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also gut, &lt;PCRACE&gt;, dann werde ich die Feen anweisen, toleranter gegenüber den Holzfällern zu sein. Es ist nur schade, dass nicht mehr von ihnen Euer Ehrgefühl teilen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
