<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Bereitet Euch für einen neuen Auftrag vor und reist ins Umland von Velika. Helft dabei, die Vorräte zu sichern und erstattet am Luftschiffdock Bericht.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">[Seir]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@gender:Mein lieber Freund/Meine liebe Freundin},&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;das Mysterium verfolgte die jüngsten Demokronenangriffe zurück ins Nördliche Arun und wird einen Untersuchungstrupp dorthin schicken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt die Valkyon-Föderation niemals im Stich gelassen. Deshalb zähle ich weiterhin darauf, dass Ihr uns mit Eurem Geschick zur Seite stehen werdet. Dougal wird die Mission leiten, doch er wird jemanden brauchen, der die gefährlichen Aufträge übernimmt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben ein neues Luftschiff entwickelt, den Himmelskreuzer. Damit wird Eure Truppe in den Norden befördert. Ich brauche Euch, um die Vorräte zu überprüfen und an Bord des Himmelskreuzers Bericht zu erstatten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nari, unten an den Docks, erwartet Euch bereits.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;~Seir</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1507">
        <Page social="4">Ist das nicht wundervoll? Solch reges Treiben und Geschäftigkeit!&lt;BR&gt;Was kann ich für Euch tun?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seir hat mich zu Euch geschickt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich verstehe. Ihr reist mit dem Himmelskreuzer nach Norden? Das ist großartig!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er ist viel leistungsfähiger als unsere gewöhnlichen Luftschiffe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gebaut für das Nördliche Arun und Abenteuer! Lässt das Euer Herz nicht schneller schlagen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo genau befindet sich dieser Himmelskreuzer?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Seht Ihr ihn dort im Westen schweben?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hört zu, der Himmelskreuzer wird nicht innerhalb der nächsten Stunden starten, aber ich könnte etwas Hilfe brauchen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was benötigt Ihr?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wir koordinieren Vorräte für den Himmelskreuzer, doch wir sind auf ein paar Schwierigkeiten gestoßen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jemo wird Euch einweisen. Das gehört alles zu Eurem neuen Auftrag! Genug geredet.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1242">
        <Page social="4">Ein erfreulicher Anblick! Wenn wir diese Vorräte nicht endlich aufgeladen bekommen, wird mir noch das Fell ausfallen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Vorratswagen ist abgefahren, bevor wir das Aschenblütenöl holen konnten. Es brennt langsam und raucht nicht, das macht es ideal für Luftschiffe.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie viel braucht Ihr?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Nicht viel! Nicht viel!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Ihr diese Schafe? Sie fressen die Aschenblüten für ihr Leben gern! Pflückt ein paar Blumen und bringt sie zu mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Den Rest erledige ich.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1242">
        <Page social="4">Gut, gut. Diese sollten genügen. Nun ein wenig auspressen ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erledigt. Eine Kiste voll, genau wie der Quartiermeister bestellt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bleibt nur noch eine Sache zu tun.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es ausliefern?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Richtig!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Händler namens Tonas ist gerade zur Luftschiffplattform aufgebrochen. Sein Karren ist allerdings ziemlich langsam, sodass Ihr ihn bestimmt noch einholen könnt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das ist alles?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Sonst nichts.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" villagerId="1242">
        <Page social="0">Ihr habt nicht genug. Pflückt weitere Aschenblüten.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1534">
        <Page social="4">Ich habe sie nicht gesehen. Sie kam einfach aus dem Nichts und schlug gegen meinen Karren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Pferde brachen in Panik aus und rissen sich vom Geschirr los.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Vielleicht kann ich helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich bin dankbar, aber der Aufprall hat die Achsen zerbrochen. Ich muss zuerst den Wagen reparieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Problem ist, ich habe kein Material, um ihn in Stand zu setzen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr braucht also Holz?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Richtig! Die Ghilliedhus oder Mycanaren werden den Zweck erfüllen, allerdings nicht ohne einen Kampf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich brauche eine Handvoll starker Äste. Seht, was Ihr tun könnt, während ich mein Werkzeug heraussuche.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="1534">
        <Page social="4">Sind sie weg?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wer?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Diese verdammten Bären griffen den Karren an! Ich habe mir fast in die Hosen gemacht! Sie fraßen ein paar Vorräte und zerbrachen meinen Sitz, bevor meine Wachen sie vertreiben konnten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich muss das entwendete Essen ersetzen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie wäre es mit Bärenfleisch?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ha! Das wäre klasse! Velik segne Euch!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich danke Euch, ich danke Euch vielmals!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr bringt mir etwas Fleisch und ich repariere diese Achsen.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="63" villagerId="1534">
        <Page social="0">Mit weniger als fünf Ästen kann ich nichts reparieren. Könnt Ihr ein paar mehr besorgen?</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="63" prevId="8" villagerId="1534">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;, Ihr seid {@gender:der/die} Beste!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bringe diese Lieferung zum Luftschiffdock und kaufe ein paar neue Pferde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke. Möge Velik Euch auf Eurer Jagd begleiten!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="63" villagerId="1534">
        <Page social="0">Die Zeit wird knapp, Soldat{@gender:/in}.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
