<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">In der Eldritchakademie schienen die Hexen von Vadoma verrückt geworden zu sein. Das Poporireich erbat Eure Hilfe, um der Angelegenheit nachzugehen. Ihr seid zur Akademie gereist, um den Hexen zu helfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="223" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">Pora Elinu ist immer noch mit dem albernen Spiel seiner Prinzessin beschäftigt, aber die Eldritchakademie wird allmählich zu einem Albtraum. Irgendetwas ist dort vorgefallen. Die Angaben sind vage - das alles könnte sich als gut ausgedachter Streich herausstellen, deshalb benötige ich jemanden, der die Sache untersucht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe den Eindruck, Ihr seid einfallsreich. Fragt {@LinkCreature:223#1054$$Dullulu} nach dem Weg zur Akademie.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="223" prevId="2" villagerId="1054">
        <Page social="4">Was? Die Eldritchakademie?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;An Eurer Stelle würde ich nicht dorthin gehen. Nicht, wenn Ihr nicht in eine Ratte oder etwas Derartiges verwandelt werden wollt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe meine Befehle."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wenn Ihr darauf besteht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Folgt der Weststraße aus dem Lager hinaus. Geht weiter, bis Ihr auf {@LinkCreature:222#1022$$Hamni} trefft. Wenn sie gut gelaunt ist, wird sie Euch hineinlassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber beschwert Euch nicht bei mir, wenn Ihr durch ein Dämonenportal geschubst werdet!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="222" prevId="3" villagerId="1022">
        <Page social="4">Ein Streich? Ist sie verrückt? Das ist kein Streich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Rektorinnen sind verrückt geworden! Sie verzaubern immerzu die Schüler, vernichten jeden, der sich ihnen in den Weg stellt. Ich habe sogar gehört, dort treiben Dämonen ihr Unwesen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen die Akademie und so viele Leben wie möglich retten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht diese Treppe nach oben und trefft Euch mit {@LinkCreature:222#1005$$Wheelow}. Tut, was Ihr könnt, um ihr zu helfen!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="222" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Hurra! Jemand, der kämpfen kann!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Sache ist gefährlicher als üblich, und das will an diesem Ort schon etwas heißen. Die Hälfte der Hexen ist durchgedreht und hat die Kontrolle über die Akademie übernommen. Wenn wir die Sache nicht in Ordnung bringen, könnte sich die Föderation dazu bewogen sehen, uns alle vorsorglich auszuschalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tut am besten gar nicht erst so, als würde das nie passieren.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
