<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="32" huntingZoneId="21" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="221" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="221" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Nach gründlichem Studium weisen diese Fragmente auf eine große Liebe zu den Göttern hin, die so stark war, dass sie sich schließlich in Bitterkeit und danach in Rebellion verwandelt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Liebe zu Hass wird, kann das verheerende Konsequenzen haben. Wisst Ihr, was ich meine?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Riesen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Beeindruckend und völlig richtig. Die Riesen errichteten eine mächtige Zivilisation und zogen in den Krieg gegen die Götter, die sie zuvor angebetet hatten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe einige Überreste in den Ruinen gesehen. Artefakte und Knochen gehören meiner Erfahrung nach zusammen, warum zieht Ihr jetzt nicht los und versucht, einige zu bergen? Möglicherweise können wir so etwas Licht in dieses Mysterium bringen!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="221" prevId="2" villagerId="1021">
        <Page social="4">Mal sehen, was Ihr mitgebracht habt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Faszinierend. Das sind Riesenknochen, aber sie sind von einer seltsamen magischen Aura umgeben. Ich werde selbst ein bisschen Magie anwenden ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Göttliche Magie. STARKE göttliche Magie. Diese Knochen stammen vom Tag des Feuers, dem Tag, an dem sich die Götter vereint und das gesamte Reich der Riesen zerschmettert haben! Das ist ein bemerkenswerter Fund. Danke, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Euch auf jeden Fall in meinem Bericht erwähnen!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="221" villagerId="1021">
        <Page social="0">Ich bin mir sicher, dass die Lösung dieses Mysteriums in diesen Knochen zu finden ist. Bringt sie mir, dann werde ich sie gründlich untersuchen!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
