<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="0">Ihr habt verhindert, dass die Nachkommen Loks in den Besitz der uralten Magie der Riesen gelangen konnten, und Ihr habt das Buch mit den Informationen zerstört, auf dass es nie mehr in die falschen Hände geraten werde.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1022">
        <Page social="4">Wir müssen Elsine mitteilen, dass die Nachkommen Loks erfahren haben, wo die Waffen der Riesen unter Verschluss verwahrt werden. Wir brauchen ihre Fachkenntnisse, um sie aufzuhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kehrt zu ihr zurück, so schnell Ihr könnt!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="66" prevId="2" villagerId="1023">
        <Page social="4">Wir haben viele Jahre erfolglos danach gesucht, aber die Nachkommen haben die Ruhestätte der Riesen verblüffend schnell gefunden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tja, sie mögen zwar den Ort kennen, aber wir dürfen nicht zulassen, dass sie an die Relikte gelangen. Mit deren Macht könnten sie Velik töten und ihre göttliche Macht an sich bringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erzählt Baruch, was passiert ist. Wir werden Hilfe brauchen, um die Nachkommen aufzuhalten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="66" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Natürlich helfen wir! Bei den Titanen, wie könnten wir das verweigern? Ich befehle allen unseren Außenposten, ihre Patrouillen zu verdoppeln. Wir werden die Nachkommen finden und sie aufhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht Ihr mit Veltana am Westlichen Wachposten. Auf mein Geheiß hin wird sie alles tun, um Euch zu helfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="224" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Wir haben keine verdächtige Aktivität bemerkt - abgesehen von diesen mörderischen Darmschlitzern, natürlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe allerdings einen Bericht von Dekurio Stadrian in der Zuflucht der Sandläufer gelesen. Er hat die Nachkommen nicht ausdrücklich erwähnt, aber er hat eine seltsame Macht beschrieben, die sich entlang der Straßen bewegt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habt Ihr nicht vor einer Weile diese Nachkommen niedergemacht? Ungefähr um die Zeit, als General Samael starb?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="224" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ich weiß nicht, ob es Nachkommen waren, aber sie können unmöglich auf unserer Seite sein, sie machen nämlich Geschäfte mit den Orkanern. Sie handeln mit Vorräten, plündern und solchen Sachen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt ihren Nachschub abschneiden, indem Ihr {@LinkCreature:24#11#Hornorkanberserker} erledigt. Auf diese Weise kommt Ihr vielleicht auch an weitere Informationen heran.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ich werde ein paar dieser verfluchten Orkaner los, so haben alle was davon!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="224" prevId="6" villagerId="1009">
        <Page social="4">Während Ihr Euch auf aggressive Weise mit den Orkanern befasst habt, hat Qasimir nach Euch geschickt. Die Nachkommen scheinen irgendetwas im Sandsturmdorf zu machen. Er bereitet sich gerade darauf vor, das Dorf zu durchsuchen. Wenn Ihr Euch beeilt, könnt Ihr Euch ihm bestimmt anschließen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="224" prevId="7" villagerId="1014">
        <Page social="4">Schön, Euch endlich kennenzulernen. Ich bin ein Cousin von Kaeden. Er hat alles über Eure Taten auf der Insel der Dämmerung aufgeschrieben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß nicht, warum die Nachkommen mit den Darmschlitzern zusammenarbeiten, aber in letzter Zeit haben wir einige seltsame Dinge beobachtet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um Euch umzusehen, müsst Ihr die {@LinkCreature:24#13#Durchtriebenen Runenhüter} und die {@LinkCreature:24#58#Sandsturmschamanen} erledigen, die das Dorf bewachen. Sobald Ihr im Lager seid, haltet Euch an die {@LinkCreature:24#19#Eldritchwinder}, von denen erfahrt Ihr wahrscheinlich noch am meisten.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="224" prevId="8" villagerId="1009">
        <Page social="4">Zuulrakar, Ezzareshar und Terenoff - das müssen die Anführer bei der Suche nach den Artefakten sein. Seltsame Namen. Ich hab noch nie von ihnen gehört, aber ich bin nur ein einfacher Soldat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr wirklich mit Elsine zusammenarbeitet, dann solltet Ihr sie fragen. Sie weiß bestimmt mehr als wir alle zusammen.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="66" prevId="9" villagerId="1023">
        <Page social="4">Zuulrakar! Seid Ihr sicher?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist ein uralter Dämon. Ezzareshar und Terenoff sind Anhänger von ihm. Wenn die Nachkommen Loks ihn beschworen haben, heißt das, sie versuchen, die Waffen der Riesen und den Folianten der Siegel zu finden. Das dürfen wir nicht zulassen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tötet Zuulrakar und seine Anhänger und beschafft den Folianten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zum Flutaußenposten und sprecht dort mit Raquib. Er ist ein Veteran, der dort draußen stationiert ist und Euch vielleicht helfen kann.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="224" prevId="10" villagerId="1012">
        <Page social="4">Ah, Dämonen, meint Ihr? Ja. Ich habe sie gesehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In den &lt;font color='#0080FF'&gt;Ruinen von Storst&lt;/font&gt; wimmelt es nur so von Dämonen. Eure Freunde {@LinkCreature:24#5003#Ezzareshar} und {@LinkCreature:24#5004#Terenoff} gehören auch dazu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr sie erledigt und danach noch {@LinkCreature:24#5002#Zuulrakar} ausschaltet, braucht Ihr nur noch den Folianten zu beschaffen, der der alte Zuuli mit sich rumschleppt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danach schuldet Euch jemand ein Fass Bier. Aber dieser Jemand bin nicht ich.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="66" prevId="11" villagerId="1023">
        <Page social="4">Dieser Foliant birgt Macht und Geheimnisse, die das Gefüge unserer Welt verändern können, &lt;PCNAME&gt;. Es gibt Königreiche, ganze Dynastien, die auf sehr viel weniger aufgebaut wurden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wir müssen ihn zerstören."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="10">Schade. In Allemantheia würde das halbe Mysterium vor Schreck umfallen, wenn wir so etwas vorschlügen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber vielleicht gibt es keine Hände, in denen etwas derart Mächtiges sicher wäre. Vielleicht haben wir es nicht verdient, weise damit umgehen zu können.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="66" villagerId="1023">
        <Page social="0">Wenn Zuulrakar die magischen Waffen der Riesen an sich bringt, wird es ein wahrer Albtraum sein, ihn aufzuhalten. Tötet {@LinkCreature:24#5002#Zuulrakar} und bringt den Folianten der Siegel mit.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
