<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">Ihr wurdet beauftragt, einen Devanerkriegsherrn der namens Dakanius zu töten und die junge Spionin Kantusa zu finden, die ins Gebiet der Devaner vorgedrungen ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr fandet Kantusa schwer verletzt auf. Sie erzählte Euch, die Devaner hätten sich mit den Nachkommen Loks zusammengetan. Ihr seid in Deva Silva eingedrungen und habt Dakanius getötet. Dort traft Ihr auch auf denselben Trupp, mit dem Ihr es bereits im Narbenwald und auf der Insel der Dämmerung zu tun hattet. Doch Ihr wisst noch immer nicht, worauf sie eigentlich aus sind.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ich weiß es zu schätzen, dass Ihr zu mir gekommen seid, aber Ihr solltet Euch bei Magistrat Corann melden. Er brennt auf Neuigkeiten, genau wie wir anderen auch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Keine Sorge, Ihr werdet nicht lange im Dorf bleiben. Es ist an der Zeit, die Initiative zu ergreifen, und Ihr werdet ausschlaggebend dafür sein, dass Crescentia den Sieg davonträgt!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="4">Hmpf. Es läuft wohl nicht so gut in Holzhausen, aber das ist ja nichts Neues. Natürlich dringen die Devaner weiter vor, aber wie geht es jetzt weiter? Welchen Vorteil bringt es ihnen, die Straßen gerade jetzt zu kontrollieren. Was hat sie aufgescheucht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Jodoc befehlen, die Devanerbedrohung zu beseitigen - koste es, was es wolle. Meldet Euch bei ihm, um Eure Befehle zu erhalten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1009">
        <Page social="4">Wir haben Geschichten über einen Devaner namens Dakanius gehört. Er soll ihr Kriegsherr oder General sein, oder diesen Rang zumindest anstreben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Vorhut in Arcadia hält nach ihm Ausschau. Sprecht am besten mit Hendry, draußen am Vorhutposten nördlich der Kreuzung. Es kann sein, dass Ihr versuchen müsst, Dakanius zu erledigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" villagerId="1009">
        <Page social="0">Ich habe gehört, Magistrat Corann hat Informationen über diesen Dakanius. Die würde ich mir gerne einmal ansehen. Beschafft sie mir bitte, ja?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1007">
        <Page social="4">Die Berichte stammen von Kantusa. Sie hatte sich freiwillig gemeldet, die Devaner auszuspionieren. Sie ist Niralias Nichte, ein tapferes Mädchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie hält sich tief im Devanergebiet versteckt. Gestern sollte sie sich bei mir melden, aber ich habe nichts von ihr gehört. Versucht, sie zu finden, wenn Ihr nach Deva Silva geht. Wir machen uns große Sorgen um sie.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1030">
        <Page social="4">Dakanius ... steht in Verbindung mit ... den Nachkommen Loks.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="203" prevId="7" villagerId="1030">
        <Page social="4">Er muss ... aufgehalten werden. Spürt ihn auf ... nördlich von Deva Silva ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet {@LinkObject:32#Dakanius} und stoppt ... ihn!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr dürft nicht sterben!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Es hat keinen Zweck ... Ich kann nicht mehr ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rächt mich ... Bei den Nachkommen Loks ...</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="203" prevId="8" villagerId="1007">
        <Page social="4">Ich bin froh, dass der Bastard tot ist, aber er war Kantusas Leben nicht wert. Von diesen Nachkommen Loks habe ich noch nie etwas gehört. Ihr etwa?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ach tatsächlich? Schon zweimal? Bemerkenswert! Wenn wir nur wüssten, was sie wollten oder vielmehr, wonach sie suchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das mit Kantusa tut mir leid. Sie war ein anständiges und tapferes Mädchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte entschuldigt mich, &lt;PCNAME&gt;. Ich muss Niralia die schlechte Nachricht überbringen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
