<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="0">Renish, einer der Suchenden von Höhenwacht, wollte herausfinden, wie die Erzdevaner die Demokronen zähmen und kontrollieren. Rhodos schlug vor, dass seine Männer, die zum westlichen Erzdevanerposten entsendet wurden, bei der Untersuchung helfen könnten.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="1">Ich habe mit meinen Spähern gesprochen und habe ein paar Neuigkeiten für Euch über die Truppenbewegungen der Erzdevaner.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nach dem, was Madadt Euch gerade erzählte, klingt es, als sei jetzt der perfekte Zeitpunkt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Also, wo finde ich einen Erzdevaner zum Verhören?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Im Westen von hier, bei den Heißen Quellen von Hina. Meine Späher werden Euch den Weg zeigen. Gaku, ihr Anführer, wartet gleich hinter der Kuppe im Westen auf Euch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, nehmt mein Siegel. Zeigt es meinen Spähern, damit sie wissen, dass ich Euch geschickt habe.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstanden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2048">
        <Page social="1">Wer seid Ihr? Haltet Abstand!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Rhodos befahl mir, Euch dies zu zeigen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Oh, Ihr seid {@g:derjenige/diejenige}, von {@g:dem/der} mir Rhodos erzählt hat. Womit kann ich Euch dienen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Zeigt mir, wo ich einen Erzdevaner finde."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich muss dieses Durcheinander in Ordnung bringen, aber vorne an der Straße gibt es andere Späher, die Euch helfen können. Folgt einfach der Straße in westlicher Richtung. Sie werden sich zeigen, sobald Ihr näher kommt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Roderan ist da drüben. Zeigt ihm einfach Rhodos' Siegel und er wird Euch den Weg zu unseren Feinden weisen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstehe."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2034">
        <Page social="1">Kommt schon, Dorman. Sagt mir einfach, wie viele Mystiker es sind und - &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oho! Ihr solltet nicht hier draußen sein! Was macht Ihr hier?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Rhodos hat mich geschickt. Hier ist sein Siegel, als Beweis."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ah, auf geheimer Mission, hm? Bin ich auch. &lt;PCNAME&gt;, das ist Dorman. Dorman, das ist &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dorman wollte mir gerade über das Ausbildungslager der Erzdevaner Bericht erstatten, das dort oben an der Straße liegt. Es scheint, dass sie ihn nicht gerade sehr gut behandelt haben. Er überlegt, die Seiten zu wechseln. Es schadet trotzdem nicht, dass ich ihm bereits Quasselgras gefüttert habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da wir gerade davon sprechen, und nur zwischen Euch und mir, ich bin raus. Aber er hat mir immer noch ein paar Geheimnisse anzuvertrauen. Ihr habt keine, oder?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist Quasselgras?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Das ist nur ein Kraut zum Kochen. Aber frisch verzehrt macht es einen geschwätzig. Ihr könnt Euch vorstellen, dass mir diese Wirkung sehr gelegen kommt bei meiner Arbeit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann Dorman nicht alleinlassen, sonst wird er bei meiner Rückkehr weg sein. Könntet Ihr zum Fluss hinübergehen, Richtung Wasserfall, und mir ein bisschen mehr von diesem Quasselgras pflücken? Fünf Blätter sollten ausreichen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Schon unterwegs."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2034">
        <Page social="1">Das bringt's! Bitte schön, Dorman. Esst so viel Ihr wollt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Okay, er ist nutzlos, bis er aufgegessen hat. Also, warum hat Euch Rhodos hier hinaus geschickt? Bestimmt nicht, um Quasselgras zu sammeln.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bräuchte eigentlich einen Erzdevaner zum Verhören."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Na ja, es gibt eine Menge Erzdevaner in diesem Ausbildungslager, doch ich vermute, Ihr wollt sie nicht alle auf einmal verhören.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun gut, folgt dieser Straße nach Westen und haltet Ausschau nach Donel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zeigt ihm einfach das Siegel, wie Ihr es bei mir getan habt, und Ihr seid für alles gerüstet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke, Roderan. Schön, Euch kennengelernt zu haben, Dorman!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" villagerId="2034">
        <Page social="0">Konntet Ihr dieses Quasselgras finden?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2014">
        <Page social="1">Pssst ... still. Feinde oben an der Straße, und direkt hinter dem Kamm hier.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rhodos schickt Euch? Okay, was braucht Ihr?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich will einen Erzdevaner verhören."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Na dann viel Glück. Eine Menge Erzdevaner sind weniger als zehn Meter von hier stationiert - aber einen allein zu erwischen, wird schwierig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie haben ein Ausbildungslager errichtet. Das Lager ist voll mit Demokronen und parthianischem Verrätervolk.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Genau deshalb bin ich hier."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ah. Aha. Okay, ich weiß, worauf Ihr aus seid. Die Suchenden schicken Euch, richtig?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber lasst mich Euch etwas Ärger ersparen: Sie werden nicht reden. Nicht einmal Quasselgras löst ihre Zungen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr dennoch fest entschlossen seid, es zu versuchen, werde ich Euch natürlich nicht aufhalten. Führt sie aber bitte nicht hierher zurück, wenn Ihr fertig seid. Verlasst ihr Lager durch den Durchgang im Norden und trefft Euch mit Saduran. Er wird Euch zurück ins Lager bringen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Mache ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="182" prevId="7" villagerId="2047">
        <Page social="1">Geht mir aus den Augen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich hätte Euch schon sechsmal töten können, während Ihr hier herumgestolpert seid. Was treibt Ihr hier?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, und wenn Ihr ein getarnter Erzdevaner seid - macht Euch bereit, zu sterben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin auf einer Mission für Rhodos. Hier ist sein Siegel."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Huch ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Na schön, aber Ihr könnt hier nicht herumlungern. Ihr zieht bei Weitem zu viel Aufmerksamkeit auf Euch. Geht zurück zum Lager, und zwar schnell.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Meine Mission ist noch nicht beendet."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich bezweifle, dass Ihr irgendetwas Neues erfahren werdet, wenn Ihr das Ausbildungslager noch einmal überfallt. Vielleicht kann ich helfen. Was wollt Ihr wissen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie diese Talismane die Demokronen kontrollieren."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich habe solche schon einmal gesehen. Cromagh hatte eine Menge davon, die er toten Erzdevanern als Trophäen abgenommen hat. Wenn irgendjemand weiß, wie sie funktionieren, dann er.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Begebt Euch in Richtung Norden über diese Brücke und geht nach links. Dort werdet Ihr auf Cromagh treffen. Ihr könnt ihn nicht verfehlen - haltet einfach Ausschau nach einem Berg, der geht und spricht und ein gewaltiges Schwert trägt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Äh ... sicher. Danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="182" prevId="8" villagerId="2015">
        <Page social="1">Wenn Rhodos jemals jemandem vertrauen wird, dann diesem Mann: Cromagh! Cromagh, der Unbesiegbare! Cromagh, der ... Unaufhaltsame! Mörder aller ... Mörder!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun: Was kann Cromagh Mörder-Mörder für Euch tun, kleiner Fremdling?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich nahm diese Talismane als Trophäen ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ha! Wirklich gut gemacht! Eines Tages könntet Ihr so mächtig sein wie Cromagh, der mächtig ... mächtig ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja, die Erzdevaner verwenden sie, um die Demokronen zu beschwören und zu kontrollieren. Wie eine Pfeife ... für Hunde. Eine Hundepfeife!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Erzdevaner im Süden verwenden sie nicht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Eure südlichen Erzdevaner brauchen vermutlich keine Armee wie die Erzdevaner hier. Eine Armee, um Cromagh gegenüberzutreten, Cromagh, dem Armee...-Gegenübertreter.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was soll ich jetzt tun?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
