<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="22" huntingZoneId="17" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="67" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="67" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Quartiermeister Kenton im Umkämpften Außenposten in der Paraanonschlucht macht sich Sorgen um überfällige Vorräte. Wir wickeln unsere hiesigen Geschäfte über den Dorfbankier Puni ab. Bisher konnten wir uns immer auf ihn verlassen. Könntet Ihr der Sache mal nachgehen? Ich wette, es gab nur ein Problem mit dem Papierkram.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="67" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Kenton? Warum nörgelt er nur so rum? Ich habe ihm schon vor zwei Tagen die Vorräte geschickt, sein heißgeliebtes Honigbier inklusive! Der Konvoi zog los und kam wohlbehalten zurück. Mir liegen sogar die ganzen Papiere und Unterschriften vor.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Ich mag Kenton, aber er sollte besser aufpassen, wem er welche Aufgaben überträgt!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Papiere, sagtet Ihr?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Ja, ich krame sie für Euch heraus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier! Das ist der unterzeichnete Beleg.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kenton ist ein feiner Kerl. Ich möchte nicht, dass er denkt, ich hätte einen Fehler gemacht. Würdet Ihr ihm diese Belege zeigen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und richtet ihm aus, ich gebe ihm gern einen Vorschuss bei seiner nächsten Bestellung.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="217" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Nicht sein Fehler? Zeigt mir mal die Papiere.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Moment mal, wessen Unterschrift ist das? Der Stempel stammt von einem Quartiermeister, das stimmt also, aber ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bei Isharas dreckigen Fingernägeln! Falls Männer unter meiner Obhut verhungern, nur weil irgendein IDIOT Lebensmittel für zwei Wochen verschlampt hat, werde ich diesen Idioten noch vor Ende der Woche persönlich rösten und verspeisen. Ihr seid mein Zeuge.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Na gut ... Wohin könnten wir eine eindeutig gekennzeichnete Kiste, die Lebensmittel für zwei Wochen enthält, nur VERLEGT haben?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
