<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="15" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="0">Sersine vermutete, dass Kugai der Mächtige wusste, was in dem Verdorbenen Schlund vor sich ging, und sandte Euch aus, um ihn zu töten. Sie behielt recht, denn auf seiner Leiche fandet Ihr ein Dokument, das in einer uralten Sprache verfasst war.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1025">
        <Page social="4">Nach dem, was wir heute erfahren haben, kann ich den Rückzug unserer Truppen von der Insel nicht befürworten. Aber Vermutungen sind keine Fakten. Die Möglichkeit, diese zu bestätigen, liegt in Euren Händen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@linkcreature:13#1004#Kugai der Mächtige} wandert unbehelligt durch das von Dämonen verseuchte Land, während unsere Kameraden verstümmelt zu seinen Füßen liegen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Durchsucht seine Leiche nach Hinweisen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1025">
        <Page social="4">Ihr habt Kugai erschlagen, aber statt Antworten fandet Ihr nur noch mehr Fragen. Die Zeichen auf dieser Schriftrolle ähneln den Marken, die Ihr gefunden habt. Sie entstammen einer uralten Sprache, die kaum jemand beherrscht. Außer mir zumindest.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was steht dort geschrieben?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">(Sersine liest die Schriftrolle.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich fürchte, dass ein Ritual in der Vorbereitung ist, das eine Dunkelheit hervorrufen wird, welche die ganze Welt bedeckt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Anführer der Dämonen und Diener Loks, der vor langer Zeit schon besiegt geglaubt war, führt das Ritual durch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Karascha.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
