<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="9" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Der wiedergewonnene Beweis sollte für die Suchenden von Höhenwacht von großer Bedeutung sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Hohe Suchende Janiam wird Euch die Erlaubnis erteilen, Höhenwacht zu betreten, sobald Ihr ihm dieses Stück zeigt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Dougal ist jetzt beschäftigt. Lasst uns diese Angelegenheit mit Madadt besprechen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sicher."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2107">
        <Page social="1">Anscheinend verlief Eure Mission erfolgreich, &lt;PCNAME&gt;. Seid Ihr nun auf dem Weg nach Höhenwacht?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja, das bin ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Dann verschwendet keine Zeit. Ihr solltet Euch umgehend auf den Weg machen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe kein gutes Gefühl dabei, euch alle hier zurückzulassen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wir können auf diesem Weg nicht mit dem gesamten Lager weiter vorrücken, ohne größere Verluste zu erleiden - zumindest nicht ohne Verstärkung. "Es sollten nicht alle Straßen gesperrt sein, es sollten nicht alle Armeen beschäftigt sein, es sollte nicht in allen Gebieten gekämpft werden."&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst dafür sorgen, dass Verstärkung kommt und uns aus dieser Falle befreit, in die wir uns selbst gebracht haben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das werde ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2012">
        <Page social="1">Seid gegrüßt, {@g:Fremder/Fremde}. Ich bin Nachtwache Durom, Kommandant dieses Trupps der Suchenden. Ihr seid vermutlich einer der fremden Ankömmlinge im Tal. Was führt Euch zu mir?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Renish schickt mich. Ich muss nach Höhenwacht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Wie es das Schicksal so will, wurde ich kürzlich vom Hohen Suchenden Janiam damit betraut, die Widerstandskämpfer in die Stadt zu evakuieren. Sobald sie die Straße nach Höhenwacht hinauf marschieren, werden wir den Weg mit unserer Belagerungsmaschine freiräumen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Soll ich meine Freunde darüber informieren?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich werde Renish Bescheid geben, damit das Lager für den Aufbruch vorbereitet werden kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet inzwischen mit Karlam in der Nähe der Parthianerbarrikade sprechen. Er kann Euch zu unserem nächsten Außenposten führen. Von dort könnt Ihr Höhenwacht halbwegs sicher erreichen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="4" villagerId="2063">
        <Page social="1">Bemüht Euch, kein Aufsehen zu erregen, Fremdling. Die Linien der Parthianer sind nicht allzu weit entfernt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habt Ihr eine Nachricht für mich?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Durom meinte, Ihr könntet mich vorbeischleusen ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich teile Duroms diesbezügliche Zuversicht nicht. Wie Ihr seht, kontrollieren die Streitkräfte der Parthianer diesen Abschnitt der Straße vollkommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Darf ich Euch den Rat geben, nochmals mit Nachtwache Durom zu sprechen und ihm vorzuschlagen, seine Einschätzung zu ändern?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das werde ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2012">
        <Page social="1">Ich hätte nicht erwartet, in einem solchen Zeitpunkt erneut auf Euch zu treffen. Ist etwas nicht in Ordnung?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Straße ist blockiert."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Hmm. Dann müsst Ihr Eure Wahl treffen. Es gibt einen alternativen Weg, den sowohl wir als auch der Feind aufgrund der ungewöhnlich hohen Anzahl an Talgrizzlys und den Talmugatos meiden. Er verläuft parallel zur Straße und endet jenseits der feindlichen Linien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt Euch auf diesem Weg durchschlagen. Wenn Ihr dabei noch einige der Bestien beseitigen könntet, wäre es für die Flüchtlinge des Lagers um einiges sicherer, wenn sie nach ihrer Ankunft diesen Weg nehmen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Okay."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="182" prevId="6" villagerId="2049">
        <Page social="1">Glückwunsch, Fremdling. Ich bin der Suchende Tercad. Ich konnte Eure Ankunft beobachten und muss sagen, dass ich Eure Fertigkeiten und Euren Mut bewundere.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ist so dringend, dass Ihr bereitwillig Euren Weg durch ein Heer wilder Bestien bahnt, um unsere umkämpfte Stellung zu erreichen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin auf der Suche nach dem Hohen Suchenden Janiam."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Der Hohe Suchende überwacht unsere Einsätze von einem Posten weiter oben auf dem Hügel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Folgt der Straße weiter nach Westen und Ihr könnt ihn nicht verfehlen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Danke - und viel Glück hierbei."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
