<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="84" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1605">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1605">
        <Page social="0">In Ordnung. Ihr habt Alkahest, eine verzauberbare Waffe und etwas Rohmaterial, das Ihr opfern könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fangen wir an.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1605">
        <Page social="3">Beim Verzaubern nimmt man gute Ausrüstung und macht sie noch besser, doch dies funktioniert nur bei Gegenständen mit einem verzauberbaren Attribut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Waffen benötigen mindestens vier Rohmaterialien pro Versuch. Für Brustrüstung braucht man drei und für Schuhwerk und Handschutz jeweils nur zwei Rohmaterialien. Die Rohmaterialien müssen die gleiche oder eine höhere Ordnung als der Gegenstand, den Ihr verzaubern möchtet, haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr bei den höheren Boni angelangt seid, dann solltet Ihr mehr Rohmaterialien benutzen, um die Änderungen zu verbessern. Aber jetzt erst einmal eins nach dem anderen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstanden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Beim Alkahest ist die Ordnung Euer Richtwert. Ihr braucht bei jedem Versuch 10-mal so viel Alkahest wie die angegebene Ordnung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Anwendung: Öffnet das Menü "Verzaubern", indem Ihr die Taste "T" drückt. Klickt mit der rechten Maustaste auf den Gegenstand, den Ihr verzaubern möchtet. Das Rohmaterial und das Alkahest werden automatisch berechnet und die benötigte Menge wird hervorgehoben. Klickt Verzaubern, um den Versuch zu starten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1605">
        <Page social="0">Habt Ihr das alles verstanden? Großartig!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Verzauberung ist wirklich ganz einfach. Die Besten verzaubern ihre Ausrüstung so häufig wie möglich. Hier, das wird Euch dabei behilflich sein.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
