<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Fraya, die Kommandantin von Allemantheias Streitkräften und Kaiduns Geliebte, schickte Euch nach Acarum, wo Ihr herausfinden solltet, wer oder was hinter dem Angriff der Rebellenarmee steckt. Zwar sah es auf den ersten Blick so aus, als würde Kaidun die Angriffe anführen, aber Fraya glaubte, dass jemand anderes die Rebellion angezettelt hat. Ihr habt seltsame Kontrollkristalle entdeckt, die in die Hälse der Rebellen eingebettet wurden. Mithilfe dieser Kristalle konntet Ihr ein Gegenmittel herstellen und Kaiduns Schergen Ghufran von dem Fluch befreien. Er informierte Euch darüber, dass der echte Kaidun von Thulsa entführt worden ist. Der Mann, den die Leute für Kaidun hielten, war eigentlich Thulsas verkleideter Diener. Indem Ihr ihn ausgeschaltet habt, konntet Ihr Kaiduns Unschuld beweisen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kehrt augenblicklich zum Hauptquartier von Allemantheia zurück.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ah, &lt;PCNAME&gt;! Gut, dass Ihr so schnell gekommen seid. Ihr habt zwar schon viel für die Föderation getan, aber ich muss Euch erneut um etwas bitten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst verstehen, &lt;PCNAME&gt;, dass die Föderation meine wichtigste Verantwortung ist, erst danach kommt das stolze Allemantheia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Worum ich Euch bitte, wird weder der Föderation noch Allemantheia gefallen, aber es ist eine ... eine Schuld, die ich begleichen muss. Ihr müsst mir vertrauen und dürft mit niemandem darüber reden.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="518" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="5">Die Ältesten vermuten, dass Kaidun, ein Kommandant in Westonia, rebelliert und sich die Kraft des Kerns selbst zunutze gemacht hat. Der Kaidun, den ich kenne, würde so etwas niemals tun. Aber unsere ... Beziehung lässt mich befangen klingen. Die Ältesten von Allemantheia werden nicht auf mich hören. Besonders, weil Kaidun ein Aman ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich mich irre, werde ich selbst meine Armee gegen Kaidun ins Feld führen. Aber tief in meinem Herzen weiß ich, dass er unschuldig ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Nehmt den Pegasus nach Acarum. So könnt Ihr so nah wie möglich an die Rebellion heranfliegen. Harule, die Mysteriumsagentin dort, ist vertrauenswürdig. Sie wird Euch helfen, die Beweise zu beschaffen, die wir brauchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1110">
        <Page social="5">Kaidun mag vielleicht nicht der Verräter gewesen sein, aber das da draußen sieht definitiv wie seine Armee aus. Das können wir nicht einfach so ignorieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Einige von Kaiduns ehemaligen Soldaten leben hier in Acarum. Vielleicht wissen sie ja etwas darüber.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist mit den anderen Dorfbewohnern?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ein guter Plan. Je mehr Informationen, desto besser.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Haltet Euch warm, und viel Glück. Ich hoffe, Ihr bekommt mehr aus ihnen heraus als ich.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="5">Verräter! Kaidun, der Verräter! Er hat uns alle getäuscht und in dem Glauben gelassen, er wäre ein Held, während er diese Rebellion geplant hat. Und jetzt bringt uns seine Armee Chaos und Tod!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1009">
        <Page social="5">Ja, ich war früher einer von Kaiduns Soldaten. Er war ein hervorragender Anführer und hat allen Respekt verdient.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Deshalb würde ich den Verräter schnell und schmerzlos vernichten. Natürlich nur aus Respekt vor dem, der er einst gewesen ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1100">
        <Page social="5">Ich kann nicht glauben, dass General Kaidun die Rebellenarmee anführt. Gewisse Ähnlichkeiten gibt es schon mit Kaiduns Armee, aber diese Rebellen ... haben etwas Seltsames an sich ... etwas Falsches.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1023">
        <Page social="5">Es ist völlig gleichgültig, ob es Kaiduns Armee ist oder nicht. Warum schafft das Hauptquartier in Allemantheia die Rebellen nicht ein für allemal aus dem Weg?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie bringen uns alle noch um! Meine Familie haben sie bereits getötet!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="73" prevId="6" villagerId="1110">
        <Page social="5">Das kommt mir bekannt vor. Tja, wenigstens seid Ihr jetzt auf der Höhe. Das ist ja kein Kaffeekränzchen hier draußen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben einige von ihnen getötet, sie aber viel mehr der Unsrigen erledigt. Wenn wir nicht bald etwas Entscheidendes unternehmen, wird die ganze Gegend das Vertrauen in die Truppen der Föderation verlieren, und das wird Allemantheia nicht gefallen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kann ich mir die Leichen der Rebellen ansehen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Um zu sehen, was an ihnen "nicht stimmt" ... ? Kein schlechter Plan. Untersucht die Leichen und bringt alles mit, was Ihr finden könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sorgt unter den Sihranischen Kämpfern und den Sihranischen Berserkern am Fürchterlichen Pass auf dem Berg Tyrannas für mehr Leichen. Sie werden Euch daran hindern, voranzukommen. Und so finden diese Leute vielleicht auch ein wenig inneren Frieden.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1025">
        <Page social="5">(Ein seltsamer Kristall, von dem ein schauriges Licht ausgeht, ist in den Hals dieser Leiche eingelassen worden.)</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1026">
        <Page social="5">(Ein seltsamer Kristall, von dem ein schauriges Licht ausgeht, ist in den Hals dieser Leiche eingelassen worden.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1027">
        <Page social="5">(Ein seltsamer Kristall, von dem ein schauriges Licht ausgeht, ist in den Hals dieser Leiche eingelassen worden.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="232" prevId="10" villagerId="1028">
        <Page social="5">(Ein seltsamer Kristall, von dem ein schauriges Licht ausgeht, ist in den Hals dieser Leiche eingelassen worden.)</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="73" prevId="11" villagerId="1110">
        <Page social="4">Ihr habt diese Kristalle in ihren Hälsen gefunden? Ich fasse es nicht. Die Armee wird kontrolliert!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt sie zu Nania, der Arkanistin des Mysteriums am Wachposten. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn uns irgendjemand helfen kann, dann sie. Aber vergesst nicht: Sprecht nicht von Fraya.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="73" villagerId="1110">
        <Page social="0">Habt Ihr schon etwas gefunden?</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="232" prevId="15" villagerId="1010">
        <Page social="4">Wo habt Ihr das gefunden? Seltsam, normalerweise finden wir sie im Gehirn.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist möglich, den Effekt umzukehren, aber das wird nicht leicht. Vier Kristalle sollten genügen, um die Wirkung bei einer Person zunichtezumachen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das muss reichen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">In Ordnung. Tretet bitte etwas zurück. Das wird einen Moment dauern.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="232" villagerId="1010">
        <Page social="0">Was ist los?</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="232" prevId="17" villagerId="1010">
        <Page social="5">Es ist schwach. Das kommt davon, wenn man die Dinge übereilt. Ermüdet das Opfer, bevor Ihr es einsetzt. Das wird seinen Willen brechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dürfte ich vielleicht ein Ziel vorschlagen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ghufran war Kaiduns bester Soldat. Er ist jetzt dank sihranischer Magie sogar noch mächtiger. Doch ich denke, Ihr könnt es mit ihm aufnehmen. Außerdem verfügt er ganz sicher über solide Informationen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo finde ich ihn?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">{@LinkCreature:32#16#Ghufran} wird sich tief im Lager der Rebellenarmee aufhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt daran, dass der Trank am besten wirkt, wenn er schwer verwundet und erschöpft ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Viel Glück.</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="31" villagerId="1">
        <Page social="0">Ich ... Was? War das ein Traum?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nein? Oh ... oh. Kaia!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte ... Ich möchte nicht erneut verzaubert werden. Bringt mich zum &lt;A href="markmap:loc=32#-27702,-85642,5819&amp;icon=1&amp;name=Wall"&gt;Wall&lt;/A&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte. Ich muss mich etwas hinlegen.</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="232" prevId="19" villagerId="1024">
        <Page social="5">Wir haben Allemantheia verlassen, um nach dem Kern zu suchen. Doch wir wurden gefangen genommen - auch Kaidun - und von Thulsa verzaubert.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dann wird Kaidun auch kontrolliert?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Thulsa hat den wahren Kaidun mitgenommen. Ich weiß nicht, wohin. {@linkcreature:32#17#Kaidun der Tyrann} am Berg Tyrannas ist eigentlich Thulsas Diener Natharkan, der Kaiduns Rüstung trägt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was können wir tun?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Der einzige Weg, um Kaiduns Namen reinzuwaschen, ist, seinen Doppelgänger zu vernichten und dafür zu sorgen, dass jeder erfährt, dass er nicht Kaidun ist. Tötet Natharkan und bringt mir seinen Kopf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen beweisen, dass es nicht der echte Kaidun ist, der Krieg führt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und dann suchen wir Kaidun und retten ihn.</Page>
    </Text>
    <Text id="22" huntingZoneId="232" prevId="21" villagerId="1010">
        <Page social="4">Was habt Ihr da? Habt Ihr meinen Trank vergeudet und Ghufran den Kopf abgetrennt?!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh ... nein. Das ist nicht Kaidun! Ich wusste es!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich meine, es war höchst unwahrscheinlich, dass uns Kaidun verraten würde. Bringt diesen Kopf zu Harule in Acarum. Schnell!</Page>
    </Text>
    <Text id="23" huntingZoneId="232" villagerId="1010">
        <Page social="0">Habt Ihr es schon erledigt? Wie ist es gelaufen?</Page>
    </Text>
    <Text id="24" huntingZoneId="73" prevId="22" villagerId="1110">
        <Page social="4">Fraya hatte recht! Oh, ich bin ja so erleichtert!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zeigt den Kopf herum, damit wir Kaiduns Namen schnellstmöglich reinwaschen können!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fraya muss ebenfalls davon erfahren! Zeigt ihn ihr, sobald Ihr Kaidun entlastet habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="25" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1001">
        <Page social="5">Kaidun ist kein Verräter? Könnt Ihr das beweisen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seht Euch das an."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Hey. Ich, äh ... Ein Kopf, ja? Tja. So ... Da ist er also. Direkt vor mir. In Euren Händen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Okay, ich verstehe. Es war nicht Kaidun.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde mal kurz ... dort rübergehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="26" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1009">
        <Page social="5">Ich hörte, Ihr habt Kaidun erwischt, bevor mir das gelingen konnte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Moment mal, wie meint Ihr das, es war nicht Kaidun?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es war dieser Mann."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Einer von Thulsas Dienern. Hmm ... Aber wo hat er Kaiduns Rüstung her? Glaubt Ihr, der General ist noch am Leben?</Page>
    </Text>
    <Text id="27" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1100">
        <Page social="5">Ich wusste es! Ich wusste, dass hier etwas Seltsames vor sich geht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wo ist der Betrüger jetzt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gleich hier."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Nun, das hätte nicht sein müssen. Aber wenigstens haben wir jetzt den Beweis dafür, dass es nicht Kaidun gewesen ist! Fraya wird sich freuen.</Page>
    </Text>
    <Text id="28" huntingZoneId="73" prevId="24" villagerId="1023">
        <Page social="5">Und? Was interessiert mich Kaiduns Ehre? Diese Rebellen haben meine Familie umgebracht, unter wessen Führung auch immer, und kein Kopf kann sie mir zurückbringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und er wird auch nichts daran ändern, dass diese Rebellen weiterhin Leute töten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich weiß. Wir tun, was wir können."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das ist nicht gut genug, oder? Das Beste, was Ihr tun könnt, verhindert nicht, dass irgendjemand stirbt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Teilt Allemantheia mit, dass wir eine Armee als Verstärkung benötigen!</Page>
    </Text>
    <Text id="29" huntingZoneId="518" prevId="25" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ich habe nie daran gezweifelt. Danke, dass Ihr seine Unschuld bewiesen habt und seine Ehre wiederherstellt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist mit den anderen Rebellen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wir brauchen unbedingt Unterstützung vom Mysterium, wenn wir sie vernichten wollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn die Kristalle so mächtig sind wie Ihr behauptet, dann können wir sie nicht retten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist die Aufgabe eines Soldaten. Ihr müsst bereit sein, Euer Leben zu opfern, um zu verhindern, dass andere leiden müssen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
