<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="8" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Fraya bat Euch, Akasha zu finden, die Serion entführt hat, die lebende Verkörperung der Kernenergie, die die Hochelfenzivilisation antreibt. Bei Eurer Ankunft in Castanica, teilte Elion Euch mit, dass Akasha mit den Gula aus den Hungrigen Höhlen zusammenarbeitet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr konntet Euch in die Hungrigen Höhlen einschleichen, den Obergula Gluorn besiegen und in Erfahrung bringen, dass Akasha offenbar nach Fyrkuppe geflohen ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben neue Informationen über den Kern erhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meldet Euch sofort bei Kommandantin Fraya im Hauptquartier von Allemantheia.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="518" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Ich komme gleich zur Sache, &lt;PCNAME&gt;. Akasha hat das Südliche Shara verlassen und höchstwahrscheinlich den Kern mitgenommen. Ich habe mit unseren Kollegen in Velika Kontakt aufgenommen. Die Priesterin Ciebel glaubt, Akasha bereits gefunden zu haben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Gehen wir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich bin im Augenblick in Allemantheia unabkömmlich, Ihr müsst also ohne mich gehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Ciebel in Velika. Und beeilt Euch! Jeder Tag ohne den Kern lässt Allemantheia tiefer im Sand versinken.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1167">
        <Page social="5">Ich hatte gehofft, dass Fraya Euch senden würde, &lt;PCNAME&gt;. Ich habe zwei mächtige Präsenzen gespürt, die die Hungrigen Höhlen betraten: Die eine verströmte eine elfenhafte Gelassenheit, die andere unterdrückte nur mühsam ihre Wut.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Und eine davon ist Akasha?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ja. Das Echo wird zwar schwächer, aber sie kann nicht weit gekommen sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zuerst nach Castanica. Elion ist dort.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="61" prevId="4" villagerId="1104">
        <Page social="5">&lt;PCNAME&gt;! Wo immer ich auch hingehe, überall höre ich von Euren Heldentaten. In Allemantheia hat man uns überrumpeln können, aber dieses Mal werden wir den Kern zurückerobern.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wisst Ihr denn, wo er sich befindet?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Ciebel hat mir einige Anhaltspunkte gegeben - und Ihr wisst, wie gut Ihre Quellen sind!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unter den Gula wurde jemand gesichtet, auf die Akashas Beschreibung passt. Das ist zwar nicht viel, aber es ist immerhin ein Anhaltspunkt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:61#1105#Fraya} könnte weitere Einzelheiten für Euch haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="61" prevId="5" villagerId="1105">
        <Page social="5">Akasha versteckt sich unter den Gula, aber ich weiß nicht warum. Wozu den Kern hierherbringen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe so einen Verdacht ... einen Verdacht, der mich hier hergeführt hat, obwohl ich zu Hause gebraucht werde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber von meinen Problemen mal abgesehen, wir müssen den Kern zurückbekommen. Meldet Euch bei Smernav im Rächeraußenposten. Er schleust Euch in die Höhlen ein.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="208" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="5">Elion und Fraya haben Euch geschickt? Tja, ich hoffe, Ihr kämpft gerne. Die Gula werden Euch alle Hände voll zu tun geben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Am gefährlichsten sind der Vollstrecker {@LinkCreature:8#8021#Dulinka} und seine Mekkitarwachen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie sind im innersten Bereich der ersten Ebene. Schaltet sie aus, vielleicht verschafft Euch das einen Vorteil.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="208" prevId="7" villagerId="1015">
        <Page social="5">Tut mir nichts! Es ist nicht meine Schuld!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gut, ich hab einen Hochelfen gefangenen gehalten, aber ich hab ihn nicht gefressen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht mich doch an! Ich bin nur Haut und Knochen! Der Hochelf roch sehr ... appetitlich. Aber ich war ein guter Gula! Er hat schließlich immer noch alle Finger und Zehen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo ist er jetzt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Der Hochelf? Den hat bestimmt Akasha.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich sollte den Elf zusammen mit den Vorräten transportieren, aber Akasha hat den Plan geändert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt sollen wir nur die Vorräte transportieren, ohne den lecker riechenden Elf. So steht es in meinem Auftragsverzeichnis!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="61" prevId="8" villagerId="1105">
        <Page social="5">Das Verzeichnis bestätigt, was wir vermutet hatten: Akasha hat den Kern entführt und bringt ihn nach Fyrkuppe.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
