<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="15" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Bruke hat einen Hinrichtungsbefehl für Jelena erlassen und Euch mit der Exekution betraut. Doch statt Bruke ihren Kopf zu bringen, habt Ihr Jelena gewarnt, die daraufhin floh.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid zu Samael in Velika zurückgekehrt, als dieser gerade Brukes vernichtenden Bericht über Eure Aktivitäten in Popolion las. Ihr seid zwar der Strafe entgangen, aber Samael scheint Euch genauer zu beobachten als je zuvor.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bruke hat einen Hinrichtungsbefehl für die Verräterin Jelena erlassen. Er verlangt, dass &lt;PCNAME&gt; Jelena findet und ihm umgehend ihren Kopf bringt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="216" prevId="2" villagerId="1032">
        <Page social="4">Was? Bruke hat einen Hinrichtungsbefehl erlassen? Für mich?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wirklich außerordentlich ... charmant. "Bringt mir ihren Kopf?" Wer redet denn so?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glaubt mir, ich bin keine Verräterin. Ich wünschte, ich hätte die Zeit für Erklärungen. Ich kann nur sagen, Justikare und Kundschafter kommen einfach nicht miteinander klar.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was werdet Ihr tun?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Was ich tun werde? Fliehen natürlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sagt Euren Vorgesetzten, dass Ihr mich nicht finden konntet. Ihr müsstet nicht mal lügen, wenn Ihr für die nächsten fünf Sekunden die Augen schließt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Auf Wiedersehen, und Ihr könnt Euch darauf verlassen, dass wir uns wiedersehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="215" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Was? Ihr habt sie entkommen lassen? Ihr seid ein inkompetenter Dummkopf!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist mir egal, was Ihr im Anwesen der Arglist geleistet habt! Das wird Eure militärische Karriere auf immer besudeln!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="215" prevId="4" villagerId="1012">
        <Page social="4">Ich finde es schwer zu glauben, dass sie spurlos verschwunden ist. Ihr lügt, das sehe ich an Euren Augen. Ich werde einen entsprechenden Bericht verfassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, jetzt seid Ihr das Problem von General Samael. Meldet Euch unverzüglich bei ihm. Sobald er meinen Bericht gelesen hat, könnt Ihr von Glück reden, wenn Ihr nicht als Verräter eingesperrt werdet.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1137">
        <Page social="4">Ich habe gerade Brukes Bericht gelesen, &lt;PCNAME&gt;. Da steht, Ihr hättet eine bekannte Verräterin entkommen lassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Andererseits erwähnt er aber auch, dass Ihr federführend dabei gewesen seid, die instabile Lage dort zu festigen. Wie soll ich da sicherstellen, dass Ihr bekommt, was Ihr verdient? Immer diese Entscheidungen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, Ihr habt Eure Befehle erfüllt. Das sollte für den Augenblick genügen. Aber wenn Bruke in Zukunft von Euch verlangt zu springen, fragt Ihr bestenfalls wie hoch und tut dann, was er sagt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wegtreten.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
