<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="23" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Die Elinprinzessinnen Rida und Arin hatten sich in einer Frage der Heraldik zerstritten. Ihr Zwist über eine neue Flagge für das Königreich Poporia verschärfte sich, als Rida aus Pora Elinu floh und eine Armee aufstellte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lienyn rekrutierte Euch, um den Streit zu schlichten, da die Königin unabkömmlich war. Prinzessin Arin bat Euch um Eure Hilfe beim Brauen eines Trankes, der Rida wieder auf ihre Seite bringen soll.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Reich Poporia, ein wichtiger Bestandteil der Valkyon-Föderation, benötigt Hilfe in Pora Elinu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht in Velika mit Kommandant Seir, um weitere Informationen zu erhalten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="4">Schön Euch wiederzusehen, &lt;PCNAME&gt;. Ihr habt Euch als fähig und einfallsreich erwiesen. Jetzt werden wir feststellen, ob Ihr auch Feingefühl besitzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Reich Poporia hat Euch speziell für diese Mission angefordert.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich zu Diensten sein?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die beiden Prinzessinnen Arin und Rida haben sich zerstritten. Die Königin spricht mit der Göttin Seren und ist unabkömmlich. Um ein politisches Desaster zu vermeiden, möchte das Reich, dass sich ein Außenstehender der Sache annimmt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mich fragt, ist es bereits ein politisches Desaster.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:68#1007#Lienyn} in Pora Elinu kann Euch mehr erzählen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="68" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Seid gegrüßt, &lt;PCNAME&gt;. Kommandant Seir ist voll der guten Worte über Euch ... und Eure Diskretion. Ich brauche jemanden, der in einem Streit zwischen Mitgliedern des Königshauses vermittelt. Es handelt sich um eine interne Angelegenheit, die den Blickwinkel eines Außenstehenden erfordert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie ich höre, seid Ihr bei derartigen Dingen geschickt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Die Prinzessinnen Rida und Arin streiten sich, und dieser Zwist hat das Reich geteilt. Normalerweise würde sich die Königin der Sache annehmen, aber sie muss momentan in ihrer Isolation bleiben und darf nicht gestört werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Prinzessin Arin und hört sie an, aber versucht zum Wohle des Reiches, sie umzustimmen! Sie wird nicht einfach klein beigeben, aber wenn es eine einfache Aufgabe wäre, würden wir ja auch nicht Eure Hilfe benötigen. Das wäre alles!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="223" prevId="4" villagerId="1002">
        <Page social="4">Das ist zwar eine interne Angelegenheit, aber ich bin gewillt, Eure Anwesenheit zu dulden. Ihr könnt die Sache jedenfalls nicht noch schlimmer machen, als sie ohnehin schon ist!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir entwerfen eine neue Flagge für das Reich. Rida, diese ... unausstehliche Kuh, besteht auf einem wirklich lächerlichen Symbol, während mein Entwurf ein passenderes vorsieht. Und dieser Streit hat uns nun in zwei Lager geteilt!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr streitet Euch um Kunst?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Nicht einfach um Kunst! Es geht um das Symbol für unsere Nation!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zahllose Beamte haben sich deutlich für meinen Entwurf ausgesprochen. Prinzessin Rida ist einfach nur dickköpfig. Und außerdem ist ihr Symbol ein Eichhörnchen! Unglaublich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Fuchs ist ein eindeutig überlegenes Symbol und passt zu unserem Volk. Wie sollte es da nicht zum Streit kommen?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="223" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">Die Abstimmung war eindeutig. Mein Symbol hat mit klarer Mehrheit gewonnen. Es war noch nicht einmal knapp.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist nicht meine Schuld, dass die Eichhörnchenprinzessin durchgedreht ist!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als sie verlor, stürmte sie aus der Versammlung und ging auf diesen törichten Kreuzzug! Jetzt schart sie eine Armee um sich! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen vereint unter einem Banner stehen. Meinem Banner, um genau zu sein.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was kann ich tun, um zu helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Tja, als Erstes könnt Ihr Rida sagen, dass sie sich dumm und dickköpfig benimmt. Als Zweites könnt Ihr mir helfen, ihr einen Trank zuzubereiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mir ein paar &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7002#-38335.6172,46082.5313,1267.9902&amp;type=1&amp;name=Tautropfenknospen"&gt;Tautropfenknospen&lt;/A&gt;&lt;/FONT&gt; bringt, braue ich einen unwiderstehlichen Trank. Er schmeckt köstlich und bewirkt, dass man Vorschlägen offener gegenübersteht. Ganz einfach!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="223" prevId="6" villagerId="1002">
        <Page social="4">Perfekt! Jetzt fehlt uns nur noch etwas von der Person, die wir verzaubern wollen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht nicht so ein Gesicht! Sie ist meine Schwester - ich würde ihr niemals wehtun!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr auf den höchsten Baum im östlichen Pora Elinu klettert, findet Ihr Sujai. Sie ist Ridas Magd und müsste an eine &lt;b&gt;Strähne von Ridas Haar&lt;/b&gt; kommen. Bringt sie mir, dann ist alles bereit!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Warum geht Ihr nicht selbst?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Weil ich eine Prinzessin bin und Ihr nicht. Es wäre unter meiner Würde, denn ... er ist so hoch!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und jetzt beeilt Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0">Ich brauche nur noch diese Tautropfenknospen, dann ist diese ganze unangenehme Geschichte bald vergessen! Und jetzt fort mit Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="223" prevId="7" villagerId="1042">
        <Page social="4">Bei Serens Tränen, wer seid Ihr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Arin schickt Euch? Ich kann mich nicht auf eine Seite schlagen, ich bin doch nur eine Magd!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eine Haarsträhne? Natürlich könnte ich die besorgen, aber ich würde nie etwas tun, was Prinzessin Rida schaden könnte! Ich bin eine getreue Tochter des Reiches!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es wird ihr kein Leid geschehen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Nun, Ihr habt ein ehrliches Gesicht, außerdem möchte ich, dass die Prinzessinnen aufhören zu streiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist doch nur eine Flagge! Möge Seren uns beistehen!.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie Ihr wollt, &lt;PCNAME&gt;. Nehmt dieses Armband, es wurde aus ihren Haaren gefertigt. Solange ihr nichts geschieht, habt Ihr meine Erlaubnis, es zu benutzen.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="223" prevId="9" villagerId="1002">
        <Page social="4">Ihr habt die Haarsträhne! Ihr besitzt wirklich großes Verhandlungsgeschick, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte nehmt dies als Belohnung von einer dankbaren Prinzessin.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="223" villagerId="1002">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
