<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="80" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="80" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="4">Wir sind zu wenige und haben große Angst. Des Nachts verschwinden Leute, und niemand sieht, wie sie entführt werden. Und die Wälder sind auch nicht mehr sicher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr uns helfen möchtet, dann wären wir Euch sehr dankbar.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit Meister Yedwin von der &lt;font color='0000ff'&gt;Forschergilde&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="80" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Die Lage ist ernst. Das Verschwinden der Leute und die Unseligen machen die Sache noch schlimmer. Wir sind hier völlig isoliert, und es ist zu gefährlich, durch Susurrus Hain oder Amena Quatla vorzupreschen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir benötigen Vorräte. Bringt Thaqib einige Hyänenhäute, dann kann er die Truppen besser beschützen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt die Hyänen gar nicht übersehen, sie schleichen um das Dorf herum.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="255" prevId="3" villagerId="1017">
        <Page social="4">Danke, die kann ich gut gebrauchen. Ich weiß jedoch nicht, ob uns das weiterhilft. Die Leute verschwinden weiterhin, egal wie viele Soldaten wir einsetzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Möge mir Kaia Mut schenken. Ich möchte nicht in Angst leben.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="255" villagerId="1017">
        <Page social="0">Aufgrund der Hyänen können die Vorräte schlechter zu uns oder den anderen Außenposten gelangen. Wenn Ihr sie ausschaltet, ist uns gleich doppelt geholfen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
