<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="13" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1134">
        <Page social="0">Nachdem Ihr die Brücke zum Verdorbenen Schlund überquert hattet, traft Ihr auf Phaedra, eine Castanic-Späherin, die euch aussandte, die Grenze zu patrouillieren. Nachdem Ihr am vorläufigen Lager der Garnison angekommen wart, erteilte Euch Sersine weitere Befehle.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1134">
        <Page social="4">Der Weg zu meinen vorausgeschickten Spähern ist abgeschnitten, aber wenn ich mich durch die umherstreifenden Cromose kämpfe, überlasse ich diese Brücke den den Orkanern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Könnt Ihr nach Ihnen sehen, wo Ihr gerade hier seid? Und bitte erledigt die Cromose. Darius war auf Patrouille, aber wenn sie ihre Befehle befolgt hat, sollte sich Phaedra auf der anderen Seite der Brücke versteckt halten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Edan ist am Leben? Das ist eine Erleichterung! Vielleicht wisst Ihr ja doch, was Ihr tut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, dann werde Ich Euch mal eine kurze Einweisung geben: Der Verdorbene Schlund ist feindliches Gebiet, und Feinde gibt es hier zuhauf. Dämonen in jeder Größe und Form. Sie scheinen nach etwas zu suchen - wonach, das weiß ich nicht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was sind meine Befehle?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Unser vorläufiges Lager liegt dort drüben, aber wir hatten nicht genug Leute, um die Umgebung zu untersuchen. Bis Ihr hier auftauchtet. Geht zur Rückseite dieses Hügels und seht nach, was die Dämonen vorhaben. Damit meine ich, dass Ihr ein paar davon töten und nachsehen sollt, ob sie etwas Interessantes bei sich tragen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, und wenn Ihr gefallene Kameraden findet, nehmt ihnen ihre Expeditionsamulette ab und bringt sie Sersine.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="4">Edan lebt also? Das sind gute Nachrichten. Wir hatten befürchtet, ihn verloren zu haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr diese Amulette zurückgebracht habt. Sie werden den Familien der Gefallenen ein wenig Frieden bringen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" villagerId="1025">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
