<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="78" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="0">Dulari und seine Leute haben Euch beigebracht, wie Ihr neue Fertigkeiten erlernen könnt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="4">Ihr habt bestimmt schon bemerkt, dass diese Insel kein gewöhnlicher Ort ist. Da sind die Ghilliedhus, die Bauten im Süden und dann natürlich noch ... na ja, sagen wir mal, wenn Ihr tot seid, nützt Ihr uns wenig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Insel für zukünftige Forscher zu sicher zu machen ist jetzt Eure oberste Priorität. &lt;font color='#660000'&gt;Volis&lt;/font&gt; dort drüben wird Euch beibringen, {@gender:ein/eine} {@gender:besserer/bessere} &lt;PCCLASS&gt; zu werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="4">Willkommen! Ihr seht aus, als wärt Ihr bereit, neue Fertigkeiten zu lernen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie Ihr Neues lernen könnt? Ganz einfach! Jedes Mal, wenn Ihr eine neue Fertigkeit erlernt (meist beim Erreichen einer &lt;b&gt;geraden Stufe&lt;/b&gt;), aktualisiert sich Eure Menüleiste. Öffnet nun entweder Euer &lt;font color='#660000'&gt;Fertigkeitenmenü(K)&lt;/font&gt;, um eine neue Fertigkeit auszuwählen, oder sucht einen Meister oder Ausbilder Eurer Klasse auf und wählt &lt;font color='#660000'&gt;Fertigkeiten erlernen&lt;/font&gt; aus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Alles klar, versuchen wir es. Die nächste Fertigkeit, die Ihr lernen könnt, ist &lt;font color='#660000'&gt;Lichtexplosion I&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Eine Welle des Schmerzes kommt über den Feind. Wenn Ihr Eure Feinde mit einer "Lichtexplosion" überrascht, zerstreuen sie sich wie Samenkörner im Wind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ferner verwenden selbst die erfahrensten Zauberer &lt;font color='#660000'&gt;Manainfusion&lt;/font&gt;, um ihre Kraft aufzufüllen. Ohne die Möglichkeit, Wissen in Taten umzusetzen, ist die Niederlage unausweichlich.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1017">
        <Page social="4">Ihr habt Lichtexplosion erlernt! Aber wisst Ihr sie auch einzusetzen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sicherlich sind Euch all die {@linkcreature:13#300921#Noruks} in dieser Gegend aufgefallen. Erledigt ein paar auf Eurem Weg nach Süden und meldet Euch bei Nivek am Fuß des Hügels.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" prevId="5" villagerId="1115">
        <Page social="4">Hmm, diese Häute sind ... nun ja, ekelhaft. Aber da Ihr nicht ungeschickt zu sein scheint, könnt Ihr uns vielleicht bei einigen anderen Aufgaben helfen. Gut gemacht, {@gender:Rekrut/Rekrutin}!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="213" villagerId="1115">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
