<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="56" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="256" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Nachdem Ihr das Blutvergießen am Rabenaltar beendet hattet, seid Ihr nach Amena Quatla aufgebrochen, um Thulsas Plan zu vereiteln. Ihr habt die Sikandaripriester und ihre Argonenverstärkung vernichtet und die nötige Zeit für Isrenia herausgeschunden, um sich mit Sikander zu vereinen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch währenddessen sind Thulsa und Killian aufgetaucht. Erzürnt ist Sikander als Kelsaik erschienen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kaia hat Euch jedoch versichert, dass noch nicht alle Hoffnung verloren ist. Thulsa konnte Kelsaik nicht kontrollieren. Kaia hat Euch gebeten, ein altes Artefakt zu finden und Kelsaik zu vernichten, bevor es Thulsa gelingen wird, es zu binden.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="256" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">Die Sikandari leben um Sikanders Tempel herum in Amena Quatla. Sikander ruht in einem gewaltigen goldenen Ei, wenn die Vorhut die Wahrheit gesagt hat. Sucht Sonacria im Lager an der Zerstörten Brücke auf. Sie wird wissen, was jetzt zu tun ist. Möge Kaia über Euch wachen!</Page>
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="257" prevId="2" villagerId="1008">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;? Ich hörte, dass Ihr ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Moment mal, was? Die Sikandari wecken Sikander auf? Jetzt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Oh, das kann doch nicht wahr sein! Das erklärt einiges.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sehr viele Älteste und Bedienstete haben heute Morgen Sikanders Tempel betreten. Sikander schläft in einem riesigen Ei im Süden, aber ich wette mein Gewicht in Wein, dass das Ritual im Tempel stattfindet!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht! Möget Ihr stark genug sein!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="474" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Hervorragende Arbeit, &lt;PCNAME&gt;. Sikanders Toben lässt nach. Er könnte sich vielleicht sogar von selbst erholen ... wenn man ihn in Ruhe lassen würde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isrenia, ich spüre Euch auch! Ihr wisst, was Ihr zu tun habt, nicht wahr? Was würde Isren wollen? Und zu welchem Preis?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, unterbindet das Ritual! Wenn Ihr es nicht tut, sind wir alle erledigt. Sogar ich. Mir fällt kein blumiger Segen mehr ein - aber Ihr solltet wissen, dass ich Euch bei dieser Aufgabe vertraue.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt geht, kämpft und siegt!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="474" prevId="4" villagerId="1008">
        <Page social="4">Die Zeit ist gekommen. Ich bin bereit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt; ... Danke. Ich habe es genossen, zusammen mit Euch die Welt der Sterblichen zu durchschreiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber jetzt braucht mich Sikander ... Er braucht alles, was ich zu geben habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sikander! Erinnert Euch an Isren! Erinnert Euch an ihre - unsere - Liebe zu Euch!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tut das nicht!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="5" villagerId="1088">
        <Page social="4">Ihr seht blass aus, &lt;PCNAME&gt;&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte tretet ein!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="528" prevId="6" villagerId="5009">
        <Page social="4">Verdammt sollt Ihr sein, Thulsa! Wie kann jemand so Schlaues etwas so Dummes tun?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Keine Sorge. Auch wenn Thulsa Kelsaik geweckt hat, konnte er dank Eurer Bemühungen nicht die Kontrolle über ihn behalten. Kelsaik ist eine verrückte Bestie und keine gehorsame Waffe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist eine Tragödie, und diese Bestie ist unglaublich gefährlich, aber getrennt können wir sie schlagen. Gemeinsam wären sie unaufhaltsam gewesen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure gewaltigen Bemühungen, das Leben von Kanmur und Isrenia? Ein hoher Preis. Aber Ihr habt uns Hoffnung geschenkt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Könnt Ihr ihn aufhalten, Schildjungfer?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Nein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sikander ist ein Gott der Generation meiner Eltern. Er könnte unser aller Kraft übersteigen, insbesondere in seinem verrückten Zustand.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mir fällt nur ein Relikt ein, das mächtig genug ist. Saleron, Killians und Icarunas Vater, besitzt es: eines der größten Artefakte aus den Anfangstagen unserer Welt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber Killian und Thulsa werden auch danach suchen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo ist Saleron? Kann ich dorthin gelangen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Saleron ist in einer großer Höhle in Val Elenium eingesperrt. Er wird sich nicht bereitwillig Thulsa oder Killian ergeben, aber Ihr müsst Euch beeilen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Informiert Tamur, sucht danach Frayas Hilfe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kelsaik ist eine tobende, zerstörerische Kraft. Allein Isrenias Einfluss verhindert, dass er sich Thulsa unterwirft. Kelsaik kann die Welt zerstören. In Thulsas Händen würde er auch genau das tun.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr Sterblichen besitzt Größe. Ihr habt es bewiesen. Davor hat Thulsa Angst. Kämpft tapfer und gewinnt für uns die Waffe, die wir brauchen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
