<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Der leitende Forscher in der {@Rgn:71001$$Bastion} bittet um Euren Besuch, damit Ihr eine Prophezeiung im Zusammenhang mit dem Tod des Gottes Balder entschlüsselt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="1">Es ist schon eine Weile her, &lt;PCNAME&gt;. Vielleicht erinnert Ihr Euch nicht an mich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Talente könnten ein Rätsel aufdecken, das unsere Arbeit hier in Veritas aufhält. Bitte kommt zum Sanctum Mysterium in {@Rgn:72001$$Allemantheia} und ich erkläre es Euch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;-{@LinkCreature:72#1111$$Ryshan} &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Worum geht es?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1111">
        <Page social="1">Welch Vergnügen, Euch heil zu sehen. Wie ich hörte, gibt es Thulsa nicht mehr? Gut gemacht!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun zur Sache. {@LinkCreature:71#1101$$Alais}, der Forschungsleiter der Stadt der {@Rgn:71001$$Bastion} in {@Rgn:30001$$Balders Zuflucht} erwünscht die Präsenz von jemandem mit Erfahrung in ... göttlichen Dingen, sozusagen. Da seid Ihr mir eingefallen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Balders Zuflucht?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Außerhalb von Allemantheia ist sie nicht weiter bekannt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie war das Zuhause der Götter Balder und Seren, und dort wurde Balder auch getötet. Ein wunderschöner Ort, gesegnet mit vielen Gaben der Welt, aber auch einigen Rätseln, die Alais nicht zu lösen vermag.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wozu braucht Ihr mich?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Alais macht sich großartig in einer Bibliothek, aber auf dem Feld ist er ziemlich unbrauchbar. Und Ihr auf der anderen Seite? Ihr standet den Göttern schon Angesicht zu Angesicht gegenüber.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@LinkCreature:71#1101$$Alais} hält das wohl für wichtig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bevor Ihr geht, müsst Ihr noch Eure Identität an dem Identifizierer hinter mir bestätigen. Man kann nie zu vorsichtig sein!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1446">
        <Page social="1">Ja, ich erinnere mich an Euch, wie Ihr in meinen Streit mit meiner Schwester eingegriffen habt. Wie ich hörte, habt Ihr seitdem wahre Heldentaten im Krieg vollbracht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber Ihr seid noch immer nur {@gender:ein Soldat/eine Soldatin}. Ich hingegen bin Prinzessin meines Volkes, göttlich auserwählt durch Macht und Weisheit. Was immer in {@Rgn:30001$$Balders Zuflucht} zu tun ist, kann ich erledigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr gehört auf ein Schlachtfeld und solltet nicht auf ein paar Archäologen aufpassen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Lasst mich Euch wenigstens dorthin begleiten."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Nein!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann selbst auf mich aufpassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und außerdem reise ich nicht mit dem Pegasus!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1445">
        <Page social="1">(Eine Zeile, die mit frischerer Tinte gekritzelt ist, fällt Euch ins Auge.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;("Die Sonne soll zwei erwarten: einen aus Erde und stark und eine aus der Luft und weise. Durch Macht und Weisheit werden sie die lange verlorene Hoffnung neu erwecken.")</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="71" prevId="5" villagerId="1114">
        <Page social="1">Danke!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt das nicht geöffnet, oder?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nein, Prinzessin."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als Prinzessin der Elin fließt durch mich der Wille der Göttin Seren. Wenn sie mir eine Prophezeiung oder eine Vision schickt, schreibe ich sie hier auf. Manches ist persönlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Äh, danke, &lt;PCNAME&gt;. Es wäre peinlich gewesen, wenn es in ... indiskrete Hände gefallen wäre.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="71" prevId="6" villagerId="1101">
        <Page social="1">Elsine vom Heiligen Becken erzählt mir, dass Euch die {@LinkCreature:226#1105#Ehrengrabmäler}, die von Euren Taten zeugen, wohlgesonnen waren. Das scheint Euch vielleicht schon lange her zu sein, was?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Verbindung mit diesen Ehrengrabmälern führt Euch hierher. Als der Gott Balder starb, verboten die anderen Götter den sterblichen Völkern den Zugang in seine Zuflucht. Jetzt ist dieser Bann bis auf einen Teil von Balders Zuflucht aufgehoben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um das Siegel von Balders Tempel zu brechen, brauchen wir Euch und eine weitere Person.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Prinzessin Rida?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Rida? Ja. Ich dachte mir schon, dass es entweder Rida oder ihre Schwester sei.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Beide der Schwestern sind geeignet. Ich höre, Rida ist ein bisschen eigensinnig?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie sind beide stur."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Arin ist intriganter als Rida, also fahren wir wohl besser mit Rida.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um den Tempel freizuschließen, brauchen {@gender:einen "Held/eine "Heldin} der Erde", das wäret Ihr, und einen "weisen Geist der Lüfte." Das kann Rida übernehmen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst zusammenarbeiten. Könnt Ihr sie überzeugen?</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="71" prevId="7" villagerId="1114">
        <Page social="1">Wir beide? Hmm. Das erklärt etwas, worüber ich mich gewundert habe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid im Kampf tauglich, also erlaube ich es. Ihr könnt mich schützen, bis ich es schaffe, den Tempel zu öffnen. Seren muss {@LinkCreature:71#1101$$Alais} erzählt haben, dass wir kommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie viel wisst Ihr über diesen Ort?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Er war Balders Heimat."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Nicht nur Balders Heimat sondern auch das Zuhause von Seren, der Gönnerin der Elin. Die Zuflucht ist von Serens natürlicher Schönheit und Balders Güte erfüllt. Balders eigene Schöpfungen erhalten und schützen noch immer diesen heiligsten aller geheiligten Böden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist auch eine Zielscheibe. Ein Clan der Baraka hütet ein Archiv, das vom uralten Reich der Riesen erhalten ist. Ich hörte, dass ein paar Baraka hier waren, als Balder starb.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Überlegt Euch nur, was das bedeutet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie wären ... sehr alt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">So alt, dass sie tot wären! Und was sie am Leben erhält, ist nichts im Vergleich mit dem, was den Tempel selbst erhält.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist Balders Erbe. Wenn Ihr {@Rgn:30001#Balders Zuflucht} mit mir erkundet, muss ich wissen, dass Ihr sie mit Respekt behandelt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fragt Alais, was wir tun sollen, und denkt an Respekt, hm?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="71" prevId="8" villagerId="1101">
        <Page social="1">Rida willigt ein? Vorzüglich! Elsine hatte Euch richtig eingeschätzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Zuflucht hat uns schon viel gelehrt. Wer weiß, welche Geheimnisse Balders Tempel in sich birgt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Je eher wir das Siegel des Tempels brechen, desto schneller lernen wir seine Geheimnisse kennen und sie für die Föderation einsetzen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
