<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="37" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="237" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="0">Nachdem Ihr Salerons Prüfung bestanden hattet, machtet Ihr Euch daran, die anderen Reliquienfragmente ausfindig zu machen, mit denen Kelsaik besiegt werden kann. Ihr konntet das zweite und dritte Fragment beschaffen, indem Ihr ihre Hüter besiegt habt, aber das vierte Fragment befand sich im Besitz von Killian, dem Gott des Chaos. Ihr habt Killians Festung betreten, die Villa des Narren, und ein Duell gegen den überheblichen Killian bestritten. Eine Botschaft von Thulsa unterbrach jedoch den Kampf, und Killian brach daraufhin auf, um sich um einen mysteriösen "Göttlichen Brennofen" zu kümmern. Da eines der Reliquienfragmente nicht greifbar war, hat sich Fraya zu einer riskanten Lösung entschlossen: als Ersatz die Macht des Kerns zu benutzen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="237" prevId="0" villagerId="1102">
        <Page social="1">Ein einzelnes Fragment reicht nicht aus, {@g:Sterblicher/Sterbliche}. Deswegen heißen sie ja "Fragmente".&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Striktryssir und Grigelt sind Kreaturen, die ich mit meiner Macht gesegnet habe. Aber was noch wichtiger ist, sie tragen das zweite und dritte Fragment in sich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr sie besiegen könnt, schicke ich meinen Propheten Torsten, um die Reliquienfragmente zu reinigen und Euch ihre Macht zu übertragen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="238" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="1">Wie unser Schöpfer Saleron einst sagte: Das Horn des Drachen ist die Krone seiner Macht. Könnt Ihr die Spitze dieser Pyramide erreichen, &lt;PCCLASS&gt;?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="238" villagerId="1100">
        <Page social="0">Jetzt beweist Eure Macht ... indem Ihr Striktryssir besiegt!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="238" prevId="3" villagerId="1110">
        <Page social="1">Das Fragment erstrahlt mit uralter Macht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Energie ... ist genau, was wir brauchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="235" prevId="5" villagerId="1110">
        <Page social="1">Hört die Worte des Schöpfers Saleron: Des Drachen Wut ist die Tiefe, die ihn antreibt. Könnt Ihr den Altar erreichen, &lt;PCNAME&gt;?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="235" villagerId="1110">
        <Page social="0">Setzt Grigelts Zorn Euren eigenen entgegen ... besiegt ihn!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="235" prevId="6" villagerId="1111">
        <Page social="1">Auch dieses Fragment erstrahlt vor unermesslicher Macht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Macht ... gehört Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="235" prevId="8" villagerId="1110">
        <Page social="1">Das vierte und letzte Fragment befindet sich an einem Ort, den selbst Salerons Drache nicht erreichen könnte:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In den Händen von Killian, Gott des Chaos. Wenn es Euch nicht gelingt, ihm das Fragment abzunehmen, bleiben wir machtlos gegen die große Bestie Kelsaik.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="236" prevId="9" villagerId="1110">
        <Page social="1">Dieses Teleportal bringt Euch ins Herz von Killians Unterschlupf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr bereit?</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="518" prevId="10" villagerId="1001">
        <Page social="4">Die gesamte Föderation - Männer und Frauen, Erwachsene und Kinder - trauert darüber, dass Ihr die Reliquienfragmente nicht an Euch bringen konntet. Killian mag wahnsinnig sein, aber es ist nicht mit ihm zu spaßen. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ohne alle vier Fragmente besteht keine Hoffnung, Kelsaik besiegen zu können. Ihr habt ein Fragment zu wenig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erinnert Ihr Euch an den Anhänger, den Kaidun mir gegeben hat, &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Natürlich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Beim Kartenspiel ist es nützlich einen Joker zu haben, oder?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dieser Anhänger kann als ein Joker dienen, als ein Ersatz für das vierte Fragment. Bedenkt aber die Risiken: Der Anhänger enthält einen Großteil der Kraft des Kerns. Wenn er verlorengeht, oder, noch schlimmer, gestohlen wird, wird Allemantheia nach wenigen Tagen einstürzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde Allemantheia so lange aufrechterhalten, wie ich kann. Haltet Kelsaik auf! Haltet Thulsa auf! Rächt Kaidun!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="528" prevId="11" villagerId="5009">
        <Page social="4">Ihr habt drei Reliquienfragmente beschafft ... und, wie ich sehe, hat Fraya ein großes Opfer gebracht, um das fehlende vierte Fragment zu ersetzen. Ihr habt Euch bewährt, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich könnte die Waffe zur Zerstörung Kelsaiks sofort herstellen, aber ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa hat den Göttlichen Brennofen eingenommen. Er ahnt offenbar, dass wir etwas vorhaben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Den Göttlichen Brennofen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Der legendäre Amanischmied Muhrak kann ein Gefäß herstellen, das die Macht der Fragmente birgt. Ich habe ihn vorausgeschickt, um den Göttlichen Brennofen vorzubereiten, in dem er seine wundersame Arbeit vollbringt ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... doch es war offenbar ein Fehler, ihn alleine gehen zu lassen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa hat den Brennofen in seiner Gewalt, Muhrak wird vermisst, und ich weiß nicht, ob es ihm gelungen ist, das Gefäß rechtzeitig herzustellen.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="528" prevId="12" villagerId="5005">
        <Page social="4">Muhrak? Den gibt es wirklich? Ich dachte, er sei nur eine Legende.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß jedenfalls nichts von Muhrak, aber Präfekt Biath in Habere hat uns eine Nachricht geschickt. Nur ein Lehrling konnte bei Thulsas Angriff dem Göttlichen Brennofen entkommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn überhaupt jemand weiß, was aus Muhrak geworden ist, dann dieser Lehrling. Er befindet sich unter Gahreeds Schutz in Habere.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
