<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="89" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1020">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1020">
        <Page social="4">Habt Ihr je von der Kiste des Übermuts gehört?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nein? Wirklich nicht? Haha!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, ich gebe Euch eine. Versucht es selbst! Aber hey, wartet, bis ich "öffnen" sage. Ihr wollt doch nicht eine solche Gelegenheit verpassen, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1020">
        <Page social="4">Die Kiste des Übermuts ist ein wirklich interessantes Ding. Ihr könnt damit Euer Glück auf die Probe stellen. Es muss Euch unter den Nägeln brennen, es zu versuchen, nicht wahr? Okay, nun habt Ihr die Kiste ja von mir bekommen. Es gibt unterschiedliche Kisten des Übermuts, doch darüber können wir uns später unterhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Entfacht ein Lagerfeuer, öffnet Euer &lt;b&gt;Inventar&lt;/b&gt; und macht einen &lt;b&gt;Rechtsklick&lt;/b&gt; auf die Kiste, die ich Euch gegeben habe. Dadurch öffnet sich ein Fenster, in das Ihr &lt;font color='#660000'&gt;Materialien&lt;/font&gt; legen könnt. Seid Ihr so weit? Gut! Dann versucht Euer Glück ... &lt;br&gt;&lt;br&gt;Oh, wartet ... Ich habe vergessen, Euch Material für das Experiment zu geben. Hier, nehmt dieses &lt;font color='#660000'&gt;Krymetallerz&lt;/font&gt;. Nun versucht es. Natürlich könnt Ihr auch jedes andere Material verwenden, wenn Ihr welches habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1020">
        <Page social="4">Wie lief es? Manche Kisten &lt;b&gt;verschwinden nach Benutzung&lt;/b&gt; so wie diese, aber manchmal bleiben sie für einen weiteren Versuch erhalten. Denkt daran: In einige Kisten könnt Ihr Verbrauchsgegenstände wie Tränke und Talismane, Materialien aus anderen Kisten, Verzauberungsgegenstände oder Alkahest stecken. Wenn Ihr &lt;b&gt;Erfolg habt&lt;/b&gt;, erhaltet Ihr mehr Verbrauchsgegenstände oder hochwertigere Materialien und Verzauberungsgegenstände. Nun, und wenn Euer Versuch &lt;b&gt;fehlschlägt&lt;/b&gt;, verschwindet das Material einfach. Das ist ein wenig enttäuschend. Doch es ist dennoch einen Versuch wert, vor allem, wenn man die Chance hat, den Jackpot zu knacken! Nicht wahr?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
