<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="22" huntingZoneId="33" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="233" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="233" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="0">Ich sehe vielleicht wie ein Monster aus, aber ich war einmal wie Ihr: Ein ehrenhafter Föderationssoldat, ein Amanikrieger, der diese Hallen mit Kaidun selbst erstürmt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir glaubten alle, wir könnten diesen Ort hier ohne große Mühen in Besitz nehmen. Mit der Zeit begriffen wir, dass in diesen Hallen unsere schlimmsten Albträume auf uns warteten, doch da gab es schon kein Zurück mehr.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die meisten sind komplett verrückt geworden, und einige haben sich in hässliche Monster verwandelt. Thulsa hat mich verflucht, indem er mir meinen Verstand beließ ... Damit ich erkennen sollte, wie tief ich gefallen bin.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich Euch helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ihr könnt mir nicht helfen. Mein verfluchter Körper mag lebendig aussehen, doch das tut er nur, weil meine Seele noch darin gefangen ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist meine Aufgabe, meine Kameraden von ihrem Leid zu befreien. Bitte helft mir, die {@LinkCreature:33#7#Eldritchverteidiger} zu befreien. Ich weiß genau, dass sie nicht als Thulsas Schoßhunde weiterexistieren möchten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="233" prevId="2" villagerId="1012">
        <Page social="0">Ihr könnt Euch nicht vorstellen, wie weh es tut zuzusehen, wenn sich der Körper ohne eigenes Zutun selbst verändert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was mich betrifft, so kann ich mir gar nicht mehr vorstellen, wie sich "Stabilität" anfühlt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr ihnen geholfen habt. Hier ist der Lohn für Eure Mühen. Dieser Ort mag uralt sein, aber er birgt viele Schätze.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
