<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="32" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Die Sturmebene war einst ein friedlicher Ort, doch ein eisiger Sturm hat den Hafen von der Außenwelt abgeschnitten und die Gegend mit untoten Monstern überschwemmt. Ihr seid gekommen, um den Forschern dabei zu helfen, der Ursache all dieser seltsamen Vorkommnisse auf den Grund zu gehen. Während Ihr nach den Manawellenmessgeräten des Forschungsteams Ausschau hieltet, traft Ihr auf eine Bardin, die Hilfe suchte. Sie erzählte Euch, dass eine Verschwörung sich anschickte, die Göttin Zenobia, die die Sturmebene beschützt, ihrer Kräfte zu berauben. Thulsa und seine Anhänger versuchten, Zenobias Kräfte einzusetzen, um die Untoten dabei zu unterstützen, die Sturmebene unsicher zu machen und eine Armee aufzustellen, die Acarum zerstören sollte. Ihr habt die Monster vernichtet und das Siegel der Zerstörung an Euch gebracht, um Thulsas Magie zu neutralisieren. Auch die blutigen Grabsteine, die Zenobia schwächten, konntet Ihr zerstören. Die Bardin erschien Euch daraufhin in ihrer wahren Gestalt als Göttin Zenobia, um Euch zu danken.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Erstattet Georrif in der Sturmebene der Gletscherbucht umgehend Bericht. Unterstützt die Arkanisten bei der Suche nach der Ursache für die jüngste Katastrophe und die folgenden Angriffe der Untoten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;–Oberarkanist des Mysteriums Ryshan</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="73" prevId="2" villagerId="1009">
        <Page social="4">Ich freue mich, dass Ihr gekommen seid. Soweit es sich sagen lässt, löste eine Manafluktuation entlang der Küste den verrückten Sturm aus. Er gefror das Wasser und alles, was darin war.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kennance von der Forschungsstation in der Gletscherbucht hat die Aufsicht über die Manawellenmessgeräte. Sie hat um Hilfe gebeten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="231" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Gleich nachdem wir die Messgeräte aufgestellt hatten, tauchten die Untoten auf. Ich habe noch nie so viele auf einem Haufen gesehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich mich nicht irre, ist das Thulsas Werk.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wir haben eine unserer Forscherinnen, Versa, losgeschickt, um die Aufzeichnungen der Messgeräte zu holen, die wir entlang der Küste der Eisreißerbucht aufgestellt hatten, doch sie ist noch nicht zurückgekehrt. Würdet Ihr sie suchen gehen?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="231" prevId="4" villagerId="1046">
        <Page social="4">Dem Himmel sei Dank! {@g:Ein Soldat/Eine Soldatin}!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein {@LinkCreature:31#2#Ossugonischer Eisgebieter} hat mich angegriffen, und ich musste fliehen. Wäre diese Bardin nicht gewesen, hättet Ihr nur noch meinen Leichnam gefunden. Sie spielte ihre Harfe und die Monster flohen einfach!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Leider hat der {@LinkCreature:31#2#Ossugonische Eisgebieter} mir die Manawellenkarten mit den von mir gesammelten Forschungsdaten abgenommen. Helft Ihr mir, sie zurückzubekommen? Wir brauchen diese Daten.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="231" prevId="5" villagerId="1046">
        <Page social="4">Ich danke Euch für Eure Hilfe! Meint Ihr, ich könnte Euch noch um einen weiteren Gefallen bitten?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wegen der Eisgebieter konnte ich die beiden letzten Manawellenmessgeräte nicht erreichen. Würdet Ihr sie suchen und ihre Messdaten holen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Folgt einfach dem Pfad auf den Hügel hoch. Wenn Ihr die Manawellenkarten habt, bringt sie bitte zu Matil in der Leuchtfeuergarnison. Was das Studium der Nekromantie betrifft, gibt es beim Mysterium keinen Besseren als ihn.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch um mich keine Sorgen. Ich kehre mit den Garnisonssoldaten zurück.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="231" villagerId="1046">
        <Page social="0">Wir müssen dringend wissen, was die Messgeräte aufgezeichnet haben. Ich hoffe inständig, dass Ihr sie zurückbringen könnt.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="231" prevId="6" villagerId="1047">
        <Page social="0">(Aus dem Messgerät kommt ein Leuchten und es hängt ein Stück Pergament aus ihm heraus.)</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="231" prevId="8" villagerId="1048">
        <Page social="0">(Begebt Euch diesen Pfad zum Gipfel des Hügels hoch. Ich erwarte Euch dort mit den Manawellenkarten.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Ona)</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="231" prevId="9" villagerId="1041">
        <Page social="4">Seht Ihr diesen Zyklon? In seinem Zentrum wurde Iannis, der Geliebte von Zenobia, der Göttin der Stürme, zur letzten Ruhe gebettet. Sie hält die Wasser über seinem Grab ruhig, sodass ihre Nachfahren die Gaben der See ernten können.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es ist eine traurige Geschichte."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Nicht so traurig wie das, was Thulsas Anhänger geplant haben. Sie verwenden Grabsteine, um seine Nekromantie um Iannis' Grab herum zu konzentrieren. Sie wollen Iannis zurückholen ... als einen Untoten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zenobia ließ das Meer gefrieren, um sie vorübergehend aufzuhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn wir nur mehr über Thulsas Magie wüssten, könnten wir vielleicht eine dauerhaftere Lösung finden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Da wüsste ich jemanden!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ein Forscher? Dann besteht vielleicht noch Hoffnung für die Sturmebene.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte helft mir und berichtet Eurem Forscherfreund, was geschehen ist. Vielleicht finden wir einen Weg, um Thulsa aufzuhalten!</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="231" prevId="10" villagerId="1049">
        <Page social="4">Endlich bringt mir jemand diese Messdaten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Grabsteine? Eine Bardin? Wie konnte sie überhaupt so nahe an die Eisreißerbucht herankommen? Vielleicht gehört sie zu Thulsas Spionen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ganz im Gegenteil."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Man sagte mir, jemand käme zu meiner Unterstützung. Klingt eher so, als würdet Ihr mir noch mehr Arbeit aufhalsen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich will nicht abstreiten, dass ich neugierig geworden bin. Tötet {@LinkCreature:31#14#Ertrunkene Gulabootsmänner} oder {@LinkCreature:31#15#Ertrunkene Gulaoffiziere} und beschafft mir ihr Blut, dann kann ich das Mana darin analysieren, um festzustellen, ob es stärker geworden ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="231" villagerId="1049">
        <Page social="0">Solltet Ihr mir nicht die Manawellenkarten bringen?</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="231" prevId="11" villagerId="1049">
        <Page social="4">Hmm. Eure Bardin lag richtig. Irgendetwas geht vor sich, und diese "Grabsteine" konzentrieren das Mana irgendwie.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wisst Ihr, wie man sie zerstören kann?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Schon, aber gefallen wird es Euch wohl nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seraeno der dunkle Rufer arbeitet mit den Thulsanern zusammen. Um den Onyxatem, einen schwarzen Manakern, von ihm zu bekommen, müsst Ihr Seraeno bezwingen. Den könnt Ihr dann auf dieses Siegel anwenden und so die blutigen Grabsteine zerstören.</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="231" villagerId="1049">
        <Page social="0">Habt Ihr das Blut schon beschafft?</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="231" prevId="13" villagerId="1040">
        <Page social="4">(Die schwarze Magie schwindet.)</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="231" prevId="15" villagerId="1100">
        <Page social="4">Danke! Ohne Eure Hilfe hätte ich nicht hierher zurückkehren können.</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="231" prevId="16" villagerId="1101">
        <Page social="4">Kehrt zurück und sagt meinem Volk, dass sich seine Qualen bald dem Ende nähern. Ich werde ihnen helfen, die Untoten von hier zu vertreiben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was Euch betrifft, &lt;PCNAME&gt;, so gebe ich, Zenobia, Göttin der Winde, Euch meinen Segen. Mögen Arun und Shara Euren Weg sicher erträumen.</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="231" prevId="17" villagerId="1049">
        <Page social="4">Wie bitte? Die Bardin war Zenobia? Vergesst bitte, dass ich sie eine Spionin nannte, in Ordnung?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es entwickelt sich doch recht positiv. Wenn uns Zenobia hilft, ist vielleicht schon schneller alles vorbei, als wir es zu hoffen wagten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zurück nach Acarum und berichtet Harule davon.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="73" prevId="18" villagerId="1110">
        <Page social="4">Göttliches Eingreifen, was? Nun, ich glaube daran. Vielleicht singen die Barden einmal Lieder über Euch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bis dahin habe ich hier eine Kleinigkeit für Euch von der Föderation und von uns. Ihr habt es Euch verdient.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
