<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="49" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1036">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1036">
        <Page social="1">Überall sehnen sich die Leute nach einer Verbindung zu Balders Zuflucht. Der Ort, an dem Balder für die Rettung der Welt sein Leben opferte, besitzt eine spirituelle Resonanz ... die wir ausnutzen können.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir können die Ruinen nicht wegtragen, aber die Vegetation hingegen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Versteht Ihr, wovon ich rede?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Leider ja. Ihr braucht etwas."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Stimmt genau. &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7015#-14741.8672,86906.8828,-441.2695&amp;type=1&amp;name=Klagegras"&gt;Klagegras&lt;/a&gt;&lt;/font&gt;, um genau zu sein. Diese ungewöhnliche Pflanze wächst nur neben Loks Speer, eben jener Waffe, die Lok in der Schlacht benutzte, in der er und Shakan getötet wurden. Seit diesem schicksalhaften Tag steckt der Speer dort im Boden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sammelt also einfach etwas Gras in einer Flasche, und ich beschrifte sie mit einem Knittelvers, in etwa "Das Leben erblüht auch an Orten des Todes", und wir verkaufen die Idee des Speers, indem wir einfach das Gras mähen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist zwar kitschig, aber in Kriegszeiten klammern sich die Leute an solch einen sentimentalen Mist.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="1">Seht Ihr? Gras zu sammeln, ist weitaus einfacher als einen Gott umzubringen, ... um mal ein rein zufälliges Beispiel zu bringen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt dies als Entlohnung und bringt noch mehr Gras, wenn Ihr mögt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" villagerId="1036">
        <Page social="0">Geschäfte macht der, der die Zeichen der Zeit erkennt. Also lasst uns reich werden, solange noch jeder ein Stück aus Balders Zuflucht haben möchte. Geht zu Loks Speer und sammelt etwas Gras. Was könnte einfacher sein?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
