<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="78" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Liebe{@g:r/}&lt;PCNAME&gt;, &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;ich bin in Euer Land gereist, um Hilfe für meinesgleichen auf dem Winteraschneefeld zu ersuchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte kommt zu mir. Ich würde das gern persönlich mit Euch besprechen. Aber bitte beeilt Euch, der Winter ist bald vorüber.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;- Ein {@linkcreature:63#9004#Winterabote} -</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="9004">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;, Ihr seid hier! Ich hatte befürchtet ... aber das spielt keine Rolle mehr. Bitte hört mich an.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin ganz Ohr."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Das Winteraschneefeld, unsere Heimat, ist in einen roten, blauen und gelben Bereich unterteilt und wird vom weisen Väterchen Frost regiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Bis ein falscher Väterchen Frost aufgetaucht ist und jetzt weiß keiner mehr, welcher der echte ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das rote und blaue Lager glauben, dass jeweils ihr Väterchen Frost der echte ist. (Bei unserem Volk steht die Farbe Gelb für Neutralität - wir mischen uns also nicht ein.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie komme ich ins Spiel?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="9004">
        <Page social="0">Wir vom gelben Lager haben es satt, inmitten dieses Chaos zu stehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir konnten das rote und blaue Lager zwar nicht davon abhalten, einander zu bekämpfen, aber wenigstens konnten wir sie überreden, stattdessen eine Schneeballschlacht auszutragen. Eine schöne, meist nicht tödliche Schneeballschlacht. Unser Plan - ich gebe zu er ist nicht ganz ausgereift - ist, dass der echte Väterchen Frost als Sieger aus der Schneeballschlacht hervorgehen würde. Er heißt ja nicht umsonst Väterchen "Frost"!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Mir ist noch immer nicht klar, welche Rolle ich dabei spiele."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Öffnet das Interface für die Schlachtgruppensuche und wählt das Schlachtfeld für das Winterevent aus. Ihr werdet dann zum Winteraschneefeld teleportiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Werft ein paar Schneebälle, gewinnt eine Schlacht und lasst mich wissen, ob das rote oder blaue Lager gesiegt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt daran: Es ist nur eine Schneeballschlacht, kein echter Kampf. Ihr könnt daher dort nur bestimmte Fertigkeiten verwenden. &lt;font color='FF0000'&gt;Schneebälle&lt;/font&gt; fügen nur wenig Schaden zu, doch können aufgrund ihrer kurzen Abklingzeit schnell hintereinander geworfen werden. &lt;font color='FF0000'&gt;Dreckige Schneebälle&lt;/font&gt; richten natürlich deutlich mehr Schaden an. Mit &lt;font color='FF0000'&gt;Riesenschneebällen&lt;/font&gt; könnt Ihr mehrere Ziele angreifen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eins noch: Die &lt;font color='FF00FF00'&gt;Feuerbälle&lt;/font&gt; wiederum entfernen schädliche Effekte bei Euren Verbündeten und stellen ihre LP wieder her. Sie befinden sich in Kisten.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="9004">
        <Page social="1">Danke, &lt;PCNAME&gt;! Ich werde Eure Ergebnisse zu meinen dazurechnen und schon bald wissen, wer der echte Väterchen Frost ist!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte nehmt dies als Zeichen meiner Dankbarkeit.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
