<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="9" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Ihr habt Elion geholfen, Samael zu schlagen. Ihr habt Euch den Dank der Föderation und die Hochachtung Veliks verdient. Velik sagte auch, Ihr hättet eine Prüfung bestanden. Leider hat sie nicht genauer gesagt, was sie damit meinte.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="209" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="4">All die Beweise - die Aufzeichnungen, die Lanze, die Berichte - schicken wir Leuten in Velika, denen wir vertrauen können. Der Plan ist, Samael öffentlich festzunehmen, damit alle sehen, dass niemand über den Gesetzen steht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben vor, Samael den Fluchtweg zu versperren, damit er nicht aus Velika fliehen kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glücklicherweise konnte Konsul Dougal Samaels Versteck ausmachen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="209" prevId="2" villagerId="1032">
        <Page social="10">Seid gegrüßt, &lt;PCNAME&gt;! Lang ist's her, und die jetzigen Umstände sind alles andere als glücklich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;General Samael, ein Verräter - das macht mich ganz krank!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mit Eurer Hilfe werden wir Samael selbstverständlich der Gerechtigkeit zuführen. Ihr müsst {@LinkCreature:9#2100#Kubai des Ansturms} und {@LinkCreature:9#2200#Ladek des Bluthalbmonds} beseitigen, die das Versteck im Innern von Azarels Labyrinth bewachen und uns durch das {@LinkCreature:209#1029#Teleportal} folgen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Teleportal?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Samael ist kein Narr. Unsere Arkanisten haben an seinem offiziellen Sitz in Velika die Magie aufgespürt und die Energie bis zu Azarels Labyrinth zurückverfolgt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden seinen Fluchtweg gegen ihn verwenden und diesem Wahnsinn ein Ende bereiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir treffen uns wieder, wenn alles vorüber ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="209" prevId="3" villagerId="1029">
        <Page social="0">(Dies ist das Teleportal, das Dougal Euch beschrieben hat. Ihr könnt damit in Samaels Sitz eindringen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="401" prevId="4" villagerId="1010">
        <Page social="4">Gut gemacht, &lt;PCNAME&gt;. Ihr habt meine Prüfung bestanden und Euch als wahrer Meister der Föderation erwiesen. Samaels Fall ist sehr bedauerlich - er war einst ein hervorragender Soldat. Aber er hat seine Wahl getroffen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bestimmt wird Samaels Tod die Nachkommen Loks zurückwerfen, und ihre kleine Verschwörung fällt auseinander.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch für den Augenblick seid Euch meiner Dankbarkeit und meines Respekts versichert. Ihr habt Velika gute Dienste geleistet. Ihr habt meine Stadt und vielleicht sogar mein Leben gerettet. Ich danke Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="401" prevId="5" villagerId="1008">
        <Page social="4">Gut gekämpft, &lt;PCNAME&gt;. Wenn Ihr und Elion nicht gewesen wärt, hätten wir alles verloren! Wer hätte gedacht, dass Samael einmal so enden würde? Wie kann jemand so tief sinken?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde die Kundschafter anweisen, die verbliebenen Nachkommen Loks aufzuspüren. Wenn wir ihre überlebenden Anführer vernichten können, können wir sie auch ganz und gar beseitigen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
