<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="172" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1534">
        <Page social="0">Begebt Euch zum Luftschiffdock und erstattet Bericht.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1534">
        <Page social="4">Ich weiß, dass Ihr zum Luftschiffdock müsst. Würde es Euch etwas ausmachen, für mich eine kleine Kiste mitzunehmen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist es?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Tamari hat eine juwelenbesetzte Kiste bestellt. Ich habe sie sicher verwahrt, aber mit meinem heutigen Glück sollte ich sie wohl schleunigst aus den Händen geben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt sie zu ihr, wenn ich bitten darf.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1533">
        <Page social="0">Tonas ist durchgekommen? Ich fragte mich schon, ob er mich hintergangen hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Na schön. Ich weiß, wer Ihr seid. Ihr seid dazu befugt, auf das Dock hinaufzusteigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1502">
        <Page social="4">Oh, ich bin so tollpatschig!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, hallo!&lt;BR&gt;Meine Nase trügt mich nie. Ihr riecht wie eine nette Person, also mag ich Euch. Mögt &lt;em&gt;Ihr&lt;/em&gt; mich?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hey, kann ich Euch um einen Gefallen bitten? Dieser Wind wehte einige wirklich wichtige Geheimpapiere aus meiner Tasche. Ich muss sie wiederhaben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Werdet Ihr mir helfen?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1502">
        <Page social="4">{@gender:Mein Held/Meine Heldin}! Es wäre eine Katastrophe gewesen, wenn diese Seiten von unserem Feind gefunden worden wären ... oder von ihr.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, geht Ihr auch an Bord des Himmelskreuzers?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Allerdings."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Das ist toll! Ihr seid toll! Wir stürzen uns gemeinsam ins Abenteuer!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet Rafe Bericht erstatten. Wir sehen uns in der Luft!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" villagerId="1502">
        <Page social="0">Wo sind die restlichen Seiten?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="5" villagerId="1503">
        <Page social="4">Ihr seid {@gender:der letzte Soldat/die letzte Soldatin} auf der Liste. Gut!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte bringt die Liste zu Maribel. Oh, und dank Euch werden bald die Vorräte aufgeladen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="63" prevId="7" villagerId="1566">
        <Page social="4">Ausgezeichnete Arbeit. Viel Glück bei Eurer Mission.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
