<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="7" huntingZoneId="87" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870701'/&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt Rahto, den Anführer der Orkaner, ausfindig gemacht und ihn bezwungen. Anschließend habt Ihr Rahtos rotes Herz zu Arin gebracht, sodass es vollständig vernichtet werden konnte.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="87" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">&lt;img src='img://__Quest_Mission.870701'/&gt;&lt;BR&gt;Ich habe eben gesehen, wie ein riesiger Orkaner den Hügel im Westen hinaufgegangen ist, gefolgt von einem unserer Leute!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, das muss dieser Rahto sein, nach dem Ihr gesucht habt. Er ist jedoch nicht der einzige Orkaner in diesem Gebiet, Ihr werdet Euch also durchkämpfen müssen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="87" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="4">Oh, &lt;PCNAME&gt;, Ihr seid es.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich fürchte, ich habe versagt. Es war nicht Rahto.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich dachte, dass es Rahto sei. Daher habe ich in dem Kampf alles gegeben. Und dabei war es nicht einmal Rahto! Nun habe ich nicht mehr genug Kraft für den richtigen Kampf!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verdammt! Ich wollte Rahto unbedingt mit meinen eigenen Händen bezwingen ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr habt Euer Möglichstes getan."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ich ... weiß das zu schätzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Punkt ist, dass ich nun mit Sicherheit weiß, wo Rahto ist. Wenn Ihr diesem Weg über den Hügel folgt, werdet Ihr auf einen Späher der Popori namens Belgun treffen. Rahto ist gerade an Belgun vorbeigekommen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hört mir zu, &lt;PCNAME&gt;! Ich weiß, ich habe Euch wie eine Anfängerin behandelt, aber ich habe gesehen, wozu Ihr fähig seid. Ihr könnt Rahto aufhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte, Ihr seid unsere einzige Chance. Bezwingt Rahto und stellt den Frieden von Pora Elinu wieder her!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="87" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Arme Mirvan. Sie hat im Kampf gegen Rahto wirklich alles gegeben - und dabei war er es nicht einmal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich die Orkaner richtig einschätze, wird sich Rahto vermutlich im Kreise seiner Untergebenen verstecken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch es reicht nicht aus, ihn zu töten. Ihr müsst den Stein beschaffen, den er gegessen hat - er ist die Quelle seiner Macht. Wenn er nicht zerstört wird, wird er in den Händen - oder im Schlund - eines anderen enden und all das wird sich an einem anderen Ort wiederholen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr Rahto beseitigt und den Stein zu Prinzessin Arin bringt, wird sie sich um den Rest kümmern. Viel Glück!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="87" prevId="4" villagerId="1030">
        <Page social="4">Das ist also die Quelle von Rahtos Macht? Nun nicht mehr. Pora Elinu wird wieder ein Paradies sein, das schwöre ich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß nicht, wie ich Euch danken kann, &lt;PCNAME&gt; ... Dies scheint nur eine kleine Geste zu sein, verglichen mit dem, was Ihr für uns getan habt. Bitte nehmt es dennoch als ein Zeichen unserer Dankbarkeit für die Rettung von Pora Elinu an.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="87" villagerId="1030">
        <Page social="0">Ihr müsst Rahto besiegen, um Pora Elinu zu retten.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
