<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Als Ihr Interesse an den Allianzen zeigt, stellt Euch Korino den Allianzmitgliedschaftswerbern vor.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Wie es bei den meisten Geheimnissen so ist, weiß auch jeder über unser geheimes Forschungsgelände Bescheid. Einige Machtzentren haben Allianzen außerhalb der Herrschaft der Föderation geschlossen, um den Abbau und Vertrieb von Noktenium zu kontrollieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Machtzentren streben nach einem Einschlussbereich mit eigenem Zugang zu Noktenium. Es hat noch niemand versucht, diesen hier zu beschlagnahmen, daher müssen sie wohl eigene Einschlussbereiche gefunden haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ihr möchtet einer Allianz beitreten? Ich bin Experte für Noktenium, nicht für Allianzen. Aber wenn ich mich Euch so vom Leib schaffen kann, dann kann ich Euch in die Städte schicken, wo die Allianzen zusammenkommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trefft Euch mit einem Rekrutierer in Velika, Allemantheia, oder Kaiator. Ich bin sicher, dass sie Euch liebend gerne für ihre machthungrigen Gruppen gewinnen würden. Für welche Allianz interessiert Ihr Euch?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ich gab Euch eine Schriftrolle für Velika. Teleportiert Euch dorthin und stellt Robenit Eure Fragen zum Freihandelskollektiv.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Ihr besitzt eine Schriftrolle für Allemantheia. Ihr könnt Euch dorthin teleportieren und Lasri Eure Fragen zur Union der Erleuchtung stellen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="151" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Benutzt die Teleportschriftrolle für Kaiator und stellt Donnelly Eure Fragen zum Eisernen Orden.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="220044">
        <Page social="4">Seid Ihr an einer Allianz interessiert?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gildenmeister können einer Allianz sofort beitreten, die ganze Gilde profitiert davon. Gildenmitglieder können den Gildenmeister nur bitten, eine weise Wahl zu treffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Habt Ihr eine Präferenz? Ich bin sicher, dass Euren Gildenmeister diese Information interessiert.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="220046">
        <Page social="4">Oh, Ihr seid daran interessiert, einer Allianz beizutreten?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Gildenmeister kann ich sofort anmelden. Aber Gildenmitglieder sollten Ihre Präferenzen mit ihrem Gildenmeister besprechen. Jeder Gildenmeister wird dankbar für solch hilfreiche Informationen sein.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="84" prevId="3" villagerId="220045">
        <Page social="4">Interesse, einer Allianz beizutreten?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nur Gildenmeister können sofort beitreten. Gildenmitgliedern rate ich, mit Eurem Gildenmeister zu besprechen, welcher Gilde Ihr beitreten sollt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
