<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="6" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ihr wurdet in die Wälder der Vergessenheit geschickt, um zu helfen, die Bastion Loks auszukundschaften. Doch Ihr kamt zu spät und Hendry hatte den Trupp bereits losgeschickt. Ihr versuchtet, ihn einzuholen, fandet aber nur noch die Leichen der Beteiligten ... und einen einzigen Überlebenden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Mission war gescheitert, doch der Späher gab Euch seine Aufzeichnungen und schwor, nie wieder in den Dienst zurückzukehren. Hendry nahm die Notizen dankbar entgegen und entschied, den Deserteur ungestraft ziehen zu lassen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben entschieden, die Bastion Loks zu unterwerfen und ihren nekromantischen Plänen damit hoffentlich ein Ende zu setzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meldet Euch bei Präfekt Daven in Holzhausen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="60" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Isla spricht in den höchsten Tönen von Euch, &lt;PCNAME&gt;. Dass Ihr die Nachkommen Loks dazu gebracht habt, so frei zu sprechen, war eine hervorragende Leistung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet {@LinkCreature:203#1007#Hendry} drüben am Vorhutposten. Er befehligt den Trupp, der die Bastion Loks ausspähen soll, und ich möchte, dass Ihr Euch daran beteiligt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Für Valkyon!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="203" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Wir kommen näher. Ich spüre es. Wir werden den Kultisten einen schweren Schlag versetzen und sie ausschalten. Aber um das zu tun, müssen wir erst ihre Basis finden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe einen Spähtrupp losgeschickt, warte aber noch auf ihren Bericht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr Weg führt durch das Tal der Bestien. Haltet nach ihnen Ausschau, aber seid vorsichtig. Wir dürfen die Nachkommen Loks keinesfalls auf unsere Pläne aufmerksam machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1026">
        <Page social="0">(Dies ist eine Späherin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr erkennt die Spuren eines heftigen Kampfes.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1027">
        <Page social="0">(Noch ein Späher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Leiche ist mit grausamen Wunden übersät.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1034">
        <Page social="0">(Noch ein toter Späher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seine Leiche ist von Blutspritzern bedeckt.)</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="203" prevId="5" villagerId="1033">
        <Page social="4">Nein. NEIN! Weg von mir! Nicht ich auch noch. NICHT ICH AUCH NOCH!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ganz ruhig. Was ist denn passiert?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hier, nehmt das! Das sind die Aufzeichnungen aus der Bastion. Wir konnten dort eindringen, aber wir wurden entdeckt. Wir rannten um unser Leben, aber leider nicht schnell genug.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt die Aufzeichnungen zu Hendry. Soll er doch damit machen, was er will! Ich gehe jedenfalls nicht mehr zurück - nie wieder!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="203" prevId="8" villagerId="1007">
        <Page social="4">Was? Tot?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verdammt! Ich war mir so sicher, dass sie keine Aufmerksamkeit auf sich ziehen würden - Euch ist das ja offensichtlich gelungen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und was Ausdan angeht ... Jeder hat eine Belastungsgrenze, &lt;PCNAME&gt;. Wenn wir hier fertig sind, werde ich ihn für im Einsatz gefallen erklären.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr Euch dieser Sache angenommen habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="203" villagerId="1007">
        <Page social="0">Hmm?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
