<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="34" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="83" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="83" prevId="0" villagerId="1012">
        <Page social="4">Das wirtschaftliche Überleben von Ödfels hängt vom Handel mit Eldritchscherben ab. Wir möchten den Handel diversifizieren, aber Allemantheia zahlt so gute Preise für die Scherben, dass nichts anderes so profitabel sein könnte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jedoch versiegen die Vorkommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben jemanden den Eispfad entlang geschickt, um nachzusehen. Würdet Ihr mit Dio sprechen? Findet heraus, ob ein anderes Gebiet für den Abbau in Frage kommt.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="234" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="4">Ja, sicher. Jeder will wissen, wo das nächste Vorkommen liegt. Ehrlich gesagt sind unsere jetzigen Minen fast leergeräumt, aber die Ebene sieht vielversprechend aus.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, nehmt meinen Bericht. Darin wird alles erklärt. Aber gebt Acht, die Junaidar würden Euch für diesen Bericht die Kehle aufschlitzen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="83" prevId="3" villagerId="1012">
        <Page social="4">Das ist schlecht. Diese Vorschläge liegen noch tiefer im Territorium der Wendigos. Wir würden mehr kämpfen als graben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt den Bericht zu Prätor Nunahd und hört, ob er es für möglich hält.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir wählten dieses Leben, um uns selbst zu prüfen. Ich hoffe nur, dass wir uns an diesem Bissen nicht verschlucken werden oder daran ersticken!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="83" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="4">Hm. Möglich: ja. Wünschenswert: nein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Wendigos stellen eine andere Gefahr dar als die Junaidar. Kämpfen wir nur wegen des Bergbaus, werden wir viele Leben verlieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, der Magistrat hat gesprochen. Ich lasse die Truppen mobilisieren.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
