<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0">Klaon hatte die Vision eines Rituals im Narbenwald, also hat er Euch um Hilfe gebeten. Er hat von einem Ritual neben einer Reihe von schwebenden Steinen gesprochen, das von merkwürdigen Eindringlingen durchgeführt wird. Er wusste zwar den Namen des Anführers - Garkior - aber nicht, warum sie sich im Narbenwald aufhielten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Klaon hat Euch ausgesandt, um die Steine zu zerstören und diesen Garkior zu töten. Das habt Ihr getan und seid zu Klaon zurückgekehrt. Er meinte, die Vision sei nun zwar verblasst, aber er sei sich sicher, dass die Sache noch lange nicht ausgestanden sei. Ihr habt nun auch den Namen Eurer neuen Feinde in Erfahrung gebracht: die Nachkommen Loks.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="202" prevId="0" villagerId="1011">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt;! Klaon wünscht Euch zu sehen. Ich glaube, er war auf dem Weg zu Arons Lager!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="202" prevId="2" villagerId="1024">
        <Page social="4">Danke, dass Ihr gekommen seid, &lt;PCNAME&gt;. Es stehen Ereignisse bevor, die meinen Horizont etwas übersteigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin nur ein einfacher Dorfarkanist. Wenn ich Führung brauche, halte ich inne und lausche dem, was der Traum zu sagen hat. Im Traum sah ich den Narbenwald ... und Eindringlinge dort.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wer waren sie?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ich bin mir nicht ganz sicher. Sie führten ein Ritual um eine Reihe schwebender Steine durch. Sie stellten {@LinkCreature:2#209#Wirbelscherben} auf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Fragmente schienen ... hungrig. Ich sah, wie ein jedes von ihnen Tentakel ausstreckte und dem Wald seine Energie entzog. Eine Gestalt schien das Ritual anzuführen. In meiner Vision hörte ich seinen Namen - {@LinkCreature:2#259#Garkior}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Haltet ihn auf und zerstört diese Scherben!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="202" prevId="3" villagerId="1024">
        <Page social="4">Solche Kreaturen habe ich noch nie gesehen, und ich habe auch noch nie von irgendwelchen Gruppen gehört, die sich die Nachkommen Loks nennen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Bild verblasst. Ich hoffe, Ihr könnt durch Eure Anstrengungen diesem Wahnsinn ein Ende machen, aber ich fürchte, das ist erst der Anfang.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bleibt wachsam, &lt;PCNAME&gt;, mein Dank begleitet Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="202" villagerId="1024">
        <Page social="0">Ich frage mich, was diese Scherben wohl aus dem Wald holen ... Und warum nehmen sie es?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fragen über Fragen. Wenn Ihr zurück seid, wissen wir hoffentlich die Antworten.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
