<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="89" huntingZoneId="72" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Verdächtiges Beschwörungsgemurmel]&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es liegt eine geheimnisvolle Energie in der Luft. Geht zu dem geheimnisvollen Kareras in der Nähe der Plattform in Allemantheia.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="72" prevId="2" villagerId="1169">
        <Page social="0">Hmmm ... Ich spüre die Seele eines Meisters, aber ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr wollt noch mehr erreichen, nicht wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es gibt viele verschiedene Wege im Leben, doch immer rechtschaffen sein zu wollen, macht Euch blind für andere Aspekte des Lebens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Möchtet Ihr mehr darüber erfahren? Geht nach Agora und besucht Erigar. Er wird Euch sagen, wie Ihr ein lohnenswerteres Leben führen könnt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="72" prevId="3" villagerId="1158">
        <Page social="0">Ein lohnenswerteres Leben, ja?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn man immer nur tut, was andere einem sagen, wird das Leben schnell eintönig. Das gilt für Sterbliche genau so wie für Götter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Recht und Gesetz sind nur die Mittel, die sich die Starken haben einfallen lassen, um über die Schwachen zu herrschen. Leute mit Euren Talenten sollten sich von niemandem sagen lassen, was sie zu tun und zu lassen haben. Weder von Sterblichen noch von Göttern oder sonst wem!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das sind harte Worte, ich weiß. Aber seid Ihr es denn nicht müde, Euch herumschubsen zu lassen? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja, das bin ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Hier ist die Wahrheit, wie Ihr den Fesseln entkommen könnt, die uns die Götter angelegt haben.&lt;BR&gt;&lt;B&gt;Macht eine &lt;font color='#FF0000'&gt;Gesetzlosenerklärung&lt;/font&gt;&lt;/B&gt;, in der Ihr verkündet, dass Ihr über den kleinlichen Gesetzen von Sterblichen und Göttern steht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gesetzlose können angreifen und angegriffen werden. Ich bin mir sicher, das ist genau das, was Ihr wollt. Auf dass die Starken überleben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es gibt nur eine kleine Ausnahme: Diejenigen, die unter dem direkten Schutz von Seren oder anderen Göttern stehen. Aber das sind nur Lappalien - kleine Rundungsfehler, wenn Ihr so wollt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Erzählt mir mehr!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Je mehr Gesetzlosenerklärungen Ihr macht und in je mehr Kämpfe Ihr verwickelt werdet, desto weiter steigt Eure Verrufenheit. Je nachdem, wie verrufen Ihr seid, zieht Ihr möglicherweise den Zorn der Götter auf Euch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber das ist nur ein kleiner Preis für die Freiheit, würde ich sagen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mithilfe dieses Fertigkeitenbuchs könnt Ihr Euch den Rest zusammenreimen. Denkt dran, &lt;PCNAME&gt;. Ihr habt die Wahl!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
