<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="26" huntingZoneId="18" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="218" prevId="0" villagerId="1005">
        <Page social="4">Eine unserer Archäologinnen - sofern man sie als Archäologinnen bezeichnen kann - ist wieder davongelaufen. Nema ist unverantwortlich. Ich sehe nicht ein, warum ich mich darum kümmern sollte, in welcher Art Schlamassel sie dieses Mal wieder steckt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit {@LinkCreature:218#1022$$Mirak} und findet heraus, ob er sie irgendwo hingeschickt hat.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="218" prevId="2" villagerId="1022">
        <Page social="4">{@LinkCreature:218#1007#Nema}, sagt Ihr? Ich kenne sie, und zwar besser als mir lieb ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nein, sie ist nicht hier. Trotz all meiner Warnungen hat sie sich wieder davongeschlichen. Wenn sie nicht schon tot ist, bringe ich sie eigenhändig um.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo könnte sie hingegangen sein?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Sie ist sicher zum Tithustempel. Sie läuft immer einfach davon, sobald niemand hinsieht. Es gibt drei Dinge, die ich wirklich am meisten hasse: Kultisten, Skorpione und Nemas Neugier!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr sie finden wollt, seid Ihr auf Euch selbst gestellt. Ich habe genug von ihr.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="218" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Mirak kann jemanden nicht ausstehen? Das ist wirklich schockierend! Dann bin ich ihm wohl ein besonderer Dorn im Auge.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Trotzdem verstehe ich nicht, warum er annimmt, ich bliebe im Lager, wenn ich draußen solche Untersuchungen machen kann!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
