<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="56" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="256" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="256" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="4">Im Südosten befindet sich mindestens eine komplette Kompanie Devaner. Späher von Atel Akaad - sie haben uns den Weg nach Amena Quatla abgeschnitten. Tötet einige von ihnen. Durchsucht ihre Ausrüstung nach Hinweisen über ihre Befehle.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ein Forscher, Casias, beschattet sie. Beratet Euch mit ihm über das, was Ihr herausfindet.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="256" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Nur die Tapfersten bereisen im Moment diese Straßen. Wir haben Geschäftliches zu besprechen? Ah, die Devaner.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Ringe gehören Killian, was den zusammengewürfelten Haufen Soldaten hier in Dakonankreuzung erklärt. Dem Gott des Chaos reicht es nicht, mit einer Farbe zu malen, wenn er Dutzende verwenden kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch sie sind reine Späher. Was die Frage aufwirft: Wo befindet sich ihre Hauptstreitmacht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde es Keallach sagen. Ihr warnt Denmar im Schwarzquelllager.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="256" villagerId="1014">
        <Page social="0">Diese Devaner müssen irgendwelche Beweise für ihre Befehle bei sich tragen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tötet die Schicksalsformer und Mäher im Osten und nehmt alles, was Ihr bei ihren Leichen findet, an Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="256" prevId="3" villagerId="1008">
        <Page social="4">Atel Akaad also?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was wollen sie mit der Blasphemie, die diese Federköpfe begehen, anfangen?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
