<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="4" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Castanica verwendet Durignit für die magischen Schilde sowie die berühmten leuchtenden Lichter, deswegen wurdet Ihr nach Fyrkuppe geschickt, als die Vorräte knapp wurden. Ihr habt entdeckt, dass die untoten Schrecken die Mine, in der das Durignit abgebaut wird, besetzt haben. Ihr habt etwas Durignit beschaffen können, aber die Untoten bedrohen die Minen von Fyrkuppe nach wie vor.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="61" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="5">Seht Ihr all diese roten Lichter? Wird alles von Durignit gespeist, derselben Substanz, durch die sich Castanica vor Angriffen schützt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt die Gerüchte wahrscheinlich gehört, &lt;PCNAME&gt;, warum es also verbergen: Wir haben fast kein Durignit mehr.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bevor wir die ganze Stadt in Panik versetzen, seht Euch diese Liste an, sie enthält ... nennen wir sie mal ... "alternative Lieferanten."</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="5">Durignit? Das ist mal was Neues. Aber ich nehme an, Ihr seid nicht wirklich wegen irgendeinem vulkanischen Zaubergestein hier. Ihr habt sicher ... andere Bedürfnisse, oder?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ehrlich gesagt, wirklich nur das Durignit."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hmpf. Und Ihr seht sonst nichts ... das Euch heiß genug erscheint?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wirklich! Es geht mir nur um das Durignit."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Schade eigentlich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe ein paar Brocken davon hier ... sozusagen eine Aufmerksamkeit von einer alten Flamme.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und ich habe die Gerüchte gehört, wie alle anderen auch. Wenn Eure Auftraggeber ihr Versorgungsproblem gelöst haben, bekomme ich alles zurückgezahlt. Und zwar doppelt!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1042">
        <Page social="0">Durignit? Wenn Ihr mich das fragt, dann muss an den Gerüchten wohl etwas dran sein, oder? Wir haben bald kein Durignit mehr, was bedeutet, keine Schilde, was wiederum bedeutet ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Natürlich! Nehmt alles, was ich habe! Ich muss eine Karawane vorbereiten. Wenn in Castanica die Lichter ausgehen, werde ich nicht hier bleiben und zusehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1038">
        <Page social="0">Ich wusste, dass jemand wegen des Durignits kommen würde. Ich dachte nur nicht, dass Ihr es sein würdet, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe eine kleine Menge. Ich weiß nicht, ob Euch das weiterhilft, aber ... eine gute Sache unterstütze ich immer gerne!</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="61" prevId="2" villagerId="1100">
        <Page social="4">Seht, &lt;PCCLASS&gt;, ich brauche das Durignit für meine Lichtinstallationen. Ohne sie wäre das hier ja nur ... Velika!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber die Schilde der Stadt gehen natürlich vor.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt, was ich habe. Ich liebe meine Stadt zu sehr, als dass ich sie unbeschützt sehen möchte. Aber was werdet Ihr tun, wenn diese aufgebraucht sind?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="61" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">Das sollte für einige Tage reichen ... Vielleicht sogar für eine Woche, wenn wir sparsam damit umgehen. Doch das ist keine dauerhafte Lösung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So langsam finden die Leute heraus, dass Castanica nicht so sicher ist, wie es den Anschein hat. Wir brauchen eine richtige Lösung. Das bedeutet, jemand muss nach Fyrkuppe gehen und nach der Mine sehen. Fragt Dada, den Vorarbeiter, wie es kommt, warum wir keine Durignitlieferungen bekommen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="61" villagerId="1001">
        <Page social="0">Wir brauchen dieses Durignit, &lt;PCNAME&gt;. Es sei denn, Ihr wollt, dass in Castanica die Lichter ausgehen und die Schilde wirkungslos werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="204" prevId="7" villagerId="1119">
        <Page social="5">Ihr da! Hier ist Betreten verboten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Welchen Teil von "Notfallbeschränkung" kann man denn missverstehen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr wollt doch nicht, dass sie Euch kriegen, oder?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wen meint Ihr denn mit 'sie'?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Na, die Untoten natürlich! Sie haben die Mine eingenommen. Sie haben ein paar meiner besten Leute geschnappt und ... umgedreht. Und ein paar andere sind ganz verschwunden. Moment mal ... Ihr seid doch von der Föderation! Ihr könntet helfen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zwei Minen, ja? Sucht zuerst die &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#95358.7734,52169.5352,2236.8047&amp;type=1&amp;name=Mine von Delthin"&gt;Mine von Delthin&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; und dann die &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=7004#98148.4609,51347.4570,2173.8384&amp;type=1&amp;name=Mine von Tansin"&gt;Mine von Tansin&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Findet meine Leute und bringt in Erfahrung, was los ist!.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1125">
        <Page social="5">(Die Lore ist leer.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1126">
        <Page social="5">(Auf dem Boden der Lore liegen Knochenfragmente.)</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1127">
        <Page social="0">(Darin liegen zerbrochene Schaufeln und Spitzhacken.)</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="204" prevId="9" villagerId="1128">
        <Page social="0">(Durignitfragmente bedecken den Boden der Lore.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1129">
        <Page social="5">(Auf dem Namensschild steht "Eigentum der Fyrkuppe-Minengesellschaft")</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1130">
        <Page social="5">(In dem Anhänger befindet sich das Bild einer Frau.)</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1131">
        <Page social="5">(Das Tagebuch ist mit Blut getränkt und unleserlich.)</Page>
    </Text>
    <Text id="17" huntingZoneId="204" prevId="10" villagerId="1132">
        <Page social="5">(Das ist ein Familienporträt.)</Page>
    </Text>
    <Text id="18" huntingZoneId="204" prevId="14" villagerId="1119">
        <Page social="5">Sie sind alle tot? Ich ... dachte eigentlich, ich sei auf die Nachricht vorbereitet. Gebt mir einen Moment ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gut, zurück zum Geschäft. Ich kann diese Gegenstände zu den Familienmitgliedern bringen - bei jenen, die eine Familie hatten. Ich kann um die Toten trauern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich vermute, dass Euch das vermisste Durignit und nicht die verschwundenen Minenarbeiter hierher geführt haben. Es ist irgendwo da unten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich raten müsste, würde ich vermuten, dass die Devanerkriegsgolems und die Gefallenen Devanerbeschützer es an sich genommen haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="19" huntingZoneId="204" villagerId="1119">
        <Page social="0">Wenn sie alle tot sind, dann versucht zumindest, etwas mitzubringen, das ihre Familien begraben können.</Page>
    </Text>
    <Text id="20" huntingZoneId="204" prevId="18" villagerId="1119">
        <Page social="4">Genug Durignit, um Castanica über Monate mit Energie zu versorgen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isolda kann sie verteilen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Castanica wird seine Schilde wiederhaben, und all die roten Lichter ... ich werde eines Tages selbst dorthin kommen. Ich habe schon so viele Geschichten gehört ...</Page>
    </Text>
    <Text id="21" huntingZoneId="204" villagerId="1119">
        <Page social="0">Durignit macht äußerlich nicht viel her, aber außerordentlich mächtig.</Page>
    </Text>
    <Text id="22" huntingZoneId="61" prevId="20" villagerId="1001">
        <Page social="5">Wir machen uns sofort an die Arbeit, &lt;PCNAME&gt;. Wir können Kaias Schwert dazu bringen, die Mine einzunehmen und die Untoten zu vertreiben. Dann ist die Versorgung mit Durignit gesichert, das ist das Allerwichtigste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja, ja, natürlich. Das Leben der Minenarbeiter ist auch wichtig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt Ihr an all das Durignit, das wir uns geborgt haben? Sagt Ihr allen, dass wir sie bald entschädigen werden?</Page>
    </Text>
    <Text id="23" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1029">
        <Page social="5">Ich kann geduldig sein. Das ist eine Tugend, oder nicht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Viele Tugenden werden überbewertet, aber Geduld ... Geduld mag ich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich mein Durignit zurückbekomme, werdet Ihr es ... persönlich liefern?</Page>
    </Text>
    <Text id="24" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1042">
        <Page social="4">Würden die Karawanen pünktlich ankommen, wäre ich gar nicht mehr hier, &lt;PCNAME&gt;. Und jetzt sagt Ihr, es gäbe nichts, weswegen man sich Sorgen machen müsse.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich lasse meine Taschen vorsorglich gepackt.</Page>
    </Text>
    <Text id="25" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1038">
        <Page social="4">Tja, ich hätte gern mein Durignit wieder, aber diese armen Minenarbeiter!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Vorgesetzten scheinen sich sehr über das Durignit zu freuen, aber sie müssen sich vermutlich nicht mit den trauernden Familien abgeben, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="26" huntingZoneId="61" prevId="22" villagerId="1100">
        <Page social="4">Verzögerungen, Ausreden, Verzögerungen, Ausreden ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Untote haben die Minen übernommen" ... Wer soll das glauben? Vermutlich hat sich ein Versorgungsoffizier auf dem Schwarzmarkt eine goldene Nase verdient ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin durchaus froh, dass diese Stadt in Sicherheit ist, aber ich kann diese Lichtskulptur erst fertigstellen, wenn Eure Vorgesetzten mir das Durignit ersetzen, das ich ihnen in einem Anfall von unklugem Patriotismus geliehen habe.</Page>
    </Text>
    <Text id="27" huntingZoneId="61" prevId="23" villagerId="1001">
        <Page social="5">Auch wenn sie den Zusammenhang nicht verstehen, bin ich froh, dass Ihr es tut, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt das Durignit zurückgeholt, und das ist das Wichtigste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier habt Ihr ein Zeichen unserer Anerkennung - etwas, das Euch an Castanica erinnern soll.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
