<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="5" huntingZoneId="191" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="191" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="0">Rhodos suchte einen Weg, um die Parthianer von der Magie der Erzdevaner zu befreien. Tirene, Forscher des Mysteriums und Mitglied der Vorhutinitiative, untersuchte ein Siegel der Erzdevaner und sagte, dass es vielleicht möglich sei, die Parthianer zu retten. Rhodos schwor Durion Rache.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="191" prevId="0" villagerId="2108">
        <Page social="4">Jitts letzte Worte ändern alles. Wir können die Parthianer nicht einfach abschlachten. Wir müssen einen anderen Weg finden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kenne mich nicht aus mit Magie. Findet jemanden, der das tut, und bringt mir die Antwort, die ich brauche.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="191" prevId="2" villagerId="2109">
        <Page social="4">Wenn sich der Zauber der Erzdevaner kurz vor dem Tod löste, sind wir vielleicht in der Lage, ihn in großer Zahl zu entfernen. Es muss einen Schwerpunkt geben, irgendwo. Das ist der Schlüssel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Siegel! Untersucht einige der anderen gefallenen Parthianer. Sammelt alles ein, was fehl am Platz zu sein scheint.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="191" prevId="3" villagerId="2109">
        <Page social="4">Eine bösartige Macht ruht darin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gebt mir einen Moment, um es zu untersuchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="191" prevId="4" villagerId="2109">
        <Page social="4">Ich bin ein Arkanist, aber kein Soldat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Magie, die jemanden in einen Demokronen transformiert, kann nicht gelöst werden. Doch wir könnten diese armen Leute von den Erzdevanern befreien.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mit der Hilfe der Baraka müssen wir es versuchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="191" prevId="5" villagerId="2108">
        <Page social="4">Ich verstehe die Magie nicht, aber ich habe Tirene verstanden. Es könnte noch Hoffnung geben für mein Volk.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Durion wird dafür bezahlen, dass er meine Brüder gegen mich ausgespielt hat!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
