<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="11" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0">Ratsmitglied Teel erzählte Euch von Elions Vermutungen über den Verdorbenen Schlund und schickte Euch zur Erkundung aus. Auf dem Weg dorthin halft Ihr dabei, Vorräte aus einem abgestürzten Luftschiff zu bergen und rettetet die Pilotin vor Orkanern.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="4">Elion und ich machen uns Sorgen um die Dämonen im Verdorbenen Schlund. Es ist ein gefährliches Gebiet, das nur schwer abzusichern ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich sende Euch dorthin, um nach Elion zu suchen, &lt;PCNAME&gt;, aber helft auch sonst jedem, auf den Ihr trefft.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@linkcreature:64#1033$$Bipi} kümmert sich um die Vorräte für unsere Außenposten. Sprecht mit ihr, bevor Ihr loszieht, und Sie wird euch ausrüsten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1033">
        <Page social="4">&lt;PCCLASS&gt;, ich muss Euch mit schlechten Neuigkeiten begrüßen. Unser Luftschiff mit Vorräten ist abgestürzt und wir haben den Kontakt zur Pilotin verloren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;{@linkcreature:213#1007$$Chione} ist schlau und erfindungsreich, aber keine Soldatin. Wir stellen bereits eine Einsatzgruppe zusammen, aber Ihr seid jetzt schon hier. Folgt der Straße gen Osten und dünnt die Reihen der Orkaner der Düsteren Klaue aus. Bergt alle Vorräte, die Ihr auf der Suche nach Chione finden könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Warum steht Ihr noch hier herum?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Endlich ein freundliches Gesicht!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es war ein Routineflug, bis zur Explosion. Nach dem Absturz sprangen Terronen aus dem Wrack. Die standen definitiv nicht auf der Passagierliste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde hier bei den Vorräten, die Ihr geborgen habt, warten. Den Orkanern scheint es zu genügen, mich zu beobachten. Bis jetzt zumindest ...</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" villagerId="1007">
        <Page social="0">Seid vorsichtig, &lt;PCCLASS&gt;. Diese Orkaner sind mehr, als sie den Anschein machen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Helft mir, diese Vorräte einzusammeln, und wir können reden.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
