<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="37" huntingZoneId="54" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="254" prevId="0" villagerId="1037">
        <Page social="4">Vor sehr langer Zeit schuf Isren einen Garten für sich und ihre Tochter im Zwielichttal. Nach Isrens Tod ließ die betrübte Icaruna ihre Macht in die Immerblüte einfließen und pflanzte sie in den Garten. Danach war Icaruna nie mehr so wie vorher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Blüte enthält mächtige göttliche Magie, die das Land mit einer ewigen Erneuerung versieht - was das Feendickicht unsterblich macht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Versteht Ihr jetzt, warum sie so wichtig ist? Seid Ihr bereit, die Argonen zu vertreiben?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sterbliche können nicht einfach so den Garten im Zwielichttal betreten. Ihr braucht einen Schlüssel. Was für einen? Um den Garten unserer Göttin zu öffnen, benötigt Ihr ein Feengedicht in drei Teilen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Könnt Ihr es mir beibringen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Nur den ersten Teil. Ihr müsst die Akolythen Gasrau und Maipi in der Laube aufsuchen, um den Rest zu erfahren. Seid Ihr bereit? Dann passt auf und merkt Euch Folgendes:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Saat wurzelt,&lt;BR&gt; Ranken ranken&lt;BR&gt; Leben erblüht, ohne Schranken&lt;BR&gt; Auf Isrens Tränen kein langes Warten,&lt;BR&gt; Im Garten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="254" prevId="2" villagerId="1035">
        <Page social="4">Anther schickt Euch? Der Immerblüte zuliebe gebe ich Euch den Schlüssel. Dafür würde ich ein ganzes Battalion bevollmächtigen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Tunnel,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Wo Schatten lauern&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Starkes Werk von Huf und Hauern&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Was lässt Leben ohne Liebe zurück,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Hohles Glück.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="254" prevId="2" villagerId="1036">
        <Page social="4">Argonen wollen die Immerblüte? Die Immerblüte besitzt die Macht, das Land zu heilen, es - falls nötig - umzuformen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich will mir gar nicht ausmalen, was die Argonen mit der Immerblüte anrichten könnten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ja, Ihr müsst hineingehen und sie aufhalten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Wehe,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Hoch und geschwind,&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Atmender, flüsternder Wind&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Nichts Stärkeres tut sich je kund:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Der Mutter Bund.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="254" prevId="3" villagerId="1037">
        <Page social="4">Habt Ihr das Gedicht? Ist Euch auch klar, was Euch erwartet? Wenn die Argonen wissen, wie mächtig die Immerblüte ist - und das tun sie bestimmt -, dann werden sie versuchen sie zu kontrollieren, oder, falls sie das nicht können, sie zu zerstören.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was aus der Welt werden würde, wenn die Argonen die Macht besäßen, das Land umzuformen? Alles wäre krankhaft verzerrt und voller Tod. Was wäre, wenn die Argonen die Immerblüte zerstörten? Die Feenmacht, das Land zu heilen, würde verschwinden und das Feendickicht und andere Feengebiete würden zu verödeten Schlachtfeldern. Ihr könnt weder das eine noch das andere zulassen!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
