<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="50" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Forscher des Mysteriums haben herausgefunden, dass die Argonen Energie von der zerstörten Cyasmaspitze irgendwo nach Granarkus übertragen haben. Bei der Suche nach dem Bestimmungsort der Energie konntet Ihr beobachten, wie die Argonen Kelsaiks Leichnam die Energie entzogen. Danach stahl Shandra Manaya, die Königin der Argonen, Sikanders Feuer.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Die Cyasmaspitze wurde erfolgreich zerstört. Meldet Euch bei Kommandant Tamur in {@Rgn:84001$$Kaiator}.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="1">Ihr konntet den Energiefluss bei der Cyasmaspitze umleiten! Tüchtig, &lt;PCNAME&gt;, sehr tüchtig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Berichte treffen von überallher ein; die Argonen geben entweder auf oder ziehen sich zurück. Wir sind ausnahmsweise siegreich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir können aber erst nachlassen, wenn die Aufgabe erledigt ist. Solange Shandra Manaya, die Königin der Argonen am Leben ist, sind wir nicht sicher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid bereits Göttern entgegengetreten, also seid Ihr unsere beste Chance. Eure Mission: Schaltet Shandra Manaya aus. Unternehmt, was auch immer dafür nötig ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo ist sie?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Eine gute Frage. Die kurze Antwort lautet: Wir wissen es nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben jedoch einen Hinweis. Ein paar Forscher des Mysteriums verfolgen die letzte Energieübertragung von der Cyasmaspitze zurück. Sie konnten sie auf irgendwo in Granarkus eingrenzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Da kommt Adeille, die Leiterin der Forscher. Sie wird Euch Bericht über die Details erstatten.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="528" prevId="3" villagerId="5038">
        <Page social="1">Tamur hat Euch auf den neuesten Stand gebracht? Gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Theorie ist simpel: Die Cyasmaspitze war ein wertvolles Ziel, da die Argonen sie als Energiequelle benutzt haben. Diese ganze Energie musste irgendwo hin - das ist grundlegende Physik - und wir wetten, dass sie zur Hauptbasis der Argonen gegangen ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Granarkus ist jedoch groß. Um die Energie an ihren Bestimmungsort zu verfolgen, brauchen wir Leute am Boden. Euch.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Lasst mich an sie ran!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Wir geben Euch einige unserer besten Forscher mit. Sie sind Experten in Argonentechnologie und Energieübertragung, nicht aber im Kampf.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst sie so lange am Leben erhalten, bis sie ihre Arbeit erledigt haben, und das wird nicht einfach werden. Die Argonen in Granarkus sind nach wie vor organisiert und gefährlich - vermutlich, weil sie der Argonenkönigin nahestehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr mehr wissen wollt, sprecht mit Virienne bei der Cyasmaspitze. Sie hat mehr Wissen über die Argonen vergessen als die meisten Leute jemals haben werden.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="1105">
        <Page social="1">Ihr seid also &lt;PCNAME&gt;, {@g:der Befreier/die Befreierin} von Kanstria. Wir sind uns noch nicht begegnet, ich habe aber viele Monate mit der Analyse der Argonen verbracht, die Ihr ... zerlegt habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber kommen wir zur Sache. Ihr wurdet informiert?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Die Energie von der Cyasmaspitze ist an einen Energiereiniger in Granarkus gelangt ... und danach an einen Ort in der Nähe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Umgebung des Reinigers ist aber nicht sicher. Bringt den Energiereiniger im Südosten des Noyulextraktors in Granarkus an Euch und öffnet anschließend das Portal, damit mein Team sicher dorthin teleportieren kann.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich weiß, dass die Kalibrierung von Teleportalen nicht Euer Spezialgebiet ist, deshalb habe ich es einfach für Euch gemacht: Platziert diesen Teleportstein im Reiniger, und Ihr werdet ihn in ein temporäres Teleportal verwandeln.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="250" prevId="5" villagerId="1024">
        <Page social="1">Hmmm... das könnte sich einfacher gestalten als ich dachte. Seht Ihr diese metallischen Dinger, die wie Wurzeln aussehen? Das sind die Argonenenergieleiter.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ähnliche Leiter habt Ihr vielleicht in der Nähe der Cyasmaspitze gesehen. Erinnert Ihr Euch?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja, ich erinnere mich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Vielleicht können wir den Leitern direkt bis zu Shandra Manaya folgen. Ich habe Dadoam, einen der Forscher, losgeschickt, um ihnen zu folgen. Er sollte sie selbst dann finden, wenn sie unterirdisch verlaufen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Holt Dadoam, sorgt dafür, dass er in Sicherheit ist und findet heraus, wo die Leiter hinführen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="250" prevId="6" villagerId="1025">
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt;! Hier entlang! Dieser kleine Globus hat die gleiche Energiesignatur wie die Cyasmaspitze. Und hinter diesen riesigen Argonen gibt etwas Energie ab ... die Werte sind nicht messbar.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Form nach scheint es sich um einen Argoneninkubator zu handeln. Und das macht sie zu einem naheliegenden Ziel.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="250" prevId="7" villagerId="1025">
        <Page social="1">Shandra Manaya! Die Macht einer Göttin, doch die Herzlosigkeit einer Argonin. Und das ist Kelsaiks Leichnam!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Shandra Manaya hat ihm etwas genommen: Sikanders Feuer. Vielleicht war das Feuer der kleine Teil, der überlebte, nachdem Thulsa Sikander in Kelsaik verwandelte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nur ein Gott kann ergründen, was Shandra Manaya mit einem Fragment eines toten Gottes anfängt. Ihr solltet Kaia berichten, was Ihr herausgefunden habt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
