<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="50" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="230" prevId="0" villagerId="1047">
        <Page social="1">Ihr habt Dinge erfahren, die wir an die nächsten Generationen weiterreichen sollten. Glücklicherweise verfügen wir über ein Mittel, um genau das tun zu können: das {@LinkCreature:230#1058#Langsynedepot}.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zur {@Rgn:30015$$Archivfestung} und sprecht laut zu allen Langsynedepots. Sie werden Eure Worte aufzeichnen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1058">
        <Page social="1">(Auf der Scherbe erscheinen die Worte: Die Göttin Elinu verbarg die Popori und die Elin jahrhundertelang vor dem Rest der Welt, führte sie dann in die Nähe von Pora Elinu und entschwand. Daraufhin schlossen sich Elin und Popori schnell der Valkyon-Föderation und dem Kampf gegen die Argonen an.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1059">
        <Page social="1">(Auf der Scherbe erscheinen die Worte: Die Elfen erschufen ein mächtiges Imperium, aber es wurde beinahe verheert, nachdem sie die Kontrolle über die Blume des Lebens verloren. Nur die Erschaffung eines lebendigen Artefaktes, das sie den Kern nannten, bewahrte sie vor der Zerstörung des ganzen Kontinents. Gedemütigt durch die gerade noch abgewendete Zerstörung und im Angesicht der Bedrohung Allemantheias durch die sich nähernden Argonen, traten die Hochelfen gezwungenermaßen der Valkyon-Föderation bei.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1060">
        <Page social="1">(Auf der Scherbe erscheinen die Worte: Auf dem {@LinkCreature:226#1102$$Ehrengrabmal} im Heiligen Becken steht der Name von &lt;PCNAME&gt; geschrieben. Es war {@gender:ein/eine} {@gender:furchtloser/furchtlose} &lt;PCCLASS&gt;, {@gender:der/die} die Götter Akasha, Killian und Thulsa tötete und Sterbliche wie Götter erschaudern ließ.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das hätte ich nicht erwartet."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Auf der Scherbe erscheinen noch mehr Worte: &lt;PCNAME&gt; besiegte auch Kelsaik, die verdorbene Gestalt des Gottes Sikander, aber es war kein vollkommener Sieg, weil ...)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(An dieser Stelle verblassen die Worte.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="230" prevId="2" villagerId="1061">
        <Page social="1">(Auf der Scherbe erscheinen die Worte: Einst beteten die Riesen ihren Gott der Sonne, Balder, und ihren Gott der Weisheit, Oriyn, im Unterarchiv an. Schließlich wurden aus den friedfertigen Riesen, die hier nach Weisheit strebten, die Baraka und nur wenige verblieben hier. Viele zogen nach Allemantheia, und vielleicht leben noch einige in Balderon, einer Stadt der Baraka im Norden von Arun, die von den Devanern einer magischen Blockade unterzogen wurde.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="230" prevId="3" villagerId="1047">
        <Page social="1">Ihr befindet Euch in einer beneidenswerten Position, &lt;PCNAME&gt;. Ihr habt sozusagen im doppelten Sinne Geschichte geschrieben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht wird hier in Zukunft einmal jemand stehen und darüber sinnieren, was ein einzelner Sterblicher mit ausreichend Fähigkeiten, Motivation und Weisheit alles erreichen kann.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
