<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="14" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="0">&lt;PCNAME&gt; hat einen Späher vom Baaldazposten getroffen und von ihm erfahren, wo sich das provisorische Lager der Erzdevaner befindet. Mithilfe der Nadel der Wahrheit konnte &lt;PCNAME&gt; eine Karte voll dunkler Magie beschaffen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="181" prevId="0" villagerId="1010">
        <Page social="4">Einer meiner Späher berichtete mir von Aktivitäten der Erzdevaner in der Nähe des Grünfeuerspalts. Sie graben dort etwas aus, aber wir wissen nicht, was es ist.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht den Späher ausfindig. Er heißt Marat und kennt jedes Lager der Erzdevaner und alle Patrouillen, die das Gebiet bewachen. Er wird wissen, wo Ihr das findet, wonach Ihr sucht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich werde mit ihm sprechen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="181" prevId="2" villagerId="1110">
        <Page social="4">Seid gegrüßt, Fremdling. Willkommen in unserem Land.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich muss Euch leider mitteilen, dass ich keinen Apparat ausfindig machen konnte, mit dem man die Sturmbarriere beeinflussen könnte. Ich glaube, dass nur die vertrauenswürdigsten Offiziere wissen, wo sie sich befinden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hmm, aber wie es der Zufall will, befindet sich ein hochrangiger Offizier im Höhlenlager im Grünfeuerspalt. Folgt dem Pfad, der über den Hügel führt und wendet Euch dann nach links. Von dort könnt Ihr den Eingang der Höhle sehen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Überlasst das mir."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="181" prevId="3" villagerId="208">
        <Page social="4">Seid Ihr das gewesen ...?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich fühle mich seltsam ... als hätte ich zu viel Wein getrunken ... Sind wir schon am Strand? Ich möchte mich noch etwas bräunen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir können nicht lange bleiben ... ich muss pünktlich in Energia Celo sein ... meine Schicht beginnt bald!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bringe Euch zurück. Wo müssen wir noch mal hin?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Der Eingang ... er wechselt immer wieder seine Position ... ich brauche die Wandelnde Karte ... &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"In Ordnung! Die Karte! Wo habt Ihr sie hingelegt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Sie liegt in dieser Truhe ... aber Ihr solltet das doch wissen! Warum wisst Ihr das nicht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Einen Moment ... wer seid Ihr? Wie seid Ihr hier hereingekommen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Schnell weg.&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="181" prevId="4" villagerId="1014">
        <Page social="4">Oh, danke, Fremdling!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber ich habe noch eine Bitte: Dort oben sind noch mehr Gefangene. Habt Ihr die Leiter gesehen? Sie sind alle dort oben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bitte helft auch ihnen!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Keine Bange."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="181" prevId="5" villagerId="1012">
        <Page social="4">Freiheit!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, Fremder! Ihr habt mich gerettet!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich locke sie an, Ihr lauft weg!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="181" prevId="6" villagerId="1013">
        <Page social="4">Ich helfe Euch, sie zu bekämpfen! Ich muss nur ... meine einstige Stärke wiedererlangen ...&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Daran könnt Ihr auch noch später arbeiten. Ich erledige das."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="181" prevId="7" villagerId="1001">
        <Page social="4">Ich habe auf Euch gewartet, &lt;PCNAME&gt;!&lt;BR&gt;Hagand hat mir von seinen Untersuchungen erzählt, die er an den Devanersteinen, die Ihr ihm besorgt habt, durchgeführt hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er glaubt, dass die Erzdevaner sie für ihre Blutmagie benötigen. Das erklärt auch, warum sie die Steine so eifrig beschützen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn wir ihr Labor finden, könnten wir vielleicht einige ihrer Opfer retten.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe eine Karte, auf der das Labor eingezeichnet ist."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ihr wisst, wo es ist? Ausgezeichnet!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht können wir der Sache jetzt auf den Grund gehen ... und das Teleportal nach Velika wieder aktivieren!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr habt wohl recht. Es gibt nur einen Weg, das herauszufinden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
