<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="34" huntingZoneId="29" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="229" prevId="0" villagerId="1006">
        <Page social="5">Der Krieg ist natürlich nicht meine einzige Leidenschaft. Es ist vielmehr so, dass ich zum Militär gegangen bin, um die gewaltige Geschichte unserer Welt zu erkunden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Elin und die Popori finde ich ganz besonders faszinierend. Würdet Ihr gern mehr hören?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="5">Also gut - seid Ihr eher auf die Geschichte der Popori oder Elin neugierig?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="5">Elinu hatte die Elin bereits erschaffen, doch sie sah, dass ihre Töchter Verbündete brauchten, um die Natur zu schützen. Also erweckte sie gewisse Waldgeschöpfe, verlieh ihnen Vernunft und Empfindungsvermögen und formte das Fleisch ihrer Körper zu Geist um.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Einige wählte sie ob ihrer Tapferkeit, andere wegen ihrer Klugheit und wieder andere, weil sie es so wollte. Und so kam es, dass die Popori zu jenen mutigen, gerissenen Kreaturen wurden, die wir heute sehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="229" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="5">Elinu brauchte Hilfe beim Schützen der Natur, also nahm sie etwas von ihrer Lebenskraft und verlieh ihr eine Körperform, die den Geist zu Fleisch umgestaltete.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Elin mögen zwar wie junge Mädchen aussehen, ihre Ohren und Schwänze erinnern jedoch daran, dass sie Hüterinnen der natürlichen Welt und ein wichtiger Teil derselben sind.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="229" prevId="3" villagerId="1006">
        <Page social="5">Faszinierende Geschichte, findet Ihr nicht? Falls Ihr noch immer neugierig seid, warum besucht Ihr nicht {@LinkCreature:229#1023$$Senova}? Sie kennt viele spannende Geschichten.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="229" prevId="3" villagerId="1006">
        <Page social="5">Erstaunlich, nicht wahr? Falls Ihr noch immer neugierig seid, warum besucht Ihr nicht {@LinkCreature:229#1023$$Senova}? Sie kennt viele spannende Geschichten.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="229" prevId="7" villagerId="1023">
        <Page social="5">Ach, Isobel hat also wieder einmal ihre Leidenschaft für Legenden und Überlieferung geteilt. Sie liebt jedenfalls Geschichten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ehrlich gesagt gibt es nur wenige Geschichten zu erzählen, aber vielleicht kann ich den einen oder anderen Mythos zerstreuen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sowohl die Elin als auch die Popori sind göttlicher Herkunft. Bedeutet das, dass sie ewig leben?</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="229" prevId="7" villagerId="1023">
        <Page social="5">Was für eine selbstbewusste Antwort!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="229" prevId="7" villagerId="1023">
        <Page social="5">Nicht ganz sicher, oder?</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="229" prevId="8" villagerId="1023">
        <Page social="5">Leider nicht. Tatsächlich leben sie gleich lang wie Menschen, was bedauerlich ist. Beide Völker schenken der Welt ihre einzigartige Weisheit und Sichtweisen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Damit verleihen sie der Föderation Stärke, die vermindert wird, wenn sie sterben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch wir vergessen nicht.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
