<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="2" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Holzhausen erbebt unter dem Flüchtlingsansturm aus dem Feenwald und den Wäldern der Vergessenheit. Die Feenvölker im Feenwald haben sich gegen die Holzfäller erhoben, und es gibt sogar Gerüchte über dunkle Magie im Narbenwald.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="4">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Feenvölker in Arcadia greifen die Holzfäller an und behindern Holzlieferungen für Velika.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meldet Euch bei Garnisonskommandant Samael.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1137">
        <Page social="4">Ihr habt Euch ganz schön Zeit gelassen, &lt;PCCLASS&gt;. Habt Ihr etwa ein Problem mit Autorität?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ja, solltet Ihr das schleunigst ablegen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich schicke Euch umgehend in die Provinz Arcadia. Die Feenvölker greifen die Holzfäller an, und seit Tagen ist kein Versorgungskarren mehr zu uns durchgekommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Troius wird Euch erklären, was Ihr wissen müsst, um nach Holzhausen durchzukommen. Und jetzt Bewegung!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1107">
        <Page social="4">Per Pegasus kommt man am schnellsten nach Holzhausen, und so wie ich Samael kenne, braucht Ihr auch die schnellste Reisemöglichkeit. Adela ist die Flugmeisterin. Ihr habt sie wahrscheinlich schon getroffen, als Ihr gelandet seid. Sie wird Euch in den Sattel helfen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1009">
        <Page social="4">Seid Ihr bereit für den Ritt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Klickt auf &lt;B&gt;Flugpunkte&lt;/B&gt;, um die Karte des Südlichen Arun aufzurufen. Wählt dann auf der Karte den Ort, zu dem Ihr reisen wollt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr wollt nach Holzhausen, nicht wahr? Das ist im Norden.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="60" prevId="5" villagerId="1014">
        <Page social="4">{@gender:Ein/Eine} &lt;PCCLASS&gt; ist nicht genug, ich brauche ein Dutzend von Euch. Aber Ihr seid immerhin ein Anfang.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir versuchen, die Versorgung von Velika zu sichern, aber der Großteil der Streitkräfte kämpft an der Argonenfront und im Moment schaffen wir es einfach nicht. Zentauren und Feen greifen unsere Holzfäller an und wir können sie nicht alle schützen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Außerdem muss sich Klaon um eine Menge kranker Flüchtlinge kümmern, denen es immer schlechter geht. Könnt Ihr ihm bitte zur Hand gehen?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="60" prevId="6" villagerId="1039">
        <Page social="4">Holzfäller ohne Arbeit, tobende Feen und hungrige Flüchtlinge ... die Lage hier ist wirklich ernst. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Flüchtlinge sind darauf angewiesen, dass ich für ihre Gesundheit sorge und es kommen jeden Tag neue an. Unsere Medizinvorräte sind langsam erschöpft und, bei den Göttern, ich bin auch sehr erschöpft ... &lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Ich dachte, ich könnte ein paar kunstvolle Anmutsblüten zur Herstellung eines Heilmittels verwenden. Könntet Ihr mir welche besorgen? Sie wachsen in einem Feld gleich hinter der Nordbrücke.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="60" prevId="7" villagerId="1039">
        <Page social="4">Mit diesen Anmutsblüten sollte es gehen, denke ich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gebt mir einen Augenblick, um die Mischung herzustellen ...</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="60" villagerId="1039">
        <Page social="0">Bitte beeilt Euch, &lt;PCNAME&gt;. Den Flüchtlingen geht es täglich schlechter. Die Kunstvollen Anmutsblüten sind wahrscheinlich das Einzige, was uns vor einer ausgewachsenen Epidemie bewahren kann!</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="60" prevId="8" villagerId="1039">
        <Page social="4">Gebt den kränksten Flüchtlingen etwas von diesem Trank. Je mehr von ihnen davon trinken, desto weniger muss ich mir später um Ansteckungen Gedanken machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="60" prevId="10" villagerId="1040">
        <Page social="4">Was passiert mit mir? Ich bin sehr krank. Ich kann nicht einmal aufstehen. Warum sind wir bloß hierher gekommen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich möchte mich nur einigeln und in Ruhe sterben!</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="60" prevId="11" villagerId="1041">
        <Page social="4">So ... kalt. So ... schwach ...</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="60" prevId="12" villagerId="1042">
        <Page social="4">Helft mir. Tut etwas. Egal was!</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="60" prevId="13" villagerId="1043">
        <Page social="4">Die Schmerzen ... sind fürchterlich. Es soll endlich aufhören.</Page>
    </Text>
    <Text id="15" huntingZoneId="60" prevId="14" villagerId="1039">
        <Page social="4">Ich glaube wirklich, dieser Trank ist die Antwort. Natürlich gibt es ein paar merkwürdige Nebeneffekte, aber da kann ich sicher noch die notwendigen Verbesserungen erzielen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In der Zwischenzeit könnte Zenturio Verus im Holzfällerlager sicher etwas davon gebrauchen. Bestimmt werden bei ihm auch schon bald einige Flüchtlinge eintreffen. Er befindet sich im Nordwesten des Dorfes.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das kann ich übernehmen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Verus kennt einen Popori im Feenwald namens Maon, der Einfluss auf die Feen dort haben könnte. Wir können einen Eingeweihten gut gebrauchen, um diesen Aufstand gegen unsere Holzfäller zu unterdrücken.</Page>
    </Text>
    <Text id="16" huntingZoneId="202" prevId="15" villagerId="1004">
        <Page social="4">Ah, der Kräutertrank von Klaon. Wir könnten dieses Lager bald nutzen, um Flüchtlinge unterzubringen, deshalb wäre es sinnvoll, Medizinvorräte auf Lager zu haben. Ich wusste nicht, dass Klaon so gut vorgesorgt hat ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielen Dank für Eure Lieferung. Kann ich irgendetwas tun, solange Ihr hier seid?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kennt Ihr Maon?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Maon und ich sind alte Freunde. Er kennt die Wälder und die Feen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seit die Probleme hier angefangen haben, kommt er nicht mehr hier entlang. Aber falls Ihr mit ihm sprechen wollt - er lebt mit seinem Sohn westlich von hier in einer Hütte. Ein niedlicher Junge.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
