<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="28" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="70" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="0">Die Gelehrten des Mysteriums im Heiligen Becken haben um Eure Hilfe gebeten, nachdem sich Eure Heldentaten wie von Zauberhand veranlasst selbst auf uralten Ehrengrabmälern verewigt hatten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bei der Untersuchung der Ehrengrabmäler erfuhrt Ihr, dass Euch eine große Prüfung bevorstehen sollte. Ihr habt Euch den Wächtern des Schicksals gestellt und seid Mystel, der Seherin der Götter, begegnet. Mystel hat Euch vor der Zukunft und vor einem uralten Folianten gewarnt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="70" prevId="0" villagerId="1027">
        <Page social="5">Hmm, nun bittet die Mannschaft des Mysteriums sogar ausdrücklich um Euch. Anscheinend haben sie eine wichtige Entdeckung gemacht, die etwas mit Euch zu tun hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht sofort mit Magistrat Jelren in Tralion.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="69" prevId="2" villagerId="1001">
        <Page social="5">Die Mannschaft des Mysteriums ist ganz erpicht darauf, Euch zu treffen. Sie sind ungewöhnlich verschlossen, was ihre Arbeit betrifft - selbst für ihre Verhältnisse -, doch sie bestehen hartnäckig darauf, dass sie Eure Unterstützung benötigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Mannschaft ist immer noch da draußen, begebt Euch also nach Westen zum Kreuzungslager. Seid auf alles vorbereitet. Ihre Hartnäckigkeit ist ungewöhnlich. Ich nehme daher an, dass es ihr Anliegen auch sein wird.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="226" prevId="3" villagerId="1025">
        <Page social="5">Wunderbar! Wir wollten mit Euch arbeiten, seit wir das erste Mal von Euren Taten gelesen hatten. Ihr habt Euch während der kurzen Zeit Eures Dienstes wirklich einen Namen gemacht. Kein Wunder, dass die Götter auf Euch aufmerksam wurden!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ihr habt über mich gelesen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Euer Name sowie Eure Taten erschienen vor ein paar Wochen auf den Ehrengrabmälern. Alles, was Ihr im Südlichen Shara geleistet habt, ist dort aufgeschrieben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet mit Ansine am Sitz der Suchenden sprechen. Lest unterwegs die Steine und seht selbst!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1102">
        <Page social="4">Vor langer Zeit verließen Arun und Shara, des Krieges müde, das Reich des Streitens.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie legten all ihre Schätze und ihre symbolträchtige Kleidung ab und sanken in einen tiefen Schlaf. Und während sie träumten, entstand diese Welt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich sehe da nichts über mich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Aruns schlafende Gestalt wurde zum Land im Osten und Sharas zu dem im Westen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihre Tränen bildeten die Ozeane, ihr Atem den Wind. Ihre Träume wurden Wirklichkeit.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Der Stein berichtet danach noch vom Zeitalter der Götter, dem Göttlichen Krieg und dem jetzigen Zeitalter der Sterblichen.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;Weiter&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Unter jenen, die dieses neue Land - diese Insel der Dämmerung - entdeckten und schützten, kam {@gender:der Abenteurer/die Abenteurerin} &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1104">
        <Page social="4">... und &lt;PCNAME&gt;, {@g:der/die} Karascha auf der Insel der Dämmerung besiegt hatte, machte sich auf zur Stadt der Göttin Velik. Die Stadt wurde von Feinden im Innern bedroht, während die Verehrer des Betrügers Lok Chaos über den Kontinent von Arun brachten. Nach langen und schwierigen Widrigkeiten konnte &lt;PCNAME&gt; die Verschwörung aufdecken und vereiteln.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ohne {@gender:ihn/sie} und Elion wäre das ganze Reich untergegangen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="226" prevId="4" villagerId="1105">
        <Page social="4">... und dort, wo es niemand erwartet hätte, wird sich &lt;PCNAME&gt; ein Geheimnis offenbaren ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... &lt;PCNAME&gt; wird sich einer großen Prüfung stellen ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... die Hand der Seherin wird im Heiligen Becken den Weg unter dem Schatten der Bäume beschreiten und der Wahrheit einen Schritt näherkommen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das kann nicht sein ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">(Vielleicht weiß Ansine mehr über all dies.)</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="226" prevId="5" villagerId="1003">
        <Page social="4">Faszinierender Lesestoff, nicht wahr? Wir haben es erst selbst nicht geglaubt, bis wir bei der Valkyon-Föderation nachfragten, ob es bei ihnen überhaupt {@gender:einen Soldaten/eine Soldatin} namens &lt;PCNAME&gt; gibt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elions Leistungen sind allseits bekannt, Eure jedoch weniger.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin nicht wegen des Ruhmes hier."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das ist zweifellos sehr weise.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tja, die Instruktionen sind da. Ihr seid natürlich die "Hand der Seherin". Ihr müsst durch die Schatten gehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Welche Prüfung Euch danach auch erwarten wird, die Steine werden Euch leiten.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="226" prevId="8" villagerId="1107">
        <Page social="4">Die Hand der Seherin muss auf die Probe gestellt werden. Wenn die Hand bereit ist, benutzt diesen Stein, um fortzufahren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch hütet Euch vor Selbstüberschätzung. Das Schicksal ist und bleibt wankelmütig, und die Visionen der Seherin müssen nicht in Erfüllung gehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es gibt kein Schicksal, nur das, was Ihr daraus macht.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="402" prevId="9" villagerId="1003">
        <Page social="4">(Die Symbole auf dem Stein bewegen sich nicht, aber vor Eurem geistigen Auge entsteht ein Muster.)</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="402" prevId="10" villagerId="1001">
        <Page social="1">Und so begegnen wir uns endlich, &lt;PCNAME&gt;. Ich bin Mystel, die Seherin der Götter. Ihr seid weit durch Raum und Zeit gereist, um diesen Ort zu erreichen. Ihr wurdet von der Jägerin selbst auf die Probe gestellt, und nun von mir.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich muss wissen, ob Ihr die Kraft besitzt, noch weiterzugehen - um etwas Böses zu bekämpfen, das mächtiger ist, als ein Sterblicher es sich überhaupt vorstellen kann.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was meint Ihr damit?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Unsere Welt steht vor einer größeren Gefahr, als irgendjemandem klar ist. Nur ein Soldat mit unglaublichem Mut und großer Kraft kann sich diesem erbarmungslosen Feind stellen. Die Prüfung war hart, aber notwendig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt mich überrascht. Ihr könnt Euch gar nicht vorstellen, wie selten das vorkommt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe die Prüfung also bestanden?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Die Prüfung endet nie, &lt;PCNAME&gt;. Doch Eure Leistung war sehr vielversprechend. Wir beschreiten jetzt denselben Weg. Mit der Zeit werde ich mehr enthüllen. Nehmt vorerst dieses Buch und studiert seine Geheimnisse. Es könnte der Augenblick kommen, in dem sie entscheidend sind für den Sieg.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bleibt stark im Herzen und in Eurer Entschlossenheit.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das werde ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Unsere Schicksale sind nun miteinander verwoben. Die Reise ist klar, das Ziel jedoch noch unbekannt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich muss weitere Kiesel platzieren und daher gehen. Lebt wohl, zumindest fürs Erste.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="226" prevId="11" villagerId="1003">
        <Page social="4">Die Göttin des Schicksals hat Euch auserwählt, und Ihr habt ihren Test bestanden! Unglaublich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wisst Ihr, wie wenige auserwählt sind, und wie viel weniger überhaupt überleben? Dies ist ein bedeutender Augenblick. Ich muss einen Bericht schreiben. Ihr solltet nach Tralion zurückkehren und Magistrat Jelren berichten, was hier geschehen ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="69" prevId="12" villagerId="1001">
        <Page social="1">Ihr seid wohlbehalten und sicher! Wir haben auf glühenden Kohlen gesessen und gewartet. Was ist geschehen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Prüfung hatte es ziemlich in sich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Unglaublich! Ihr seid Mystel begegnet? Und habt ihre Prüfung bestanden? Euer Glück befindet sich im Aufwind!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Buch, das sie Euch gegeben hat, ist der Nelsiirkodex. Angeblich steht darin, wo sich ein sehr mächtiges Artefakt befindet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde den Kodex zum Mysterium in Allemantheia schicken, damit man es dort studiert. Zur rechten Zeit wird es den Weg zu Euch zurückfinden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gut gemacht, &lt;PCNAME&gt;.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
