<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="76" prevId="0" villagerId="1016">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="76" prevId="0" villagerId="1016">
        <Page social="4">Verzeiht, können wir kurz reden?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich würde gern wissen, wie es außerhalb der Stadt steht.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="76" prevId="2" villagerId="1016">
        <Page social="4">Danke. Die meisten Soldaten ignorieren Zivilisten. Ich will einfach nur wissen, was los ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie kann ich helfen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Als die Argonen uns angriffen, fürchteten wir um Kaiator. Haben sie die Stadt erobert?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Nein, Kaiator steht noch."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Jetzt bin ich aber erleichtert. Ohne Zugang zu Kaiator könnten wir nicht überleben. Wir haben seit einigen Wochen keine Lieferungen mehr bekommen. Noch halten wir durch, aber unsere Dorfbewohner haben große Angst zu verhungern.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wir werden die Versorgungsflüge bald wieder aufnehmen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Danke. Die verdammten Argonen können das Bedürfnis nach regelmäßigen Mahlzeiten und Feuerwhisky nicht begreifen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber sie lagern da irgendetwas. Wir haben große Argonen gesehen, die diese glühenden ... Dinger ... zur Cyasmaspitze bringen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was befindet sich in dieser Spitze?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das weiß niemand so genau, aber ich hörte Celtan darüber sprechen, dass Cyasma sozusagen gleichzeitig das Blut und die Nahrung der Argonen ist.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das haben wir uns fast gedacht."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wir sind keine Feiglinge, aber wir können den Argonen nicht schaden. Die meisten von uns sind einfache Kunsthandwerker oder Händler.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sind diesen roten Argonen - oder gar ihrer Königin - nicht gewachsen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Habt Ihr gerade Königin gesagt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ja. Ceidos nannte sie "Shandra Manaya". Ich weiß nicht, wo er das gehört hat.&lt;BR&gt;Ich weiß nur, dass wir nun diese roten Argonen sehen, die deutlich stärker sind als die blauen. Passt auf Euch auf, wenn Ihr gegen sie kämpft.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
