<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="90" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1141">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1141">
        <Page social="4">Könntet Ihr mir einen Gefallen tun?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen einen Magieschild um unseren Außenposten legen, haben aber zu wenig Reliktsteine.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht zur &lt;b&gt;Meisterin der Teleportation Hermaiorni&lt;/b&gt; in der Turmbasis und sagt Ihr, dass ich Euch geschickt habe. Sie wird Euch Reliktsteine geben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es eilt, also benutzt bitte die &lt;b&gt;Teleportschriftrolle: Sicherer Ort&lt;/b&gt;, damit es schneller geht. Für den Rückweg könnt Ihr Euch von Hermaiorni teleportieren lassen. Beeilt Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1050">
        <Page social="4">Fili hat Euch geschickt? Sie kennt die Bestimmungen doch genau, und doch will er immer eine Sonderbehandlung genießen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Austausch zwischen uns hätte so einfach vonstatten gehen können. Aber nein, sie zieht noch andere da mit hinein. Nichtsdestotrotz kann ich ihren Wunsch erfüllen und Euch bei der Gelegenheit die &lt;b&gt;Teleportation&lt;/b&gt; erklären.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Im Prinzip ist es ganz einfach. &lt;b&gt;Meister der Teleportation&lt;/b&gt; können Euch direkt an jeden Ort teleportieren, den Ihr schon einmal besucht habt.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" prevId="3" villagerId="1141">
        <Page social="4">Ihr seid gekommen! Vielen Dank! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Denkt daran, dass die Benutzung einer Teleportschriftrolle oder eines Meisters der Teleportation eine äußerst komfortable Fortbewegungsmöglichkeit ist.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
