<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="11" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="62" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="62" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Es war immer so einfach: Die Piraten jagen die Händler und die Marine jagt die Piraten. Überall Abenteuer auf hoher See.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann kamen die Naga und löschten die Piraten aus, und das Meer färbte sich rot vom Blut. Kein Piratenkodex, kein Gesetz des Meeres, kein gar nichts.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Am schlimmsten sind die Entführungen. Keine Lösegeldforderungen oder Ähnliches. Ich denke, die Naga fressen ihre Geiseln einfach. Deshalb gibt es hier so viele Waisen, wie Govan. Könntet Ihr nach dem Jungen sehen? Ich habe ihn schon eine Weile nicht mehr gesehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="62" prevId="2" villagerId="1006">
        <Page social="4">Nach Govan sehen? Ich habe ihn vor Kurzem nach Westen gehen sehen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="62" prevId="3" villagerId="1016">
        <Page social="13">Lasst mich raten. Siam schickt Euch, mich nach Hause zu bringen, richtig? Aber ich gehe nicht mit!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nicht, bevor die Naga nicht für das, was sie meiner Mutter angetan haben, bezahlen ... und zwar mit Blut! Sie sagen, ich wäre zu jung zum Kämpfen, aber ich bin zu alt, um nutzlos im Dorf rumzuhängen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Du schaffst das nicht allein ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="13">Richtig ... aber Ihr, wette ich!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zum Teufel, den Soldaten helft Ihr doch auch. Rächt einfach meine Mutter bei diesen Rotpeitschenpiraten.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="211" prevId="4" villagerId="1005">
        <Page social="4">Ihr habt ein großes Versprechen gegeben ... Wie Ihr gesehen habt, hinterlassen die Rotpeitschen in ihrem Kielwasser nur Schmerz.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Stellt sicher, dass Ihr das Versprechen, das Ihr dem Jungen gegeben habt, auch einhaltet, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vielleicht könnt Ihr verhindern, dass es hier bald noch mehr Waisen gibt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
