<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="27" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Man hat Euch nach Velika berufen, wo Ihr Euch mit Kommandant Seir und Priesterin Ciebel getroffen habt und in die sich anbahnende Krise in Allemantheia eingeweiht wurdet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Man entsandte Euch in die Hauptstadt der Hochelfen, wo Ihr Euch mit Kommandantin Fraya treffen solltet, eine der größten Heldinnen der Hochelfen. Fraya erzählte Euch von einem bevorstehenden Machtkampf und dass sie hoffe, ein Außenstehender könne zur Stabilisierung der Lage beitragen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="5">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr seid nach Velika abkommandiert, wo man Euch umgehend eine neue Aufgabe zuweisen wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meldet Euch so schnell wie möglich bei Kommandant Seir.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1102">
        <Page social="5">Willkommen zurück, &lt;PCNAME&gt;. Es ist viel zu lange her. Man hört viel Gutes über Euch, was ich nicht anders erwartet hatte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben ein Hilfegesuch aus Allemantheia erhalten, und zwar von niemand anderem als von Fraya, einer ihrer berühmtesten Kommandantinnen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann Euch keine weiteren Details mitteilen, aber geht in dieser Angelegenheit diskret und achtsam vor.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Priesterin Ciebel möchte auch noch mit Euch sprechen, bevor Ihr aufbrecht.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1167">
        <Page social="5">Bislang hab Ihr Euch bestens bewährt, &lt;PCNAME&gt;. Velik lässt Euch wissen, dass der Schatten, der Velika bedrohte, jetzt über der Wüste liegt und düsterer ist als je zuvor. Seid vorsichtig in Allemantheia - haltet die Augen auf nach den Gefahren, die in den Schatten lauern.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="72" prevId="4" villagerId="1132">
        <Page social="5">Willkommen in Allemantheia, &lt;PCNAME&gt;. Hattet Ihr einen guten Flug?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Juwel der Wüste dankt Euch für Eure Unterstützung, ebenso wie ich. Ihr fragt Euch gewiss, warum Ihr gerufen wurdet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"In der Tat."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">In Allemantheia ist die Macht zwischen der Föderation, den Ältesten und dem Mysterium aufgeteilt. Das ist ein empfindliches Gleichgewicht. Wir brauchen jemanden von außen und auf Euren Namen konnten sich alle drei Gruppen einigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Mysterium ist sehr zufrieden mit Euch, nachdem, was Ihr in den Himmelshügeln geleistet habt, und unsere eigenen Kommandanten preisen Eure Schläue und Euren Mut.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Und die Ältesten?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Sie stimmen zu, sind aber nicht überschwänglich. Doch das ist schon als großer Sieg zu verstehen. Ich will nicht, dass Ihr einen falschen Eindruck bekommt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet mit Fraya sprechen. Sie ist nicht nur unsere beste Soldatin, sondern auch eine echte Inspiration. Sucht {@LinkCreature:72#1103#Arshadh} auf - er weiß, wo sich Fraya aufhält.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="72" prevId="5" villagerId="1103">
        <Page social="5">Seid gegrüßt, &lt;PCNAME&gt;. Fraya erwartet Euch drinnen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="518" prevId="6" villagerId="1001">
        <Page social="5">Da ist ja endlich Elions {@gender:neuer Freund/neue Freundin}! Willkommen in Allemantheia! Danke, dass Ihr die Reise auf Euch genommen habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Stadt hat mit mehreren Problemen zu kämpfen. Manche lassen sich durch geschicktes Handeln lösen - das Handeln eines Außenstehenden. Die Aufteilung der Macht in dieser Stadt ist ein Drahtseilakt. Es ist kompliziert, verlangt außerordentliches Taktgefühl und jeder Fehltritt schmerzt noch lange.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="518" prevId="7" villagerId="1001">
        <Page social="5">Als {@gender:Außenstehender/Außenstehende} verfügt Ihr über einen gewissen Spielraum in Euren Handlungen, doch es gibt auch Skeptiker. Was immer Ihr tut, fällt auf uns alle zurück.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist ja nicht so, als gäbe es da keinen Druck.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
