<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="32" huntingZoneId="24" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="224" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="224" prevId="0" villagerId="1009">
        <Page social="5">Eine meiner Patrouillen hat sich nicht zurückgemeldet, und bei all den Gefahren in der Wüste kann ihr wer weiß was passiert sein. Da draußen kann man auf viele Methoden umkommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihre Route führte gen Norden. Zieht los, und versucht, Hinweise auf sie zu finden.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="224" prevId="2" villagerId="1026">
        <Page social="0">(Diese Leiche wurde übel verstümmelt, als wäre eine wilde Bestie darüber hergefallen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="224" prevId="2" villagerId="1027">
        <Page social="0">(Die Brust dieser Leiche wurde durch eine tiefe Stichwunde aufgerissen. Sie könnte von einer Orkanerklinge stammen.)</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="224" prevId="2" villagerId="1028">
        <Page social="0">(Die Leiche ist von unzähligen Wunden übersät.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="224" prevId="2" villagerId="1029">
        <Page social="0">(Diese Leiche sieht unberührt aus, aber alle Wasserschläuche in der Nähe sind leer.)</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="224" prevId="3" villagerId="1009">
        <Page social="5">Ich hatte gehofft, es gäbe zumindest einige Überlebende. Verdammt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr ihre Orden geborgen habt. Wir dürfen unsere gefallenen Kameraden niemals vergessen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich habe immer noch einen Soldaten, der jetzt gerade ganz allein dort draußen ist. Könnt Ihr ihm helfen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sucht Qasimir in der Nähe vom Eingang des Sandsturmdorfs ... Falls er noch dort ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="224" prevId="7" villagerId="1014">
        <Page social="4">Tot? Alle? Verdammt. Stadrian geht es angesichts des Verlusts sicherlich dreckig.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Diese Patrouille sollte eigentlich hier Halt machen und gegen die Darmschlitzer helfen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Fühlt Ihr Euch der Herausforderung gewachsen?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
