<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="49" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Kommandant Tamur hat Euch und Hasmina befohlen, Argonea zu infiltrieren und den Argonen das Leben schwer zu machen sowie Kontakt zur Stadt Kanstria wieder herzustellen. Kanstria wurde abgeschnitten, als die Argonen die Stadt umzingelt und die Flugplattform deaktiviert haben, aber Ihr habt ihre Linien durchbrochen. Der Magistrat hat Euch gebeten, mehrere verschwundene Späher zu suchen. Hasmina konnte Euch zu ihnen führen - und auch zu den Truppenportalen der Argonen. Ihr habt die Erkennungsmarken der gefallenen Späher geborgen und die schlechten Nachrichten nach Kanstria gebracht.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">[Trefft Euch mit {@Creature:248#2011$$Hasmina}, um in Argonea eine Operation hinter den Linien durchzuführen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hasmina verfügt über Erfahrung und kennt das Gebiet. Sie wird Euch über die Missionsdetails in Kenntnis setzen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;-Tamur</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="248" prevId="2" villagerId="2011">
        <Page social="4">Hört mal, ich möchte Euch danken, dass Ihr mir das Leben gerettet habt. Ich bezweifle, dass ich ohne Euch je wieder aus den Drei Türmen rausgekommen wäre.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben nicht viel Zeit. Die Kämpfe haben nachgelassen, daher werden wir versuchen, die Nachhut der Argonen anzugreifen. Zuerst aber sollten wir Kontakt mit Kanstria aufnehmen. Seit dem letzten Argonenangriff haben wir nichts mehr von dort gehört.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich seh Euch am Ortsrand.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="249" prevId="3" villagerId="2013">
        <Page social="4">Seht Ihr diese rötlichen Säulen? Das ist Kanstria. Dort sollten wir einen Ansprechpartner finden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich mache mir Sorgen, dass die Kalash so nah sind. Glaubt Ihr, die Argonen haben alle umgebracht? Kommen wir zu spät?</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="249" prevId="4" villagerId="2001">
        <Page social="12">Föderationssoldaten? Euer Anblick erfreut mein Herz!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist hier passiert?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="12">Die Argonen haben etwas mit unserer Flugplattform angestellt. Sie funktioniert nicht mehr und wir sind abgeschnitten. Wir haben eine Patrouille zur Zitadelle von Khanovar geschickt, aber nie wieder von ihr gehört.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr solltet unbedingt mit dem Magistraten sprechen. Nehmt diesen Brief, ich bürge für Euch. Viel Glück.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="249" prevId="5" villagerId="2002">
        <Page social="1">Neue Gesichter ... Bedeutet das, dass die Föderation die Provinz gesichert hat?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Leider nicht, aber wir sind hier, um zu helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Hmm. Celtan bürgt für Euch. Das soll mir reichen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir sind die ganze Zeit nicht untätig gewesen. Ich habe jeden, den ich entbehren konnte, losgeschickt, um die Föderationstruppen zu unterstützen, aber es ist niemand zurückgekehrt. Ihr könntet unsere Moral stärken, wenn Ihr sie aufspürt oder herausfindet, was aus ihnen geworden ist. Könnt Ihr uns helfen?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="249" prevId="6" villagerId="2003">
        <Page social="4">Ich habe ihn gehört und ich bin zum Aufbruch bereit. Nördlich von hier befindet sich ein kleiner Ausblick, wo ich mich als kleines Mädchen öfter versteckt habe. Falls die Späher überlebt haben, könnten sie sich dort verstecken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Macht Euch auf zum &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=8001#65883, 25758, 4896&amp;type=1&amp;name=Hügel in der Nähe des Melgatolportals"&gt;Melgatolportal&lt;/A&gt;&lt;/font&gt;. Ich werde zuerst woanders nachsehen und dann auf dem Hügel über dem Portal zu Euch stoßen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="249" prevId="7" villagerId="2005">
        <Page social="4">Seht Ihr diese Portale? So holen die Argonen Verstärkung herbei. Wenn wir doch nur einige dieser Belagerungswaffen hätten ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr - ich meine, wir sollten uns das mal näher ansehen. Lasst uns gehen ... bevor ich den Mut verliere.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="249" prevId="8" villagerId="2010">
        <Page social="10">Seht - da unten ist ein aktives Portal. Dort sammeln sie ihre Truppen für die {@Rgn:48001$$Khanovarfront}. So viele ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst uns gehen. Ich will hier weg. Sofort!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Moment mal, sind das die Späher aus Kanstria?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ja.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Verzeiht, ich habe kurz den Kopf verloren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir werden ihre Erkennungsmarken mitnehmen.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="249" prevId="9" villagerId="2002">
        <Page social="13">Tot? Alle?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich hatte es natürlich befürchtet, aber ich wollte die Hoffnung nicht aufgeben.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="249" villagerId="2002">
        <Page social="0">Habt Ihr die Späher schon gefunden?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich würde ihren Kameraden gern eine gute Nachricht überbringen, also beeilt Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="249" prevId="10" villagerId="2006">
        <Page social="4">Ich kenne Euren Bericht an den Magistrat. Es tut mir leid, dass die Späher tot sind. Ich habe sie losgeschickt. Verdammt nochmal!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sie sind in Ausübung ihrer Pflicht gestorben."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Das ist richtig. Sie waren keine Feiglinge. Das dürfte ihre Familien ein wenig trösten, sollte es uns je gelingen, den Kontakt zum Rest der Welt wiederherzustellen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr mir ihre Marken gebracht habt. Nur Soldaten begreifen, wie viel einem so etwas bedeutet.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
