<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="84" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="84" prevId="0" villagerId="1217">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="84" prevId="0" villagerId="1217">
        <Page social="4">He, Ihr würdet doch sicher gerne ein paar Soldatenkameraden aushelfen, nicht wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meine Kameraden und ich sehnen uns nach einem saftigen Spanferkel, aber wir haben es uns irgendwie mit Tapa, dem Kerl, der es verkauft, verscherzt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich glaube, er hat nur vergessen, seine Medikamente einzunehmen, aber wir sind am Verhungern!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Wenn Euch das herzhafte Aroma meiner unverkennbaren Soße mit der Nase voran in mein Geschäft führte, so muss ich Euch leider enttäuschen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mir ist gerade das Schweinefleisch für meine bevorzugte Spezialsoße ausgegangen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Euch um. Könnt Ihr Ferkel entdecken? Nein? Tja, wenn Ihr essen möchtet, dann bringt mir ein Ferkel! Ihr könnt fast überall Ferkel finden ... nur eben hier nicht.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Wenn Ihr Euch beeilt, überlasse ich Euch, was übrig bleibt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Es gibt viele Möglichkeiten, sich Essen zu beschaffen, aber ich verspreche Euch, dass sich das Warten lohnen wird.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Erstaunlich, was die Leute auf sich nehmen, um an mein Spanferkel zu kommen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="4">Oh, Ihr müsst wahrlich hungrig sein! Eilt zurück. Ich muss auch irgendwann einmal Feierabend machen.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="84" prevId="2" villagerId="1208">
        <Page social="5">Ah, die Ferkeljagd ist vorüber.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Um Euch meine Dankbarkeit für das ganze zusätzliche Fleisch zu zeigen, schneide ich gleich mal ein Scheibchen aus ihnen heraus und lege es über das Feuer.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es wird nicht lange dauern.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="84" villagerId="1208">
        <Page social="0">Bringt Ihr mir ein paar Ferkel? Je mehr, desto besser.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="84" prevId="8" villagerId="1217">
        <Page social="4">Ohah! Ihr musstet die Ferkel selbst fangen? Hier gibt es meilenweit keine Ferkel!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst über Stock und Stein gestiegen sein. Eure Aufopferung für die Föderation ist ... unbeschreiblich! Wir sind Euch unendlich dankbar.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt Euch damit neue Freunde fürs Leben gemacht.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
