<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="25" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1121">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1121">
        <Page social="4">Dieser Dulari hört sich gern reden, was? Von mir könnt Ihr im Gegensatz zu seinem Gerede über "reines Wissen" Wichtiges erfahren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jedes Mal, wenn Ihr ein gesichertes Gebiet verlasst, seid Ihr nur ein weiteres Paar leere Stiefel. Sie haben Euch doch sicher auf einzelne Ziele losgeschickt, oder? Ihr müsst mit möglichst viele Gegner auf einmal trainieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seht Ihr die {@LinkCreature:13#1#Ferkel} dort, &lt;font color='#660000'&gt;im Süden&lt;/font&gt;? Sie sind die ideale Vorbereitung auf das, was Euch hinter dem nächsten Hügel erwartet. Ich behalte Euch im Auge und gebe Euch Bescheid, wenn Ihr bereit für Euren nächsten Einsatz seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1121">
        <Page social="4">Das war ein regelrechtes Schlachtfest. Ihr braucht kein schlechtes Gewissen zu haben - diese Ferkel tauchen blitzschnell aus dem Nichts auf. Laut Dulari gedeihen sie in dieser Gegend besonders gut, obwohl sie hier nicht heimisch sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hier, nehmt das. Es ist nicht viel, aber es ist gefährlich da draußen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" villagerId="1121">
        <Page social="0">Es geht um einen einfachen Einsatz. Setzt in die Tat um, was Ihr gelernt habt, indem Ihr &lt;font color='#660000'&gt;klare Siege&lt;/font&gt; erzielt. Gegen {@LinkCreature:13#1#Ferkel}. Ich versuche, einen besseren Soldaten aus Euch zu machen. Wir kämpfen alle für eine gemeinsame Sache.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
