<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="6" huntingZoneId="182" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2032">
        <Page social="0">Keezar, eine Khirianschamanin, war schlau, doch schien sie den Verstand verloren zu haben. Sie war nicht vertrauenswürdig, aber sie war die beste Möglichkeit, um einen funktionierenden Kontrollanhänger der Erzdevaner zu beschaffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie schien furchtbar viel über Euch zu wissen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="182" prevId="0" villagerId="2032">
        <Page social="1">Woher ich was weiß? Wer seid Ihr? Haben die Erzdevaner Euch geschickt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was habt Ihr da? Einen zerstörten Kontrollanhänger? Wie habt Ihr ihn zerbrochen? Sie sind eigentlich unzerstörbar und idiotensicher.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun ja, der Schaden ist angerichtet. Die einzige Möglichkeit, diese Stücke jetzt wieder zusammenzusetzen, wäre die Verwendung von superstarkem Klebstoff; "Superklebstoff" genannt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Mhh, okay. Habt Ihr einen solchen Klebstoff?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Na ja, nein, &lt;PCNAME&gt;. Ich muss die Erzdevaner in dem Glauben lassen, dass diese Anhänger nicht repariert werden können, wenn sie zerbrochen wurden. Andernfalls werden sie mich nicht weiter benötigen. Doch jetzt, da die Vorhutinitiative endlich da ist, gibt es keinen Grund mehr für mich, hierzubleiben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Also, um magischen Klebstoff herzustellen, braucht Ihr magische Hörner. Sagen wir, die Art, wie man sie an Devanern finden kann. Ich bin sicher, dass Ihr ein paar davon auftreiben könnt.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe eine gute Idee ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="182" prevId="2" villagerId="2032">
        <Page social="1">Hübsche, hübsche Hörner! "Ein spitzer Vorsprung der Haut auf dem Kopf verschiedener Tiere, bestehend aus einer Hülle aus Keratin und anderen Proteinen​​, die einen Kern von lebenden Knochen umschließen." Ha! Ich wette, Ihr fragt Euch, woher ich das weiß, nicht wahr?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ist eigentlich jeder hier verrückt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="182" villagerId="2032">
        <Page social="0">Horn durch Zorn!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das reicht nicht, {@g:mein fremdländischer Freund/meine fremdländische Freundin}!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Viele Hörner, gewachsen durch Körner! Mehr Horn, weniger verlor'n!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="182" prevId="3" villagerId="2032">
        <Page social="1">Kein Grund, schnippisch zu werden, &lt;PCNAME&gt;. Ich habe Jahre an diesem grässlichen Ort gewartet, nur um Euch bei Eurer Quest zu helfen! Aber jetzt da Ihr hier seid, können wir beide gehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst uns draußen reden, okay?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie komme ich hier heraus?" &lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Hopp, hopp! Das ist die falsche Frage! Die richtige Frage lautet, wie bekomme ich Euch hier heraus, wenn Ihr so langsam seid?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was? Ich bin nicht langsam ... "&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="182" prevId="5" villagerId="2036">
        <Page social="1">Wie habt Ihr mich so schnell gefunden? Ich werde nicht zurückgehen! Ich könnt mich nicht zwingen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Moment ... Oh, Ihr seid es noch immer. Wie war Euer Name? Was war Eure Aufgabe? Habe ich Euch schon nach Eurer Lieblingsfarbe gefragt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich möchte diesen Anhänger repariert haben. Erinnert Ihr Euch?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ein zerstörter Kontrollanhänger? Wie habt Ihr ihn zerbrochen? Sie sind eigentlich unzerstörbar und idiotensicher.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Dieses Gespräch hatten wir bereits."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Manchen kann man einfach nichts beibringen. Keine Geduld.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Schön. Ihr wollt Klebstoff. Ihr sollt Klebstoff bekommen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Endlich!"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
