<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="25" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="0">In der Zuflucht der Kultisten erwartete Euch ein bekanntes Gesicht. Jelena begrüßte Euch stürmisch.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion dagegen war nirgends zu sehen, und Jelena erzählte, dass die Mannschaft von einer mysteriösen Macht getrennt wurde, nachdem sie das Teleportal durchschritten hatte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jelena erzählte weiter, dass sie dabei verletzt worden war und ihr nur mithilfe ihrer jüngeren Schwester gerade noch die Flucht gelungen war.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nachdem Jelena Euch gebeten hatte, ihrer Schwester zu helfen, erfuhrt Ihr, dass Elion bei der Verfolgung der Nachkommen Loks noch weiter vorgedrungen war.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bei der Suche nach Elion konntet Ihr in die Zuflucht der Kultisten eindringen, wo Ihr Elion antraft und gemeinsam mit ihm Priesterin Akia und ihre Dienerin Terkasia besiegen konntet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dann habt Ihr Samaels Seelenstein zerstört, mit dessen Hilfe Akia Samael wiederbeleben wollte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So endete die Auseinandersetzung mit den Nachkommen Loks.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="225" prevId="0" villagerId="1023">
        <Page social="4">Jelena war verletzt, nahm sich aber die Zeit, nach Euch zu schicken und folgte Elion dann durch das Portal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hoffen wir, dass beide leichtsinnige Herzen wieder einmal dem Tod entkommen konnten.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="489" prevId="2" villagerId="1002">
        <Page social="4">Verdammt noch mal, bin ich froh, Euch zu sehen, &lt;PCNAME&gt;! Ich konnte Elion noch nicht finden, aber ich brauche Eure Hilfe! Meine Zwillingsschwester Davina gehört zu den Vermissten. Ich hatte nicht die Kraft, bei ihr zu bleiben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es kommt noch schlimmer. Es wimmelt hier überall von den Nachkommen Loks, aber es gibt noch eine andere Gruppe: Atel Akaad. Ich habe noch nie von ihnen gehört, und das macht mir Sorgen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin nicht stark genug, um mit Euch zu kommen, aber wir müssen unsere Freunde finden. Findet Davina. Bitte!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="489" prevId="3" villagerId="1020">
        <Page social="4">Dieser Ort ist ein Labyrinth! Ich weiß nicht, wohin Elion verschwunden ist, aber Davina wurde zuletzt im östlichen Teil gesehen. Leider schlugen die Türen zu und schnitten uns den Weg ab.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der {@LinkCreature:489#1008#östliche Schutzstein} könnte die Lösung sein, dann könnt Ihr damit die östliche Tür öffnen und Davina retten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Genug geredet, macht Euch an die Arbeit.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="489" prevId="4" villagerId="1023">
        <Page social="4">Oh, danke! Nicht zu fassen, dass ich so leicht gefangen wurde. Ich bin nur froh, dass Jelena mich so nicht gesehen hat.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Elion ist durch den westlichen Türdurchgang in die Haupthalle hineingegangen, aber die Tür fiel zu, bevor ich ihm folgen konnte! Ich konnte hören, dass er eine Menge Nachkommen abwehren musste.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Wachen sagten, der {@LinkCreature:489#1011#westliche Schutzstein} direkt östlich von hier, öffnet die Tür. Aber seid ja vorsichtig! {@LinkCreature:489#3609#Galanos} bewacht den Stein.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="489" prevId="5" villagerId="1002">
        <Page social="4">Danke, dass Ihr Davina gerettet habt! Ach, ich könnte Euch küssen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Elion nach Westen gegangen ist, dann müsst Ihr dort als Nächstes hin.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Akia - Erinnert Ihr Euch an sie? - ruft die Nachkommen zusammen und arbeitet mit diesen Widerlingen von Atel Akaad zusammen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nullu hat eine Karte von der Stelle angefertigt. Sie wird Euch direkt zu Akia führen. Findet sie und macht ihr ein Ende!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="489" prevId="6" villagerId="1020">
        <Page social="4">Ihr könnt Akia erst töten, wenn Terkasia tot ist. Sucht Akia in den &lt;font color='#0080FF'&gt;&lt;A href="markmap:loc=9089#70422.2422,37561,2188,-9149,4219&amp;type=1&amp;name=Querschiffen"&gt;Querschiffen&lt;/A&gt;&lt;/font&gt; im westlichen Flügel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie ist sehr gerissen. Seid auf Überraschungen gefasst.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Findet die verräterische Schrift und beschwört {@LinkCreature:489#3802#Terkasia}. Nur dann wird das alles ein Ende haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="489" prevId="7" villagerId="1005">
        <Page social="4">Tut mir leid, dass ich zurückgefallen bin. Hier gibt es einfach zu viele Kultisten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber es scheint, Ihr habt mich ohnehin nicht gebraucht. Ein wiederbelebter Samael, der alle unsere Geheimnisse kennt, aber sich unserem Zugriff entzieht, wäre katastrophal gewesen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dieser Altar darf nicht länger stehen bleiben. Seine Existenz bewahrt Samaels Geist vor dem Traum, zur Rückkehr bereit, sobald irgendwelche verrückt gewordenen Kultisten rufen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wärt Ihr so freundlich? Bringt diese Sprengladung um {@LinkCreature:489#100#Samaels Seelenstein} an und bereitet dieser Sache ein für alle Mal ein Ende.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ihr habt mehr als irgendjemand sonst zu dieser Schlacht beigetragen. Da scheint es nur angebracht, dass Ihr sie auch zum Abschluss bringt.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="489" prevId="8" villagerId="1005">
        <Page social="4">Akia und Terkasia sind tot, und die verbleibenden Nachkommen sind führungslos überall verstreut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir haben neue Feinde, &lt;PCNAME&gt;. Diese Ksharaner sind Argonen. So viel ist klar. Aber diese "Atel Akaad"-Gruppe ... der Kult von Lok war offenbar nur ihre Marionette.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Pah! Genug gegrübelt. Wir haben uns ein paar Freigetränke verdient!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
