<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="191" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="0">Die Vorhut marschiert nach Arx Umbra am Rand des Erzdevanergebiets, doch sie gerät in Schwierigkeiten mit den Goblins.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="183" prevId="0" villagerId="1021">
        <Page social="4">Ich habe Eure Streitkräfte aufgefordert, nach Arx Umbra vorzurücken, sodass wir den Kampf zu den Erzdevaner tragen können. Zusammen werden wir sie vernichten!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde mich Euch bald anschließen. Ich muss den Baraka meinen Respekt zollen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="4001">
        <Page social="4">Hä? &lt;PCNAME&gt;? Was macht Ihr hier?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wo sind die Soldaten?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Sie sind gerade gegangen! Ich dachte, Ihr wärt bei ihnen gewesen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mein Freund Deoric gehört zur Nachhut. Sucht ihn auf.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="4002">
        <Page social="4">Diese Unholde!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was ist passiert?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ein paar Goblins baten um Hilfe, also hat der Trottel, der den Wagen mit den Vorräten fuhr, angehalten. In dem Augenblick griffen sie uns an. Ich habe einen bösen Schuss an den Schädel bekommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als ich aufwachte, war der Karren weg. Wir müssen die Vorräte wiederbeschaffen!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="183" prevId="4" villagerId="4023">
        <Page social="4">(Der Karren steht leer.)&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Fußspuren führen zurück den Hang hinauf.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="183" prevId="5" villagerId="4002">
        <Page social="4">Überhaupt keine Kisten?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie müssen sie weggeschafft haben, während ich bewusstlos war.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sieht so aus, als wären sie zur Straße zurückgekommen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Richtig. Ihr solltet die Vorräte verfolgen. Ich werde Euch dann einholen.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="183" prevId="6" villagerId="4003">
        <Page social="4">Ausgezeichnet, wie Ihr sie zurückgeholt habt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde sie von hier aus tragen. Ihr schließt zu den restlichen Streitkräften auf.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="183" villagerId="4003">
        <Page social="0">Ich werde diese Betrüger aufhängen!</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="183" prevId="7" villagerId="4004">
        <Page social="4">Wir haben das Schlimmste befürchtet, als Ihr nicht aufgetaucht seid. Glücklicherweise konntet Ihr zu uns aufschließen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Rhodos bat uns, diese Position zu halten, doch er erwartet Euch am Domaraußenposten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er liegt nicht weit von hier, doch seid achtsam. Ihr betretet eine Gefahrenzone.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="191" prevId="9" villagerId="2102">
        <Page social="4">Was haben die Erzdevaner mit diesem Land angerichtet? Schaut zum Himmel!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist an der Zeit, ihrer höllischen Verschwörung ein Ende zu bereiten! Seid Ihr dabei?</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
