<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Die Devaner in den Wäldern der Vergessenheit haben die Kontrolle über die Straßen erlangt und das Dorf Crescentia bedroht. Präfekt Daven hat Euch von Holzhausen aus gesandt, damit Ihr helft, die Händler und Einwohner gegen die gut bewaffneten Devanerbanditen zu schützen. Ihr habt Tuebenius, den Anführer des Devanerüberfalls, bezwungen und dadurch die Handelsrouten gesichert.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Missionsbefehle&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In den Wäldern der Vergessenheit wird Verstärkung benötigt, um die vorrückenden Devaner zurückzuwerfen. Verfügbare Soldaten sollten sich sofort bei Garnisonshauptmann Daven in Holzhausen melden.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="60" prevId="2" villagerId="1014">
        <Page social="4">Ihr werdet in Crescentia gebraucht. Devanerbanditen bedrohen die Handelsrouten ins Dorf, und die Bewohner fürchten um ihr Leben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht durch das nordöstliche Tor und folgt der Straße über die Brücke.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Latton ist dort in der Nähe auf Patrouille, sodass er Euch den Weg zu den Wäldern der Vergessenheit zeigen kann. Meldet Euch bei Neacal, wenn Ihr im Bollwerklager angekommen seid.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="60" prevId="3" villagerId="1007">
        <Page social="4">Zum Bollwerklager? Klar weiß ich, wie Ihr dort hinkommt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Überquert diese Brücke und folgt dem Pfad, bis Ihr an eine Höhle kommt. Geht hindurch und folgt dem Licht. Wenn Ihr aus der Höhle herauskommt, seht Ihr das Bollwerklager zu Eurer Linken.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist kinderleicht!</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="203" prevId="4" villagerId="1004">
        <Page social="4">Willkommen in den Wäldern der Vergessenheit. Euer Aufenthalt hier wird sicher blutig, doch ich will hoffen, es fließt DEREN Blut und nicht das Eure.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Devaner haben die Straße nach Crescentia abgeschnitten. Unsere Aufgabe ist es jetzt, die Handelsroute freizumachen und das Dorf zu beschützen. Wenn Ihr von hier aus nach Osten geht, trefft Ihr auf meinen Späher Chama. Er wird Hilfe nötig haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="203" prevId="5" villagerId="1013">
        <Page social="4">Neacal schickt Euch? Ausgezeichnet! Ich könnte das alles selbst erledigen, aber man soll den Ruhm ja stets mit anderen teilen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin hinter dem Devanerkommandanten her, einem blutrünstigen Unhold namens Tuebenius. Er ist gerissen und kennt keine Gnade. Darum muss er sterben!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr findet ihn nordöstlich von hier, ganz in der Nähe. Wenn Ihr ihn tötet, löst Ihr damit Verwirrung und Unsicherheit unter den Devanern aus. Dann können wir ganz leicht vorrücken und den Rest erledigen!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="203" prevId="6" villagerId="1004">
        <Page social="4">Tuebenius ist tot? Ausgezeichnet! Er war eindeutig ihr strategischer Anführer. Jetzt, da sie seine Führung verloren haben, können wir nach Crescentia durchbrechen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Schlagt Euch durch ihre Reihen und sucht in Crescentia Jodoc auf. Ich gebe Daven Bescheid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht den Hügel hinauf und nehmt die nächste Straße nach Süden!</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="59" prevId="7" villagerId="1009">
        <Page social="4">Wie schön, mal ein neues Gesicht zu sehen. Das bedeutet, dass die Straße nach Holzhausen wieder offen ist, oder zumindest teilweise passierbar. Ich nehme an, das haben wir Euch zu verdanken?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Devaner sind uns schon eine Weile ein Dorn im Auge. Durch die Hilfe von Soldaten wie Euch gelingt es uns vielleicht, sie zurückzudrängen und die Wälder zu sichern.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr habt meinen Dank!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
