<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="22" huntingZoneId="54" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="81" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="81" prevId="0" villagerId="1028">
        <Page social="4">Wie konnten die Argonen unser Volk durch ihre bloße Anwesenheit verderben?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gegen Invasoren, die unsere Leute entführen, können wir kämpfen. Aber wie sollen wir gegen eine verderbliche Atmosphäre ankämpfen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt;, bietet Ihr Eltarun Eure Hilfe an?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="81" prevId="2" villagerId="1011">
        <Page social="4">Seid mir gegrüßt, &lt;PCCLASS&gt;! Der Zeitpunkt ist gut gewählt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;In diesen Wäldern sind viele verseuchte Feen anzutreffen, aber es fällt uns schwer, auszumachen, ob manche von ihnen wirklich verseucht oder einfach nur von Natur aus gewalttätig sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Im Norden durchstreifen wilde Popori die Wälder - nicht die zivilisierte Variante, die Ihr aus Eurer Föderation oder dem Mysterium kennt, sondern riesige, brutale Kreaturen, die entweder verseucht sind oder auch nicht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr müsst etwas Blut von ihnen sammeln, damit ich ihren Zustand einschätzen kann.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="81" prevId="3" villagerId="1011">
        <Page social="4">Es ist eindeutig. Sie sind von derselben Verseuchung befallen, die wir auch bei den anderen Feen entdeckt haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich fürchte, niemand im Feendickicht wird sich dieser heimtückischen Verderbnis entziehen können. Seltsam, bei den Feen scheint sie besonders stark ausgeprägt zu sein.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="81" villagerId="1011">
        <Page social="0">Begebt Euch in den Norden, um Eure Beute zu finden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Meine Forschungen sind wichtig, und ich warte nicht gerne.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
