<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="4" huntingZoneId="7" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="207" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0">Zum Dank für Euren Einsatz in den Himmelshügeln lehrte Kommandant Samael Euch, wie man Glyphen benutzt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="207" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Bringt dies zu Dougal in Velika. Sagt ihm, dass ich Euch schicke, und sputet Euch!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1160">
        <Page social="4">Mattin schreibt nur selten solche Lobeshymnen. Ihr habt ihn auf jeden Fall beeindruckt, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt diesen kurzen Brief zu Samael. Man kann ihn genauso schwer für sich gewinnen, wie Mattin. Wenn irgendetwas das erreicht, dann dieser Bericht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Gut gemacht, &lt;PCNAME&gt;. Das sind genau die Taten, die wir von unseren Soldaten im Moment brauchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" prevId="3" villagerId="1137">
        <Page social="4">Hmm. Was für ein Bericht ... Anscheinend seid Ihr doch nicht der Schaumschläger, für den ich Euch gehalten habe. Ich habe Euch unterschätzt. Ich verspreche, das wird mir in Zukunft nicht mehr passieren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir brauchen mehr als nur Soldaten, wir brauchen Anführer. Dougal findet, dass Ihr für ein Offizierspatent bereit seid. Ich werde bestimmt nichts dagegen sagen - nicht nach solchen Taten. Kommt, eine solche Gelegenheit, sich als Held zu profilieren, bekommt man nicht alle Tage.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="63" villagerId="1137">
        <Page social="0">Habt Ihr etwas zu berichten?</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="63" prevId="4" villagerId="1138">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;! Wo bleibt Ihr denn?&lt;BR&gt;Beginnen wir mit der Zeremonie.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="63" prevId="6" villagerId="1138">
        <Page social="4">Als {@gender:Offizier/Offizierin} solltet Ihr jetzt die Verwendung von Glyphen lernen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Glyphen haben je nach Klasse unterschiedliche Kräfte. Glyphen verleihen Euren Fertigkeiten zusätzliche Kraft.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
