<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="1" huntingZoneId="37" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Kelsaik verwüstete die Landschaft, völlig außer Kontrolle geraten. Kaia schickte Euch aus, um Saleron, einen seit dem Göttlichen Krieg gefangen gehaltenen Gott, zur Rede zu stellen, und ein Mittel zu finden, Kelsaik zu besiegen. Saleron stellte Euch in seinem Himmelsgarten auf die Probe. Nachdem Ihr Euch als würdig erwiesen hattet, gab Saleron Euch das erste von vier Reliquienfragmenten, die dazu nötig sind, Kelsaiks Bedrohung abzuwenden.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Ihr müsst den Gott Saleron finden, der irgendwo unter dem Südlichen Shara gefangen ist, sprecht aber mit Tamur bevor Ihr aufbrecht.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="528" prevId="2" villagerId="5005">
        <Page social="4">Rachsucht gegen Killian ... ein Luxus, den ich mir nicht leisten kann, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Killian hat nicht nur meinen Vater ermordet. Er hat mir meinen Kindheitstraum geraubt: das Volk der Amani in die Schlacht zu führen. Schön und gut, ich herrsche jetzt über Kaiator, aber kein Sohn sollte vor der Leiche seines Vaters befördert werden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Die Amani brauchen Euch, Tamur."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ja, das tun sie. Aus diesem Grund müsst Ihr der Arm meiner Rache sein, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr versucht Kelsaik aufzuhalten und Killian versucht Kelsaik zu beherrschen. Ich ahne, dass Eure Pfade sich kreuzen werden!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und wenn dieser Tag kommt, vergesst nicht: Nicht einmal ein Gott kann die Gerechtigkeit verhindern!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich räche Euren Vater."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich sorge dafür, dass Kaiator sicher bleibt. Eine "geregelte Machtübertragung", wie Fraya es nennt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Haltet Ihr einfach Kelsaik auf, bevor er uns angreift ... oder bevor Killian und Thulsa ihn in die Hände bekommen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="518" prevId="3" villagerId="1001">
        <Page social="4">&lt;PCNAME&gt;... ein willkommener Anblick. Ein Augenzeugenbericht über die Geschehnisse bei Sikanders Ei, wenn Ihr so freundlich wärt ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Thulsa hat also Killian unter seine Fittiche genommen? Und sie haben Sikander in Kelsaik verwandelt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das sind düstere Neuigkeiten. Tamur wird zweifellos Rachepläne schmieden, aber Kelsaik ist eine größere Bedrohung ... größer als Killian.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kaia meint, Saleron könnte helfen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Saleron kann vielleicht helfen, aber es ist nicht ganz sicher, auf welcher Seite er steht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die anderen Götter sperrten Saleron am Ende des Göttlichen Krieges ein, er ist ihnen also nicht freundlich gesonnen. Andererseits ist Killian Salerons Sohn.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir können uns nur vergewissern, indem wir selbst hingehen. Das Mysterium unterhält in der Nähe von Elenea mehrere Forschungslager. Sprecht dort mit Elvar. Er könnte wissen, wie man zu Salerons Gefängnis kommt.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="74" prevId="4" villagerId="1100">
        <Page social="4">Ihr seid also wissbegierig, &lt;PCCLASS&gt;, und wollt wissen, wo Ihr Saleron, den Erschaffer der Prionen und Vater der Drachen, finden könnt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Antwort wartet in der Krypta der Verdammten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wisst aber: Ihr folgt den Schritten der Götter! Als die Götter am Ende des Göttlichen Krieges Saleron einsperrten, zwangen sie seine Kinder - Kaia, Velik, Killian und Icaruna - mit anzusehen, wie sie ihn unter Stein begruben.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kaia, Velik, Killian und Icaruna?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Seine Kinder haben sich verteilt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kaia und Velik haben sich sterblicher Völker angenommen und leiten sie noch heute. Icaruna starb im Göttlichen Krieg ... die Geschichtsschreibung hierzu ist unvollständig. Und Killian, der Gott des Chaos, wurde seit dem Ende des Krieges nicht gesehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Saleron verabscheut Sterbliche genau wie Götter, aber den von ihm selbst erschaffenen Prionen ist er freundlich gesonnen. Das Meiste, was wir über Saleron wissen, stammt von Forschern wie Legia, die persönlich mit den Prionen gesprochen haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="237" prevId="5" villagerId="1029">
        <Page social="1">Habt Ihr auch das Erdbeben gespürt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich hatte befürchtet, Kelsaik würde alles verwüsten, aber bis jetzt war es nur ein heftiges Beben. Was es auch war, es hat die Prionen verunsichert. Ihre Aussagen ergeben noch weniger Sinn als gewöhnlich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber vielleicht kann ein neues Gesicht ihnen etwas Sinnvolles entlocken. Versucht es mal mit Torsten da drüben. Er ist offenbar ihr "Prophet".</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="237" prevId="6" villagerId="1027">
        <Page social="1">Die Götter selbst haben Euch ihren Atem eingehaucht, &lt;PCCLASS&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich erinnere mich an die heiligen Worte: "Am Vorabend des jüngsten Tages lässt Pein die Erde erbeben. Ein einfacher Sterblicher schreitet leichten Fußes auf der Jagd nach dem Vorboten. Eine Vision verspricht Kummer, Betrug, Missachtung."&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;So sprachen meine Vorfahren.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="237" prevId="7" villagerId="1027">
        <Page social="1">Killian, der Gott des Chaos, hat zahllose Schergen zurückgelassen, und wir, die wenigen verbliebenen Prionen, können unseren eingesperrten Meister nicht besuchen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Besiegt diese unverschämten Anschwärzer, dann wird vielleicht Saleron Euch mit Milde betrachten.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="237" prevId="8" villagerId="1102">
        <Page social="1">{@g:Ein/Eine} {@g:Sterblicher/Sterbliche} ... verzeiht, wenn ich Euch nicht die Hand gebe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Torsten hat Euch geschickt - und ich sehe, Ihr habt Tribut mitgebracht. Das ist gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich kann außerdem den Einfluss von Kaia und Velik spüren. Ich bin meinen Kindern zurzeit nicht freundlich gesonnen, das ist also schlecht. Sehr schlecht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kelsaik ist auferstanden ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ich weiß, {@g:Sterblicher/Sterbliche}. Das hatte ich schon aus den Fragen geschlossen, die Killian und Icaruna stellten, als sie mich folterten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn ich Euch ein Reliquienfragment gebe, wird Killian Euch einfach überwältigen und es an sich bringen. Ein miserabler Plan.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr allerdings beweisen könntet, dass Ihr Killian gewachsen seid ... hmmm. Wie wäre es mit einer Prüfung?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Jederzeit, ich werde sie bestehen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ob Ihr wirklich bereit seid, wird sich erst noch zeigen. Ich schicke Euch an einen Ort, den nur wenige Sterbliche je betreten haben: meinen Himmelsgarten. Versucht, die Reise zu überleben ...</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="237" villagerId="1102">
        <Page social="0">Hinfort mit Euch. Auf Euch habe ich nicht gewartet.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="494" prevId="9" villagerId="1110">
        <Page social="1">Wenn Ihr am Leben seid, dann habt Ihr die Prüfung meines Meisters bestanden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nehmt das erste Reliquienfragment von dieser Alten Tafel.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich wünschte, Saleron könnte miterleben, wie Killian versucht, es Euch abzunehmen. Aber, wie Ihr sehen könnt, kommt er nicht mehr viel herum.</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="494" villagerId="1110">
        <Page social="0">Bislang bewerte ich Euer Abschneiden bei dieser Prüfung noch als "unvollendet".</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="494" prevId="11" villagerId="1113">
        <Page social="1">(Das Reliquienfragment erstrahlt mit göttlicher Energie ...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Energie, die schnell absorbiert ist. Sie ist nicht mehr sichtbar, aber Ihr spürt die Kraft in Eurem Innern.)</Page>
    </Text>
    <Text id="14" huntingZoneId="237" prevId="13" villagerId="1102">
        <Page social="1">Jetzt wohnt die Macht des Reliquienfragments in Euch. Betrachtet sie als mein Geschenk.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Darüber hinaus dürft Ihr meinen Himmelsgarten wieder aufsuchen, wenn Ihr Euch weiter beweisen wollt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
