<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="84" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1029">
        <Page social="0">Nach einer Sprengstofflektion mit Kiriya traft Ihr auf Rutgar den Vorräte-Verwalter und lerntet daraufhin von Milene, wie man sich ausruht und Talismane benutzt.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="64" prevId="0" villagerId="1029">
        <Page social="4">NUN DA IHR WISST, WAS MIT EINER BOMBE ZU TUN IST, SOLLTET IHR DIE ANDEREN MITGLIEDER DER GARNISON KENNENLERNEN. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;BEGEBT EUCH ZU RUTGAR, ER KENNT JEDEN.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="64" prevId="2" villagerId="1005">
        <Page social="4">Oh, willkommen, {@g:neuer Rekrut/neue Rekrutin}!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bin Rutgar, und Eurem Aussehen nach zu schließen kommt Ihr soeben von Kiriya. Wenn Ihr mögt, kann ich Euch mit Verbänden oder anderen aufbrauchbaren Gegenständen versorgen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Scheut Euch nicht, das Lager mit einer Tasche voller Tränke und solcher Dinge zu verlassen. Es ist keine Schande, gut vorbereitet zu sein.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"KIRIYA SAGTE ... ähm, mit wem spreche ich jetzt?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Womöglich solltet Ihr Euch vor Eurer Weiterreise ein wenig ausruhen. Wisst Ihr bereits, wie man ein Lagerfeuer benutzt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Milene! Könntet Ihr {@g:diesem Jungen/diesem Mädchen} beibringen, wie man ein Lagerfeuer benutzt?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="64" prevId="3" villagerId="1049">
        <Page social="4">Kämpfen ist Schwerstarbeit, und selbst der tödlichste Streiter wird schwächer, wenn er erschöpft ist. Ein erschöpfter Kamerad ist so gut wie nutzlos.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr ohne Unterlass kämpft, lässt Eure &lt;font color='#660000'&gt;Ausdauer&lt;/font&gt; nach, was Eure maximalen LP und MP senkt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt Eure Ausdauer überprüfen, indem Ihr den Cursor über das &lt;B&gt;herzförmige Symbol&lt;/B&gt; am oberen Bildschirmrand haltet. Verstanden?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ja. Wie bekomme ich sie zurück?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Sucht in Eurer Tasche nach einem &lt;font color='#660000'&gt;Lagerfeuer&lt;/font&gt;. Falls Ihr keines habt, verkauft Euch Rutgar eines. Benutzt es per Rechtsklick und stellt Euch daneben, um Euch zu erholen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bleibt am Feuer stehen, bis Eure Ausdauer 120% erreicht und kommt dann zu mir für Eure nächste Lektion.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="64" prevId="4" villagerId="1049">
        <Page social="4">Wie fühlt Ihr Euch? Ausgeruht?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt jederzeit außerhalb des Kampfs ein Lagerfeuer benutzen, es sei denn, es befindet sich bereits eines in der Nähe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ihr könnt &lt;font color='#660000'&gt;Feuerholz&lt;/font&gt; ins Lagerfeuer legen, um seine &lt;B&gt;Brenndauer zu verlängern&lt;/B&gt;. Noch wichtiger ist aber, dass Ihr darin Talismane verbrennen könnt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Talismane?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Talismane wie diesen &lt;font color='#660000'&gt;Talisman des Ansturms&lt;/font&gt; könnt Ihr nur benutzen, während Ihr Euch ausruht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sprecht mit mir, wenn Ihr versucht habt, &lt;font color='#660000'&gt;den Talisman während des Ausruhens am Lagerfeuer zu benutzen&lt;/font&gt;.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="64" prevId="5" villagerId="1049">
        <Page social="4">Nach Aktivierung werden Symbole für die Talismane und andere Zustandsveränderungen am oberen Bildschirmrand angezeigt. Bewegt Euren Cursor über ein Symbol, um eine Beschreibung zu erhalten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es können bis zu drei Talismane gleichzeitig aktiv sein, seid jedoch vorsichtig. Wenn Ihr einen weiteren Talisman derselben Art benutzt, ersetzt dieser den aktuellen, ob Ihr dies nun wünscht oder nicht.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Verstanden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Eines noch. Talismane vergehen und ihre Wirkung verschwindet, wenn Eure Ausdauer zu weit sinkt.&lt;BR&gt;Wenn Ihr kämpft, sollte es ausreichen, wenn Ihr Euch alle &lt;B&gt;30 Minuten&lt;/B&gt; am Lagerfeuer ausruht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ferner werden von anderen entfachte Lagerfeuer, an denen sich jeder ausruhen kann, auf Eurer Minikarte angezeigt.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
