<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="24" huntingZoneId="54" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="81" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="81" prevId="0" villagerId="1017">
        <Page social="4">Die Geschichte ist so alt wie die Zeit selbst. Ein von Seuche und Besetzung verwüstetes Land, seiner Rohstoffe beraubt durch die unerschrockenen Einwohner, die um seine Wiederherstellung kämpfen, kann es diesen Widerstand nicht länger am Leben erhalten und ergibt sich in sein Schicksal. Dieser Wald ist dem Untergang geweiht.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Feenmagie versagt, wir müssen andere Schritte unternehmen. Unter den irren Verbitterten Ghilliedhus befindet sich die Kraft des potenziellen Lebens, des potenziellen Wachstums. Eine Kraft, die darauf wartet, dieses Land neu zu beleben und einen sauberen neuen Wald wachsen zu lassen, aus dem das Leben letztlich siegreich hervorgehen wird.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Bringt mir die Samen der Verbitterten Ghilliedhus, dem Ruhm zuliebe!</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="81" prevId="2" villagerId="1017">
        <Page social="4">Die Zeit mag dieses Land und seine Einwohner verwüsten, aber dank Eurer Tapferkeit, &lt;PCCLASS&gt;, hält die Zukunft Hoffnung für uns bereit, so fern sie auch noch sein mag.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn die Saat gedeiht und dieser Wald erneut entsteht, wird man ihn vielleicht Seinwald oder &lt;PCNAME&gt;wald nennen ...</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="81" villagerId="1017">
        <Page social="0">Die Ghilliedhusamen befinden sich tief im Herzen des Waldes der Ghilliedhu. Deshalb sind sie nicht von der Verderbnis betroffen. Auf dem Boden nach ihnen zu suchen wird Euch nichts bringen; Ihr müsst die Verbitterten Ghilliedhu besiegen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
