<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="181" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Auf der Suche nach einer Möglichkeit, Verstärkung aus Velika anzufordern, traf &lt;PCNAME&gt; in der Halle des Wissens auf Halran, den Gelehrten von Höhenwacht, der &lt;PCNAME&gt; bereits erwartet hat.&lt;BR&gt;&lt;PCNAME&gt; versuchte, sich mit Mystels Arkanum in Verbindung zu setzen, einem Relikt, das nur denjenigen antwortet, die sich freiwillig auf die Suche begeben. &lt;PCNAME&gt; sah eine Vision von Erzdevanern und der Sturmbarriere.&lt;BR&gt;Halran sagte voraus, dass &lt;PCNAME&gt; {@g:der Held/die Heldin} der Baraka sein wird.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="183" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="4">Wie gesagt, die Halle des Wissens ist nicht für jeden zugänglich ... normalerweise.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch ich hörte, dass Omeros für Euch gesprochen hat, &lt;PCNAME&gt;, und ich glaube, es wäre weise, Euch Zugang zu gewähren.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nachdem Ihr sie betreten habt, solltet Ihr nach Halran Ausschau halten. Er kann Euch möglicherweise helfen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das werde ich. Habt Dank."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">In Ordnung. Ich werde Euch direkt zu Halran schicken.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich bin bereit."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="183" prevId="3" villagerId="1018">
        <Page social="4">Halran sagte mir, dass {@g:ein Besucher/eine Besucherin} zu mir kommen würde.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seid Ihr &lt;PCNAME&gt;?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das bin ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">In Ordnung. Erlaubt mir, Euch den Weg zu zeigen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Außerhalb dieses Raums ist ein Treppenaufgang. Oberhalb der Treppe werdet Ihr Mystels Arkanum sehen. Halran wird dort auf Euch warten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wenn Ihr bitte so gut wärt, sammelt alle Bücher, die Ihr auf der Treppe findet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Seid unbesorgt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="183" prevId="4" villagerId="2037">
        <Page social="4">["Im Zeitalter der Legenden gab es Riesen, die die Amani versklavten und große Teile von Arun und Shara eroberten. Dann kamen die Feuer von Yurian und das Opfer von Balder. Und aus den Trümmern streifte Balder alles von den Riesen ab, was sie zu Tithus' Kindern machte, und ließ ihnen nur das eine, das sie zu Oriyns Kindern machte."]&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Nehmt das Buch des Gelehrten an Euch.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="183" prevId="5" villagerId="2038">
        <Page social="4">[Auf eine Seite mit ausführlichen Berichten der Ereignisse des Göttlichen Krieges kritzelte der alte Weise:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Die Sturmbarriere geht auf den Spalt zurück? Keine Erwähnung dazu im Buch des Gelehrten. Spalt folgt Kurs der Barriere. Ursache? Wirkung? Zufall?"&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Nehmt das Buch des Belesenen an Euch.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="183" prevId="6" villagerId="2039">
        <Page social="4">[Der versteckte Hinweis in dem Buch lautet:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Lakan"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Castanic zu Devanern zu Erzdevanern"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"BLUTMAGIE"]&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Nehmt das Buch des Weisen an Euch.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="183" prevId="7" villagerId="2113">
        <Page social="4">[Auf eine Seite mit ausführlichen Erklärungen über die Arten von Devanern hat jemand geschrieben:&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;"Die Auswirkungen der Blutmagie scheinen über den Tod hinauszugehen und sogar von Generation zu Generation weitergegeben zu werden. Blutmagie könnte dazu verwendet werden, um angewandte Blutmagie wieder zu entfernen, doch ohne jahrzehntelange Übung - und der Gedanke daran ist abscheulich - wäre jeder Versuch, eine Transformation rückgängig zu machen, wie das Entfernen einer Narbe durch das Hinzufügen weiterer Wunden."]&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;(Nehmt das Buch des Raffinierten an Euch.)&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="183" prevId="8" villagerId="1019">
        <Page social="4">Hallo &lt;PCNAME&gt;. Ja, ich weiß, wer Ihr seid.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Danke, dass Ihr die Bücher eingesammelt habt, die ich auf der Treppe liegenließ. Ich hoffe, Ihr lest sie auch. Denn das war meine eigentliche Absicht. Normalerweise würde ich nie solch wertvolle Bände einfach herumliegen lassen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe sie gelesen - die wichtigen Absätze wenigstens."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Ausgezeichnet! Jetzt seid Ihr bereit, die Antwort zu finden, die Ihr sucht - in Mystels Arkanum. Es hat sehr lange auf Euch gewartet.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe Mystel getroffen. Sie erwähnte nichts darüber."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Mystel weiß, dass eine Prophezeiung ohne offensichtliche Erfüllung eine Bürde für sterbliche Gemüter ist. Selbst eine einzelne Prophezeiung mit kurzzeitiger Erfüllung ist eine Prüfung der Vernunft. Stellt Euch vor, wie viel unerträglicher eine allumfassende Vorhersage wäre - doch ohne die Erkenntnis, geschweige denn der Möglichkeit, dennoch Eure Rolle in zukünfigen Ereignissen zu spielen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Von allen, die ich kennengelernt habe, hatten nur Verikam und ich die Geistesstärke, mehr als eine Handvoll Prophezeiungen auf einmal von Mystels Arkanum zu empfangen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch es scheint Euer Schicksal zu sein, Euch ebenfalls darin zu versuchen. Seid Ihr bereit, die Verbindung aufzunehmen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Bin ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="183" villagerId="1019">
        <Page social="0">Die Fähigkeiten von jemandem, der "Sammelt alle Bücher" nicht begreift, beunruhigen mich.</Page>
    </Text>
    <Text id="11" huntingZoneId="183" prevId="9" villagerId="1010">
        <Page social="4">Erzdevaner. Betrug. Veränderung. Verheimlichung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sturmbarriere. Relativitätsstein. Verstärkung. Wiedervereinigung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Erweiterung. Wachstum. Veränderung.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Blutmagie. Folter. Verlust. Tragödie.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich ... verstehe. Denke ich."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="12" huntingZoneId="183" prevId="11" villagerId="1019">
        <Page social="4">Prophezeiungen von den Erzdevanern, der Sturmbarriere und Blutmagie? Und noch mehr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mystel sieht Euch eindeutig als unverzichtbar für viele Schlüsselereignisse in dieser Welt an - zusätzlich zu jenen, an denen Ihr bereits beteiligt wart.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es war Euch eindeutig vorherbestimmt, hierher nach Höhenwacht zu kommen und den Baraka im Kampf gegen Durion zu helfen - doch die Hinweise auf Tragödien und Verluste lassen mich Euch nicht um Euren Platz in den Geschichtsbüchern beneiden.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Es gibt viel ... zu begreifen."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Verzeiht mir, &lt;PCNAME&gt;. Ihr habt bereits so vieles ertragen, nur um hierherzukommen, und nun habe ich Euch diese Bürde aufgeladen. Ihr müsst erschöpft sein, und Ihr habt einiges, über das Ihr nachdenken wollt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Doch erinnert Euch nicht zuletzt daran: Mystel hat Euch auserwählt. Ihr seid eindeutig ausgerüstet, um diese Ereignisse im Hinblick auf ihre Auflösungen zu betrachten. Genau genommen wurdet Ihr vermutlich ausersehen, weil Ihr in der einzigartigen Lage seid, diesen Prophezeiungen zu ihrer Erfüllung zu verhelfen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Das wäre nicht das erste Mal."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
    <Text id="13" huntingZoneId="183" prevId="12" villagerId="1002">
        <Page social="4">Wo wollt Ihr die Reise beginnen, die Mystel für Euch geplant hat?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Der Relativitätsstein. Wir brauchen Verstärkung."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Eine kluge Wahl, denke ich.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich schlage vor, dass Ihr Euch mit meinem Freund Hagand unterhaltet, dem Anführer der Suchenden. Er ist überall durch das Land gereist, um Relikte zu suchen. Er wird einen brauchbaren Rat wissen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Und bitte nehmt dies als mein bescheidenes Zeichen der Dankbarkeit. Es könnte Euch dienlich sein.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hagand. Verstanden. Und vielen Dank."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
