<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="21" huntingZoneId="31" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="73" prevId="0" villagerId="1001">
        <Page social="4">Jene, die den Sturm in der Sturmebene überlebt haben, sind in alle Himmelsrichtungen geflohen. Sie kehren jetzt zurück, um alles wieder aufzubauen, aber ich weiß nicht, wie erfolgreich sie dabei sein werden.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ganze Gebiet ist voller Untoter, und selbst an einem schönen Tag ist alles gefroren. Und das ist erst der Anfang.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Leider hat das Volk von Acarum keine Ahnung, wer den nächsten Angriff ausführen wird. Thulsa? Die Rebellion? Das Wetter an diesem albtraumhaften Ort? Die Bürde, Flüchtlinge aufnehmen zu müssen, kommt noch dazu. Und Dorfbewohner wie Arvo haben die anderen davon überzeugt, keine Hilfe zu leisten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es ist wirklich traurig. Die Leute von Acarum leben hier so isoliert und haben Kooperation und Mitgefühl selbst in Zeiten großer Not immer als wichtig erachtet.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Dieses Wappen hat einer der Ältesten von Acarum gehört, die bei Thulsas erstem Angriff gefallen ist. Würdet Ihr es zu Arvo bringen und sie davon überzeugen, ihre Meinung zu ändern?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="73" prevId="2" villagerId="1011">
        <Page social="4">Wir müssen schon viel zu viel ertragen! Wir wenden nicht unseren Nachbarn den Rücken zu, sondern unseren zukünftigen Feinden! Sie alle könnten sich dem Verräter jederzeit anschließen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Alles ist unerträglich geworden, seit mein Mann im Kampf gegen den Verräter gefallen ist. Ich habe mich seinem Gedenken gewidmet und diene Acarum auf die alte Weise - die Weise unserer Ahnen.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wie diejenige, der das gehört hat?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wo habt Ihr das her? Dieses Wappen hat meiner Tante gehört. Sie war eine tapfere Aman und eine sehr gütige. Sie starb, als sie eine Gruppe Verwundeter vom Schlachtfeld bringen wollte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;... Vielleicht hat mich meine Trauer gegen die falschen Leute aufgebracht. Könnt Ihr mir helfen, das in Ordnung zu bringen, was ich zerstört habe?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="73" prevId="3" villagerId="1015">
        <Page social="4">Ich möchte nicht über die Flüchtlinge von der Küste reden. Immer, wenn Arvo vorbeikommt, heißt es "blabla Rohstoffe oder Feinde". Ich kann es nicht mehr hören.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Arvo ist nicht mehr wütend."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Wirklich? Was habt Ihr gesagt, um sie zu beruhigen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nun, ich teile gern einige meiner Vorräte, solange mich keine verrückten Frauen deswegen belästigen.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="73" prevId="4" villagerId="1016">
        <Page social="4">Seid Ihr verrückt? Wir können kaum für uns selbst sorgen. Seid Ihr schon der verrückten Arvo begegnet?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich glaube, sie hat sich etwas erholt."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Erholt ist relativ, nicht wahr?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Aber wenn Arvo helfen will, kann ich mich wohl kaum weigern. Sagt Karihne, dass ich die Flüchtlinge über die Ebene eskortieren werde.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="73" prevId="5" villagerId="1001">
        <Page social="4">Wow, &lt;PCNAME&gt;, ich wusste, dass Ihr gut seid, aber selbst ich bin erstaunt. Arvo hat uns seit Monaten Ärger gemacht. Das arme Ding.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen die Leuten auf der Sturmebene davon in Kenntnis setzen. Könnt Ihr diesen Brief zur Forschungsstation in der Gletscherbucht bringen und ihn Gron, dem dortigen Bevollmächtigten, übergeben?</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="231" prevId="6" villagerId="1015">
        <Page social="4">Hm. Ich kann nicht behaupten, dass ich nicht überrascht bin. Acarum hat uns seit Monaten ignoriert. Aber besser spät als nie. Vielen Dank.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde jemanden nach Acarum schicken, der sich mit Karihne besprechen kann. Aber da Ihr gerade hier seid, könnt Ihr uns vielleicht helfen? Wir brauchen jeden, den wir kriegen können, insbesondere angesichts der Untoten, die hier herumlaufen.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
