<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="41" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1141">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="213" prevId="0" villagerId="1141">
        <Page social="4">Sersine blickt hinaus in den Verdorbenen Schlund und sieht ein Land, das gezähmt oder befriedet werden muss. Aber ich sehe nur die Gesichter von Freunden, die von Dämonen getötet wurden. Und was noch schlimmer ist, der Boden selbst hat sich ihre Körper "einverleibt" - sie langsam versteinert und absorbiert.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich bitte jeden, der auf Patrouille geht, &lt;b&gt;Expeditionsamulette&lt;/b&gt; von denen einzusammeln, die noch zu identifizieren sind. Wenn Ihr an den Schwärmen da draußen vorbeikommt, müsstet Ihr den Familien etwas zum Beerdigen bringen können.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="213" prevId="2" villagerId="1141">
        <Page social="4">Gut gemacht, &lt;PCNAME&gt;. Ich weiß, die Familien sind Euch sehr dankbar dafür.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Zu schade, dass es nicht mehr von Eurer Sorte gibt - wir könnten einfach direkt ihre Anführer angreifen und dieser Belagerung ein Ende machen!</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="213" villagerId="1141">
        <Page social="0">Wir wehren uns täglich gegen angreifende Dämonen, Geister und diese in Umhänge gekleideten Irren mit den seltsamen Köpfen. Wir müssen all unser Können aufbieten, um dieses Lager zu halten. Deshalb sind wir so froh, neue Rekruten wie Euch zu sehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Falls es Euch möglich ist, helft uns bitte in unserem Bemühen, den Familien der Gefallenen etwas schicken zu können. Es könnten wir selbst sein, die da draußen liegen - und eines Tages sind wir das vielleicht auch!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
