<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="30" huntingZoneId="26" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="226" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="226" prevId="0" villagerId="1003">
        <Page social="5">Eurem Gewand und Euren Waffen nach liegen Eure Stärken nicht so sehr im wissenschaftlichen Bereich, wenn Eure Augen auch nicht gänzlich bar jeder Intelligenz zu sein scheinen. Seid Ihr {@gender:ein Forscher/eine Forscherin}? {@gender:Ein angehender Archäologe/Eine angehende Archäologin} gar?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was führt Euch hierher??&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Ich habe einst mit Eustace zusammengearbeitet ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="5">Dieser Narr?! Was für ein Pech. Ich hoffe, Euer Geist hat dabei nicht unnötig gelitten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eustace interessiert sich mehr für Prestige als für Fortschritt. Wenn Ihr es ernst meint, könnt Ihr mit mir zusammenarbeiten. Ich studiere die Relikte dieser Region und versuche, die Verbindung zum Brunnen von Shara und diesen Wundern zu ergründen. Wenn Ihr mir ein paar unversehrte Exemplare bringen könntet, würde ich sie gerne untersuchen.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="226" prevId="2" villagerId="1003">
        <Page social="5">Mal sehen, was Ihr gefunden habt. Erstaunlich. Diese Rune steht für das Leben, diese für die Erneuerung. Und diese hier ist ein uraltes Symbol für Shara!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Es gibt offensichtlich eine Verbindung zwischen dem Brunnen und dem Land, und das scheinen die Relikte zu sein. Eure Unterstützung war erfreulicherweise zufriedenstellend. Das Mysterium dankt Euch.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="226" villagerId="1003">
        <Page social="0">Wenn Ihr ernsthaft die Vergangenheit studieren möchtet, solltet Ihr uns beim Sammeln helfen. Durch Eure Kampferprobtheit seid Ihr für diese Aufgabe prädestiniert.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
