<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="2" huntingZoneId="55" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Nach General Kanmurs Tod hat Euch die Göttin Kaia gebeten, seine Mission zu vollenden. Thulsa tauchte im Nördlichen Shara auf und zeigte großes Interesse an dem Ei, in dem der schlafende Gott Sikander ruht. Kaia befahl, Isrenia zu suchen und den Geist des Stabes von Isren sicherzustellen und zu verhindern, dass Thulsa Sikander erweckt.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eure Untersuchungen im Finsterwald ergaben, dass Thulsa der Föderation Ärger machen will, indem er sie so sehr beschäftigt, dass sie ihn nicht direkt angreifen kann. Ihr habt den Versuch der Mekonari vereitelt, den Stab von Isren zu isolieren, und Isrenia befreit. Isrenia hat Euch gewarnt, dass Sikander in großer Gefahr sei, und hat Euch gebeten, sie zu ihm zu bringen.</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0">
        <Page social="0">Kanmur wollte sich mit Isrenia im Finsterwald treffen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt ist Kanmur tot und Isrenia verschwunden. Kaia glaubt, dass Kanmurs Mission zu wichtig ist und fortgeführt werden muss.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Geht nach Drachenfall und sprecht mit Präfekt Ghazi. Nehmt Kanmurs Spur auf und beendet seine Mission.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="80" prevId="2" villagerId="1016">
        <Page social="1">Was? Kanmur ist tot? Unmöglich! Wie konnte das geschehen? K-Killian! Dieser Schuft!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie konnte er einen solch ehrenwerten Soldaten demütigen?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Wir haben keine Zeit zum Trauern."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Natürlich nicht. Verzeiht. General Kanmur war wie ein Vater für mich, aber die Pflicht geht vor.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er hatte Angst, und das zum ersten Mal seit Jahren. Er traf zusätzliche Sicherheitsvorkehrungen und trug mir auf, jemand zu Thaqib in die Finstergarnison zu schicken, falls ihm etwas passieren sollte. Dort würde ich anfangen.</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="255" prevId="3" villagerId="1017">
        <Page social="1">Das hatte ich befürchtet. Kanmur schien zu wissen, dass er sterben würde. Verdammt! Ich hätte ihn begleiten sollen!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Ich werde denjenigen, der ihn ermordet hat, ausweiden!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Was wollte Kanmur hier?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="4">Verzeiht, aber ich bin wegen des Generals so wütend.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er hat den Stab von Isren gesucht und wollte irgendein Mädel treffen, und zwar allein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Unsere Späher haben eine seltsame Gruppe in den Wäldern entdeckt. Diese Leute könnten ihn ermordet haben, da er zur selben Zeit dort unterwegs war.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Seine Wachen suchen nach ihm, aber auch sie werden jetzt vermisst.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Der Stab befindet sich nicht weit von hier in den Himmelsblättern.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hat Kanmur irgendetwas zurückgelassen?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Ja, einen Bericht, aber den haben seine Wachen mitgenommen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das ist nicht gut.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wir müssen wissen, was in diesem Bericht steht. Wenn die Wachen tot sind, könnten sie den Bericht noch bei sich haben.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="255" prevId="4" villagerId="1152">
        <Page social="1">(Diesen Soldaten ziert Kanmurs Glyphe.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er hat zahlreiche Verletzungen erlitten und ist dann gestorben.)&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Hoffentlich ist er hier ..."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">"Das ist der Bericht!"&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;(Der Bericht ist mit Blut durchtränkt und nahezu unleserlich.)</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="255" prevId="5" villagerId="1153">
        <Page social="1">Was ist das? Warum ist er voller Blut?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Augenblick mal, das ist meine Unterschrift! General Kanmur hat diese Information über den Stab von Isren benötigt!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Wie habt Ihr ihn in die Hände bekommen?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tot? Alle? Das ist ein schrecklicher Verlust für die Föderation.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was ist mit Neira?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Neira?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Ja, Neira. Sie ist meine Vorgesetzte.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isrenia ist verschwunden, nachdem rings um den Stab ein seltsamer Schild erschien. Kanmur wollte der Sache auf den Grund gehen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Als er nicht zurückgekehrt ist, hat Neira seine restlichen Wachen zum Stab geleitet.</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="255" villagerId="1153">
        <Page social="0">Ah, ich möchte wieder nach Hause. Ich bin ohnehin nur wegen Neira hier ... Ich vermisse Allemantheia so sehr.</Page>
    </Text>
    <Text id="8" huntingZoneId="255" prevId="6" villagerId="1154">
        <Page social="4">Immer mit der Ruhe, wir schweben nicht in unmittelbarer Gefahr, auch wenn alle tapferen Soldaten von Kanmur tot sind.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Hat er für seine Rettung gesorgt?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Was? Ermordet? Kaiator muss in hellem Aufruhr sein!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Kanmur war ein enger Freund und ein guter Soldat. Ist seine Mission bekannt?&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Kaia hat mich gebeten, seine Arbeit zu beenden."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sehr beeindruckend.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Er darf nicht umsonst gestorben sein.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isrenia ist in dem Schild eingesperrt, der von dem Gerät geschaffen worden ist. Die Sikandari nennen es das Ishlangu.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Auf den ersten Blick sieht es aus, als wäre es von den Argonen entworfen worden, aber es wird von der Magie der Sikandari und der Mekonari angetrieben. Wir können nur beten, dass sie nicht zusammenarbeiten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Die Priester müssen sterben, aber gebt Acht - Raugahark ist kein simpler Sikandari. Lasst Kaia Eure Hände führen.</Page>
    </Text>
    <Text id="9" huntingZoneId="255" prevId="8" villagerId="1154">
        <Page social="1">Gut gekämpft, &lt;PCNAME&gt;.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Das Mana fließt nicht länger in diese Vorrichtung. Deaktiviert sie und befreit Isrenia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sie wird wissen, was als Nächstes zu tun ist.</Page>
    </Text>
    <Text id="10" huntingZoneId="255" prevId="9" villagerId="1030">
        <Page social="4">Danke, dass Ihr mich befreit habt! Ich bedaure, dass ich Kanmur nicht retten konnte, aber Killians Macht übersteigt die meine.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Jetzt müssen wir ihr heimtückisches Ritual unterbinden, bevor es zu spät ist!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Welches Ritual? Und warum?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="1">Meine Herrin Isren hat Sikander geliebt - mehr als alles andere. Sie hat einen Teil ihres Geistes in ihren Stab geleitet, daher liebe auch ich ihn! Nach Isrens Tod ist Sikander in der Nähe von Amena Quatla in einen tiefen Schlaf gefallen.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Thulsa und Killian wollen ihn wecken, aber wenn ihr Ritual gelingt, wird Sikander als Kelsaik zurückkehren, als schreckliches Monster und nicht als der Gott, den wir gekannt und geliebt haben.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Man darf mich nicht sehen, sonst wird mich Thulsa umbringen. Wenn ich mich in Euch verstecke, dann können wir Sikander retten.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Lasst uns aufbrechen!</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
