<StrSheet_HelpData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/StrSheet_HelpData StrSheet_HelpData.xsd" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/StrSheet_HelpData">
    <String id="1099" />
    <String id="1000">Anfängerhilfe</String>
    <String id="1001">Grundlagen</String>
    <String id="1002">Interface</String>
    <String id="1003">Minikarte</String>
    <String id="1004">Ortsmarkierungen</String>
    <String id="1005">Kompass</String>
    <String id="1011">Kameraentfernung</String>
    <String id="1006">Kettenfertigkeiten</String>
    <String id="1007">Kristalle</String>
    <String id="1010">Questschwierigkeit</String>
    <String id="1012">Gruppensammeln</String>
    <String id="1016">Im Kampf</String>
    <String id="1025">Reisen</String>
    <String id="2000">Fortgeschrittenenhilfe</String>
    <String id="2008">Verzauberung</String>
    <String id="2013">Gruppenmonster</String>
    <String id="2015">Abzeichen</String>
    <String id="2018">Handwerk</String>
    <String id="2019">Extrahieren</String>
    <String id="2020">Glyphen</String>
    <String id="2021">Schlachtfelder</String>
    <String id="2022">LFG</String>
    <String id="2023">Handelsagentur</String>
    <String id="2030">Inventarplatz</String>
    <String id="2031">Gildengründung</String>
    <String id="2032">Nexus</String>
    <String id="2033">Ruf/Tagesquests</String>
    <String id="2034">Kriegerfuror</String>
    <String id="2035">Canyon der Ehre</String>
    <String id="2036">Schlachtgruppe</String>
    <String id="2037">Himmelsring der Helden</String>
    <String id="2100">Chatbefehle</String>
    <String id="2101">Emotes</String>
    <String id="19901" />
    <String id="10101">Bewegt Euren Charakter mit den Tasten &lt;font color="#FF0000"&gt;WASD&lt;/font&gt;. Sprecht mit den NPCs mit der Taste &lt;font color="#FF0000"&gt;F&lt;/font&gt;.</String>
    <String id="10201">Schaltet zwischen dem Interface- und Kampfmodus hin und her, indem Ihr die Taste &lt;font color="#FF0000"&gt;Alt&lt;/font&gt; oder &lt;font color="#FF0000"&gt;Esc&lt;/font&gt; drückt.</String>
    <String id="10301">Drückt N, um die Minikarte anzuzeigen und auszublenden. Mit ihrer Hilfe könnt Ihr Quest-NPCs, Gruppenmitglieder und Ziele ausfindig machen.</String>
    <String id="10401">Klickt auf einen blauen Namen im Questbuch, um das betreffende Monster bzw. den NPC auf Eurer Karte zu markieren.</String>
    <String id="10501">Der Kompass in der Ecke oben rechts markiert viele verschiedene Standorte, wie zum Beispiel von Questgebern in der Nähe.</String>
    <String id="10511">Ihr könnt die maximale Entfernung zwischen der Kamera und Eurem Charakter mit der maximalen Kameraentfernung in den Optionen einstellen.</String>
    <String id="10601">Manche Fertigkeiten sind mit anderen verkettet. Wenn sie in Eurem Interface erscheinen, könnt Ihr sie durch Drücken der &lt;font color="#FF0000"&gt;Leertaste&lt;/font&gt; aktivieren.</String>
    <String id="10701">1. Aufwertungskristalle können Eure Fähigkeiten verbessern.</String>
    <String id="10702">2. Rüstet Waffen mit roten, Rüstungen mit blauen und Ringe und Ohrringe mit grünen Aufwertungskristallen aus.</String>
    <String id="10801">1. Ihr könnt auf Euch abgestimmte Ausrüstungsgegenstände über das Menü &lt;font color="#FF0000"&gt;Aktivitäten - Verzaubern&lt;/font&gt; verzaubern.</String>
    <String id="11001">Die Farbe des Questnamens und die Queststufe deuten auf ihren Schwierigkeitsgrad hin.</String>
    <String id="11201">1. Gruppenmitglieder können Erträge vervielfachen, indem sie gleichzeitig einen Rohstoff sammeln.</String>
    <String id="11202">2. Der Charakter mit der höchsten Fertigkeit bestimmt den Sammelerfolg der Gruppe.</String>
    <String id="11301">Extrem schwierige Monster mit Totenschädelsymbolen vor ihren Namen können normalerweise nur von Gruppen erlegt werden.</String>
    <String id="11501">1. Ihr könnt Euch Abzeichen verdienen, indem Ihr wiederholbare und Gildenquests abschließt.</String>
    <String id="11502">2. Tauscht die Abzeichen gegen Ausrüstungen und Gildenverbrauchsgegenstände ein.</String>
    <String id="11601">Wenn die Augen eines Monster rot werden, steht es kurz davor, einen mächtigen Angriff auszuführen.</String>
    <String id="11801">1. In Werkstätten in Städten könnt Ihr lernen, wie man aus gesammelten Materialien Ausrüstungsgegenstände herstellt.</String>
    <String id="11802">2. Erwerbt zuerst Handwerksentwürfe und die nötigen Arbeitsmaterialien von den Händlern in der Werkstatt.</String>
    <String id="11803">3. Es gibt 5 Arten von Items, die hergestellt werden können: Waffen, Rüstungen, Gravierungen, Alchemie- und Allianzgegenstände.</String>
    <String id="11804">4. Das Handwerk verbraucht Produktionspunkte. Alle 5 Minuten werden 5 Produktionspunkte wiederhergestellt. Pro Tag werden bis zu 1.440 Produktionspunkte wiederhergestellt.</String>
    <String id="11805">5. Ihr könnt die Fähigkeit, Kunsthandwerksgegenstände herzustellen, freischalten, sobald Ihr Eure Handwerksfertigkeiten weiterentwickelt und eine Kunsthandwerksprüfung absolviert habt.</String>
    <String id="11901">1. Die meisten Ausrüstungen können in nützliche Handwerksmaterialien zerlegt (extrahiert) werden.</String>
    <String id="11902">2. Extraktionsentwürfe können bei Händlern für allgemeine Artikel erworben werden.</String>
    <String id="11903">3. Eure Extraktionsfertigkeit muss genauso hoch sein wie der Ordnungsgrad der Ausrüstung, die Ihr versucht zu extrahieren.</String>
    <String id="12001">1. Aktiviert Glyphen, um Eure Fertigkeiten zu verbessern, sobald Ihr Stufe 20 erreicht habt.</String>
    <String id="12003">2. Glyphen werden über das Fertigkeitenmenü aktiviert. Ihr könnt so viele Glyphen aktivieren, wie es Eure Glyphenpunkte zulassen.</String>
    <String id="12004">3. Verwendet die Funktion [Empfohlene Glyphe], wenn Ihr bei der Auswahl der Glyphe unsicher seid.</String>
    <String id="12101">1. Wenn Ihr Stufe 57 erreicht habt, betretet die Schlachtfelder über die Schlachtfeldtorwächter in den Städten.</String>
    <String id="12102">2. Tauscht die gewonnenen Abzeichen gegen Ausrüstungen und Gildenverbrauchsgegenstände ein.</String>
    <String id="12201">1. Bildet auf schnelle Weise Gruppen, indem Ihr über die Taste [Y] die Gruppensuche (LFG) aus dem Menü "Gesellschaft" aufruft.</String>
    <String id="12202">2. Oder tretet einer Gruppe bei, die bereits im Aufbau ist.</String>
    <String id="12203">3. Wählt Gruppenmitglieder aus den Bewerbern der Gruppensuche (LFG) im Menü "Gesellschaft" aus.</String>
    <String id="12301">1. Handelsagenten in den Städten oder Dörfern helfen Euch, Gegenstände an andere Spieler zu verkaufen oder welche von ihnen zu kaufen.</String>
    <String id="12302">2. Beim Kauf könnt Ihr auswählen, ob Ihr mit dem Verkäufer verhandeln oder den Gegenstand sofort kaufen möchtet.</String>
    <String id="12303">3. Über die Reiter "Verkäufe" und "Käufe" werden Bezahlungen abgewickelt und gekaufte Gegenstände in Empfang genommen.</String>
    <String id="12501">Die Meister der Teleportation in den Städten können Euch zu Außenposten zurückteleportieren, die Ihr schon besucht habt.</String>
    <String id="13001">Gegen eine Gebühr kann ein Inventarverwalter Euer Inventar erweitern.</String>
    <String id="13101">Über einen Gildenverwalter in den Städten könnt Ihr eine Gilde gründen.</String>
    <String id="13201">1. An der Khanovarfront, in Argonea und Granarkus erscheint in bestimmten Abständen ein Nexus.</String>
    <String id="13202">2. Wenn ein Nexus erscheint, wird er auf der Weltkarte und der Minikarte angezeigt.</String>
    <String id="13203">3. Alle vorhandenen Monster verschwinden und unheimliche Monster erscheinen. Eliminiert drei Phasen von Nexusmonstern, um den Nexus zu schließen.</String>
    <String id="13204">4. Die Agnitor der Zulfikarfestung bieten Nexusquests an, mit denen Ihr Agnitorrufpunkte und -münzen erhalten könnt.</String>
    <String id="13301">1. Sammelt Rufpunkte, indem Ihr ab Stufe 58 Quests von verschiedenen Fraktionen abschließt. Unter Profil &gt; Ruf seht Ihr Eure Erfolge.</String>
    <String id="13302">2. Fraktionen-NPCs haben Tagesquests, mit denen Ihr Euch Rufpunkte und -münzen verdienen könnt. Tagesquests können nur einmal am Tag abgeschlossen werden.</String>
    <String id="13401">1. Einige Kriegerfertigkeiten erhöhen den Furor des Kriegers gegenüber seinen Gegnern. &lt;BR&gt;2. Der Furor wird angezeigt, wenn Fertigkeiten mit Furoreffekt angewendet werden.</String>
    <String id="13402">3. Die Anzeige des Furors erscheint unter den LP des Feindes.&lt;BR&gt;4. Die Anzeige wird zurückgesetzt, wenn der Spieler sie verfallen lässt.</String>
    <String id="13403">5. Wenn sich die Farbe der Furoranzeige ändert und ein Symbol erscheint, kann der Furor für mehr Schaden eingesetzt werden. Je größer der Furor, umso größer der Schaden.</String>
    <String id="13501">Angelegte Ausrüstung mit einem roten Symbol ist zur Verzauberung berechtigt. Klickt darauf, um sie zu verzaubern. Drückt [T], um andere Ausrüstung zu verzaubern.</String>
    <String id="13502">2. Verzaubern erfordert Rohmaterial und Alkahest der gleichen oder höherer Ordnung. Das Interface wird automatisch die optimalen Verzauberungsmaterialien auswählen.</String>
    <String id="13503">3. Je mehr Rohmaterial Ihr investiert, desto besser ist die Erfolgschance. Das Interface wird die empfohlenen Materialien für den nächsten Verzauberungsbonus des Gegenstandes hervorheben.</String>
    <String id="13504">4. Wenn Ihr über ausreichend Verzauberungsmaterial verfügt, wählt "Automatische Verzauberung" aus, um die Verzauberung automatisch vorzunehmen.</String>
    <String id="13601">1. Ab Stufe 30 erlangt Ihr über die Schlachtgruppensuche Zugang zu den PvP-Schlachtfeldern.</String>
    <String id="13602">2. Tauscht die Rufmünzen, die Ihr auf dem Schlachtfeld erhaltet, gegen Ausrüstungen und Verbrauchsgegenstände ein.</String>
    <String id="13701">1. Nehmt Basen ein und tötet Gegner, um Punkte zu sammeln.&lt;BR&gt;Um eine Basis zu besetzen, drückt die Taste [F], wenn Ihr Euch ihr nähert.</String>
    <String id="13704">2. Tötet Monster, um Stärkungen oder Punkte für Eure Gruppe zu erhalten.</String>
    <String id="13706">3. Mithilfe von Zenobiakristallen erhöht sich die Geschwindigkeit Eures Reittieres.</String>
    <String id="13801">1. Wenn sie nicht gerade in einem Dungeon sind, können Gruppenanführer auf das Schlachtgruppenmenü (B) zugreifen, um einen Schlachtgruppe zu bilden.</String>
    <String id="13802">2. Wenn Ihr in einer Schlachtgruppe seid, könnt Ihr keine Quests außer Schlachtgruppenquests mehr fortsetzen. Außerdem verringern sich die Belohnungen für die Jagd drastisch.</String>
    <String id="13803">3. Schlachtgruppenanführer können die Gruppierung der Mitglieder ändern.</String>
    <String id="13804">4. Der Schlachtgruppenanführer kann die Bereitschaft der Mitglieder prüfen, damit alle sofort loslegen können.</String>
    <String id="13805">5. Der Schlachtgruppenanführer kann Mitglieder berechtigen, Gruppeneinladungen vorzunehmen, damit sie neue Mitglieder in die Schlachtgruppe einladen können.</String>
    <String id="13806">6. Jedes Gruppenmitglied kann die Ansicht der Stärkungen und Schwächungen anderer Gruppen personalisieren.</String>
    <String id="13901">1. Der Himmelsring der Helden ist ein Schlachtfeld für 3 vs. 3, auf dem es gilt, die andere Gruppe innerhalb einer festgelegten Zeit auszulöschen.</String>
    <String id="13902">2. Sobald alle Mitglieder der gegnerischen Gruppe tot sind, geht die Runde an Euch. Die Gruppe, die zuerst zwei Runden für sich entscheidet, gewinnt.</String>
    <String id="13903">3. Sollte die Zeit ablaufen, gilt die Gruppe mit den meisten Überlebenden als Sieger der Runde. Wenn es in beiden Gruppen gleich viele Überlebende gibt, gilt die Runde als unentschieden.</String>
    <String id="110001">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Chat&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /Sagen (/s): Mit umstehenden Spielern chatten.&lt;BR&gt;- /Gebiet (/a): Im Gebietskanal chatten.&lt;BR&gt;- /Handel (/t): Im Handelskanal chatten.&lt;BR&gt;- /Gruppe (/p): Mit Gruppenmitgliedern chatten.&lt;BR&gt;- /Schlachtgruppe (/h): Mit Schlachtgruppenmitgliedern chatten.&lt;BR&gt;- /Flüstern (/w) [OO]: OO zuflüstern.&lt;BR&gt;- /Allianz (/f): Mit Allianzmitgliedern chatten.&lt;BR&gt;- /Führungsriege (/l): Im Kanal der Allianzführungsriege chatten.&lt;BR&gt;- /Exarch (/x): Eine Exarchenmitteilung verschicken (nur für Exarchen).&lt;BR&gt;- /Nachricht (/n): Eine Gruppen- oder Schlachtgruppennachricht verschicken (nur für Gruppen- oder Schlachtgruppenanführer).&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Gruppe&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /einladen [OO]: OO in Eure Gruppe einladen.&lt;BR&gt;- /gruppeverlassen: Die Gruppe verlassen.&lt;BR&gt;- /hinauswerfen [OO]: OO aus Eurer Gruppe werfen. &lt;BR&gt;- /anführer [OO]: OO zum Gruppenanführer machen.&lt;BR&gt;- /lfg (/u): Postet eine Gruppensuchnachricht.&lt;BR&gt;- /Hinweis(/n): Als Gruppenanführer eine Nachricht an die Gruppe verschicken.</String>
    <String id="110002">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Gilde&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /ganzeigen: Die Gildenliste ansehen.&lt;BR&gt;- /geinladen [OO]: OO in die Gilde einladen.&lt;BR&gt;- /gverlassen: Die Gilde verlassen.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Freund&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /freunde: Die Freundesliste ansehen.&lt;BR&gt;- /freund [OO]: OO als Freund/in hinzufügen.&lt;BR&gt;- /blockieren [OO]: OO blockieren.&lt;BR&gt;- /freigeben [OO]: OO freigeben.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Duell&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /duellieren [OO]: OO zu einem Duell herausfordern.&lt;BR&gt;- /ergeben: Sich beim Duell geschlagen geben.&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110003">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Chatkanäle&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /erstellen [Kanal] [nnnn]: Einen privaten Chatkanal (bis zu 8 Zeichen) mit einem 4-stelligen numerischen Passwort erstellen.&lt;BR&gt;- /beitreten [Kanalname] [nnnn]: Dem privaten Chat von [Kanalname] beitreten.&lt;BR&gt;- /verlassen [Kanalname]: Den genannten Kanal verlassen.&lt;BR&gt;- /1: In Eurem ersten Privatkanal chatten.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Diverses&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /folgen [OO]: OO folgen.&lt;BR&gt;- /würfeln [x]: Eine Zahl zwischen 1 und x würfeln.&lt;BR&gt;- /zurücksetzen: Alle Dungeoninstanzen zurücksetzen.&lt;BR&gt;- Strg + Z: Interface ein-/ausblenden.&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110101">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Emotes&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /hi /hallo /winken /wave&lt;BR&gt;- /verbeugen /grüßen /förmlich /bow&lt;BR&gt;- /froh /lachen /lol /happy&lt;BR&gt;- /traurig /weinen /schluchzen /sad&lt;BR&gt;- /gewinnen /jubeln /sieg /win&lt;BR&gt;- /tanzen /dance&lt;BR&gt;- /provozieren /zeigsmir /kommschon /taunt&lt;BR&gt;- /klatschen /applaus /clap&lt;BR&gt;- /betteln /entschuldigen /beg /sorry&lt;BR&gt;- /denken /grübeln /hmm /think&lt;BR&gt;- /liebe /love&lt;BR&gt;- /stürmen /angriff /charge /attack&lt;BR&gt;- /zeigen /dort /point&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110102">&lt;BR&gt;- /schüchtern /rotwerden /shy&lt;BR&gt;- /wütend /zornig /wut /mad&lt;BR&gt;- /hinsetzen /sit&lt;BR&gt;- /em [Nachricht]: Gebt nach dem /em eine Chatnachricht ein.</String>
</StrSheet_HelpData>
